{"titulo":{"0":"A ECOLOGIA DE SABERES COMO METODOLOGIA DE PESQUISA PARA AS POPULA\u00c7\u00d5ES DO CAMPO, FLORESTA E DAS \u00c1GUAS.","1":"A EXPERI\u00caNCIA DO CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O E AGROECOLOGIA E OS DESAFIOS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE EXPERI\u00caNCIAS AGROECOL\u00d3GICAS NO COTIDIANO ESCOLAR","2":"A LITERATURA COMO CAMINHO PARA A INTEGRA\u00c7\u00c3O DA EXPERI\u00caNCIA PESSOAL NA 3\u00aa IDADE","3":"A PESCA ARTESANAL NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O FRANCISCO DO CONDE-BA: DOS RISCOS \u00c0 VALORIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE","4":"A URG\u00caNCIA DA ECOLOGIA DE SABERES PARA O DESAFIO DA DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA NACIONAL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DOS POVOS IND\u00cdGENAS DO BRASIL","5":"A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO MATERIALISMO HIST\u00d3RICO DIAL\u00c9TICO COMO MODELO EPIST\u00caMICO PARA FORMA\u00c7\u00c3O E PESQUISA EM SA\u00daDE","6":"AN\u00c1LISE DO DESENVOLVIMENTO E APLICA\u00c7\u00c3O DO CONCEITO DE TERRIT\u00d3RIOS SAUD\u00c1VEIS E SUSTENT\u00c1VEIS NA REGI\u00c3O DO SEMI\u00c1RIDO BRASILEIRO DE PERNAMBUCO","7":"AN\u00c1LISE DOS PROBLEMAS DE SA\u00daDE DOS RIBEIRINHOS EM \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO AMAZONAS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA A PARTIR DA CATEGORIA DA REPRODU\u00c7\u00c3O SOCIAL DE JUAN SAMAJA","8":"AN\u00c1LISE ESPACIAL DA MORTALIDADE INFANTIL NO CONTEXTO DA RURALIDADE PARAIBANA","9":"ASSENTAMENTO VIDA NOVA-QUEST\u00c3O AGR\u00c1RIA V\u00cdNCULOS E SA\u00daDE AP\u00d3S A CONQUISTA DA TERRA","10":"CRIME AMBIENTAL E PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE NAS COMUNIDADES IND\u00cdGENAS DE ARACRUZ","11":"ECOLOGIA DE SABERES NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESTRAT\u00c9GIAS PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DA LEISHMANIOSE TEGUMENTAR AMERICANA NA TERRA IND\u00cdGENA XAKRIAB\u00c1","12":"ECOLOGIA DE SABERES NAS PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE RURAL: UMA ABORDAGEM AUTOBIOGR\u00c1FICA","13":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E CONVIV\u00caNCIA COM O SEMI\u00c1RIDO: UMA EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O VOLTADA PARA A PROMO\u00c7\u00c3O DE TERRIT\u00d3RIOS SAUD\u00c1VEIS","14":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA DE APRENDIZAGEM COM AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE","15":"ENFRENTAMENTO E SUPERA\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DE MAMA: NARRATIVA AUTOBIOGR\u00c1FICA DE UMA MULHER NEGRA QUILOMBOLA","16":"ENTRE ITINER\u00c1RIOS, LUTAS E PERSPECTIVAS: UMA JORNADA INVESTIGATIVA ACERCA DO ACESSO DE TRABALHADORAS RURAIS \u00c0 SA\u00daDE","17":"EXCLUS\u00d5ES GEOGR\u00c1FICAS TRADICIONAIS: A SA\u00daDE BUCAL ROMPENDO FORMATOS EM ILHABELA","18":"IMPACTOS \u00c0 SA\u00daDE DOS RIBEIRINHOS EM USINA HIDREL\u00c9TRICA DO ESTADO DO PAR\u00c1, BRASIL","19":"INTOXICA\u00c7\u00d5ES POR AGROT\u00d3XICOS: O IMPACTO ECON\u00d4MICO PARA O SUS E OS DESAFIOS NA CONJUNTURA POL\u00cdTICA ATUAL","20":"MULHERES DA LUTA PELA TERRA NA BACIA DO RIO DOCE E SUAS PR\u00c1TICAS DA MEDICINA POPULAR","21":"MULHERES DAS \u00c1GUAS E O CAPITAL INDUSTRIAL: PERCEP\u00c7\u00c3O DE PESCADORAS E MARISQUEIRAS SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DO POLO AUTOMOTIVO DA MULTINACIONAL FCA NO TERRIT\u00d3RIO DE GOIANA, PE","22":"M\u00daSICA E ARTE COMO PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","23":"N\u00daCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E SA\u00daDE (NEPS): PROTAGONIZANDO A FORMA\u00c7\u00c3O PARA AMPLIAR A PARTICIPA\u00c7\u00c3O","24":"O ADOECIMENTO DAS MULHERES PESCADORAS EM AMBIENTES DE TRABALHO E OS IMPACTOS DOS GRANDES PROJETOS","25":"O CORPO E O GRUPO: UMA EXPERI\u00caNCIA SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO CORPO IND\u00cdGENA A PARTIR DA GESTA\u00c7\u00c3O DE MULHERES IND\u00cdGENAS","26":"O PAPEL DO CONTROLE SOCIAL NO DESENVOLVIMENTO DA SA\u00daDE EM COMUNIDADE RIBEIRINHA DE SANTAR\u00c9M \u2013 PAR\u00c1: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE RESIDENTE EM ESTRAT\u00c9GIA E SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","27":"O PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS E O ACESSO A SA\u00daDE DAS POPULA\u00c7\u00d5ES DO CAMPO E DAS \u00c1GUAS","28":"O TRABALHO EM GRUPO COM IDOSOS E SUA IMPORT\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO DA PREVEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE E NA FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA","29":"O USO DE DROGAS ENTRE ESTUDANTES UNIVERSIT\u00c1RIOS: UMA EXPERI\u00caNCIA DE TRABALHO COM METODOLOGIAS ATIVAS EM BUSCA DA REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS NO CONTEXTO UNIVERSIT\u00c1RIO","30":"OFICINAS DE VIGIL\u00c2NCIA E PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE EM \u00c1REAS DE REFORMA AGR\u00c1RIA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE, NA PERSPECTIVA DA ECOLOGIA DE SABERES.","31":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR E CONTROLE SOCIAL DE COMUNIDADES RIBEIRINHAS DO INTERIOR DA AMAZ\u00d4NIA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE RESIDENTES EM ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","32":"PESCA ARTESANAL E A SA\u00daDE E DOEN\u00c7A NO TRABALHO: A VOZ DE MULHERES PESCADORAS","33":"PLANEJAMENTO PARTICIPATIVO DO ESPA\u00c7O EKOB\u00c9 \u2013 UMA PROPOSTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE","34":"PRODU\u00c7\u00c3O DE SABERES E PR\u00c1TICAS DE PESQUISA COM AS POPULACOES DO CAMPO E DAS \u00c1GUAS: APONTANDO NECESSIDADES DE SA\u00daDE NOS CEN\u00c1RIOS RURAIS","35":"PROJETO \u00c1GUAS DO PESSEGUEIRO","36":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O: MOVIMENTOS SOCIAIS E PROMO\u00c7\u00c3O DO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE E CONTRA A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O E A MERCANTILIZA\u00c7\u00c3O DA VIDA","37":"PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COM ENFOQUE NA TEM\u00c1TICA AMBIENTAL, SOCIAL E DO TRABALHO A PARTIR DA CARTOGRAFIA PARTICIPATIVA EM EUS\u00c9BIO, CEAR\u00c1","38":"REFLEX\u00d5ES SOBRE A INFLU\u00caNCIA DA MINERA\u00c7\u00c3O RIO DO NORTE (MRN) NO ESTILO DE VIDA DE QUILOMBOLAS DA COMUNIDADE BOA VISTA, ALTO TROMBETAS-ORIXIMIN\u00c1: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","39":"RELATO DA EXPERI\u00caNCIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA JUNTO \u00c0S POPULA\u00c7\u00d5ES DO CAMPO, DA FLORESTA E DAS \u00c1GUAS NO BAIXO AMAZONAS","40":"SA\u00daDE, ECOLOGIA DE SABERES E ESTUDOS DE IMPACTOS AMBIENTAIS DE REFINARIAS NO BRASIL","41":"\u201cBPC E RURAL DEU, N\u00c9?\u201d DESENCONTROS ENTRE A PROPOSTA DE REFORMA DA PREVID\u00caNCIA E AS CONDI\u00c7\u00d5ES DE VIDA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES EM CONTEXTO RURAL NA AMAZ\u00d4NIA","42":"\u201cRIO BRAVO\u201d E \u201cCIDADE ABRIGO\u201d: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA AN\u00c1LISE DE REDES E GEOGRAFIA CR\u00cdTICA PARA EQUIDADE NA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE EM REGI\u00d5ES AMAZ\u00d4NICAS.","43":"(DES)CONFIAN\u00c7A E EQUIDADE NAS RESPOSTAS DE USU\u00c1RIOS AO TRATAMENTO PARA USO DE SUBST\u00c2NCIAS PSICOATIVAS: O OLHAR DOS PROFISSIONAIS","44":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O COMPARTILHADA DA AVALIA\u00c7\u00c3O EXTERNA DO 3 CICLO DO PMAQ NO ESTADO DO PAR\u00c1","45":"A\u00c7\u00d5ES INTEGRATIVAS EM ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NAS COMUNIDADES RIBEIRINHAS DA REGI\u00c3O DA TRANSAMAZ\u00d4NICA E XINGU","46":"ADOECIMENTO PS\u00cdQUICO: COMPREENS\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA ENFERMAGEM DE UM HOSPITAL P\u00daBLICO DO ESTADO DO TOCANTINS","47":"CONHECIMENTO E UTILIZA\u00c7\u00c3O DA CADERNETA DO ADOLESCENTE POR PROFISSIONAIS NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","48":"CONSTRU\u00c7\u00c3O SOCIAL DO ACESSO E USO DE SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA FLUVIAL SOB A PERSPECTIVA DO USU\u00c1RIO RURAL","49":"DESAFIOS NA FORMA\u00c7\u00c3O DE PESQUISADORES QUALITATIVOS EM SA\u00daDE","50":"EXPERI\u00caNCIA DE GRADUANDOS EM SA\u00daDE, NAS PESQUISAS DE CAMPO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS NO NORTE DO BRASIL, SOB A \u00d3TICA DOS DETERMINANTES SOCIAIS EM SA\u00daDE","51":"INTEGRALIDADE NA ATEN\u00c7\u00c3O AO PACIENTE HIPERTENSO A PARTIR DO CENTRO DE SA\u00daDE DE NDLAVELA EM MO\u00c7AMBIQUE","52":"NAVEGANDO NA PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO INTERIOR DA AMAZ\u00d4NIA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","53":"O PROBLEMA METODOL\u00d3GICO E POLITICO DE RECOLHER EVID\u00caNCIAS EMP\u00cdRICAS EM REGI\u00d5ES ARRISCADAS DA REALIDADE AMAZ\u00d4NICA: PROBLEMATIZA\u00c7\u00d5ES PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE","54":"OFICINA PEDAG\u00d3GICA: EMPODERAMENTO DOS TRABALHADORES DE UMA UNIDADE DE SA\u00daDE FAM\u00cdLIA EM EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE NA AMAZ\u00d4NIA LEGAL","55":"OS DESAFIOS DO DESENVOLVIMENTO DE PESQUISA NA REGI\u00c3O AMAZ\u00d4NICA: DESCRI\u00c7\u00c3O DO TRABALHO DE CAMPO DO PROJETO DE \u201cAVALIA\u00c7\u00c3O DO IMPACTO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ\u201d.","56":"POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u00c0 SA\u00daDE RURAL NA REGI\u00c3O AMAZ\u00d4NICA","57":"PRINC\u00cdPIOS B\u00c1SICOS QUE REGE A PESQUISA QUALITATIVA EM SA\u00daDE E A OBSERVA\u00c7\u00c3O EM UM MUSEU DE ARTE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE PESQUISADORES EM FORMA\u00c7\u00c3O","58":"REDE DE PESQUISA QUALITATIVA EM SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA DE COOPERA\u00c7\u00c3O ENTRE BRASIL E CANAD\u00c1","59":"RESULTADOS PRELIMINARES DE PESQUISA DA REDE BRASIL-CANAD\u00c1 SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O DE PESQUISADORES QUALITATIVOS EM SA\u00daDE","60":"VIOL\u00caNCIA E ESTIGMA: EXPERI\u00caNCIAS DE USU\u00c1RIOS E USU\u00c1RIAS QUE FAZEM USO DE SUBST\u00c2NCIAS PSICOATIVAS","61":"VIV\u00caNCIA DOS RESIDENTES EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL INFANTIL","62":"1\u00ba AUDI\u00caNCIA REGIONAL DE SA\u00daDE: REGIONALIZAR \u00c9 PRECISO - EXERCITANDO A PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL E VENCENDO OS VAZIOS ASSISTENCIAIS NA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DE CAMPO MOUR\u00c3O\/PR.","63":"A AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL COMO SUPORTE NUMA PESQUISA SOBRE O NASCIMENTO NO BRASIL: EM BUSCA DA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DE PR\u00c1TICAS","64":"A AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL DAS PR\u00c1TICAS PROFISSIONAIS EM TR\u00caS EXPERI\u00caNCIAS DE FORMA\u00c7\u00c3O NO \u00c2MBITO DA SA\u00daDE COLETIVA","65":"A CIR COMO ESPA\u00c7O PARA (RE) SIGNIFICA\u00c7\u00c3O DA FORMA\u00c7\u00c3O SANITARISTA NO INTERIOR DE PERNAMBUCO NO INTERIOR DE PERNAMBUCO: UM RELATO SOBRE VIV\u00caNCIAS","66":"A COMPREENS\u00c3O DA COMUNICA\u00c7\u00c3O ENTRE OS PROFISSIONAIS E SUA RELA\u00c7\u00c3O COM A COORDENA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O","67":"A EXPERI\u00caNCIA DA SALA DE SITUA\u00c7\u00c3O E A DA FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE ENFERMAGEM EM VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE \u00c0 LUZ DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","68":"A INSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O DAS INOVA\u00c7\u00d5ES METODOL\u00d3GICAS NA FORMA\u00c7\u00c3O DE INSTRUTORES NA ESCOLA DE FORMA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA ENFERMEIRA IZABEL DOS SANTOS","69":"A INTERVEN\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA COMO FERRAMENTA DISPARADORA DE AN\u00c1LISE DE IMPLICA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","70":"A LIGA DA SA\u00daDE X TUBERCULOSE: O USO DO L\u00daDICO COMO METODOLOGIA CRIATIVA PARA PREVEN\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE COLETIVA.","71":"A REDE DE CUIDADOS QUE QUEREMOS CONSTRUIR NO BAIRRO S\u00c3O JO\u00c3O, POUSO ALEGRE - MG.","72":"A RESIST\u00caNCIA M\u00c9DICA COMO ANALISADOR DA PR\u00c1TICA OBST\u00c9TRICA: DESAFIOS PARA UM CUIDADO INTEGRADO","73":"AN\u00c1LISE DAS IMPLICA\u00c7\u00d5ES DE UMA GERENTE DE UNIDADE DA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NA PRODU\u00c7\u00c3O DE CUIDADO AOS USU\u00c1RIOS","74":"AN\u00c1LISE DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00cdNICAS DE FAM\u00cdLIAS PARA GARANTIA DA INTEGRALIDADE NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM CAMPO GRANDE - MATO GROSSO DO SUL","75":"AN\u00c1LISE DE UM PROCESSO DE FACILITA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE PARA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","76":"AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL DAS PR\u00c1TICAS PROFISSIONAIS DE APOIADORES DE HUMANIZA\u00c7\u00c3O E ARTICULADORES DE EDUCA\u00c7\u00c2O PERMANENTE EM SA\u00d9DE","77":"AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL DAS PR\u00c1TICAS PROFISSIONAIS DA ENFERMAGEM: MUDAN\u00c7AS INTRODUZIDAS PELA SA\u00daDE COLETIVA E PELO SUS","78":"APROXIMA\u00c7\u00d5ES ENSINO E SERVI\u00c7O NA PROMO\u00c7\u00c3O DO AUTO CUIDADO: RELATO SOBRE A APLICABILIDADE DO REFERENCIAL TE\u00d3RICO METODOL\u00d3GICO DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","79":"ARTICULA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA DOMICILIAR NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DE UM MUNIC\u00cdPIO BAIANO","80":"AS RESTITUI\u00c7\u00d5ES COMO ESPA\u00c7OS POLIF\u00d4NICOS DE COPRODU\u00c7\u00c3O DO CONHECIMENTO: A EXPERI\u00caNCIA DE UMA PESQUISA-INTERVEN\u00c7\u00c3O SOBRE APOIO MATRICIAL EM BELO HORIZONTE","81":"ATEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE BUCAL NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DO RECIFE A PARTIR DO PMAQ-AB","82":"ATUA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE MULTIPROFISSIONAL EM INTERCONSULTAS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","83":"AVALIA\u00c7\u00c3O EXTERNA DO PMAQ-AB PARTICULARIDADES E ENTRAVES EVIDENCIADOS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","84":"CARTOGRAFIA COMO METODOLOGIA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE PESQUISA NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","85":"CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA INTERPROFISSIONALIDADE PARA A REORIENTA\u00c7\u00c3O DA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","86":"CUIDADO, DIALOGO E HUMANIZA\u00c7\u00c3O: COMPARTILHANDO VIV\u00caNCIA E REFLEX\u00c3O JUNTO A ACAD\u00caMICOS DE MEDICINA NA DISCIPLINA GEST\u00c3O DO CUIDADO.","87":"DESAFIOS DO PESQUISADOR EM CAMPO NA PESQUISA-INTERVEN\u00c7\u00c3O: EXPERI\u00caNCIAS COM O GUIA DA GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DE MEDICA\u00c7\u00c3O (GAM) NO RIO GRANDE DO NORTE","88":"DESAFIOS DO PROGRAMA MELHOR EM CASA E O CUIDADO \u00c0S PESSOAS COM CONDI\u00c7\u00d5ES CR\u00d4NICAS: REFLEX\u00d5ES DE TRABALHADORAS DA GEST\u00c3O FEDERAL","89":"DI\u00c1RIO DE MOMENTOS, MOVIMENTOS DE COLETIVIDADE","90":"ENSINO DA SA\u00daDE DA MULHER NO CURSO DE MEDICINA: A AN\u00c1LISE DE DI\u00c1RIOS NO PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PELO TRABALHO NA SA\u00daDE (PET-SA\u00daDE)","91":"ENTRE A ESPECIALIDADE E A INTERPROFISSIONALIDADE: AN\u00c1LISE DE IMPLICA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E INTERFER\u00caNCIAS INSTITUCIONAIS","92":"ENTRE O INSTITU\u00cdDO E INSTITUINTE: PERCEP\u00c7\u00c3O DOS ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE SOBRE O TRABALHO NA DIVAST\/BA.","93":"ESTRAT\u00c9GIA DE APROXIMA\u00c7\u00c3O DOS PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA EM SA\u00daDE DA SES-PB: UM ENCONTRO INTEGRADOR","94":"FORMA\u00c7\u00c3O E PR\u00c1TICAS DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE JUNTO A TABAGISTAS : UMA ABORDAGEM SOCIOCLINICA INSTITUCIONAL","95":"GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA E PARTICIPATIVA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE COLEGIADO GESTOR HOSPITALAR EM SERVI\u00c7O P\u00daBLICO REGIONAL NO SERID\u00d3 POTIGUAR.","96":"GEST\u00c3O DO TRABALHO EM SA\u00daDE NO CUIDADO AO SUJEITO COM DIABETES MELLLITUS: UMA SOCIOAN\u00c1LISE","97":"GRADUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COLETIVA EM MATO GROSSO: EXPERI\u00caNCIA DE EGRESSOS PARA A AUTO-AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL.","98":"HIST\u00d3RIA DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE EM CAMPO GRANDE, MS DURANTE EPIDEMIAS DE DENGUE","99":"INSER\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO HOMEM EM INSTRUMENTOS DE GEST\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE (2012-2015)","100":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DAS REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E ESPECIALIZADA NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA VIOLENCIA INSTITUCIONAL NA GESTA\u00c7\u00c3O DE ALTO RISCO: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","101":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO E SERVI\u00c7O: UMA ESTRADA DE M\u00c3O DUPLA","102":"INTERFER\u00caNCIAS INSTITUCIONAIS EM UMA ESCOLA T\u00c9CNICA MUNICIPAL DE ENFERMAGEM - UMA PEDRA NO CAMINHO: O ANALISADOR (I)LEGALIDADE","103":"LINGUAGEM MICROPOL\u00cdTICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE: ESTUDO DE CASO EM COMISS\u00d5ES INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O DE MATO GROSSO","104":"O ACESSO AOS SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA ENQUANTO INSTITUI\u00c7\u00c3O: PERSPECTIVAS E POSSIBILIDADES DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","105":"O AGENTE DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS DE BASE E O AGENTE INSTITUCIONALIZADO: ALGUMAS REFLEX\u00d5ES A PARTIR DA EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR","106":"O CUIDADO HUMANIZADO \u00c0 GESTANTE E A FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: UMA ABORDAGEM SOCIOCL\u00cdNICA INSTITUCIONAL","107":"O DEVIR DA GEST\u00c3O HOSPITALAR: POSS\u00cdVEIS CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","108":"O DI\u00c1RIO INSTITUCIONAL COMO UM DISPOSITIVO PARA AN\u00c1LISE DAS PR\u00c1TICAS PROFISSIONAIS EM UM PROGRAMA DE HANSEN\u00cdASE","109":"O DI\u00c1RIO INSTITUCIONAL: RELATO DE UMA EXPERI\u00caNCIA NO MESTRADO PROFISSIONAL EM GEST\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","110":"O ENSINO DA HUMANIZA\u00c7\u00c3O NAS PR\u00c1TICAS DE INTERNOS DE MEDICINA NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: UMA ABORDAGEM SOCIOCLINICO INSTITUCIONAL","111":"O PROCESSO DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE UMA REDE DE CUIDADOS EM SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE PESQUEIRA, PE: A PERSPECTIVA DOS GESTORES DE SA\u00daDE.","112":"O SUS COMO DIREITO POL\u00cdTICO: REPRESENTA\u00c7\u00c3O SOCIAL DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO CARIRI PARAIBANO","113":"O VALOR DA EXPERI\u00caNCIA NA FORMA\u00c7\u00c3O DE SANITARISTAS: REGISTRANDO NARRATIVAS","114":"OLHARES E PERSPECTIVAS DE ATORES EM ATO: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM UM HOSPITAL P\u00daBLICO EM CUIAB\u00c1.","115":"OS DESAFIOS NA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS DIRETRIZES DO SUS NO COTIDIANO DA GEST\u00c3O: UMA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL","116":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR NO PROCESSO DE TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O: A EXPERI\u00caNCIA DO PET-SA\u00daDE INTERPROFISSIONALIDADE NO BAIRRO CUIT\u00c9S EM CAMPINA GRANDE - PB","117":"PERCEP\u00c7\u00c3O CR\u00cdTICO REFLEXIVA SOBRE AS CONFER\u00caNCIAS MUNICIPAIS DE SA\u00daDE DA NONA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DA PARA\u00cdBA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","118":"PERCEP\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DE SA\u00daDE BUCAL SOBRE AS A\u00c7\u00d5ES DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA, VIT\u00d3RIA, ESPIR\u00cdTO SANTO","119":"PERCEP\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA SOBRE APOIO MATRICIAL EM SA\u00daDE MENTAL: AVAN\u00c7OS E CONTRADI\u00c7\u00d5ES.","120":"PESQUISA-A\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: INVESTIGA\u00c7\u00c3O, INTERVEN\u00c7\u00c3O, PRODU\u00c7\u00c3O DE SABERES E OS DESAFIOS NUM CONTEXTO DE MUDAN\u00c7AS","121":"PROCESSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O A\u00c7\u00c3O NAS REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S URG\u00caNCIAS: A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7OS P\u00daBLICOS PARA A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DAS DIN\u00c2MICAS INSTITUCIONAIS","122":"PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE E USU\u00c1RIOS: CONCEP\u00c7\u00d5ES ACERCA DA HUMANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA","123":"PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIAS M\u00c9DICAS, UNI E MULTIPROFISSIONAIS NA PARA\u00cdBA: UM OLHAR A PARTIR DA PERSPECTIVA DO","124":"PSICOLOGIA E SA\u00daDE COLETIVA: EXPERI\u00caNCIAS EM CURSO DE PSICOLOGIA COM \u00caNFASE NA DEFESA DO SUS E REFERENCIAIS DA AN\u00c1LISE INSTITUCIONAL E DA POL\u00cdTICA DE HUMANIZA\u00c7\u00c3O DO SUS","125":"SOCIOAN\u00c1LISE NA FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS EM SA\u00daDE E RESIDENTES EM SA\u00daDE COLETIVA","126":"TECENDO NOVOS DI\u00c1LOGOS: ANALISANDO OS ASPECTOS CULTURAIS DA PROFISS\u00c3O M\u00c9DICA NO CONTEXTO DE FORMA\u00c7\u00c3O PARA O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS).","127":"TRILHAS DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO ESTADO DO CEAR\u00c1: PERCEP\u00c7\u00d5ES POR PARTE DOS USU\u00c1RIOS","128":"VALIDA\u00c7\u00c3O DO MODELO L\u00d3GICO DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA, VIT\u00d3RIA, ESP\u00cdRITO SANTO","129":"3\u00aa CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DA EST\u00c2NCIA BALNE\u00c1RIA DE ILHABELA: PARTICIPA\u00c7\u00d5ES COLETIVAS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES SOCIAIS","130":"A EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E O DESPERTAR PARA A PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL E POPULAR","131":"A EXPERI\u00caNCIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CONSELHO GESTOR MIRIM NA PERIFERIA DE S\u00c3O PAULO","132":"A EXPERI\u00caNCIA DO COLETIVO PERNAMBUCANO DE RESIDENTES EM SA\u00daDE: DA FORMA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA AO AUTOCUIDADO","133":"A IMPORT\u00c2NCIA DO PROJETO DE EXTENS\u00c3O PELA SA\u00daDE NA INTERLOCU\u00c7\u00c3O COM OS MOVIMENTOS SOCIAIS DA SA\u00daDE: EM ESPEC\u00cdFICO O F\u00d3RUM DE SA\u00daDE DO RIO DE JANEIRO.","134":"A INSER\u00c7\u00c3O DA FAM\u00cdLIA NO PROCESSO DE GEST\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LOCAIS DE SA\u00daDE: UMA REFLEX\u00c3O SOBRE O CONTROLE SOCIAL","135":"A PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE: FORTALECIMENTO E ARTICULA\u00c7\u00c3O REGIONAL POR METODOLOGIA ATIVA DE MEDIA\u00c7\u00c3O","136":"A TEM\u00c1TICA DAS DROGAS NO MOVIMENTO SOCIAL LEVANTE POPULAR DA JUVENTUDE","137":"A TRAJET\u00d3RIA DO EDPOPSUS 2","138":"AGENDA JOVEM FIOCRUZ: PROMOVENDO INTERFACE ENTRE JUVENTUDE E SA\u00daDE COMO CAMPOS DE CONHECIMENTO E DE A\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA","139":"APRENDIZAGEM BASEADA EM EQUIPES: METODOLOGIA EDUCACIONAL PARA ENTENDER O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","140":"CAMINHOS DE VIDA E DE RESIST\u00caNCIA DE UMA AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE (ACS) DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA-PB: DO MOVIMENTO COMUNIT\u00c1RIO AO MOVIMENTO POPULAR DE SA\u00daDE DA PARA\u00cdBA","141":"CAPITAL SOCIAL: ESTRAT\u00c9GIA DE AVALIA\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO COMUNIT\u00c1RIO EM SA\u00daDE","142":"CONSELHOS DE SA\u00daDE: ACOMPANHANDO A REALIDADE DA SA\u00daDE NO ESTADO DA PARA\u00cdBA E NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA","143":"CORONELISMO E RELA\u00c7\u00d5ES PESSOAIS DE DOMINA\u00c7\u00c3O: CONTRADI\u00c7\u00d5ES DA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO E A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SUS","144":"DA TEORIA \u00c0 PRATICA NO EXERC\u00cdCIO DO CONTROLE SOCIAL: PR\u00c1XIS DE UMA PSIC\u00d3LOGA","145":"DIREITO A SA\u00daDE, PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR E CONTROLE SOCIAL NO SUS: EXPERI\u00caNCIA DE MONITORIA","146":"EDPOPSUS E A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SABERES, MEM\u00d3RIAS E LUTAS A PARTIR DO TERRIT\u00d3RIO","147":"EM DEFESA DO SUS NO SERT\u00c3O DO SERID\u00d3\/RN: A UNIVERSIDADE P\u00daBLICA COMO FRENTE DE RESIST\u00caNCIA, MOBILIZA\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO DO CONTROLE SOCIAL EM SA\u00daDE","148":"ENTRAVES PARA A QUALIFICA\u00c7\u00c3O E RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O DOS CONSELHEIROS JUNTO AO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIBEIR\u00c3O PRETO E A ABERTURA PARA A PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR","149":"FORTALECIMENTO E AUTO-ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE ANT\u00d4NIO JUSTA (MARACANA\u00da-CE) NO ENFRENTAMENTO DOS DETERMINANTES SOCIAIS DE SA\u00daDE","150":"HIST\u00d3RIA, FAVELAS E LUTA SOCIAL: A\u00c7\u00d5ES COLETIVAS E SA\u00daDE NAS FAVELAS DE MANGUINHOS (1980\/2012)","151":"I CONFER\u00caNCIA LIVRE DE SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SALVADOR- BAHIA: FOMENTANDO A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA JUVENTUDE NA ATUAL CONJUNTURA","152":"M\u00c3ES DA RESIST\u00caNCIA: UM OLHAR SOBRE O PAPEL DO RACISMO NO PROCESSO DE ADOECIMENTO DE M\u00c3ES MILITANTES QUE PERDERAM SEUS FILHOS PARA A VIOL\u00caNCIA DE ESTADO","153":"MESA DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO RECIFE: 10 ANOS CONSTRUINDO UMA RELA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA COM OS TRABALHADORES","154":"MOVIMENTOS SOCIAIS E SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA EM MATO GROSSO: CARACTER\u00cdSTICAS E ESTRAT\u00c9GIAS DE ATUA\u00c7\u00c3O PAUTADAS PELA ANEMIA FALCIFORME","155":"O DEBATE EM TORNO DA \"CLASSE AUSENTE\" CONTINUA AUSENTE?","156":"O PSIC\u00d3LOGO E A SA\u00daDE P\u00daBLICA: UMA REVIS\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA SOBRE A INSER\u00c7\u00c3O DESTE PROFISSIONAL NA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL","157":"OBESIDADE E SOBREPESO: MOTIVOS DAS MULHERES N\u00c3O ADERIREM \u00c0 PR\u00c1TICA DE ATIVIDADE F\u00cdSICA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","158":"ORGANIZAR, ACOLHER OU REPRODUZIR? VIS\u00d5ES, SENTIDOS E PR\u00c1TICAS NOS DEPARTAMENTOS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DAS ENTIDADES DA SA\u00daDE","159":"OS DESAFIOS DA BUSCA PELA INEQUIDADE RACIAL EM SA\u00daDE EM TEMPOS DE SUBFINANCIAMENTO E BOLSONARISMO","160":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO MOVIMENTO SOCIAL -MORHAN E A UNIVERSIDADE COMO PARCEIROS NO COMBATE A HANSEN\u00cdASE.","161":"PARTIDOS POL\u00cdTICOS E A POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE NO BRASIL: UMA AN\u00c1LISE DAS NARRATIVAS DO \u201cPARTIDO SANIT\u00c1RIO\u201d","162":"PROPOSTA DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES COM DOEN\u00c7A FALCIFORME","163":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: A\u00c7\u00d5ES E VIV\u00caNCIAS REALIZADAS NA REDE DE CUIDADOS \u00c0 SA\u00daDE DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA NO ESTADO DO RN.","164":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: DIAGN\u00d3STICO DOS CONSELHOS MUNICIPAIS DE SA\u00daDE: RESIGNIFICANDO AS TEIAS DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E CONTROLE SOCIAL NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE NO CEAR\u00c1 2018","165":"SA\u00daDE COLETIVA E TRABALHO COM GRUPOS: DI\u00c1LOGO COM MOVIMENTO HIP HOP","166":"SA\u00daDE E COMUNICA\u00c7\u00c3O: IMPASSES DO SUS E A FORMA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA DA OPINI\u00c3O P\u00daBLICA","167":"A PERCEP\u00c7\u00c3O DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE SOBRE A IMPORT\u00c2NCIA DO EST\u00c1GIO EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NA FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA.","168":"A VOZ DOS OLHARES QUE PERCORREM A PERIFERIA: O TERRIT\u00d3RIO SOB AS LENTES DO ADOLESCENTE.","169":"ARTE & CIDADE: POTENCIALIDADES NA PRODU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE","170":"BAIRRO MONTE CASTELO SAUD\u00c1VEL, UMA POL\u00cdTICA DE INTERSETORIALIDADE NO MUNIC\u00cdPIO DE PARNAMIRIM\/RN.","171":"CIDADE DAS MULHERES: GRAFITISMO COMO FERRAMENTA DE EFETIVA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS","172":"CUIDADO \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O VULNER\u00c1VEL PELAS EQUIPES DE CONSULT\u00d3RIO NA RUA NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO: MODELO \u00c9TICO-POL\u00cdTICO CENTRADO NO USU\u00c1RIO","173":"DERIVAS CARTOGR\u00c1FICAS: ACOMPANHANDO OUTROS MODOS DE (RE)EXIST\u00caNCIA NA CONTEMPORANEIDADE","174":"DETERMINANTES SOCIAIS E SA\u00daDE: UMA REFLEX\u00c3O SOBRE O DESENVOLVIMENTO DOS MUNIC\u00cdPIOS S\u00c3O SARU\u00ca-PB E AS ARBOVIROSES","175":"DIREITO HUMANO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O ADEQUADA E OBJETIVOS DO DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL: CONSTRU\u00c7\u00d5ES COLETIVAS COM CRIAN\u00c7AS PARA AN\u00c1LISE E INTERFER\u00caNCIAS EM PERIFERIAS","176":"ENCONTRANDO TESOUROS NO TERRIT\u00d3RIO: AGENTES COMUNIT\u00c1RIAS DE SA\u00daDE EM CENA","177":"EXPERI\u00caNCIAS URBANAS DE MULHERES PROFISSIONAIS DO SEXO","178":"MEDO DA CIDADE, MEDO DO HOSPITAL: PR\u00c1TICAS DE CUIDADO DA SA\u00daDE E VIV\u00caNCIAS DE MULHERES MIGRANTES RESIDENTES EM UMA OCUPA\u00c7\u00c3O DA CIDADE DE BUENOS AIRES, ARGENTINA","179":"NECROPOL\u00cdTICA E RESIST\u00caNCIAS NA CIDADE: EXPERI\u00caNCIAS DE PRODU\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE NO F\u00d3RUM POPULAR DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1","180":"O DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL COMO MOMENTO DE REFLEX\u00c3O, CRIA\u00c7\u00c3O E CIDADANIA \u2013 UM RELATO SOBRE O PROJETO \u201cSA\u00daDE NA PRA\u00c7A\u201d NA CIDADE DE DOURADOS - MS.","181":"O ESTIGMA PASSA PELA PORTA DE ENTRADA E VAI AT\u00c9 ONDE? OS SERVI\u00c7OS E A ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DE HAITIANOS EM CUIAB\u00c1","182":"O V\u00cdNCULO ALUNO-COMUNIDADE COMO FERRAMENTA PEDAG\u00d3GICA NA FORMA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9DICOS PARA O SUS: A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS INTERDISCIPLINARES DE ENSINO, SERVI\u00c7O E COMUNIDADE.","183":"OS CONTORNAMENTOS VI\u00c1VEIS NA PRODU\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE NA FRONTEIRA BRASIL E URUGUAI","184":"PROMO\u00c7\u00c3O DE TERRIT\u00d3RIOS URBANOS SAUD\u00c1VEIS: REFLETIR, PROPOR E AGIR!","185":"RACIONALIDADE NUTRICIONAL COMO EXPRESS\u00c3O EPISTEMOL\u00d3GICA DOS CONCEITOS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL E SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL","186":"SA\u00daDE, CULTURA E ARTE: ABORDAGEM PELA N\u00c3O ABORDAGEM A PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","187":"TROTE UNIVERSIT\u00c1RIO: UM RITO DE PASSAGEM PARA OS CALOUROS DA UFMT\/CUIAB\u00c1","188":"VIDA ATIVA NA COMUNIDADE","189":"VIGIL\u00c2NCIA PARTICIPATIVA DA COMUNIDADE PARA O COMBATE DAS ARBOVIROSES TRANSMITIDAS PELO AEDES AEGYPTI EM UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O ECO-BIO-SOCIAL","190":"VIOL\u00caNCIA LABORAL ENTRE PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: UM RECORTE DO ESTADO DA BAHIA.","191":"\u201cN\u00c3O ME DEIXE MORRER DE FOME\u201d: NUTRICIONISTAS E A (N\u00c3O) ALIMENTA\u00c7\u00c3O DE PACIENTES EM CUIDADOS PALIATIVOS NAS SITUA\u00c7\u00d5ES DE TERMINALIDADE","192":"\u201cUM LUGAR PARA SE SOLTAR E SERMOS N\u00d3S MESMOS\u201d: PR\u00c1TICAS DE SOCIABILIDADE NA EXPERI\u00caNCIA DE PESSOAS QUE VIVEM COM HIV\/AIDS EM UMA REDE SOCIAL NA INTERNET","193":"\u201cUM SEGREDO QUE ME CORR\u00d3I\u201d: SEGREDO, POL\u00cdTICAS DE INVISIBILIDADE E SOFRIMENTO SOCIAL NA EXPERI\u00caNCIA DE PESSOAS QUE VIVEM COM HIV\/AIDS","194":"A \u201cDOR DA ALMA\u201d VISTA PELA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","195":"A CL\u00cdNICA AMPLIADA NA FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA: PROPOSTA DE CUIDADO NA PR\u00c1TICA DO PROCESSO DE ENSINO-APRENDIZAGEM","196":"A DEPRESS\u00c3O COMO SINTOMA DECORRENTE DA DOEN\u00c7A DE PARKINSON: REVIS\u00c3O INTEGRATIVA","197":"A INSER\u00c7\u00c3O E O TRABALHO DO T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM NO TRATAMENTO SUPERVISIONADO DO PROGRAMA DE CONTROLE DA TUBERCULOSE EM DUQUE DE CAXIAS - RJ","198":"A PERCEP\u00c7\u00c3O DE SER CUIDADOR DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES EM CONDI\u00c7\u00c3O DIAB\u00c9TICA","199":"A RELA\u00c7\u00c3O COM O OUTRO NO ENFRENTAMENTO DA EXPERI\u00caNCIA DO C NCER INFANTIL EM SISTEMA NERVOSO CENTRAL: SIGNIFICADOS DE PACIENTES, M\u00c3ES E PROFISSIONAIS SOBRE O TRATAMENTO","200":"ALCOOLISMO FEMININO, DOEN\u00c7A CR\u00d4NICA E G\u00caNERO: MULHERES EM TRATAMENTO EM ALCO\u00d3LICOS AN\u00d4NIMOS","201":"ALTA HOSPITALAR DE CRIAN\u00c7AS COM DOEN\u00c7A CR\u00d4NICA NA PERSPECTIVA DAS MICROPOL\u00cdTICAS DOS PROCESSOS DE TRABALHO NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","202":"ANDANDO PELO VALE DA SOMBRA DA MORTE- RELATOS SOBRE O COTIDIANO DO HOSPITAL DO C\u00c2NCER NAPOLE\u00c3O LAUREANO","203":"AS CONFIGURA\u00c7\u00d5ES DO CUIDADO \u00c0 PESSOA IDOSA EM PROCESSO DE FRAGILIZA\u00c7\u00c3O: A VIS\u00c3O DA PESSOA IDOSA.","204":"AS CONSEQU\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E PSICOL\u00d3GICAS CAUSADAS NOS IDOSOS AP\u00d3S UMA QUEDA","205":"ASPECTOS AFETIVOS E COMPORTAMENTAIS DO PORTADOR DE HANSEN\u00cdASE FRENTE AO ESTIGMA E PRECONCEITO.","206":"ATEN\u00c7\u00c3O DOMICILIAR EM SA\u00daDE NO BRASIL: A VIS\u00c3O DESSA POL\u00cdTICA","207":"CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS EM SA\u00daDE, ADOECIMENTOS E SOFRIMENTOS: CUIDADO EM SA\u00daDE, SABERES E POL\u00cdTICAS DE VIDA, EM UM HOSPITAL DE REFER\u00caNCIA EM INFECTOLOGIA PARA O RN.","208":"COMPARTILHANDO SABERES: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","209":"CONVIVER COM PARKINSON: PROJETO TERAP\u00caUTICO INTERPROFISSIONAL NO CUIDADO AO PACIENTE E A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA OS CUIDADORES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","210":"CUIDADO FAMILIAR \u00c0 CRIAN\u00c7A COM DOEN\u00c7A CR\u00d4NICA RARA: REVIS\u00c3O INTEGRATIVA DA LITERATURA NACIONAL E INTERNACIONAL","211":"DO CUIDADO HOSPITALAR PARA O DOMIC\u00cdLIO: DESAFIOS NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A NA PERSPECTIVA DA ALTA COMPARTILHADA","212":"DOEN\u00c7AS AUTO IMUNES E ESTRAT\u00c9GIAS DE VIDA","213":"DOEN\u00c7AS RARAS HEREDIT\u00c1RIAS COMO SOFRIMENTO DE LONGA DURA\u00c7\u00c3O: ITINER\u00c1RIOS, MORALIDADES E CUIDADOS","214":"ESTRAT\u00c9GIAS DE ENFRENTAMENTO \u00c1 DOEN\u00c7A POR CORONARIOPATAS INTERNADOS: SENTIDOS ATRIBU\u00cdDOS A OBJETOS PERSONALIZADOS NO AMBIENTE HOSPITALAR","215":"EXPERI\u00caNCIA, VIV\u00caNCIA E A PERSPECTIVA SOCIOANTROPOL\u00d3GICA: FUNDAMENTOS PARA ESTUDOS DOS ADOECIMENTOS E CONDI\u00c7\u00d5ES CR\u00d4NICAS","216":"GEST\u00c3O DO CUIDADO NA DOEN\u00c7A CR\u00d4NICA INFANTOJUNEVIL: PERCEP\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DE ENFERMAGEM","217":"LETRAMENTO EM SA\u00daDE PARA NAVEGAR PELO SISTEMA DE SA\u00daDE: PERCEP\u00c7\u00d5ES DE PACIENTES ONCOL\u00d3GICOS","218":"MARCO DE REFER\u00caNCIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR\/NUTRICIONAL PARA AS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS: PROMO\u00c7\u00c3O DO AUTOCUIDADO EM UM SERVI\u00c7O PARA OS TRANSTORNOS ALIMENTARES.","219":"O CUIDADO EM SA\u00daDE A PARTIR DAS NARRATIVAS: VIV\u00caNCIAS DE MULHERES IDOSAS COM C\u00c2NCER DE COLO DO \u00daTERO NO SUS","220":"O FEN\u00d4MENO DA \u201cESTETIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE\u201d NO CONTEXTO DAS TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES SOCIET\u00c1RIAS: ALGUMAS CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE SUAS DETERMINA\u00c7\u00d5ES","221":"O LUGAR DA ESPIRITUALIDADE\/RELIGIOSIDADE PARA PSIC\u00d3LOGAS\/OS QUE ATUEM EM CUIDADOS PALIATIVOS NA PROXIMIDADE COM A MORTE","222":"O MANEJO DE EFEITOS COLATERAIS DA TERAPIA ANTINEOPL\u00c1SICA ATRAV\u00c9S DA FITOTERAPIA POR SOBREVIVENTES DE C\u00c2NCER DE MAMA","223":"O USO DE NARRATIVAS NO ENSINO DA SA\u00daDE: QUATRO ANOS DE EXPERIENCIA EM UM CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NA CIDADE DE S\u00c3O PAULO","224":"OBESIDADE E SOBREPESO: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA LITERATURA SOCIOANTROPOL\u00d3GICA","225":"PROJETO INOVASUS GEST\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE NARRATIVAS NOS CURSOS DE FISIOTERAPIA, MEDICINA E NUTRI\u00c7\u00c3O EM UM CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE S\u00c3O PAULO","226":"PROJETO MARIAS NA ESPERAN\u00c7A: O PODER DO APRENDIZADO COLETIVO NA TERAP\u00caUTICA DO C\u00c2NCER","227":"QUALIDADE DE VIDA DE IDOSOS INSTITUCIONALIZADOS: UMA REVIS\u00c3O INTEGRATIVA","228":"QUEM CUIDA DE QUEM CUIDA? : NARRATIVAS E ENCONTROS DE CUIDADORES FAMILIARES DE IDOSOS COM S\u00cdNDROMES DEMENCIAIS","229":"SOBRE A MORTE E O MORRER: O OLHAR DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA PARA OS CUIDADOS PALIATIVOS","230":"SUIC\u00cdDIO: UMA AN\u00c1LISE DO PERFIL EPIDEMIOL\u00d3GICO NAS TENTATIVAS E \u00d3BITOS NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","231":"VISITA DOMICILIAR DE LUTO: UMA EXPERI\u00caNCIA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE","232":"\u201cA CONVERSA DE HOJE \u00c9 QUE PARIR \u00c9 NO HOSPITAL\": IMPLICA\u00c7\u00d5ES E DESAFIOS \u00c0 SA\u00daDE IND\u00cdGENA.","233":"\u201cA NACIONALIZA\u00c7\u00c3O DOS V\u00cdRUS\u201d: IMUNIZA\u00c7\u00c3O, NACIONALISMO E ECONOMIA SIMB\u00d3LICA NO CONTEXTO DA IMIGRA\u00c7\u00c3O VENEZUELANA NA FRONTEIRA NORTE.","234":"\u201cAQUILOMBADAS RESISTEM!\u201d \u2013 TRAJET\u00d3RIAS DE MULHERES NEGRAS ATIVISTAS DO CAMPO DA SA\u00daDE NA BAHIA NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO BEM VIVER","235":"\u201cMEU SONHO \u00c9 TER PRA ONDE IR, SER BEM ACOLHIDO E SABER O QUE ME ESPERA L\u00c1\u201d: INTEGRALIDADE, RACISMO E O OLHAR DAS PESSOAS COM DOEN\u00c7A FALCIFORME.","236":"\u201cO M\u00c9DICO N\u00c3O OLHOU PRA MIM\u201d: RECONHECIMENTO INTERSUBJETIVO NA RELA\u00c7\u00c3O ENTRE O M\u00c9DICO E O DEMANDANTE DE CUIDADOS","237":"\u201cTRABALHADORES DA SA\u00daDE - INSER\u00c7\u00c3O DOS PROGRAMAS DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DA SGTES\/MS E A MUDAN\u00c7A DE CURR\u00cdCULOS NA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S- GRADUA\u00c7\u00c3O \u201d","238":"(RE) AGINDO NA REFORMULA\u00c7\u00c3O PELA GARANTIA DO DIREITO AO ATENDIMENTO: EXPERI\u00caNCIA DE ACOLHIMENTO EM UM AMBULAT\u00d3RIO DE SA\u00daDE MENTAL.","239":"A ATUA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE COMO INVIABILIZADORA DA PR\u00c1TICA EXTENSIONISTA","240":"A CL\u00cdNICA NOS TEMPOS DE MEDICINA TECNOL\u00d3GICA: O LUGAR DA EXPERI\u00caNCIA NA SOCIEDADE DA INFORMA\u00c7\u00c3O","241":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O SOCIAL NO CUIDADO INTEGRAL \u00c0S NECESSIDADES SOCIAIS DOS USU\u00c1RIOS NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O FRANCISCO DO CONDE-BA","242":"A EQUIPE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E O PROCESSO DE TRABALHO PARA PRODU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE","243":"A EVOLU\u00c7\u00c3O DO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE NO CONSTITUCIONALISMO BRASILEIRO","244":"A GARANTIA DO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE NO BRASIL E NA COL\u00d4MBIA NO CONTEXTO DO NOVO CONSTITUCIONALISMO LATINO-AMERICANO","245":"A MULHER NA SA\u00daDE E A VIOL\u00caNCIA DE G\u00caNERO","246":"A RELA\u00c7\u00c3O ENTRE O CUIDADO E A PRODU\u00c7\u00c3O DE AUTONOMIA","247":"ABANDONO DE TRATAMENTO ANTIRRETROVIRAL: UM CONCEITO OU UM ESTADO?","248":"ACOLHIMENTO & ACESSO DE NECESSIDADES DE SA\u00daDE BUCAL E O AGIR PROFISSIONAL NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","249":"ALTERNATIVAS \u00c0 JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O, ACESSO \u00c0 JUSTI\u00c7A E \u00c0 SA\u00daDE: A C\u00c2MARA DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE LIT\u00cdGIOS EM SA\u00daDE (CRLS) NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO NA PERSPECTIVA DOS USU\u00c1RIOS","250":"ARTICULA\u00c7\u00c3O REGIONAL E INTERINSTITUCIONAL PARA GARANTIR O DIREITO AO ACESSO DOS USU\u00c1RIOS DO SUS NOS SERVI\u00c7OS DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA","251":"AS DIMENS\u00d5ES POL\u00cdTICA E SIMB\u00d3LICA DO ACESSO A MEDICAMENTOS PARA OS USU\u00c1RIOS DE DOIS SISTEMAS UNIVERSAIS DE SA\u00daDE \u2013 BRASIL E AUSTR\u00c1LIA","252":"AS NARRATIVAS NA FORMA\u00c7\u00c3O\/EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE: EXPRESSANDO AS DIMENS\u00d5ES INTANG\u00cdVEIS DO CUIDADO.","253":"ASSEGURANDO O DIREITO \u00c0 SA\u00daDE EM TERRIT\u00d3RIOS REMOTOS: FORMA\u00c7\u00c3O PARA E NO SUS NO PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS: AS NOVAS ESCOLAS M\u00c9DICAS FEDERAIS BRASILEIRAS","254":"BARREIRAS DE ACESSO DIFICULTAM A ACESSIBILIDADE AOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","255":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA MATRIZ DE RESPONSABILIDADE NA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA ESTRUTURA MATRICIAL","256":"CORPO, ALMA E ESP\u00cdRITO: A REDESCOBERTA DA INTEGRALIDADE DO SER HUMANO NO PROCESSO SA\u00daDE X DOEN\u00c7A","257":"CUIDADO EM SA\u00daDE A PARTIR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL INTEGRADA AOS SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: SIGNIFICADOS PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE FUTUROS PROFISSIONAIS","258":"CUIDADO, POTENCIALIDADES E RESPONSABILIDADE DO ENFERMEIRO NA CONSULTA DE ENFERMAGEM A MULHER SOROPOSITIVA","259":"CUIDADO, RESPONSABILIDADE E EQUIDADE EM SA\u00daDE: TRAJET\u00d3RIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ACOLHIMENTO EM HOSPITAL NO SERID\u00d3 POTIGUAR","260":"CUIDADOS PERIF\u00c9RICOS: TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O E INTERSUBJETIVIDADE NA PRODU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO NOS MORROS E NO MANGUE","261":"CUIDADOS Y AGENCIA POL\u00cdTICA: MUJERES QUE CUIDAN DE SUS HIJOS GRAVEMENTE ENFERMOS.","262":"DESAFIOS DA PERMAN\u00caNCIA NO AMBITO UNIVERSIT\u00c1RIO","263":"DESCUMPRIMENTO DA LEI DOS 60 DIAS: RESPONSABILIDADE COLETIVA E LIMITA\u00c7\u00d5ES DO SISTEMA DE SA\u00daDE NO TRATAMENTO DO C\u00c2NCER.","264":"DIREITO \u00c0 SA\u00daDE E O RECRUTAMENTO DE M\u00c9DICOS ESTANGEIROS: AN\u00c1LISE DOS ARRANJOS EMPREENDIDOS POR BRASIL, ANGOLA E PORTUGAL NO RECRUTAMENTO DE M\u00c9DICOS CUBANOS","265":"EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SA\u00daDE COLETIVA: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE UM PROFISSIONAL IMPLICADO COM A DEFESA DA VIDA.","266":"EXIGIBILIDADE JUDICIAL DE DIETAS ESPECIAIS: AN\u00c1LISE CR\u00cdTICO-COMPREENSIVA DE PRECEDENTES DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO CEAR\u00c1","267":"FORTALECIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: UM DESAFIO NO ENFRENTAMENTO DAS CAUSAS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA","268":"GEST\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E DE CUIDADO NO ENFRENTAMENTO DA TUBERCULOSE: UMA EXPERI\u00caNCIA EM UM MUNIC\u00cdPIO PRIORIT\u00c1RIO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","269":"INTEGRALIDADE E CUIDADO EM SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA ARTICULA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O HOSPITALAR E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO CUIDADO A FERIDAS","270":"JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: A ATUA\u00c7\u00c3O DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DA UNI\u00c3O NA UNIDADE DE PORTO ALEGRE, RIO GRANDE DO SUL","271":"JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: AUMENTO DAS DEMANDAS JUDICIAIS E A APLICABILIDADE DAS RECOMENDA\u00c7\u00d5ES DO CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A - CNJ","272":"LIMITES ENTRE O P\u00daBLICO E O PRIVADO NA RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O DO TRATAMENTO DE CRIAN\u00c7AS COM A S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA V\u00cdRUS","273":"M\u00c3ES \u00d3RF\u00c3S: UMA AN\u00c1LISE DAS DISPUTAS ENVOLVIDAS NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS","274":"MELHOR IDADE SAUD\u00c1VEL: A\u00c7\u00c3O PERMANENTE DO CUIDADO AO IDOSO.","275":"MODELO L\u00d3GICO DE UMA LINHA DE CUIDADO: A VALORIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O COMPARTILHADA","276":"MORTE E VIDA SEVERINA: REFLEX\u00d5ES ACERCA DO PROCESSO DE TRABALHO DO CONSULT\u00d3RIO NA RUA NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO","277":"MULHERES ATINGIDAS PELA MINERA\u00c7\u00c3O, CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE SA\u00daDE MENTAL.","278":"MULHERES CUIDADORAS: UM OLHAR FEMINISTA \u00c0S REALIDADES DO CUIDADO NA VIDA DE AGENTES COMUNIT\u00c1RIAS DE SA\u00daDE NA CHAPADA DIAMANTINA","279":"N\u00daCLEO AMPLIADO DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (NASF-AB): TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES DE UM DISPOSITIVO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE.","280":"O DIREITO \u00c0 SA\u00daDE NO BRASIL: ENTRE A JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O E A DESJUDICIALIZA\u00c7\u00c3O","281":"O PAPEL DOS EST\u00c1GIOS CURRICULARES NO SUS NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA AUTONOMIA PROFISSIONAL","282":"O PAPEL DOS PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DIANTE DO SUS, CONSIDERANDO A NOVA ORDEM ECON\u00d4MICA E POL\u00cdTICA VIGENTE NO BRASIL","283":"O PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE: COMPREENS\u00c3O DO SIGNIFICADO DA EXPERI\u00caNCIA VIVIDA","284":"O PROTAGONISMO FEMININO E O AMBIENTE DE TRABALHO DO SUS","285":"O RACISMO E OUTROS MECANISMO DE PRODU\u00c7\u00c3O DA NEGLIG\u00caNCIA EM SA\u00daDE","286":"O RECONHECIMENTO SOCIAL E SUAS IMPLICA\u00c7\u00d5ES NA PRODU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO","287":"OS CAMINHOS DA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: A EXPERI\u00caNCIA DO TERRIT\u00d3RIO DE UM MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c9DIO PORTE DO INTERIOR DO NORDESTE","288":"OS CAMINHOS DAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE NO GOVERNO FEDERAL EM 2019","289":"OS DESAFIOS DO TRABALHO NA SA\u00daDE MENTAL","290":"PLANEJAMENTO PARTICIPATIVO EM SA\u00daDE: EXPERIENCIA VIVENCIADA PELA RESID\u00caNCIA INTEGRADA EM SA\u00daDE EM UMA UNIDADE DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE","291":"POLITIZA\u00c7\u00c3O NA FORMA\u00c7\u00c3O DO ENFERMEIRO: CAMINHO PARA O FORTALECIMENTO DO MODELO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE VIGENTE NO BRASIL","292":"PR\u00c1TICAS DE JUSTI\u00c7A RESTAURATIVA: DO ACOLHIMENTO E CUIDADO COM PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE \u00c0 DESCONSTRU\u00c7\u00c3O DA CULTURA PUNITIVISTA.","293":"PR\u00c1TICAS DOS CIRURGI\u00d5ES-DENTISTAS QUE ATUAM NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM MUNIC\u00cdPIOS DO CEAR\u00c1.","294":"PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS EM SA\u00daDE EM UM CURSO DE GRADUA\u00c7\u00c3O EM FONOAUDIOLOGIA","295":"PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NA COMUNIDADE DO ARATU EM JO\u00c3O PESSOA\/PB: UMA QUEST\u00c3O DE POL\u00cdTICA P\u00daBLICA","296":"REFORMA SANIT\u00c1RIA NO CEAR\u00c1 E REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","297":"REIVINDICA\u00c7\u00c3O DO DIREITO AO CUIDADO PELAS MULHERES: UMA REVIS\u00c3O NARRATIVA SOBRE OS PERCURSOS DAS MULHERES NA LUTA POR DIREITOS DURANTE O ATENDIMENTO GRAV\u00cdDICO-PUERPERAL.","298":"REIVINDICANDO ACESSO \u00c0 SA\u00daDE. AVALIA\u00c7\u00c3O DAS DEMANDAS DE OUVIDORIA EM HOSPITAL P\u00daBLICO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ALTA COMPLEXIDADE DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO.","299":"REMEDIAR E PREVENIR: USO DA CANNABIS MEDICINAL NO DIREITO A VIDA","300":"REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DO ENVELHECIMENTO DO PROFISSIONAL DE SA\u00daDE E A NO\u00c7\u00c3O DE SI DE IDOSOS EM UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DO CENTRO DA CIDADE DE S\u00c3O PAULO","301":"SA\u00daDE COMO DIREITO SOCIAL, \u00c9 ISSO MESMO? O QUE DIZEM OS TOMADORES DE DECIS\u00c3O DA URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA EM UM CEN\u00c1RIO DE ESCASSEZ","302":"SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE: CONHECIMENTO E PR\u00c1TICA DE T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM","303":"SENTIDOS DO CUIDADO EM ENFERMAGEM: UM ESTUDO DE CASO NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO","304":"SERVI\u00c7O DE FISIOTERAPIA DOMICILIAR: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA CONTINUIDADE DO CUIDADO AOS USU\u00c1RIOS DO SUS DE S\u00c3O FRANCISCO DO CONDE-BA","305":"TORTURA E PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE","306":"TUBERCULOSE SOB A \u00d3TICA DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE: UMA DISCUSS\u00c3O SOBRE RESPONSABILIDADE DO CUIDADO E INTEGRALIDADE DA ASSIST\u00caNCIA","307":"UM OLHAR SOBRE A JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O E OS USU\u00c1RIOS DA C\u00c2MARA DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE LIT\u00cdGIOS DE SA\u00daDE (CRLS) DO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO.","308":"ZIKA, CI\u00caNCIA E SA\u00daDE P\u00daBLICA: O LEGADO DE UMA EPIDEMIA","309":"A CULTURA DE USO DO CRACK EM PERNAMBUCO: UM ESTUDO SOBRE LUGARES E SENTIMENTOS DOS INVIS\u00cdVEIS","310":"A INCLUS\u00c3O SOCIAL DE USU\u00c1RIOS DOS CAPS AD DE UM MUNIC\u00cdPIO PAULISTA.","311":"A PERCEP\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE UM CAPS AD SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PTS E UTILIZA\u00c7\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA DE REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS NO ATO DO CUIDAR","312":"A RAPS NA 9\u00aa REGI\u00c3O DE SA\u00daDE: FRAGILIDADES E POSSIBILIDADES DA CONTRA-REFER\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAJAZEIRAS","313":"DANDO VOZ \u00c0S MULHERES: UM GRUPO FEMININO NO CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL \u00c1COOL E OUTRAS DROGAS","314":"DISCURSOS JUR\u00cdDICOS E SANIT\u00c1RIOS: COMO O ADOLESCENTE-USU\u00c1RIO E O ADOLESCENTE-TRAFICANTE DE DROGAS SE CONSTITUEM EM UM CASO DE POL\u00cdCIA E DE SA\u00daDE","315":"ENFRENTAMENTO DO USO DE \u00c1LCOOL E DROGAS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u00c0 SA\u00daDE EM BELO HORIZONTE \u2013 MG: ESTUDO A PARTIR DOS RESULTADOS DO PMAQ 2\u00ba CICLO","316":"ENTRE O \u201cEU N\u00c3O SOU A FAVOR!\u201d E O \u201cTRABALHAR COM A DIGNIDADE\u201d: AS COMPREENS\u00d5ES E PR\u00c1TICAS DE REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL","317":"EU SOU FRUTO DE COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA, E VOU DEFENDER ESSA CAUSA!: A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DOS SUJEITOS POL\u00cdTICOS NAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS SOBRE DROGAS","318":"GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DE MEDICA\u00c7\u00c3O E REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS: EXPERI\u00caNCIAS EM PRODU\u00c7\u00c3O DE CUIDADO E AUTONOMIA DE USU\u00c1RIOS EM UM CAPSAD","319":"GRUPO DE REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS EM UM CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL DE \u00c1LCOOL E OUTRAS DROGAS III, EM JO\u00c3O PESSOA-PB","320":"NARRATIVAS SOBRE A EXPERI\u00caNCIA DE ADOECIMENTO E TRATAMENTO EM UM CAPS AD III","321":"O CUIDADO \u00c0S JUVENTUDES EM UM CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL PARA \u00c1LCOOL E OUTRAS DROGAS (CAPS AD) E NAS RUAS","322":"O POMO DA DISC\u00d3RDIA? A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE UM CAMPO DE LUTAS EM TORNO DAS POL\u00cdTICAS E T\u00c9CNICAS DE CUIDADO DIRIGIDAS A PESSOAS QUE USAM DROGAS, NO BRASIL","323":"PR\u00c1TICAS NOS CENTROS DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL \u00c1LCOOL E DROGAS (CAPS AD): QUAL ATEN\u00c7\u00c3O TEM SIDO PRODUZIDA?","324":"PSICOF\u00c1RMACOS NO CONTEXTO DE UM CAPS AD: A EXPERI\u00caNCIA DOS USU\u00c1RIOS","325":"REDE CEGONHA E SUA INTERFACE COM A REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL: O CUIDADO A GESTANTES QUE USAM DROGAS","326":"REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS EM FESTAS RAVES","327":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA INTERISTITUCIONAL UFPE\/IFPE NO DESENVOLVIMENTO DE PESQUISA SOBRE PADR\u00c3O DE CONSUMO DE DROGAS E AVALIA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE MENTAL DE ESTUDANTES","328":"VIDAS PREC\u00c1RIAS, CUIDADO E \u201cN\u00c3O-CUIDADO\u201d: UMA IMERS\u00c3O ETNOGR\u00c1FICA EM CENAS DE USO E CONSUMO DE CRACK","329":"A ATUA\u00c7\u00c3O FONOAUDIOL\u00d3GICA NAS DEFICI\u00caNCIAS NO CONTEXTO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA: UMA REVIS\u00c3O SISTEM\u00c1TICA","330":"ACESSO \u00c0 SA\u00daDE E OS DIREITOS DAS PESSOAS SURDAS: UMA REVIS\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA","331":"AVAN\u00c7OS NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO TOCANTE \u00c0 REABILITA\u00c7\u00c3O E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","332":"CARACTER\u00cdSTICAS DA PRODU\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA BRASILEIRA SOBRE REABILITA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: DADOS PRELIMINARES.","333":"CORPOS NA COMUNIDADE: A EXPERI\u00caNCIA DA DEFICI\u00caNCIA EM UMA COMUNIDADE QUILOMBOLA","334":"CRIAN\u00c7AS COM DEFICI\u00caNCIA E O DIREITO A EDUCA\u00c7\u00c3O: UM PANORAMA DE DUAS CIDADES DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA.","335":"CRIAN\u00c7AS VIVENDO COM OSTOMIAS: DI\u00c1LOGOS ENTRE POL\u00cdTICAS E EXIG\u00caNCIAS CAPACITISTAS.","336":"EMPREGABILIDADE SOCIAL DA PESSOA SURDA","337":"ENTRAVES E CONQUISTAS NO PROCESSO DE ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA EM CAMA\u00c7ARI-BAHIA","338":"GARANTIA DE ACESSO AOS DIREITOS DAS CRIAN\u00c7AS ACOMETIDAS PELA S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA V\u00cdRUS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","339":"HABILITA\u00c7\u00c3O\/REABILITA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA NO CONTEXTO NEOLIBERAL: DESMONTES E RETROCESSOS A PARTIR DO GOLPE DE 2016","340":"INCLUS\u00c3O ESCOLAR DE CRIAN\u00c7AS AUTISTAS: UMA DISCUSS\u00c3O INADI\u00c1VEL","341":"INFLU\u00caNCIA DOS FATORES CONTEXTUAIS NA AVALIA\u00c7\u00c3O DA DEFICI\u00caNCIA","342":"MERCANTILIZA\u00c7\u00c3O E PRECARIEDADE: TEND\u00caNCIAS DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NA AGENDA NEOLIBERAL","343":"O FILHO \u00c9 DA M\u00c3E? PR\u00c9-CAMPO EM PESQUISA QUALITATIVA EM SA\u00daDE COLETIVA SOBRE COMO CUIDADORES DE CRIAN\u00c7A COM SCZ ARTICULAM CUIDADO E TRABALHO","344":"O NASCIMENTO DE UM FILHO CEGO EM UMA \"SOCIEDADE VISUAL\"","345":"O SIGNIFICADO DO CUIDADO EM SA\u00daDE POR PAIS DE CRIAN\u00c7AS COM S\u00cdNDROME DA ZIKA CONG\u00caNITA NO SERT\u00c3O DA PARA\u00cdBA","346":"OFICINA \u201cEPIDEMIA DE ZIKA NO BRASIL: LI\u00c7\u00d5ES APRENDIDAS E RECOMENDA\u00c7\u00d5ES\u201d: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA REDE ZIKA CI\u00caNCIAS SOCIAIS","347":"OS MODELOS CLASSIFICAT\u00d3RIOS DA DEFICI\u00caNCIA E AS NOVAS GRAM\u00c1TICAS DA FUNCIONALIDADE: APROXIMA\u00c7\u00d5ES E TENS\u00d5ES","348":"OS SENTIDOS ATRIBU\u00cdDOS PELOS PAIS SOBRE O COTIDIANO FAMILIAR AP\u00d3S O NASCIMENTO DE UM FILHO COM MICROCEFALIA ASSOCIADA AO V\u00cdRUS ZIKA","349":"PERFIL DE ASSIST\u00caNCIA AO DIAGN\u00d3STICO DE CRIAN\u00c7AS COM TEA DE UMA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DA CIDADE DE MARAB\u00c1-PA","350":"PESQUISA NACIONAL DE SA\u00daDE: UM PASSO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS \u00c0S MULHERES COM DEFICI\u00caNCIA","351":"POL\u00cdTICA SOCIAL E S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA V\u00cdRUS (SCZV): UMA AN\u00c1LISE A PARTIR DO ESPIN DE 2015","352":"POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA NO BRASIL: UMA REVIS\u00c3O INTEGRATIVA DA LITERATURA","353":"POR UMA POL\u00cdTICA INSTITUCIONAL DE ACESSIBILIDADE, INCLUS\u00c3O E EMANCIPA\u00c7\u00c3O DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","354":"SALVAGUARDAS: CURATELA E TOMADA DE DECIS\u00c3O APOIADA. PROMOTORIA DE JUSTI\u00c7A EM PARCERIA COM A UNIDADE DE REINSER\u00c7\u00c3O SOCIAL E A RESID\u00caNCIA TERAP\u00caUTICA DA ILHA DO GOVERNADOR","355":"A DIN\u00c2MICA LOCAL DAS DROGAS E O OLHAR P\u00d3S-COLONIAL","356":"A EST\u00c9TICA DO OPRIMIDO DE AUGUSTO BOAL E O ENFRENTAMENTO A COLONIALIDADE\/IMPERIALISMO","357":"A EXPERI\u00caNCIA DO ENCONTRO DE SABERES ENTRE ACADEMIA E MOVIMENTOS SOCIAIS DO CAMPO E DAS CIDADES","358":"A IMPORT\u00c2NCIA DA ANTROPOLOGIA DO PARTO PELA EPISTEMOLOGIA AFRICANA NO COMBATE AO RACISMO NA ATEN\u00c7\u00c3O OBST\u00c9TRICA","359":"A SA\u00daDE COLETIVA \u00c9 UMA ECOLOGIA DE SABERES? REFLEX\u00c3O SOBRE COMO OS DIFERENTES SABERES SE ENCONTRAM EM UMA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DE SA\u00daDE.","360":"ARTICULANDO ECOLOGIAS, EPISTEMOLOGIAS E PROMO\u00c7\u00c3O EMANCIPAT\u00d3RIA DA SA\u00daDE: A PROPOSTA DO NEEPES","361":"AS EPISTEMOLOGIAS DO SUL EM DI\u00c1LOGO COM A POL\u00cdTICA P\u00daBLICA DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u00c0 SA\u00daDE NO BRASIL","362":"AS LUTAS IND\u00cdGENAS POR TERRIT\u00d3RIO E SA\u00daDE NO NORTE DO ESP\u00cdRITO SANTO","363":"AS RELA\u00c7\u00d5ES ENTRE A SA\u00daDE E A EXPOSI\u00c7\u00c3O AOS RES\u00cdDUOS SIDER\u00daRGICOS: O CONFLITO SOCIOAMBIENTAL NO VOLTA GRANDE IV A PARTIR DOS SEUS MORADORES","364":"ATENDIMENTO \u00c0 PACIENTES IND\u00cdGENAS AP\u00d3S A TRANSI\u00c7\u00c3O DO CUIDADO: VIV\u00caNCIAS DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE","365":"CL\u00cdNICA (IN)COMUM: EXPERI\u00caNCIAS E CARTOGRAFIAS DO TRABALHO E CUIDADO EM SA\u00daDE EM PSICOLOGIA NO AMBITO DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","366":"CONHECIMENTO BIOM\u00c9DICO E SABERES TRADICIONAIS: UMA REFLEX\u00c3O ACERCA DO PARADIGMA DA AFROCENTRICIDADE E AS POL\u00cdTICAS DE EXPANS\u00c3O DOS PROGRAMAS DE COBERTURA ASSISTENCIAL","367":"CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE O CONCEITO DE REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NO BRASIL A PARTIR DA TRAJET\u00d3RIA DO \u201cCONHECIMENTO-REGULA\u00c7\u00c3O\u201d","368":"DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DO SER, ECOLOGIA DE SABERES E SA\u00daDE COLETIVA","369":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA NO SUS: UM ESTUDO A PARTIR DA EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E DA TEORIA DA AFROCENTRICIDADE.","370":"ENCONTRO DE SABERES EM PR\u00c1TICAS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIAS NO BACHARELADO INTERDISCIPLINAR EM SA\u00daDE DA UFSB","371":"ENTRE CH\u00c1S E GARRAFADAS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA TROCA DE SABERES ENTRE RAIZEIRAS E RAIZEIROS DA CHAPADA DO ARARIPE NO III ENCONTRO DE SABERES DA CAATINGA","372":"FALA-EM-INTERA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE COLETIVA: APROXIMA\u00c7\u00d5ES E PARTILHAS","373":"GRAVIDEZ NA ADOLESCENCIA E AS LIMITA\u00c7\u00d5ES ONTOL\u00d3GICAS QUE A DEFINEM","374":"LUGAR DE MEM\u00d3RIA E RESIST\u00caNCIA: JORNAL A SIRENE PARA N\u00c3O ESQUECER","375":"O ARTESANATO DA COMUNIDADE AMPLIADA DE PESQUISA A\u00c7\u00c3O DO LTM: DI\u00c1LOGOS, MEDIA\u00c7\u00d5ES E CO-LABORA\u00c7\u00c3O NA FAVELA","376":"O CUIDADO DE SI COMO ESTRAT\u00c9GIA COLETIVA DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O: OS COLETIVOS DE GINECOLOGIA NATURAL","377":"O SABER-CORPO E A BUSCA PELA DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE COLETIVA","378":"PERIFERIA, AGROECOLOGIA E CIDADE - TRABALHO COM JOVENS ARTISTAS DA ZONA NORTE CARIOCA","379":"PESQUISA PARTICIPANTE E DESAFIOS EM TERRIT\u00d3RIOS VULNER\u00c1VEIS: RELATO DE UM PERCURSO METODOL\u00d3GICO","380":"PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE EM TERRIT\u00d3RIOS E SUJEITOS VULNERABILIZADOS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA: UMA ABORDAGEM SOBRE OS (N\u00c3O) DI\u00c1LOGOS EPISTEMOL\u00d3GICOS EM CEN\u00c1RIOS DE EXCLUS\u00c3O","381":"SA\u00daDE AMBIENTAL: CONHECENDO O CONCEITO PARA BUSCAR UMA NOVA PR\u00c1TICA","382":"SA\u00daDE E AGROECOLOGIA: NARRATIVAS E DI\u00c1LOGOS POSS\u00cdVEIS","383":"SA\u00daDE IND\u00cdGENA E MULTIMORBIDADE, O PROCESSO DE EMPODERAMENTO DOS POTYGUARA","384":"SOBERANIA ALIMENTAR COMO TEORIA E PR\u00c1TICA: UMA PROPOSTA TE\u00d3RICA E METODOL\u00d3GICA PARA O ESTUDO DE MOVIMENTOS SOCIAIS COMO PRODUTORES DE CONHECIMENTO","385":"TERRITORIALIDADES, SAU\u0301DE E AMBIENTE: CONEXO\u0303ES, SABERES E PRA\u0301TICAS QUILOMBOLAS EM SERGIPE, BRASIL","386":"TRANSVERGENTE: UMA ESTRAT\u00c9GIA DESCOLONIAL DE REPARA\u00c7\u00c3O AOS CAMPESINO\/S VULNERABILIZADOS NA TRANSPOSI\u00c7\u00c3O RIO S\u00c3O FRANCISCO.","387":"\u00dcBUNTU - EU SOU PORQUE N\u00d3S SOMOS: EXPERI\u00caNCIA PSICOSSOCIAL EM UMA REDE DE CURSINHOS POPULARES.","388":"A DOR E A DEL\u00cdCIA DE DESCOLONIZAR: A EXPERI\u00caNCIA DE UMA LINHA DE PESQUISA, ORIENTA\u00c7\u00c3O E ENSINO SOBRE COMUNICA\u00c7\u00c3O E DESIGUALDADE SOCIAL.","389":"A EXPERI\u00caNCIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O DE SABERES NO OBSERVAT\u00d3RIO DE SA\u00daDE NA M\u00cdDIA - REGIONAL ES","390":"A LUTA PELA DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DA COMUNICA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE: O DESASTRE DE MARIANA (MG) E A VIOLA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS HUMANOS.","391":"AS M\u00cdDIAS LOCAIS E A TRAG\u00c9DIA DA VALE EM BRUMADINHO: MOBILIZA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SENTIDOS.","392":"ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO IDOSO E ENVELHECIMENTO SAUD\u00c1VEL","393":"COM A BOCA NO TROMBONE: POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA NEGOCIANDO E DESENHANDO VISIBILIDADE","394":"COMUNICA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE","395":"COMUNICA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE OUVIDORIA HOSPITALAR EM SERVI\u00c7O P\u00daBLICO REGIONAL NO SERID\u00d3 POTIGUAR.","396":"LINHAS DE EXIST\u00caNCIA, LINHAS DE RESIST\u00caNCIA - OS MAPAS S\u00c3O FRONTEIRAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CONTRA O PROJETO COLONIAL","397":"MICROV\u00cdDEOS COMO ESTRAT\u00c9GIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE SOBRE TEMAS RELATIVOS \u00c0 EPIDEMIA DO ZIKA V\u00cdRUS E \u00c0 VIDA DAS FAM\u00cdLIAS AFETADAS EM PERNAMBUCO\/BRASIL.","398":"NADA SOBRE N\u00d3S, SEM N\u00d3S\u201d? COMUNICA\u00c7\u00c3O E A EPIDEMIA DE ZIKA NO BRASIL","399":"N\u00c3O IMPORTA A COMIDA. ELA FICA MAIS GOSTOSA COM COCA-COLA: NARRATIVAS PUBLICIT\u00c1RIAS E SUAS IMPLICA\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE","400":"O COLONIALISMO PRESENTE NAS P\u00c1GINAS DOS JORNAIS: UMA AN\u00c1LISE SOBRE AS FONTES DE NOT\u00cdCIAS NA COBERTURA DA EPIDEMIA DE ZIKA NO ESP\u00cdRITO SANTO","401":"O CONHECIMENTO DOS OUTROS: A DEFESA DOS DIREITOS (HUMANOS) EPIST\u00caMICOS E DA DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DA EPISTEMOLOGIA SANIT\u00c1RIA","402":"PRODU\u00c7\u00c3O DE SENTIDOS SOCIAIS, INTERCULTURALIDADE E MEDIA\u00c7\u00d5ES DA SA\u00daDE CIGANA EM BRASIL E PORTUGAL: UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O DECOLONIAL NO CAMPO DA COMUNICA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE","403":"PUBLICIDADE E DIREITOS HUMANOS: PR\u00c1TICAS DESCOLONIZADORAS OU REFOR\u00c7O DA COLONIZA\u00c7\u00c3O NA COMUNICA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE?","404":"REPRESENTA\u00c7\u00d5ES RELACIONADAS \u00c0 QUEST\u00c3O DAS DROGAS IL\u00cdCITAS NO NOTICI\u00c1RIO DE JORNAIS DO RIO DE JANEIRO \u00c0 LUZ DA TEORIA DE FRANTZ FANON","405":"SA\u00daDE A\u2019GOSTO DOS HOMENS: CAMINHOS E DESAFIOS PARA A EFETIVA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA NACIONAL DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DO HOMEM - PNAISH","406":"SA\u00daDE E POL\u00cdTICA: A PRODU\u00c7\u00c3O DOS SENTIDOS ATRAV\u00c9S DE CHARGES NOS CEM PRIMEIROS DIAS DO GOVERNO BOLSONARO","407":"SIGDESASTRES: PROPOSTA DE UM ESPA\u00c7O DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E EMANCIPA\u00c7\u00c3O DAS COMUNIDADES AFETADAS PELO ROMPIMENTO DA BARRAGEM DE FUND\u00c3O (MG)","408":"TECENDO CAMINHOS PARA A VISIBILIDADE DA MEM\u00d3RIA DAS MINORIAS POL\u00cdTICAS: DIAGN\u00d3STICO E PROPOSI\u00c7\u00c3O PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE","409":"\u201cCUIDAR\u201d: PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS COMPLEMENTARES NO AMBIENTE UNIVERSIT\u00c1RIO","410":"A ATUA\u00c7\u00c3O DO AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE E A NECESSIDADE DE (RE)CONHECER FATORES AMBIENTAIS CAPAZES DE INFLUENCIAR A SA\u00daDE DE POPULA\u00c7\u00c3O.","411":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DA EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA NA FORMA\u00c7\u00c3O DE NUTRICIONISTAS CR\u00cdTICAS","412":"A EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ACONSELHADORES EM IST, HIV-AIDS EM CURSO DE EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA","413":"A EXPERI\u00caNCIA DO CURSO ALIMENTA\u00c7\u00c3O, NUTRI\u00c7\u00c3O E TERCEIRA IDADE COMO EIXO ARTICULADOR DE EXTENS\u00c3O, ENSINO E PESQUISA","414":"A EXTENS\u00c3O POPULAR E A MOBILIZA\u00c7\u00c3O DO PROTAGONISMO DOS MOVIMENTOS SOCIAIS EM SA\u00daDE NA PARA\u00cdBA: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DE UMA EXPERI\u00caNCIA","415":"A LITERATURA COMO FERRAMENTA DE HUMANIZA\u00c7\u00c3O: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","416":"A MOBILIZA\u00c7\u00c3O DE SABERES COMO FERRAMENTA PARA A AUTONOMIA DE IDOSOS EM PROGRAMA DE ATIVIDADES F\u00cdSICAS.","417":"ABORDAGEM SOBRE A IMPORT\u00c2NCIA DA INTERDISCIPLINARIEDADE NA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","418":"A\u00c7\u00c3O EXTENSIONISTA EM GRUPO DE APOIO AO AUTOCUIDADO EM HANSEN\u00cdASE: O CONCEITO DE CURA","419":"A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA: INTEGRANDO UNIVERSIDADE E A COMUNIDADE","420":"C\u00cdRCULO DE CULTURA DE PAULO FREIRE: EXPERI\u00caNCIA DE A\u00c7\u00c3O EDUCATIVA DIRECIONADA \u00c0 PACIENTES COM INEFETIVIDADE NA TERAPIA COM VARFARINA","421":"COMUNICA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA COM ADOLESCENTES","422":"CONSULTAS COM PACIENTES SURDAS: RELATO DE VIV\u00caNCIA NO AMBULAT\u00d3RIO DA UFERSA","423":"CURSO DE MULHERES EDUCADORAS POPULAR EM SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O INTERDISCIPLINAR EM SA\u00daDE","424":"DIALOGANDO PARA PROMOVER SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIA COM ESCOLARES EM UM ASSENTAMENTO RURAL","425":"DI\u00c1LOGOS SOBRE O DIA INTERNACIONAL DA MULHER E SEU PAPEL NA SOCIEDADE COM ADOLESCENTES EM UMA PERIFERIA DE MACEI\u00d3","426":"EDUCA\u00c7\u00c3O E TRABALHO INTERPROFISSIONAL: PROPOSTA DE INTERVEN\u00c7\u00c3O EM UMA EQUIPE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","427":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA LEISHMANIOSE NO MUNIC\u00cdPIO DE BA\u00cdA DA TRAI\u00c7\u00c3O- PB","428":"EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA NA EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA COMO FERRAMENTA PARA A\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS COM IDOSOS: A EXPERI\u00caNCIA DO PROJETO S\u00caNIOR PARA A VIDA ATIVA.","429":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E EXTENS\u00c3O: UMA EXPERI\u00caNCIA DO N\u00daCLEO PENSO.","430":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE MATERIAL EDUCATIVO PARA AUTOCUIDADO P\u00d3S MASTECTOMIA","431":"EMPODERAMENTO E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NA LITERATURA CIENT\u00cdFICA","432":"EXTENS\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE: DESAFIOS \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O DE IN\u00c9DITOS VI\u00c1VEIS","433":"EXTENS\u00c3O E EST\u00c1GIO EM PSICOLOGIA: SISTEMATIZANDO UMA NOVA FORMA DE ACOLHIMENTO E FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","434":"EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA E ARTE DA PALHA\u00c7ARIA NO ENFRENTAMENTO DA DOEN\u00c7A EM CUIDADOS PALIATIVOS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM HOSPITAL EM JO\u00c3O PESSOA-PB","435":"EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA E EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE: UMA AN\u00c1LISE DO PROEXT","436":"EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA E SEU PAPEL NA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: A EXPERI\u00caNCIA DO PROJETO BERADEIRO EM PORTO VELHO, ROND\u00d4NIA, BRASIL.","437":"EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA: EXPERI\u00caNCIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE E PLANEJAMENTO HOSPITALAR ESTRAT\u00c9GICO E PARTICIPATIVO","438":"FORMA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA: A IMPORT\u00c2NCIA DA RELA\u00c7\u00c3O ENTRE TEORIA E PR\u00c1TICA NO \u00c2MBITO DA PESQUISA","439":"G\u00caNERO, SEXUALIDADE E JUVENTUDE: VIV\u00caNCIAS DE ADOLESCENTES MORADORES DO BAIRRO JARDIM KERALUX, MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO.","440":"GRUPOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR \u00c0 SA\u00daDE NAS SALAS DE ESPERA DOS AMBULAT\u00d3RIOS DO HOSPITAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE (HUAP\/UFF)","441":"IMPACTO DO SERVI\u00c7O DE PLANEJAMENTO REPRODUTIVO","442":"IMPACTOS DE UMA EXTENS\u00c3O COM PR\u00c1TICAS DE CUIDADO HUMANIZADO EM SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NA ONCOLOGIA DE UM HOSPITAL DE JO\u00c3O PESSOA - PB","443":"INSER\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS DE ENFERMAGEM NAS ATIVIDADES PR\u00c1TICAS DE UM MOVIMENTO SOCIAL: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","444":"MEDICALIZA\u00c7\u00c3O, PREST\u00cdGIO, PRATICIDADE E TRADI\u00c7\u00c3O: REFLEX\u00d5ES SOBRE ALIMENTOS DA MODA COM IDOSOS","445":"METODOLOGIAS ATIVAS NA PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE BUCAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DA UFPB: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NA EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA","446":"METODOLOGIAS PARTICIPATIVAS E GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DA MEDICA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE DE UM MUNIC\u00cdPIO PARAIBANO: DESAFIOS E POTENCIALIDADES.","447":"O JOGO COMO FERRAMENTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA MOBILIZAR SABERES EM IDOSOS: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","448":"O USU\u00c1RIO DO SUS COMO AGENTE PARTICIPATIVO NO PROCESSO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS EDUCATIVOS VOLTADOS PARA A PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE.","449":"O VER-SUS COMO PRODUTOR DE AGENCIAMENTOS PARA A INTERPROFISISONALIDADE: REFLEX\u00d5ES A PARTIR DE EXPERI\u00caNCIAS","450":"OFICINAS DE DIREITOS SOCIAIS PARA PESSOAS ACOMETIDAS PELA HANSEN\u00cdASE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE A\u00c7\u00c3O EXTENSIONISTA","451":"OH DE CASA! A VISITA DOMICILIAR COMO ESTRAT\u00c9GIA PR\u00c1TICA E SOCIAL DE FORMA\u00c7\u00c3O DOS DISCENTES DO CURSO DE NUTRI\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA, CAMPUS RIO PARANA\u00cdBA","452":"OS C\u00cdRCULOS DE CULTURA NA CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DE PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE COM MULHERES EM SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO NO SERID\u00d3 POTIGUAR","453":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR E CONTROLE SOCIAL EM SA\u00daDE NA INF\u00c2NCIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EXTENSIONISTA COM GRUPO COMUNIT\u00c1RIO EM SALVADOR\/BA","454":"PEDRA 90 SAUD\u00c1VEL: UM PROJETO EM CONSTRU\u00c7\u00c3O","455":"POPULA\u00c7\u00c3O QUILOMBOLA: DEFININDO ESTRAT\u00c9GIAS PARA GARANTIA DE DIREITOS","456":"PROGRAMA PR\u00c1TICAS INTEGRAIS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E NUTRI\u00c7\u00c3O SOCIAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PINAB): UMA EXPERI\u00caNCIA DE EXTENS\u00c3O POPULAR NA PARA\u00cdBA","457":"PROGRAMA REDES DO BEM EIXO EDUCA\u00c7\u00c3O: EXTENS\u00c3O POPULAR DESENVOLVENDO MUDAN\u00c7A DE QUALIDADE DE VIDA EM COMUNIDADES POBRES DE JO\u00c3O PESSOA","458":"PROJETO DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COM AS FAM\u00cdLIAS AFETADAS ZIKA V\u00cdRUS, PERNAMBUCO\/BRASIL.","459":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O CINECLUBE SA\u00daDE: RELATANDO A EXPERI\u00caNCIA DO POTENCIAL EDUCATIVO DO CINEMA","460":"PROJETO FOTOVOZ: SABERES E OLHARES PARA O AUTOCUIDADO, ATIVIDADE F\u00cdSICA E ENVELHECER NAS VOZES PO\u00c9TICAS DO JARDIM RINC\u00c3O","461":"PROJETO LEITURA \u00c9 SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","462":"PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE PARA M\u00c3ES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VULNERABILIDADE SOCIAL NO MUNIC\u00cdPIO DE CURRAIS NOVOS\/RN.","463":"PROTAGONISMO DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA COMO AGENTE PROMOTOR DA SA\u00daDE.","464":"RECICLANDO LETRAS E HIST\u00d3RIAS: UMA GELADEIRA-BIBLIOTECA PARA FOMENTAR A LEITURA DO BAIRRO RADIR PEREIRA","465":"RELATO DO PROJETO: \u201cGEST\u00c3O DAS EMO\u00c7\u00d5ES NA ADOLESC\u00caNCIA: T\u00c9CNICAS PSICOTERAP\u00caUTICAS GRUPAIS NA ESCOLA\u201d E SUAS INTERFACES COM A SA\u00daDE COLETIVA E A PSICOLOGIA SOCIAL.","466":"SABER E FAZER A PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","467":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DE METODOLOGIAS ATIVAS NO ENSINO DA GRADUA\u00c7\u00c3O DE MEDICINA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","468":"(IN)FORMA\u00c7\u00d5ES DE GESTORAS EM SA\u00daDE SOBRE A ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O LGBT NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","469":"A FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES E PROFESSORAS E SUA IMPORT\u00c2NCIA NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NO AMBIENTE ESCOLAR PARA A POPULA\u00c7\u00c3O LGBTQI+","470":"A PRODU\u00c7\u00c3O E REGULA\u00c7\u00c3O DO \u201cESTUPRO CORRETIVO\u201d COMO UMA NOVA SUBCATEGORIA DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL","471":"BARRIGA ER\u00d3TICA-MENTE CONSTITU\u00cdDA: TENS\u00d5ES E ACORDOS ENTRE MEMBROS DO COLETIVO DOS \u201cURSOS\u201dE OS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE","472":"BIXA PRETA: UMA AN\u00c1LISE A PARTIR DA PERSPECTIVA INTERSECCIONAL","473":"COMO O PROCESSO DE HORMONIZA\u00c7\u00c3O CONTRIBUI PARA A AFIRMA\u00c7\u00c3O DA IDENTIDADE TRANSMASCULINA NO ACESSO AOS DIREITOS?","474":"CONTEXTOS POL\u00cdTICO-ESTRAT\u00c9GICOS E A EVOLU\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA SOBRE A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O HOMOSSEXUAL FEMININA","475":"DESAFIOS \u00c0 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA NACIONAL DE SA\u00daDE INTEGRAL LGBT NA BAHIA: PERSPECTIVA DE GESTORES","476":"DIFEREN\u00c7A DA DIFEREN\u00c7A: IDENTIDADES INTERSECCIONAIS E SA\u00daDE DE MULHERES L\u00c9SBICAS E BISSEXUAIS NEGRAS","477":"DISCUSS\u00d5ES SOBRE G\u00caNERO E SA\u00daDE MENTAL: DI\u00c1LOGOS E EXPERI\u00caNCIAS NO AMBIENTE ACAD\u00caMICO","478":"EDUCA\u00c7\u00c3O E TRABALHO INTERDISCIPLINAR NA ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DE HOMENS TRANSG\u00caNERO","479":"ESTILIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL, VIOL\u00caNCIA E SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO ENTRE HOMENS COM PR\u00c1TICAS HOMOSSEXUAIS DA REGI\u00c3O METROPOLITANA DO RECIFE","480":"HIST\u00d3RIAS DE VIDA DE PESSOAS TRANS: A EXPERI\u00caNCIA COM O PROCESSO TRANSEXUALIZADOR NO SUS","481":"HORMONOTERAPIA NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NA POL\u00cdTICA DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE INTEGRAL LGBT DE PERNAMBUCO","482":"HUMANIZA\u00c7\u00c3O E DIVERSIDADE: UM OLHAR SOBRE OS DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS DAS MULHERES QUE SE RELACIONAM COM MULHERES","483":"IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA ENTRE TRAVESTIS E TRANSEXUAIS ASSISTIDAS POR ORGANIZA\u00c7\u00d5ES N\u00c3O GOVERNAMENTAIS NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","484":"NOTAS SOBRE O P\u00c2NICO MORAL EM TORNO DA PEDOFILIA, REPATOLOGIZA\u00c7\u00c3O DA HOMOSSEXUALIDADE E HOMOFOBIA","485":"O ACESSO DE TRAVESTIS E TRANSEXUAIS AOS DISPOSITIVOS DE SA\u00daDE SOB O PRISMA DE PROFISSIONAIS E USU\u00c1RIAS DE PARNA\u00cdBA-PI.","486":"O ACESSO\u00c0 SA\u00daDE DE TRANSEXUAIS NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","487":"O PRECONCEITO E A DISCRIMINA\u00c7\u00c3O SOCIAL: A REALIDADE DE TRAVESTIS E TRANSEXUAIS NO ACESSO E NA PERMAN\u00caNCIA NO TRABALHO.","488":"O QUE DIZEM OS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE ACERCA DA ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DAS POPULA\u00c7\u00d5ES LGBTQI+?","489":"OFICINA G\u00caNERO, SEXUALIDADE E ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O TRANS: UM PROPOSTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE","490":"OS EFEITOS FARMACOL\u00d3GICOS EM TRANSEXUAIS NO PROCESSO DE TERAPIA HORMONAL E REDESIGNA\u00c7\u00c3O CIR\u00daRGICA","491":"OS GRUPOS DE PESQUISA DO CNPQ E A POPULA\u00c7\u00c3O LGBT (L\u00c9SBICAS, GAYS, BISSEXUAIS, TRAVESTIS E TRANSEXUAIS): (IN)VISIBILIDADES DA PRODU\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA NACIONAL","492":"PESSOAS TRANS E AS MEMORIAS DAS AULAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA","493":"PESSOAS TRANS NO SUS: UMA PORTA (ENTRE) ABERTA?","494":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE SA\u00daDE INTEGRAL DE L\u00c9SBICAS, GAYS, BISSEXUAIS, TRAVESTIS E TRANSEXUAIS: REFLEX\u00d5ES SOBRE A ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE","495":"POPULA\u00c7\u00c3O LGBT: VIV\u00caNCIAS DE RESIDENTES MULTIPROFISSIONAIS EM UM CENTRO DE CIDADANIA","496":"PR\u00c1TICAS DE (SOBRE)VIV\u00caNCIA DAS TRAVESTIS PROFISSIONAIS DO SEXO NAS NOITES DE OLINDA E RECIFE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","497":"REDE TRANS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O NA CIDADE DO RIO DE JANEIRO: UM OLHAR INTERSECCIONAL SOBRE A SA\u00daDE MENTAL DE TRAVESTIS E TRANSEXUAIS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","498":"TRANSEXUALIDADE E SA\u00daDE COMO OBJETO DE ESTUDO NOS PROGRAMAS DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O STRICTO SENSU DO BRASIL: UM ESTUDO BIBLIOM\u00c9TRICO","499":"TRANSMASCULINIDADES, NARRATIVAS E BIOLEGITIMIDADE: DA POL\u00cdTICA DE IDENTIDADES \u00c0S POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS","500":"TRAVESTILIDADE: ENCRUZILHADAS \u00c9TNICAS E DE G\u00caNERO","501":"\u201cDESCOLONIZAR O NOSSO CORPO\u201d: CONCEP\u00c7\u00d5ES SOBRE CORPO E PROCESSOS REPRODUTIVOS FEMININOS NA GINECOLOGIA NATURAL NA PERSPECTIVA DE G\u00caNERO","502":"\u201cFAZER A SOCIAL\u201d: IMPACTOS DA VIOL\u00caNCIA NA VIDA COTIDIANA, NA SOCIABILIDADE E SEXUALIDADE DE JOVENS EM UM BAIRRO DE PERIFERIA","503":"\u201cFIZ UM ABORTO\u201d: A IMPLOS\u00c3O POLIF\u00d4NICA DE SENTIDOS SOBRE ABORTO COMPARTILHADOS EM UMA COMUNIDADE ONLINE","504":"\u201cQUEM PARIU, QUE BALANCE!\u201d: HISTORIAS DE VIOL\u00caNCIA E ABANDONO ENTRE MULHERES DA ZONA NOROESTE DE SANTOS E A MORTALIDADE NEONATAL.","505":"A ARTICULA\u00c7\u00c3O INTERSETORIAL E A PERCEP\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS QUE PRESTAM \u00c0 ASSIST\u00caNCIA AS MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA","506":"A ASSIST\u00caNCIA DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DURANTE O ACOMPANHAMENTO DAS CONSULTAS DE PR\u00c9-NATAL","507":"A CONFIGURA\u00c7\u00c3O SUBJETIVA DO SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO REFERENTE AS DIFERENTES FORMAS DE VIOL\u00caNCIA VIVENCIADAS NO CONTEXTO FAMILIAR","508":"A CONTROV\u00c9RSIA EM TORNO DO ZIKA V\u00cdRUS E O DIREITO AO ABORTO","509":"A CULTURA DO NASCIMENTO COMO EVENTO BIOM\u00c9DICO E A VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA: A VOZ DAS MULHERES","510":"A ESCOLA COMO CAMPO E G\u00caNERO COMO CATEGORIA NA ARTICULA\u00c7AO EXTENS\u00c3O- PESQUISA","511":"A EXPERI\u00caNCIA DA PATERNIDADE \u00c0 LUZ DO PARTO E NASCIMENTO NO CEN\u00c1RIO DE UMA MATERNIDADE BRASILEIRA","512":"A EXPERI\u00caNCIA DA RESID\u00caNCIA DE ENFERMAGEM OBST\u00c9TRICA NA ASSEMBL\u00c9IA XUCURU, 2019: A POSSIBILIDADE DE APROXIMA\u00c7\u00c3O COM OS POVOS IND\u00cdGENAS E CUIDADO \u00c0S GESTANTES","513":"A SA\u00daDE DAS MULHERES EM ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: ESTRAT\u00c9GIAS DE CUIDADO A PARTIR DO EMPODERAMENTO FEMININO","514":"A SEXUALIDADE DENTRO E FORA DAS GRADES: UM ESTUDO SOBRE A EXPERI\u00caNCIA SEXUAL E AFETIVA DE ADOLESCENTES EM CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA","515":"A TRAJET\u00d3RIA DA GESTA\u00c7\u00c3O, PARTO E \u00d3BITO MATERNO EM GUIN\u00c9-BISSAU: UM OLHAR NA PERSPECTIVA DA FAM\u00cdLIA.","516":"A VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA TEM COR: O RACISMO INSTITUCIONAL ORQUESTRANDO A ASSIST\u00caNCIA AO PARTO DE MULHERES NEGRAS","517":"ABORDANDO VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHER EM GRUPO DE GESTANTES DE UMA CIDADE DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","518":"ABORTO E DETERMINANTES SOCIAIS DE SA\u00daDE: REFLEX\u00c3O TE\u00d3RICA SOBRE AS POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE NO BRASIL","519":"ABORTO E SA\u00daDE P\u00daBLICA EM S\u00c3O JO\u00c3O DEL-REI: ROMPENDO COM A COLONIALIDADE DO SABER A PARTIR DA PERSPECTIVA DO FEMINISMO DECOLONIAL","520":"ABORTO POR ANOMALIA FETAL: UMA REFLEX\u00c3O SOBRE OS CASOS DE ANENCEFALIA E MICROCEFALIA","521":"ADES\u00c3O AO TRATAMENTO ANTIRRETROVIRAL: UMA AN\u00c1LISE DO EFEITO DA GESTA\u00c7\u00c3O NA ADES\u00c3O DE MULHERES VIVENDO COM HIV\/AIDS","522":"ADPF 442: UMA CONTRA-OFENSIVA EM TEMPOS DE PERDA DE DIREITOS?","523":"AMPLIANDO DI\u00c1LOGOS NA GARANTIA DE UMA ASSIST\u00caNCIA DE QUALIDADE DO PR\u00c9-NATAL AO PUERP\u00c9RIO: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","524":"AN\u00c1LISE DA SITUA\u00c7\u00c3O DA VIOL\u00caNCIA NA GESTA\u00c7\u00c3O EM MINAS GERAIS, 2011 A 2017: SUBS\u00cdDIOS PARA ALTERA\u00c7\u00d5ES NAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES","525":"AS QUEST\u00d5ES DE SEXO E G\u00caNERO NA POL\u00cdTICA DE FINANCIAMENTO \u00c0 PESQUISA EM SA\u00daDE NO BRASIL","526":"ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM DIANTE AS POSS\u00cdVEIS CONSEQU\u00caNCIAS DA EPISIOTOMIA","527":"AUTONOMIA NO PARTO EM UM HOSPITAL DA REDE CEGONHA EM SANTA CATARINA","528":"AVALIANDO O ENFERMEIRO PARA O ATENDIMENTO EQU\u00c2NIME DOS JOVENS LGBTQI+: O QUE TEMOS FEITO, O QUE PRETENDEMOS FAZER","529":"CONSENSOS E DIVERG\u00caNCIAS EM TORNO DO CONCEITO DE VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA","530":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DE NOVAS NARRATIVAS SOBRE G\u00caNERO E EDUCA\u00c7\u00c3O SEXUAL NA ESCOLA","531":"CONSULTA COLETIVA DE PR\u00c9-NATAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","532":"CONVERSANDO SOBRE SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA: UMA EXPERI\u00caNCIA COM ADOLESCENTES DO N\u00daCLEO DE CIDADANIA DE ADOLESCENTES (NUCA)","533":"CUIDADOS DE UMA PARTEIRA TRADICIONAL E A SA\u00daDE MENTAL NA GESTA\u00c7\u00c3O, PARTO, E P\u00d3S-PARTO: O EXEMPLO DE DONA FLOR","534":"DESIGUALDADES DE G\u00caNERO NO ACESSO DOS ADOLESCENTES \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA","535":"DESIGUALDADES REGIONAIS E DE G\u00caNERO: UM RETRATO DO (DES)CONHECIMENTO DOS JOVENS ACERCA DA CONTRACEP\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA","536":"DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS DE MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA NO ENFRENTAMENTO DA VIOL\u00caNCIA SEXUAL","537":"DIRETO AO PONTO: UMA ESTRAT\u00c9GIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE PARA GARANTIA DE DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS DE ADOLESCENTES DE VIT\u00d3RIA\/ES","538":"DISPOSITIVOS CONTRACEPTIVOS DE LONGO PRAZO NO BRASIL: CONTROV\u00c9RSIAS CIENT\u00cdFICAS QUE CERCAM SUA CIRCULA\u00c7\u00c3O NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","539":"EDUCA\u00c7\u00c3O SEXUAL NA ADOLESC\u00caNCIA: COMO ESCAPAR \u00c0S ARMADILHAS DO \"BOM ADESTRAMENTO\"","540":"ENTRE-LUGARES: AGENCIAMENTOS DE PARTEIRAS IND\u00cdGENAS COM O SISTEMA DE SA\u00daDE LOCAL NO LITORAL NORTE DA PARA\u00cdBA","541":"EXPERI\u00caNCIA DE UMA ENFERMEIRA OBSTETRA NO CAMPO DE PESQUISA DE MESTRADO COM PARTEIRAS IND\u00cdGENAS PANKARARU: O BEM VIVER VOLTADO AO PARTO","542":"FORMA\u00c7\u00c3O EM PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE SEXUAL E SA\u00daDE REPRODUTIVA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FORTALECIMENTO DA ATIVIDADES EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NO SESC.","543":"INSEMINA\u00c7\u00c3O ARTIFICIAL CASEIRA (IC): REFLEX\u00d5ES SOBRE AUTONOMIA E AUTOPROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE REPRODUTIVA ENTRE MULHERES CIS L\u00c9SBICAS NO BRASIL","544":"MULHERES VIVENDO COM HIV\/AIDS: EXPERI\u00caNCIAS E VIS\u00d5ES SOBRE DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS","545":"NARRATIVAS FEMINISTAS NA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA SOBRE A DESCRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO: ENTRE A CI\u00caNCIA E A RELIGI\u00c3O","546":"O ENFRENTAMENTO DA VIOL\u00caNCIA SEXUAL E DE G\u00caNERO NA UNIVERSIDADE COMO PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS SEXUAIS E REPRODUTIVOS","547":"O PROCESSO DECIS\u00d3RIO PELO ABORTO: EXPERI\u00caNCIAS DE MULHERES E HOMENS DE ESTRATOS SOCIAIS M\u00c9DIOS NO NORDESTE BRASILEIRO","548":"O USO DO PRESERVATIVO COM PARCEIROS CASUAIS ENTRE HSH: UM ESTUDO DO TIPO RESPONDENT DRIVEN SAMPLING","549":"OBST\u00c1CULOS \u00c0 DETEC\u00c7\u00c3O DA VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHER NA PR\u00c1TICA DO M\u00c9DICO DE FAM\u00cdLIA: SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DE EXPERI\u00caNCIA","550":"PARINDO CONTRA A MAR\u00c9: A EXPERI\u00caNCIA DE INSTIGAR MULHERES A RESISTIR CONTRA A CORRENTEZA DA VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA.","551":"PLANEJAMENTO REPRODUTIVO NO BRASIL: AVAN\u00c7OS E DESIGUALDADES","552":"POSI\u00c7\u00c3O DE PARTO: ESCOLHAS POSS\u00cdVEIS A MULHERES ATENDIDAS EM UMA MATERNIDADE DE S\u00c3O PAULO, SP, BRASIL","553":"PR\u00c1TICAS E CUIDADOS DURANTE O PARTO DE MULHERES DA ETNIA KAMBIW\u00c1","554":"PRIMEIROS OLHARES PARA O CAMPO \u2013 PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O, SA\u00daDE E GESTANTES DE SALVADOR (BA)","555":"PRIORIDADES DE PESQUISA EM SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA E AN\u00c1LISE DO FINANCIAMENTO DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES E AG\u00caNCIAS P\u00daBLICAS NO BRASIL","556":"PROJETO AURORA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE AS PR\u00c1TICAS HABITUAIS DE PARTO EM AMBIENTE HOSPITALAR","557":"QUEBRADAS, TABACARIAS E FLUXOS: UMA APROXIMA\u00c7\u00c3O \u00c0S M\u00daLTIPLAS LINGUAGENS DA SEXUALIDADE JUVENIL PARA AL\u00c9M DA PONTE","558":"RECEP\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS EDUCATIVOS SOBRE IST\/AIDS ENTRE USU\u00c1RIAS GESTANTES DE UMA UNIDADE DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO RIO DE JANEIRO","559":"RECONHECER E CURAR: EXPERI\u00caNCIAS DAS PARTEIRAS DA REGI\u00c3O DA CHAPADA DO ARARIPE NO III ENCONTRO DE SABERES DA CAATINGA","560":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE OS DIREITOS DESCONHECIDOS POR GESTANTES EM MATERNIDADE REDE CEGONHA","561":"TRAJET\u00d3RIAS DE FORMA\u00c7\u00c3O: VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA E DESIGUALDADE \u00c9TNICO-RACIAL","562":"UMA ETNOGRAFIA DE UM SERVI\u00c7O EXTRA HOSPITALAR A MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE ABORTAMENTO \u201cHUMANIZADO\u201d EM UMA MATERNIDADE P\u00daBLICA DO NORDESTE BRASILEIRO \u2013 RESULTADOS INICIAIS","563":"VIDEOCASE SOBRE A LISTA DE VERIFICA\u00c7\u00c3O DO PARTO SEGURO: SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE","564":"VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES: ESCUTA POSS\u00cdVEL E NECESS\u00c1RIA. ESTUDO COM MULHERES DOS MOVIMENTOS SOCIAIS FEMININOS DE MINAS GERAIS","565":"VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHERES RURAIS NA PERSPECTIVA DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE","566":"VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA CONTRA MULHERES NO CONTEXTO DE UMA CIDADE DE PEQUENO PORTE NO NORDESTE BRASILEIRO E AS REDES FORMAIS E INFORMAIS DE CUIDADO","567":"VIOL\u00caNCIA SEXUAL POR PARCEIRO \u00cdNTIMO: TEMA RECENTE E CONCENTRADO NOS PA\u00cdSES DESENVOLVIDOS","568":"A CRISE NO MODELO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO BRASIL: O CONTRASSENSO ENTRE A SITUA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E A OFERTA DE SERVI\u00c7OS;","569":"A INFLU\u00caNCIA DA RA\u00c7A NO USO E QUALIDADE DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE REALIZADOS EM IDOSOS NO BRASIL: UMA AN\u00c1LISE DO ELSI-BRASIL.","570":"A MORTALIDADE INFANTIL NO CONTEXTO DAS M\u00cdDIAS IMPRESSAS DE FORTALEZA","571":"A PSICODIN\u00c2MICA DO TRABALHO EM SA\u00daDE MENTAL DE PROFISSIONAIS DE UM HOSPITAL MUNICIPAL DE GOI\u00c1S","572":"A TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COMO INSTRUMENTO DE INSER\u00c7\u00c3O E APRENDIZAGEM NA COMUNIDADE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","573":"AN\u00c1LISE DA VIOL\u00caNCIA NOTIFICADA ATRAV\u00c9S DA FICHA DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DO SINAN SEGUNDO O CRIT\u00c9RIO RA\u00c7A\/COR NO PER\u00cdODO DE 2014 \u2013 2017.","574":"C\u00c2NCER E DENGUE NOS MUNIC\u00cdPIOS DO NORDESTE BRASILEIRO: UM PROBLEMA ESTRUTURAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL","575":"CAUSAS B\u00c1SICAS DE \u00d3BITO FETAL SEGUNDO A DURA\u00c7\u00c3O DA GESTA\u00c7\u00c3O, BRASIL, 2002 A 2017","576":"COMO PREVENIR AS ARBOVIROSES?","577":"CONCEP\u00c7\u00d5ES DE GESTORES E PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DE UM DISTRITO SANIT\u00c1RIO DE SALVADOR\/BAHIA SOBRE O SUIC\u00cdDIO E AS CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA ATUA\u00c7\u00c3O EM REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O","578":"DEMOGRAFIA E DETERMINANTES\/CONDICIONANTES UTILIZADOS NO PLANEJAMENTO REGIONAL INTEGRADO DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL","579":"DESIGUALDADE NA SOBREVIDA DE MULHERES COM C\u00c2NCER DO COLO DO \u00daTERO: AN\u00c1LISE DAS MACRORREGI\u00d5ES DE MINAS GERAIS NO PER\u00cdODO DE 2002 A 2015","580":"DESIGUALDADE SOCIOECON\u00d4MICA E INATIVIDADE F\u00cdSICA NA PREVAL\u00caNCIA DA S\u00cdNDROME METAB\u00d3LICA EM IDOSOS.","581":"DESIGUALDADES NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE EM BELO HORIZONTE","582":"DESIGUALDADES RACIAIS EM EDENTULISMO: ESTUDO DE BASE POPULACIONAL EM CAMPINAS, SP","583":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA CONSULTA DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: CONTRIBUTOS PARA NOVOS ENGAJAMENTOS ENTRE PESQUISA CL\u00cdNICA, PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E VULNERABILIDADE ESTRUTURAL","584":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA PARTICIPATIVA NA ESCOLA: O PROTAGONISMO DO ESTUDANTE NA VIGIL\u00c2NCIA DE CASOS DE DENGUE, CHIKUNGUNYA E ZIKA","585":"INFLU\u00caNCIA DAS INIQUIDADES SOCIAIS FRENTE AOS DETERMINANTES E CONDICIONANTES DO PROCESSO SA\u00daDE DOEN\u00c7A: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","586":"INFLUENZA : AN\u00c1LISE EPIDEMIOL\u00d3GICA DE UM MUNIC\u00cdPIO FRONTEIRI\u00c7O NO SERT\u00c3O DA PARA\u00cdBA.","587":"INIQUIDADES EM SA\u00daDE ASSOCIADAS AO ALEITAMENTO MATERNO EM CRIAN\u00c7AS MENORES DE SEIS MESES DE IDADE NA AM\u00c9RICA LATINA","588":"INIQUIDADES EM SA\u00daDE NO CENTRO-OESTE: MORTALIDADE POR C\u00c2NCER COLORRETAL E ALGUNS MARCADORES SOCIAIS NO ESTADO DE MATO GROSSO","589":"INIQUIDADES RACIAIS E SOCIAIS NA ASSIST\u00caNCIA PR\u00c9-NATAL: RA\u00c7A E ESCOLARIDADE MATERNA COMO FATORES DETERMINANTES PARA S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA EM PERNAMBUCO, 2007-2018","590":"INIQUIDADES SOCIAIS - PREVAL\u00caNCIA E CONTROLE DA HIPERTENS\u00c3O ARTERIAL EM ADULTOS NO BRASIL: ESTUDO DE BASE POPULACIONAL.","591":"INIQUIDADES SOCIAIS RETRATADAS NA SA\u00daDE BUCAL: MOSTRE-ME TEUS DENTES E EU TE DIREI QUEM \u00c9S","592":"INVISIBILIZADOS E EXCLU\u00cdDOS: O (SOBRE)VIVER NAS RUAS DE PORTO ALEGRE, DE 2015 A 2018","593":"MARCAS DA VIOL\u00caNCIA NO CORPO E NA ALMA DAS MULHERES: VIOLA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS HUMANOS E DA SA\u00daDE","594":"MORTALIDADE MATERNA DE MULHERES NEGRAS: PERFIL EPIDEMIOL\u00d3GICO EM ALAGOAS","595":"MORTE MATERNA: AN\u00c1LISE DA TRAJET\u00d3RIA ASSIST\u00caNCIAL","596":"MULHERES NEGRAS E SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO: O RACISMO COMO EIXO PRODUTOR DE INIQUIDADES EM SA\u00daDE","597":"O PROBLEMA DA FILA","598":"O RACISMO COMO IMPEDIMENTO \u00c0 ASSIST\u00caNCIA E AO CUIDADO EM SA\u00daDE","599":"OFICINA DE EST\u00cdMULO \u00c0 LEITURA NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: QUANDO O LIVRO SE TORNA UM BRINQUEDO CONTRA A MEDICALIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O","600":"OS DETERMINANTES SOCIAIS DA SA\u00daDE E A FORMA\u00c7\u00c3O DE NOVOS PESQUISADORES","601":"OS SIGNIFICADOS DO ESTILO DE VIDA SAUD\u00c1VEL: O PARADOXO DA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","602":"OS XAVANTE RESIDENTES EM TERRAS IND\u00cdGENAS: ASPECTOS SOCIODEMOGR\u00c1FICOS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE SANEAMENTO","603":"PERCEP\u00c7\u00c3O DA EXIST\u00caNCIA DE APOIO SOCIAL AO CUIDADO EM SA\u00daDE DE PACIENTES COM C\u00c2NCER \u00c0 LUZ DO LETRAMENTO EM SA\u00daDE","604":"PERFIL SOCIAL DOS PACIENTES INTERNADOS EM UM HOSPITAL MILITAR LOCALIZADO NO RIO DE JANEIRO","605":"PREVAL\u00caNCIA DE OBESIDADE EM POPULA\u00c7\u00c3O RURAL: ESTUDO TRANSVERSAL DE BASE POPULACIONAL, BRASIL 2013.","606":"PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E EMPODERAMENTO DAS MULHERES A PARTIR DA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS EM MUNIC\u00cdPIOS SELECIONADOS","607":"REDE DE CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL: UM PERCURSO CARTOGR\u00c1FICO","608":"RELATO DE PROBLEMAS EMOCIONAIS E TRANSTORNO MENTAL COMUM: UMA ABORDAGEM DA DESIGUALDADE RACIAL","609":"SATISFA\u00c7\u00c3O DO USU\u00c1RIO ACERCA DA ATUA\u00c7\u00c3O FISIOTER\u00c1PICA NO N\u00daCLEO DE APOIO \u00c0 SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","610":"SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: INTERFACES COM A PRODU\u00c7\u00c3O DE CUIDADO A POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA PORTADORA DE TUBERCULOSE","611":"TEND\u00caNCIA DA PREVAL\u00caNCIA DE AGRAVOS E DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS N\u00c3O TRANSMISS\u00cdVEIS ENTRE MULHERES BRASILEIRAS EM IDADE REPRODUTIVA, VIGITEL 2008-2015","612":"TEND\u00caNCIA E DESIGUALDADE NA COMPLETUDE DA INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE RA\u00c7A\/COR DOS \u00d3BITOS DE IDOSOS NO SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE MORTALIDADE NO BRASIL, ENTRE 2000 E 2015","613":"UM ESTUDO SOBRE AS EXPERI\u00caNCIAS DE MULHERES NO ACESSO A CUIDADOS EM SA\u00daDE MENTAL EM UMA CL\u00cdNICA DA FAM\u00cdLIA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO","614":"USO DE \u00c1LCOOL E GRAVIDADE DE LES\u00d5ES POR ACIDENTES NOS SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA EM CAPITAIS BRASILEIRAS","615":"\u201cENVELHECENDO EM UMA COMUNIDADE\u201d: UM LABORAT\u00d3RIO VIRTUAL DE PESQUISA, EDUCA\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","616":"#MAISMEDICOS: EFEITOS DAS REDES SOCIAIS NAS DISPUTAS POL\u00cdTICO-INSTITUCIONAIS DO SUS","617":"A COMUNICA\u00c7\u00c3O MIDI\u00c1TICA DO OBSERVAT\u00d3RIO DE RH EM SA\u00daDE\/UFRN: COLABORANDO COM A FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS PARA A \u00c1REA DA GEST\u00c3O DO TRABALHO E DA EDUCA\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE","618":"A COMUNIDADE VIRTUAL DO FACEBOOK NA INTERFACE COM INDIV\u00cdDUOS OSTOMIZADOS","619":"A VOZ DOS USU\u00c1RIOS NA REDE: A PRODU\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEOS QUE COMPARTILHAM EXPERI\u00caNCIAS EM SA\u00daDE MENTAL","620":"A VOZ DOS USU\u00c1RIOS NA REDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM UMA OFICINA DE INFORM\u00c1TICA COM USU\u00c1RIOS DE SA\u00daDE MENTAL","621":"ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL E DIETAS EM P\u00c1GINAS DO FACEBOOK E INTERFACES COM DISCURSOS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: UMA PESQUISA QUALITATIVA NO AMBIENTE VIRTUAL","622":"AN\u00c1LISE DE CONTE\u00daDO DE POSTAGENS DE PORTADORES DE CONDI\u00c7\u00d5ES CR\u00d4NICAS EM COMUNIDADES VIRTUAIS: PERSPECTIVAS E RESULTADOS PRELIMINARES","623":"ATIVISMO CONTRA GORDOFOBIA: EXPERI\u00caNCIAS DE ATIVISTAS YOUTUBERS COM OS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE.","624":"AVALIA\u00c7\u00c3O PARTICIPATIVA, DISSEMINA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA E INTERNET","625":"BOLETIM DIGITAL INFOSEMSA: COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O COMPARTILHADA E VALORIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE MANAUS.","626":"CIBERATIVISMO EM DIABETES: O PROTAGONISMO DOS USU\u00c1RIOS NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA P\u00daBLICA DE SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DAS M\u00cdDIAS DIGITAIS","627":"DANDO UM GOOGLE NA QUALIDADE DA INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE CES\u00c1REA, PARA LEIGOS, NO BRASIL","628":"DETOX NO PINTEREST: A INFLU\u00caNCIA DIGITAL NA DIFUS\u00c3O DE NO\u00c7\u00d5ES DE TOXINAS E EST\u00cdMULO DE (SUPOSTAS) PR\u00c1TICAS DE CUIDADO \u00c0 SA\u00daDE.","629":"DI\u00c1LOGOS SOBRE PRIMEIROS SOCORROS ATRAV\u00c9S DE UMA WEB R\u00c1DIO: POSSIBILIDADES PARA A PR\u00c1TICA DO CUIDADO EDUCATIVO COM JOVENS ESCOLARES","630":"DISCURSOS DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE ACERCA DAS PR\u00c1TICAS \u201cDETOX\u201d NA INTERNET: UM ESTUDO DE CASO","631":"DISSEMINA\u00c7\u00c3O DE SABERES PRODUZIDOS EM PESQUISAS ACAD\u00caMICAS: A EXPERI\u00caNCIA DA FIOCRUZ-CE","632":"EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA: AMPLIANDO OS HORIZONTES DO CONHECIMENTO NA SA\u00daDE","633":"ESTRAT\u00c9GIAS INOVADORAS DE COMPARTILHAMENTO DE NARRATIVAS DE EXPERI\u00caNCIA DE ADOECIMENTO E CUIDADO EM AMBIENTES VIRTUAIS ON-LINE","634":"EXPERI\u00caNCIA DE MOBILIDADE ACAD\u00caMICA NA AMAZ\u00d4NIA BRASILEIRA COM \u00caNFASE EM TELESSA\u00daDE","635":"IMPACTOS DA VIDA L\u00cdQUIDA QUE ATINGE A SA\u00daDE MENTAL E O DESENCADEAMENTO DO SUIC\u00cdDIO: INFLU\u00caNCIA DA INTERNET NESSE PROCESSO.","636":"INCLUS\u00c3O DIGITAL E EMANCIPA\u00c7\u00c3O DE USU\u00c1RIOS - \u201cEU QUERO ENTRAR NA REDE\u201d, UM BLOGUE SOBRE SA\u00daDE MENTAL CONSTRU\u00cdDO POR PESSOAS EM SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO","637":"INTERNET E PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE NA CULTURA CONTEMPOR\u00c2NEA: A EXPERI\u00caNCIA DA PR\u00c9-DIABETES E O PACIENTE 2.0 NO INSTAGRAM","638":"LITERACIA DAS M\u00cdDIAS DIGITAIS NA SA\u00daDE: UMA AVALIA\u00c7\u00c3O COM JOVENS DE MANGUINHOS","639":"M\u00cdDIAS SOCIAIS, SA\u00daDE E COMUNICA\u00c7\u00c3O: A EXPERI\u00caNCIA DA FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DA UNIVERSIDADE DE BRAS\u00cdLIA COM O \u201cCOMUNICA FS\u201d","640":"NOTAS PROVIS\u00d3RIAS SOBRE UMA ONTOLOGIA DAS REDES SOCIAIS","641":"O USO DO WHATSAPP COMO APOIO SOCIAL NA COMUNIDADE: A EXPERI\u00caNCIA DOS ESTUDANTES DE MEDICINA","642":"PERSPECTIVAS DO AUTOCUIDADO NO CONTE\u00daDO DO BLOG DA SA\u00daDE A PARTIR DA PERCEP\u00c7\u00c3O DE REMANESCENTES QUILOMBOLAS","643":"PORNOGRAFIA N\u00c3O CONSENSUAL ENTRE ADOLESCENTES E LEGISLA\u00c7\u00c3O SOBRE VIOL\u00caNCIA VIRTUAL","644":"PORTAL DE PUBLICA\u00c7\u00d5ES SOBRE O PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS","645":"PROCESSO DE APRENDIZAGEM E ENSINO UTILIZANDO O FACEBOOK","646":"PUBLICIDADE DE ALIMENTOS FIT: AN\u00c1LISE DO CONTE\u00daDO DE UMA CAMPANHA UTILIZADA PARA PERSUAS\u00c3O DE MULHERES","647":"REPRESENTA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS DE TOXINAS CIRCULANTES EM POSTAGENS SOBRE DETOX NA INTERNET","648":"S\u00c9RIE SUS: A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO YOUTUBE COMO FERRAMENTA DE EMPODERAMENTO DO CIDAD\u00c3O EM SA\u00daDE","649":"SOCIEDADE DA INFORMA\u00c7\u00c3O X SA\u00daDE","650":"TRANSFORMANDO A DOR EM SOFRIMENTO: A POTENCIALIDADE DOS TESTEMUNHOS COMPARTILHADOS POR PAIS DE CRIAN\u00c7AS COM AUTISMO NO YOUTUBE","651":"USO DA INTERNET NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO DIAB\u00c9TICO: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","652":"\u201cI = I\u201d (INDETECT\u00c1VEL = INTRANSMISS\u00cdVEL): NOVOS SENTIDOS DA INFEC\u00c7\u00c3O PARA QUEM VIVE COM HIV\/AIDS, NOVOS DESAFIOS PARA A RESPOSTA \u00c0 EPIDEMIA.","653":"(DES)CONHECIMENTO E ACEITABILIDADE DA PREP ENTRE ADOLESCENTES LGBT: POTENCIALIDADES E DESAFIOS PARA ESSA NOVA TECNOLOGIA DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO HIV","654":"(IM)POSSIBILIDADES DA TERRITORIALIDADE? REFLEX\u00d5ES SOBRE O CUIDADO \u00c0S PESSOAS VIVENDO COM HIV NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO","655":"A EPIDEMIA DE HIV\/AIDS ENTRE ADOLESCENTES E JOVENS HSH: PERCEP\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE EM UM SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA","656":"A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UM JOGO SOBRE HIV\/AIDS PARA ACAD\u00caMICOS DE ENFERMAGEM: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","657":"ABORDAGEM INTEGRAL PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E TRATAMENTO AO HIV\/AIDS E OUTRAS INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS PARA HOMENS QUE FAZEM SEXO COM HOMENS EAS INOVA\u00c7\u00d5ES AO CUIDADO","658":"ACESSO, USO E SIGNIFICADOS DA PROFILAXIA P\u00d3S-EXPOSI\u00c7\u00c3O (PEP) AO HIV ENTRE HOMENS BRASILEIROS: AN\u00c1LISE INTERSECCIONAL DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SEXUAL, GERA\u00c7\u00c3O E RA\u00c7A\/COR","659":"AN\u00c1LISE DA QUALIDADE DE VIDA DE PACIENTES COM PARAPARESIA ESP\u00c1STICA TROPICAL\/MIELOPATIA ASSOCIADA AO HTLV-I (TSP-HAM)","660":"APROXIMA\u00c7\u00d5ES E CONTAMINA\u00c7\u00d5ES TE\u00d3RICAS SOBRE AIDS E DAN\u00c7A","661":"AS PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS E AS DEN\u00daNCIAS DE DISCRIMINA\u00c7\u00c3O: UM ESTUDO COMPARATIVO DOS MECANISMOS EXISTENTES ENTRE BRASIL, B\u00c9LGICA E PORTUGAL","662":"ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: DIFICULDADES ENCONTRADAS PELOS GERENTES DE SA\u00daDE NA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA OFERTA DO TESTE R\u00c1PIDO ANTI-HIV","663":"AVAN\u00c7O NEOLIBERAL E POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE PARA AS PESSOAS COM HIV\/AIDS NO BRASIL","664":"BARREIRAS DE ACESSO NOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: MULHERES COM FILHOS NOTIFICADOS COM S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA EM MUNIC\u00cdPIOS NO INTERIOR DO RS","665":"BARREIRAS DE ACESSO PARA HOMENS QUE FAZEM SEXO COM HOMENS \u00c0 TESTAGEM E TRATAMENTO PRECOCE DO HIV NO CENTRO DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACONSELHAMENTO DE CURITIBA","666":"CAPITALISMO E VULNERABILIDADE DE G\u00caNERO AO HIV: O IMPACTO DOS MEGAPROJETOS DE DESENVOLVIMENTO EM MO\u00c7AMBIQUE","667":"DEMANDAS DE MULHERES TRANS\/TRAVESTIS NA BAIXADA FLUMINENSE A SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: QUAL O LUGAR DA AIDS?","668":"DIAGN\u00d3STICO DO HIV: UM PONTO DE INFLEX\u00c3O NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA NOVA NARRATIVA DE SI","669":"DILEMAS E CONTROV\u00c9RSIAS DE M\u00c9DICOS\/AS E JOVENS VIVENDO COM HIV SOBRE INDETECT\u00c1VEL = INTRANSMISS\u00cdVEL.","670":"ESPIRITUALIDADE: UMA ALIADA NA TERAP\u00caUTICA EM PESSOAS VIVENDO COM HIV","671":"FATORES QUE DIFICULTAM A GESTANTE PORTADORA DE S\u00cdFILIS A ADERIR AO TRATAMENTO: UMA REVIS\u00c3O INTEGRATIVA","672":"GERA\u00c7\u00c3O INDETECT\u00c1VEL: ESTUDO ANTROPOL\u00d3GICO SOBRE O TRATAMENTO COMO PREVEN\u00c7\u00c3O (TCP) COM PESSOAS VIVENDO COM HIV NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA","673":"INTERFACE ENTRE ATEN\u00c7AO B\u00c1SICA E ATEN\u00c7AO ESPECIALIZADA NO CUIDADO \u00c0S PESSOAS VIVENDO COM HIV","674":"MANEJO DAS ISTS\/HIV EM UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: A PERCEP\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS DE MEDICINA DO CICLO B\u00c1SICO","675":"MAPEAMENTO DA PRODU\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA NACIONAL SOBRE MULHER E HIV\/AIDS (1990 - 2017): TEND\u00caNCIAS E DESDOBRAMENTOS","676":"MEDO E DISCRIMINA\u00c7\u00c3O: INFLUENCIAS NO SUPORTE SOCIAL DE PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS EM BISSAU, GUIN\u00c9-BISSAU","677":"NARRATIVAS CORPORAIS SOBRE A PR\u00c1TICA DO EXERC\u00cdCIO F\u00cdSICO E O HIV\/AIDS","678":"O CAMPO POL\u00cdTICO DO HIV\/AIDS NA PARA\u00cdBA: ATORES-CHAVE DAS POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE E SUAS PERCEP\u00c7\u00d5ES ACERCA DA PROFILAXIA PR\u00c9-EXPOSI\u00c7\u00c3O AO HIV (PREP)","679":"O CONHECIMENTO SOBRE INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS ENTRE ESTUDANTES DE ESCOLAS P\u00daBLICAS","680":"O DEBATE DAS QUEST\u00d5ES DE G\u00caNERO NA ESCOLA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","681":"O HIV E AS TRAJET\u00d3RIAS AFETIVA E SEXUAL DE MULHERES JOVENS SOROPOSITIVAS.","682":"O PAPEL DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NA GEST\u00c3O DO CUIDADO INTEGRAL DAS PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS- RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM PORTO ALEGRE","683":"O TRABALHO EM UM SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA EM HIV\/AIDS: ATRAVESSAMENTOS ENTRE POL\u00cdTICA E CUIDADO EM CONTEXTO DESCENTRADO","684":"PERCURSOS E DESAFIOS NO ENFRENTAMENTO DA EPIDEMIA DE HIV\/AIDS EM CURITIBA\/PR: RELFEX\u00d5ES A PARTIR DE UMA VIV\u00caNCIA PR\u00c1TICA","685":"PESSOAS VIVENDO COM HTLV: SENTIDOS DA ENFERMIDADE, EXPERI\u00caNCIA DO ADOECIMENTO E SUAS RELA\u00c7\u00d5ES COM O TRABALHO","686":"PROFILAXIA P\u00d3S-EXPOSI\u00c7\u00c3O NO RS: FARMACEUTICALIZA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA E CIDADANIA DE CONSUMO","687":"QUANDO A RUA \u00c9 UM LAR: DESAFIOS DA ASSIST\u00caNCIA EM SA\u00daDE REALIZADA COM PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA ACOMETIDAS POR DOEN\u00c7AS INFECTOCONTAGIOSAS.","688":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: O ENFRENTAMENTO DAS INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS IST, HIV\/AIDS NA REGI\u00c3O NORTE DO ESTADO DE MINAS GERAIS.","689":"SOCIABILIDADES, DIVULGA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E ATIVISMO EM HIV\/AIDS NA EXPERI\u00caNCIA DA COLETIVA LOKA DE EFAVIRENZ","690":"TECNOLOGIA EDUCATIVA PARA PROMO\u00c7\u00c3O DA QUALIDADE DE VIDA DE PESSOAS QUE VIVEM COM HEPATITES VIRAIS B E C","691":"TODO CARNAVAL TEM O SEU FIM: A FADIGA DA CAMISINHA OU A FADIGA DA PREVEN\u00c7\u00c3O?","692":"TRATAMENTO E FLUTUA\u00c7\u00d5ES NA ADES\u00c3O \u00c0 TARV: SENTIDOS PERCEBIDOS NAS NARRATIVAS DE JOVENS EM SALVADOR-BA","693":"UMA TRAMA DE MUITAS VOZES: SENTIDOS E SIGNIFICADOS DO CUIDADO \u00c0S PESSOAS VIVENDO COM HIV NA APS","694":"A VIV\u00caNCIA DE MULHERES COM ARTRITE REUMAT\u00d3IDE: TRAJET\u00d3RIAS, ITINER\u00c1RIOS E INTERSECCIONALIDADES","695":"CAMINHAR \u00c9 PRECISO: TRAJET\u00d3RIAS ASSISTENCIAIS EM UMA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","696":"COORDENA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O ENTRE N\u00cdVEIS ASSISTENCIAIS: SENTIDOS ATRIBU\u00cdDOS POR PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE NA \u00d3TICA DA HERMEN\u00caUTICA FILOS\u00d3FICA DE GADAMER","697":"DA LUTA PELO DIAGN\u00d3STICO \u00c0S BARREIRAS ENCONTRADAS NO CAMINHO \u2013 \u2018COMO \u00c9 ESTAR COM HANSEN\u00cdASE\u2019?","698":"HIST\u00d3RIAS DE VIDA DE USU\u00c1RIOS NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S URG\u00caNCIAS: A BUSCA PELA AUTONOMIA PARA O TRABALHO E O CUIDADO FAMILIAR COMO CO-PRODUTOR DE MAPAS DE CUIDADOS","699":"INIQUIDADES EM SA\u00daDE NO CONTEXTO DAS CATADORAS DE MATERIAIS RECICL\u00c1VEIS DE UMA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE CEIL\u00c2NDIA NO DISTRITO FEDERAL","700":"ITINER\u00c1RIO TERAP\u00caUTICO DE PACIENTES COM HANSEN\u00cdASE COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA A GEST\u00c3O DO CUIDADO","701":"ITINER\u00c1RIO TERAP\u00caUTICO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO INTEGRAL: (DES)CAMINHOS DE M\u00c3ES E CRIAN\u00c7AS COM MICROCEFALIA","702":"ITINER\u00c1RIOS DE CUIDADOS E TERAP\u00caUTICOS DE ESTUDANTES DO CAMPO DA SA\u00daDE","703":"ITINER\u00c1RIOS TERAP\u00caUTICOS DE PACIENTES COM C\u00c2NCER COLORRETAL EM TEMPOS DE MEDICINA PERSONALIZADA: UM ESTUDO SOBRE ACESSO E TRATAMENTO DA DOEN\u00c7A EM SALVADOR-BA","704":"ITINER\u00c1RIOS TERAP\u00caUTICOS DE PESSOAS COM HANSEN\u00cdASE: CAMINHOS E TRAJET\u00d3RIAS EM BUSCA DE CUIDADO","705":"MOMENTO P\u00d3S-EPIDEMIA DA S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA V\u00cdRUS: SILENCIAMENTO MIDI\u00c1TICO, CONTINUIDADE DO CUIDADO E SEGUIMENTO DAS CRIAN\u00c7AS ACOMETIDAS","706":"PORTA DE ENTRADA DOS USU\u00c1RIOS NO ACESSO AOS SERVI\u00c7OS E \u00c0S PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE DE M\u00c9DIA E ALTA COMPLEXIDADE EM UM MUNIC\u00cdPIO BAIANO","707":"RA\u00c7A, G\u00caNERO E CLASSE: MULHERES NEGRAS COM DOEN\u00c7A FALCIFORME ENTRELA\u00c7ADAS EM OPRESS\u00d5ES","708":"REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DA CIRURGIA BARI\u00c1TRICA PARA O BEM-ESTAR DE HOMENS OBESOS M\u00d3RBIDOS","709":"SA\u00daDE BUCAL E ACESSIBILIDADE: ITINER\u00c1RIOS TERAP\u00caUTICOS DE USU\u00c1RIOS DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS) DO INTERIOR DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (SP)","710":"SA\u00daDE, SABERES E ITINER\u00c1RIOS TERAP\u00caUTICOS NA COMUNIDADE IND\u00cdGENA DA LAGOA DE TAPAR\u00c1, EM MACA\u00cdBA-RN.","711":"SISTEMA DE AUTOATEN\u00c7\u00c3O, ITINER\u00c1RIO TERAP\u00caUTICO E VIV\u00caNCIAS DA GESTA\u00c7\u00c3O EM UMA COMUNIDADE RURAL RIBEIRINHA DO AMAZONAS.","712":"VULNERABILIDADE SOCIAL EM COMUNIDADES QUILOMBOLAS DE ILHA DE MAR\u00c9 COM FOCO NA DOEN\u00c7A FALCIFORME","713":"VULNERABILIDADE, ITINER\u00c1RIOS TERAP\u00caUTICOS E CUIDADO INTEGRAL FRENTE \u00c0 CRONICIDADE: FOCO NA LEUCEMIA MIEL\u00d3IDE CR\u00d4NICA (LMC) E A DOEN\u00c7A FALCIFORME (DF)","714":"A APLICA\u00c7\u00c3O DA ETNOEDUCA\u00c7\u00c3O NUMA COMUNIDADE CARENTE DO SERT\u00c3O DO RN \u2013 RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","715":"A ARTETERAPIA COMO RECURSO FACILITADOR NA FORMA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE","716":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DA SA\u00daDE A PARTIR DE GRUPOS COMUNIT\u00c1RIOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","717":"A FORMA\u00c7\u00c3O DE ASSISTENTES SOCIAIS E OS PARADIGMAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E PRATICAS INTEGRATIVAS EM SA\u00daDE NO CURSO DE BACHARELADO EM SERVI\u00c7O SOCIAL DO UNIFACEX-RN","718":"A HORTA AGROECOL\u00d3GICA NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: RELATO DE UMA EXPERI\u00caNCIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O NA USF MUDAN\u00c7A DE VIDA","719":"A IMPORT\u00c2NCIA DA ATUA\u00c7\u00c3O DOS PROMOTORES DE SA\u00daDE COMUNIT\u00c1RIA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ENVOLVIMENTO E PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE NO PROCESSO DE DETERMINA\u00c7\u00c3O SOCIAL DA SA\u00daDE","720":"A INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O DO AUTOCUIDADO A PARTIR DA MEDITA\u00c7\u00c3O E YOGA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE BENEDITO NOVO SC","721":"A PR\u00c1TICA DA AURICULOTERAPIA COMO FERRAMENTA DE (RE)CONSTRU\u00c7\u00c3O SOCIAL E HUMANA","722":"A RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO NA FISIOTERAPIA ATRAV\u00c9S DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","723":"A TERAPIA FLORAL NO TRATAMENTO DE TRANSTORNOS MENTAIS COMUNS EM MULHERES NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","724":"A VIS\u00c3O ATRAV\u00c9S DAS M\u00c3OS: TRAJET\u00d3RIA E FORMA\u00c7\u00c3O DE UM MASSOTERAPEUTA","725":"A\u00c7\u00c3O EDUCATIVA ACERCA DA DEPRESS\u00c3O E SUA RELA\u00c7\u00c3O COM CONSUMO DE BEBIDAS ALC\u00d3OLICAS ENTRE ADOLESCENTE","726":"AN\u00c1LISE DO IMPACTO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE CH\u00c1S MEDICINAIS DURANTE O ACOLHIMENTO NA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA MUDAN\u00c7A DE VIDA II","727":"AS PR\u00c1TICAS DE CUIDADO NO OLHAR DA SA\u00daDE POPULAR E MOVIMENTOS SOCIAIS","728":"ASSIST\u00caNCIA PR\u00c9-NATAL: A ARTE GESTACIONAL COMO FERRAMENTA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO V\u00cdNCULO M\u00c3E-BEB\u00ca","729":"ATIVIDADE F\u00cdSICA COMO PROMOTORA DE SA\u00daDE","730":"AURICULOTERAPIA NO CUIDADO \u00c0S PERTURBA\u00c7\u00d5ES PSICOSSOCIAIS NO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","731":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA HOMEOP\u00c1TICA NA DISPENSA\u00c7\u00c3O DOS MEDICAMENTOS NO SUS DE JUIZ DE FORA","732":"CONSTRUINDO A HUMANIZA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE TERAPIAS INTEGRATIVAS E ATIVIDADES L\u00daDICAS NO AMBIENTE HOSPITALAR: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","733":"CORREDOR DO CUIDADO: ESTRAT\u00c9GIA DE ACOLHER E CUIDAR TRABALHADORES E TRABALHADORAS DE UMA INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR","734":"CUIDAR DE QUEM CUIDA: PROMOVENDO O CUIDADO AO TRABALHADOR DO SUS.","735":"DESNUTRI\u00c7\u00c3O INFANTIL: UMA ABORDAGEM MULTIDISCIPLINAR EM UM CONTEXTO DE GRANDE VULNERABILIDADE SOCIAL","736":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O COMPARTILHADA DO BEM VIVER: A EXPERI\u00caNCIA DO EDPOPSUS NA PARA\u00cdBA","737":"ENFRENTAMENTO DO ADOECER NO AMBIENTE UNIVERSIT\u00c1RIO: PRODU\u00c7\u00c3O DE SUBJETIVIDADES POR MEIO DE GRUPOS DE YOGA","738":"FORMA\u00c7\u00c3O EM MEDICINAS TRADICIONAIS COMPLEMENTARES E INTEGRATIVAS (MTCI) NAS GRADUA\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE NO CONTEXTO NORTE-AMERICANO: REFLEX\u00d5ES PARA AS PICS NO BRASIL?","739":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE UMA HORTA DE PLANTAS MEDICINAIS E HORTALI\u00c7AS EM UMA UBS: PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DAS PICS","740":"JARDIM MEDICINAL: PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS NA AMPLIA\u00c7\u00c3O DA PROMO\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE E BEM VIVER NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATO-CE.","741":"MUSICOTERAPIA: O SOM DO VIOLINO QUE ENCANTA E AMENIZA O SOFRIMENTO DE PACIENTES EM UMA UNIDADE DE TRANSPLANTE HEP\u00c1TICO","742":"NOT\u00cdCIAS SOBRE AS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES: QUANTIDADE REDUZIDA E CONTE\u00daDO LIMITADO","743":"NUTRI\u00c7\u00c3O E AS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES ENTRE SABERES E PR\u00c1TICAS: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","744":"O CANTINHO DO CH\u00c1 : VIV\u00caNCIAS E PR\u00c1TICAS DE ACOLHIMENTO NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DO GROT\u00c3O EM JO\u00c3O PESSOA","745":"O SUPORTE DO NASF NA OFERTA DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c1 SA\u00daDE BRASILEIRA","746":"O TERCEIRO ESPA\u00c7O: PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","747":"O TRABALHO INTERPROFISSIONAL E AS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NA REGI\u00c3O METROPOLITANA DA GOI\u00c2NIA","748":"O USO DAS PRATICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES PELAS FOR\u00c7AS ARMADAS: UM ESTUDO CULTURAL SOBRE O CUIDADO DO ESTRESSE P\u00d3S-TRAUM\u00c1TICO","749":"OBESIDADE E PICS: APROXIMA\u00c7\u00d5ES COM VISTAS \u00c0 PROMO\u00c7\u00c3O DO CUIDADO","750":"OFICINAS DE LIAN GONG COM TRABALHADORES DE UMA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA DO INTERIOR DO RIO GRANDE DO NORTE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","751":"ORIGEM DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM VIGOR NA LEGISLA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA AT\u00c9 2018","752":"PERFIL DOS PROFISSIONAIS DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM FORTALEZA, CE","753":"PLANTAS MEDICINAIS CAPAZES DE ATUAR NO SISTEMA NERVOSO CENTRAL (SNC) EM TERREIROS DE MATRIZES AFRICANAS EM FORTALEZA\/CEAR\u00c1","754":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS COMO PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE: VIV\u00caNCIAS DE MEDITA\u00c7AO COM ESTUDANTES DA DISCIPLINA PSICOLOGIA DA SA\u00daDE","755":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA FORMA\u00c7\u00c3O EM MEDICINA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","756":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES: AMPLIANDO O CUIDADO EM SA\u00daDE NO CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL DE CURRAIS NOVOS\/RN","757":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E SA\u00daDE SUPLEMENTAR: EXPERI\u00caNCIAS DE UM GRUPO DE PESSOAS MORADORAS NAS CIDADES DE RIO DE JANEIRO E S\u00c3O PAULO","758":"PREVENINDO A INTOXICA\u00c7\u00c3O COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS NA INF\u00c2NCIA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","759":"PRINCIPAIS OBST\u00c1CULOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O DE OFICINAS CULIN\u00c1RIAS POR NUTRICIONISTAS DO NASF RIO","760":"PROGRAMA REDES DO BEM EIXO EQUIL\u00cdBRIO EMOCIONAL: PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E AUTOCONHECIMENTO NA PROMO\u00c7\u00c3O DO BEM-ESTAR NA COMUNIDADE ACAD\u00caMICA DA UFPB","761":"PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA NA PERSPECTIVA DA REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS EM JO\u00c3O PESSOA-PB: POSSIBILIDADES DE ENCONTROS.","762":"PROJETO TERRAPIA- ALIMENTA\u00c7\u00c3O VIVA NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E AMBIENTE","763":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: OFICINA \"TROCA DE MUDAS\" EM UMA UBS DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO E O DI\u00c1LOGO SOBRE AS ARBOVIROSES","764":"SA\u00daDE COLETIVA NA ESCOLA P\u00daBLICA","765":"SA\u00daDE MENTAL E AS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS COMPLEMENTARES: EXPERI\u00caNCIAS EXITOSAS NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","766":"SHANTALA: UMA PR\u00c1TICA INTEGRATIVA E COMPLEMENTAR NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A","767":"SIMULA\u00c7\u00c3O REAL\u00cdSTICA: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES E DESAFIOS PARA FORMA\u00c7\u00c3O EM ENFERMAGEM NA EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE","768":"THETAHEALING\u00ae NO PROJETO CUIDAR-SE (UFPB): RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","769":"VIV\u00caNCIAS DE UMA USU\u00c1RIA SOBRE OS SIGNIFICADOS DA HORTA NO \u00c2MBITO DE UMA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM JO\u00c3O PESSOA: DI\u00c1LOGOS DA EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA COM A COMUNIDADE.","770":"YOGA COMO PR\u00c1TICA INTEGRATIVA E COMPLEMENTAR NA ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE MENTAL EM MULHERES DE UM MUNIC\u00cdPIO NO INTERIOR DA BAHIA","771":"\u201cPORTA GIRAT\u00d3RIA\u201d, NEO-INSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O E PRIS\u00d5ES: ENTRAVES AO PROCESSO DE DESINSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O","772":"A EXPERI\u00caNCIA DO PALHA\u00c7O CUIDADOR COMO AGENTE DE SUBVERS\u00c3O DO MANIC\u00d4MIO","773":"A REDE DE SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS DOS GOYTACAZES \u2013 REVISITANDO OS DIFERENTES N\u00cdVEIS DE ATEN\u00c7\u00c3O.","774":"A(COLHER): SEMEANDO DISCUSS\u00d5ES ACERCA DOS DESAFIOS DA RESOLUTIVIDADE DAS DEMANDAS DE SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA.","775":"ACESSO DE PESSOAS SURDAS A SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE MENTAL","776":"AN\u00c1LISE DE MORBIMORTALIDADE DE PESSOAS IDOSAS COM TRANSTORNO MENTAL E\/OU COMPORTAMENTAL","777":"AS TRAMAS DE AX\u00c9 NAS REDES DO CUIDAR: UMA AN\u00c1LISE ACERCA DAS M\u00daLTIPLAS FACES DO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL NOS TERREIROS.","778":"AVAN\u00c7OS, ENTRAVES E DESAFIOS DA REDE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA","779":"CAMINHOS DO CUIDADO NA ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL: IMPASSES E POSSIBILIDADES PARA UMA \u00c9TICA DIAL\u00d3GICA","780":"CIDADANIA E REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS NA ATEN\u00c7\u00c3O AOS USU\u00c1RIOS DE \u00c1LCOOL E OUTRAS DROGAS: UMA REVIS\u00c3O TE\u00d3RICA","781":"CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE PSIQUIATRIA INTERCULTURAL E FENOMENOLOGIA","782":"CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL NO HOSPITAL GERAL: CONCEP\u00c7\u00d5ES DOS PROFISSIONAIS SOBRE CRISE E O SUJEITO EM SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO","783":"DESAFIOS COTIDIANOS DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","784":"DESCONSTRU\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE MENTAL: UMA REVIS\u00c3O INTEGRATIVA 2015-2018","785":"DESINSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O COMO RESIST\u00caNCIA: UMA FRENTE CONTRA OS RETROCESSOS NA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE MENTAL","786":"EFEITOS PRODUZIDOS PELA \u201cNOVA\u201d POL\u00cdTICA NACIONAL DE SA\u00daDE MENTAL BRASILEIRA, NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL DE MACA\u00c9 - RJ","787":"I ENCONTRO DE CO-GESTORES EM SA\u00daDE MENTAL: POTENCIALIZANDO A ARTICULA\u00c7\u00c3O REGIONAL DA RAPS","788":"IMPLICA\u00c7\u00d5ES DOS CURSOS DE VIDA DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE NAS PR\u00c1TICAS DE CUIDADO COM USU\u00c1RIOS\/AS DE ALCOOL E DROGAS NA RAPS","789":"INTERFACES ENTRE SA\u00daDE MENTAL, CULTURA E REF\u00daGIO: A DIVERSIDADE CULTURAL NAS POL\u00cdTICAS E NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE MENTAL DE REFUGIADOS NO BRASIL","790":"LIMITA\u00c7\u00d5ES NA ASSIST\u00caNCIA EM SA\u00daDE MENTAL E DESMONTE DOS SERVI\u00c7OS SUBSTITUTIVOS DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL","791":"MEDICALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE MENTAL IND\u00cdGENA: REFLEX\u00d5ES A PARTIR DOS POVOS WAIWAI","792":"NA CONTRACORRENTE: OS MECANISMOS DE RESIST\u00caNCIA EM SA\u00daDE MENTAL EM UM HOSPITAL DO SERID\u00d3 POTIGUAR.","793":"O CONCEITO DE FELICIDADE INTERNA BRUTA APLICADO EM PROJETOS TERAPEUTICOS SINGULARES DE PACIENTES DO CAPS","794":"O IMPACTO DA ATUA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO NASF NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE MENTAL NA REGI\u00c3O AMPLIADA DE SA\u00daDE OESTE\/MG.","795":"PERFIL DA DEMANDA PARA PSICOLOGIA NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","796":"POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE MENTAL: ENTRE AVAN\u00c7OS E RETROCESSOS","797":"POTENCIALIDADES DO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA: A EXPERI\u00caNCIA DO NASF COMO DISPOSITIVO CL\u00cdNICO-POL\u00cdTICO","798":"PR\u00c1TICAS DE ACOLHIMENTO AOS USU\u00c1RIOS EM PROCESSO DE SOFRIMENTO MENTAL ENTRE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DE N\u00cdVEL SUPERIOR E N\u00cdVEL M\u00c9DIO","799":"PROBLEMATIZANDO O CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL EM REDE: REFLEX\u00d5ES E PROPOSI\u00c7\u00d5ES A PARTIR DE UMA VIV\u00caNCIA EM UMA CIDADE DO PARAN\u00c1","800":"PROJETO MEM\u00d3RIA DA SA\u00daDE MENTAL EM GOI\u00c1S","801":"REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL (RAPS): O DEVIR DE UMA REDE DESINSTITUCIONALISTA","802":"RESID\u00caNCIAS MULTIPROFISSIONAIS EM SA\u00daDE: ONDE EST\u00c3O OS PROFISSIONAIS EGRESSOS E QUE DISPOSITIVOS DE CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL EST\u00c3O PRODUZINDO?","803":"SA\u00daDE MENTAL NO CONTEXTO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA: RELATO DE UM PROCESSO DE TRABALHO","804":"SENTAR, CONVERSAR E OUVIR. SA\u00daDE MENTAL NA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL UNIVERSIT\u00c1RIA","805":"UMA CR\u00cdTICA A COMPET\u00caNCIA CULTURAL NA INTERFACE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E SA\u00daDE MENTAL","806":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O DOS TRANSTORNOS MENTAIS COMUNS: DE UM CONJUNTO AMORFO DE SINTOMAS N\u00c3O-PSIC\u00d3TICOS AO NASCIMENTO DE DIAGN\u00d3STICOS CL\u00cdNICO-PSIQUI\u00c1TRICOS","807":"A MEDICALIZA\u00c7\u00c3O DA NUTRI\u00c7\u00c3O: O CASO DA POL\u00cdTICA P\u00daBLICA NUTRISUS","808":"ACESSO AOS LEITOS HOSPITALARES E A GARANTIA DO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE: O M\u00c9DICO REGULADOR E O SUSF\u00c1CIL\/MG","809":"AL\u00c9M DA SA\u00daDE BASEADA EM EVID\u00caNCIAS: REFLEXIVIDADE PARA LIDAR COM AS INCERTEZAS NA INTERFACE CI\u00caNCIA-POL\u00cdTICA","810":"AS NOVAS TECNOLOGIAS BIOM\u00c9DICAS NO CUIDADO AO C\u00c2NCER E O AUMENTO DAS DESIGUALDADES EM SA\u00daDE NO BRASIL","811":"BIOTECNOLOGIAS E LABORAT\u00d3RIOS DE HABILIDADES M\u00c9DICAS: CORPOS N\u00c3O HUMANOS EDUCANDO CORPOS HUMANOS.","812":"CIRCULA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE MEDICAMENTOS NOOTR\u00d3PICOS PARA APRIMORAMENTO COGNITIVO: AN\u00c1LISE DO BLOG \u201cC\u00c9REBRO TURBINADO\u201d","813":"CONTROV\u00c9RSIAS EM TORNO DO \u201cHIPOGONADISMO TARDIO\u201d E SEU TRATAMENTO: UM ESTUDO DAS DISCUSS\u00d5ES M\u00c9DICAS SOBRE O ENVELHECIMENTO MASCULINO","814":"ESSURE\u00ae NO BRASIL: DESVENDANDO SENTIDOS E USOS SOCIAIS DE UM DISPOSITIVO BIOM\u00c9DICO QUE PROMETIA ESTERILIZAR MULHERES","815":"ESTUDO DE NARRATIVAS EM TEXTOS MIDI\u00c1TICOS SOBRE O CONSUMO EPID\u00caMICO DE OPIOIDES","816":"FORMAS DE USO DO PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO E A INTEGRALIDADE NO CUIDADO EM SA\u00daDE: PREOCUPA\u00c7\u00d5ES OPORTUNAS","817":"INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA, ACESSO E VIGIL\u00c2NCIA DE DISPOSITIVOS M\u00c9DICOS NO BRASIL: CONFLITOS E OPORTUNIDADES","818":"NA BUSCA PELA TESTOSTERONA: UM DEBATE SOBRE ACESSO A ESTEROIDES ANAB\u00d3LICOS ANDROG\u00caNICOS","819":"O PROGRAMA NACIONAL DE MELHORIA DO ACESSO E DA QUALIDADE DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: A INTERFACE ENTRE A INOVA\u00c7\u00c3O E A UTILIDADE DA AVALIA\u00c7\u00c3O EXTERNA","820":"PRE\u00c7O JUSTO: O DEBATE EM TORNO DA RESOLU\u00c7\u00c3O ITALIANA SOBRE TRANSPAR\u00caNCIA NA ASSEMBLEIA MUNDIAL DE SA\u00daDE","821":"SA\u00daDE COLETIVA COMO VETOR DE PRODU\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DURA : ENFRENTAMENTO \u00c0 SUSTENTABILIDADE DO SUS.","822":"SIGNIFICADOS ATRIBU\u00cdDOS POR ALUNOS DO CURSO PEDAGOGIA \u00c0 INCLUS\u00c3O DA FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE VOCAL NO FLUXOGRAMA: UMA ESTRAT\u00c9GIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE","823":"VACINAR OU N\u00c3O VACINAR: UMA REVIS\u00c3O SISTEM\u00c1TICA SOBRE VACINA, IMUNIZA\u00c7\u00c3O E MULHERES GR\u00c1VIDAS E PU\u00c9RPERAS","824":"A CRIAN\u00c7A AUTISTA E OS SENTIMENTOS DA FAM\u00cdLIA: UMA REVIS\u00c3O INTEGRATIVA DA LITERATURA","825":"A EXPERI\u00caNCIA DA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA LIGA ACAD\u00caMICA: IMPACTOS POSITIVOS NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CONHECIMENTO EM SA\u00daDE MENTAL","826":"A EXPERI\u00caNCIA E AS PROPOSTAS DO COLETIVO PARA O PROTAGONISMO DOS USU\u00c1RIOS E FAMILIARES RJ","827":"A FRENTE PARLAMENTAR EM DEFESA DA REFORMA PSIQUI\u00c1TRICA E DA LUTA ANTIMANICOMIAL: POSSIBILIDADES DE DEMOCRACIA DO\/NO PARLAMENTO BRASILEIRO","828":"A GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DA MEDICA\u00c7\u00c3O E O EMPODERAMENTO DOS PACIENTES EM PROL DO PROTAGONISMO DE SUAS HIST\u00d3RIAS","829":"A IMPORT\u00c2NCIA DO TRABALHO COM A FAM\u00cdLIA DO PACIENTE PSIQUI\u00c1TRICO NO SUCESSO DO TRATAMENTO.","830":"A INSER\u00c7\u00c3O DE RESIDENTES MULTIPROFISSIONAIS EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NAS PR\u00c1TICAS DE CUIDADO DO CONSULT\u00d3RIO NA RUA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","831":"A PESSOA EM SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE: A FORMA\u00c7\u00c3O PARA O CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL","832":"A REDE DE APOIO PSICOSSOCIAL COMO FONTE PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SUBJETIVIDADES: UMA EXPERI\u00caNCIA NA CIDADE DE ALFENAS- MG","833":"APROXIMA\u00c7\u00d5ES ENTRE A UNIVERSIDADE E O MOVIMENTO ANTIMANICOMIAL: A EXPERI\u00caNCIA DO CURSO POPULAR DE SA\u00daDE MENTAL E DIREITOS HUMANOS","834":"DO TERRIT\u00d3RIO-CAPS \u00c0 AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA E DE VOLTA. PROCESSOS FORMATIVOS E PARTICIPATIVOS EM SA\u00daDE MENTAL","835":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL: APOIO MATRICIAL REGULADO.","836":"GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DA MEDICA\u00c7\u00c3O COMO ESTRAT\u00c9GIA DE PROTAGONISMO POL\u00cdTICO EM SA\u00daDE MENTAL NO SERID\u00d3 DO RIO GRANDE DO NORTE","837":"GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DE MEDICA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE APOIO MATRICIAL","838":"INSTRUMENTOS DE ABORDAGEM FAMILIAR COMO TECNOLOGIA APLICADA AO CUIDADO INTEGRAL EM SA\u00daDE MENTAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","839":"JANEIRO BRANCO: QUEM CUIDA DA MENTE, CUIDA DA VIDA \u2013 OPORTUNIZANDO PROMO\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE PADRE MARCOS \u2013 PI","840":"MEM\u00d3RIA DE UM COLETIVO DE SA\u00daDE MENTAL COMO PR\u00c1TICA DE RESIST\u00caNCIA","841":"O CIRCUITO DE AFETOS NA CONSTRU\u00c7AO E FORTALECIMENTO DO MOVIMENTO PR\u00d3-SA\u00daDE MENTAL DO DF: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","842":"O PAPEL DO TRABALHO NA REABILITA\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL PARA USU\u00c1RIOS DA SA\u00daDE MENTAL","843":"O PROCESSO DE REABILITA\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL: UM ENCONTRO COM A EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR DE PAULO FREIRE","844":"O PROTAGONISMO DOS USU\u00c1RIOS E FAMILIARES DO CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL NO RECRUTAMENTO DE DOADORES DE SANGUE E MEDULA \u00d3SSEA","845":"O USO DA GUIA DA GEST\u00c3O AUT\u00d4NOMA DA MEDICA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA PIONEIRA EM CAMPINA GRANDE-PB.","846":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL ATRAV\u00c9S DE A\u00c7\u00d5ES DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA O DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL","847":"PODE UMA CL\u00cdNICA (RE)PRODUZIR NELA MESMA OS SINTOMAS A QUE SE PROP\u00d5E CURAR? UMA EXPERI\u00caNCIA DE REORDENAMENTO DAS DEMANDAS DE SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","848":"PROCESSOS FORMATIVOS E ECONOMIA SOLID\u00c1RIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE UMA OFICINA EM ECONOMIA SOLID\u00c1RIA REALIZADA NO DISTRITO FEDERAL - DF","849":"RISCO DE SUIC\u00cdDIO ENTRE JOVENS: REVIS\u00c3O INTEGRATIVA DA LITERATURA","850":"RODA DE CONVERSA SOBRE MEDICAMENTOS EM UM CAPS II DE SALVADOR: MOMENTOS DE ESCUTA E REFLEX\u00c3O","851":"SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE PROTAGONISMO DOS USU\u00c1RIO E FAMILIARES","852":"TECENDO HIST\u00d3RIAS: RESSON\u00c2NCIAS DO SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO DE M\u00c3ES \u201cLOUCAS\u201d NOS PROCESSOS DE SUBJETIVA\u00c7\u00c3O DE SEUS FILHOS","853":"TECENDO REDES E A SA\u00daDE MENTAL NO NASF: COMPARTILHAMENTOS E COSTURAS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PROTAGONISMOS DOS USU\u00c1RIOS AOS CUIDADOS DA PSIQUIATRIA DE BASE TERRITORIAL","854":"UMA PESQUISA EM FOTOVOZ: QUANDO A IMAGEM PERMITE ACESSAR NARRATIVAS DE ADOECIMENTO, TRATAMENTO E SUPERA\u00c7\u00c3O DE USU\u00c1RIOS DA SA\u00daDE MENTAL.","855":"USO DE PSICOTR\u00d3PICOS E COGEST\u00c3O DO CUIDADO: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","856":"\u201cHOJE \u00c9 DIA DE BRANCO\u201d: A BRANQUITUDE DE M\u00c9DICOS DE FAM\u00cdLIA DE JUIZ DE FORA\/MG E A EQUIDADE RACIAL NO CUIDADO \u00c0 SA\u00daDE","857":"A CRIA\u00c7\u00c3O DO GRUPO DE TRABALHO SOBRE SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA ENQUANTO POT\u00caNCIA DE INOVA\u00c7\u00c3O PARA PROFISSIONAIS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA E A COMUNIDADE ATENDIDA.","858":"A HEGEMONIA BIOM\u00c9DICA NA FORMA\u00c7\u00c3O E NO TRABALHO DO FONOAUDI\u00d3LOGO: REFLEX\u00d5ES A PARTIR DA TEORIA GRAMSCIANA","859":"A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA NO CURR\u00cdCULO DE MEDICINA DE UMA INSTITUI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA EM ALAGOAS","860":"APRENDIZAGEM EM SERVI\u00c7O COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ENSINO DAS DESIGUALDADES SOCIAIS NA FORMA\u00c7\u00c3O DO ENFERMEIRO","861":"ARTE, CULTURA E EDUCA\u00c7\u00c3O: O RECONHECIMENTO DE ALTERIDADE COMO PROCESSO DE ENSINO-APRENDIZAGEM","862":"AS MUDAN\u00c7AS NA FORMA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE E A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS EDUCACIONAIS PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO CURR\u00cdCULO INTEGRADO","863":"AVAN\u00c7OS E DESAFIOS DA INSER\u00c7\u00c3O DA TEM\u00c1TICA RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAIS E DE G\u00caNERO EM UM PROGRAMA DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","864":"CARTOGRAFANDO TERRIT\u00d3RIOS EM QUE SE VIVE: PERCURSOS PARA UM FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA COM A PERSPECTIVA DO CUIDADO NAS DIVERSIDADES.","865":"CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES TE\u00d3RICAS PARA A FORMA\u00c7\u00c3O NOS TEMAS RA\u00c7A, G\u00caNERO E SA\u00daDE NOS CURSOS DE FONOAUDIOLOGIA.","866":"CURSO DE PROMOTORAS\/ES EM SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA E A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA NACIONAL DE SA\u00daDE INTEGRAL DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA NA CIDADE DE PORTO ALEGRE-RS","867":"CURSUS: SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA","868":"DESAFIOS E POSSIBILIDADES DA PSICOLOGIA NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: A CL\u00cdNICA EM MOVIMENTO","869":"DIFEREN\u00c7AS SOCIAIS COM BASE NO SEXO E G\u00caNERO: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DO CONHECIMENTO EM SA\u00daDE","870":"DISCUSS\u00c3O DE G\u00caNERO E SA\u00daDE NA RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE DOCENTES","871":"DIVERSIDADE HUMANA E INTERSECCIONALIDADE EM SA\u00daDE: O L\u00daDICO COMO INSTRUMENTO DE PROBLEMATIZA\u00c7\u00c3O PARA ESTUDANTES DE CURSOS DA SA\u00daDE DA UNIVERSIDADE DE FORTALEZA - UNIFOR","872":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA COMUNIDADES IND\u00cdGENAS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DO CURSO GEST\u00c3O EM SA\u00daDE COLETIVA IND\u00cdGENA.","873":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE E A POL\u00cdTICA NACIONAL DE SA\u00daDE DE INTEGRAL DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA NO MUNICIPIO DE SOROCABA","874":"ENSINO DAS CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS EM SA\u00daDE (CSHS) E O PROJETO DE TUTORIA: DESAFIOS E POTENCIALIDADES PARA FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL EM SA\u00daDE","875":"ENSINO DE FOUCAULT PARA ACAD\u00caMICOS DA SA\u00daDE: RESIST\u00caNCIAS E INVENTIVIDADES DOCENTES E DISCENTES","876":"EXPERI\u00caNCIAS DE SUPERVIS\u00c3O ACAD\u00caMICA NO PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS EM \u00c1REAS DE DIF\u00cdCIL ACESSO NO AMAZONAS","877":"EXPRESS\u00d5ES DO RACISMO E SA\u00daDE: A CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DE UM ESPA\u00c7O DE SABERES","878":"FAM\u00cdLIA, G\u00caNERO E RA\u00c7A: PERCEP\u00c7\u00c3O DO PROCESSO ENSINO-APRENDIZAGEM DE RESIDENTES SOBRE AS ESPECIFICIDADES DESTAS RELA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS PARA O TRABALHO NO CAMPO","879":"FORMA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA PAUTADA NA INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O NO CONTEXTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA.","880":"FORMA\u00c7\u00c3O NAS RESID\u00caNCIAS MULTIPROFISSIONAIS EM ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E AS REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","881":"G\u00caNERO E SEXUALIDADE NA FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA: A PERSPECTIVA DOS ESTUDANTES DE UMA UNIVERSIDADE FEDERAL","882":"HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CL\u00cdNICAS DE ENSINO ODONTOL\u00d3GICO: PERCEP\u00c7\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIOS","883":"INTEGRALIDADE EM SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE","884":"O (N\u00c3O) LUGAR DO AMOR NO CURR\u00cdCULO, FORMA\u00c7\u00c3O E PR\u00c1TICAS EM SA\u00daDE DESDE UMA PERSPECTIVA INTERSECCIONAL: TECENDO REDES DE SENTIDOS E POSSIBILIDADES","885":"O APOIO INSTITUCIONAL NA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA POLITICA NACIONAL DE SA\u00daDE INTEGRAL DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA NO RS","886":"O CORREDOR CENOPO\u00c9TICO DO CUIDADO: A INCLUS\u00c3O DA MULTIDIMENSIONALIDADE HUMANA NAS FORMA\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE","887":"O EST\u00c1GIO COMO POT\u00caNCIA NA FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL AMPLIADA PARA O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIA COM O POVO IND\u00cdGENA XUKURU DO ORORUB\u00c1 \u2013 PE\/BRASIL","888":"O OLHAR EMANCIPAT\u00d3RIO COMO DIMENS\u00c3O DA INTEGRALIDADE EM SA\u00daDE","889":"O PR\u00d3-SA\u00daDE NO CURSO M\u00c9DICO DA UFPE: UM OLHAR SOBRE A PROPOSTA DE UMA INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O MAIS PLURAL","890":"O QUE DIZER DA LOUCURA: EXPERI\u00caNCIA ACAD\u00caMICA EM MODELO ASILAR","891":"O TERRIT\u00d3RIO COMO L\u00d3CUS DE IDENTIDADE E AUTONOMIA DO TRABALHADOR T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO: O PROCESSO DE TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O NO CURSO DE AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE DA ESUFRN","892":"O TRABALHO DO N\u00daCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE FRENTE \u00c0S A\u00c7\u00d5ES DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NA EST\u00c2NCIA BALNE\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ILHABELA","893":"PERSPECTIVA DE ENFERMEIROS SOBRE AS ORIENTA\u00c7\u00d5ES POL\u00cdTICO-PEDAG\u00d3GICAS DA GRADUA\u00c7\u00c3O EM ENFERMAGEM: NOTAS PR\u00c9VIAS","894":"POPULA\u00c7\u00d5ES VULNERABILIZADAS E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS: PERCEP\u00c7\u00d5ES SOBRE OS PROCESSOS DE GEST\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","895":"PR\u00c1TICAS FONOAUDIOL\u00d3GICAS EM SA\u00daDE COLETIVA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO","896":"REFLEX\u00d5ES ACERCA DO PAPEL DA FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA NA REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O A MULHER V\u00cdTIMA DE VIOL\u00caNCIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","897":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE UMA ATIVIDADE ACAD\u00caMICA: INVESTIGANDO RELA\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNERO E VIDA COTIDIANA DE PROFESSORAS DE UM CURSO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COLETIVA","898":"RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIAS, SABERES E FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL","899":"SA\u00daDE DA MULHER E FEMINISMOS EM ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DO COLETIVO ANARCHA DE FEMINISMOS E SA\u00daDE NO PROCESSO DE FORMA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA","900":"SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O E INTERSECCIONALIDADE: UM CAMINHO POSS\u00cdVEL?","901":"SITUA\u00c7\u00c3O DE MORADIA E SA\u00daDE DOS BOLIVIANOS RESIDENTES NO CENTRO DE S\u00c3O PAULO.","902":"TECENDO AFETOS E ENCONTROS NO TERRIT\u00d3RIO: EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE COMO FERRAMENTA DE APROXIMA\u00c7\u00c3O ENTRE ADOLESCENTES E A UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE","903":"TEM\u00c1TICA SA\u00daDE DOS POVOS TRADICIONAIS E LGBTQI+ EM CURR\u00cdCULO INTEGRADO: EXPERI\u00caNCIA INOVADORA EM UNIVERSIDADE NORDESTINA","904":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O COMO INSTRUMENTO DO PROCESSO DE TRABALHO DA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL","905":"VIV\u00caNCIAS E APRENDIZADOS DE GRADUANDOS DE UM GRUPO DE PESQUISA SOBRE DOEN\u00c7A FALCIFORME E A (DESIN)FORMA\u00c7\u00c3O NA TEM\u00c1TICA SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA.","906":"VIV\u00caNCIAS E TRAJET\u00d3RIAS UNIVERSIT\u00c1RIAS DE MULHERES NEGRAS E POBRES NA FORMA\u00c7\u00c3O EM MEDICINA VETERIN\u00c1RIA","907":"VIV\u00caNCIAS, ESTRANHAMENTOS E PERSPECTIVAS: NARRATIVAS DE IND\u00cdGENAS NA GRADUA\u00c7\u00c3O DE MEDICINA","908":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DE ESTRAT\u00c9GIAS PARA SA\u00daDE MATERNO-INFANTIL NAS PRIS\u00d5ES: A EXPERI\u00caNCIA DO ESTADO DE RIO DE JANEIRO","909":"A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EX-DETENTOS NO MERCADO DE TRABALHO: DIFICULDADES E DESAFIOS","910":"A EXPERI\u00caNCIA DA SECRETARIA ESTADUAL DA SA\u00daDE DO RIO GRANDE DO SUL NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA NOTA T\u00c9CNICA DO PR\u00c9-NATAL PARA MULHERES PRIVADAS DE LIBERDADE E PARCEIRO(A)","911":"A GEST\u00c3O ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE PRISIONAL DE PERNAMBUCO COMO ESPA\u00c7O DE FORMA\u00c7\u00c3O: O RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE UM RESIDENTE","912":"A MATERNIDADE NO C\u00c1RCERE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL: DESAFIOS E CAMINHOS POSS\u00cdVEIS","913":"A PRIVA\u00c7\u00c3O DA LIBERDADE FEMININA E AS VULNERABILIDADES EM SA\u00daDE: UMA RELA\u00c7\u00c3O INDISSOCI\u00c1VEL?","914":"AS VOZES DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE SOBRE AS CAPACITA\u00c7\u00d5ES DO SISTEMA PRISIONAL DE MATO GROSSO","915":"ATENDIMENTOS PRESTADOS PELO SERVI\u00c7O M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA EM PENITENCI\u00c1RIAS DO ESTADO DA PARA\u00cdBA","916":"CONHECENDO AS DEMANDAS DE FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE DOS TRABALHADORES DO SISTEMA PRISIONAL DE MINAS GERAIS: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","917":"DESAFIOS PARA O CONTROLE DA TUBERCULOSE EM UNIDADE PRISIONAL: UM ESTUDO DE CASO","918":"DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS NOS PRES\u00cdDIOS FEMININOS: ATITUDES E CONHECIMENTO DAS AGENTES DE SEGURAN\u00c7A PENITENCI\u00c1RIA","919":"E QUANDO A LIBERDADE CANTAR? AS IMPLICA\u00c7\u00d5ES DOS ACOMETIMENTOS DE SA\u00daDE ADQUIRIDOS NO C\u00c1RCERE NA VIDA DA MULHER EGRESSA DA PRIVA\u00c7\u00c3O DE LIBERDADE.","920":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE E A ABORDAGEM SOBRE VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER: RELATO DE EXPERIENCIA NO CONTEXTO PRISIONAL","921":"ENCARCERAMENTO FEMININO NO BRASIL E O DIREITO \u00c0 MATERNIDADE: INTER-RELA\u00c7\u00d5ES ENTRE A CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA E A SA\u00daDE COLETIVA","922":"ENSINAR E APRENDER NO CONTEXTO DA POPULA\u00c7\u00c3O PRIVADA DE LIBERDADE: UMA EXPERI\u00caNCIA INTERPROFISSIONAL","923":"ESTUDO SOBRE O ACESSO AO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE DAS PESSOAS EM PRIVA\u00c7\u00c3O DE LIBERDADE NOS PRES\u00cdDIOS DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO","924":"FORMA\u00c7\u00c3O PARA O SUS E EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA: SER AFETIVO \u00c9 EFETIVO - UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NA SOCIOEDUCA\u00c7\u00c3O","925":"MORTALIDADE POR HOMIC\u00cdDIOS NA JUVENTUDE NEGRA, NA S\u00c9RIE HIST\u00d3RICA DE 2014 \u00c0 2018, EM ALAGOAS.","926":"O DIREITO A SA\u00daDE DAS FAM\u00cdLIAS DE PESSOAS PRIVADAS DE LIBERDADE NOS APARATOS LEGAIS NO \u00c2MBITO DO SISTEMA DE JUSTI\u00c7A E DE SA\u00daDE","927":"PENITENCIARIA ESTADUAL DE PARNAMIRIM\/RN: A\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DIANTE DA TUBERCULOSE","928":"PRIVA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE SOB A \u00d3TICA DO C\u00c1RCERE: ENTRAVES ENFRENTADOS POR REEDUCANDAS PARA GARANTIA DO ACESSO \u00c0 SA\u00daDE","929":"REFLEX\u00d5ES SOBRE O DIREITO HUMANO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O ADEQUADA NO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO FEMININO DA PARA\u00cdBA","930":"SA\u00daDE E ENCARCERAMENTO FEMININO NO BRASIL:: UMA LEITURA DA LUTA ANTIPRISIONAL","931":"SA\u00daDE MENTAL E O CUIDADO COM A AUTOESTIMA DE MULHERES RECLUSAS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM UMA CADEIA FEMININA","932":"SA\u00daDE MENTAL E REDU\u00c7\u00c3O DE RISCOS E DANOS ENTRE ADOLESCENTES EM CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA DE INTERNA\u00c7\u00c3O: A EXPERI\u00caNCIA DO PROGRAMA FORTALECE, NA CASE SALVADOR","933":"SISTEMA PRISIONAL: OS DESAFIOS PARA GARANTIA DA EQUIDADE NO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE PARA MULHERES ENCARCERADAS","934":"SUICIDIO E DEPRESS\u00c3O ENTRE MULHERES PRIVADAS DE LIBERDADE EM UNIDADE PRISIONAL DA CAPITAL PARAIBANA","935":"UM OLHAR PARA A SA\u00daDE DE MULHERES ENCARCERADAS DEVIDO AO TR\u00c1FICO DE DROGAS","936":"VIOL\u00caNCIA SEXUAL CONTRA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES EM BOA VISTA - RORAIMA: O DEBATE NA SA\u00daDE","937":"A COMENSALIDADE COMO INSTRUMENTO DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA A LUTA PELO DIREITO HUMANO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O ADEQUADA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NO MOVIMENTO BANQUETA\u00c7O","938":"ACULTURA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR DA POPULA\u00c7\u00c3O IND\u00cdGENA KRENAK, RESPLENDOR-MINAS GERAIS","939":"ANEMIA E DEFICI\u00caNCIA DE VITAMINA A (DVA): DUAS ENDEMIAS EM VIAS DE CONTROLE EPIDEMIOL\u00d3GICO EM GESTANTES?","940":"AQUISI\u00c7\u00c3O E CONSUMO DE ALIMENTOS: OUVINDO E OLHANDO AL\u00c9M DOS QUESTION\u00c1RIOS, RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM \u00c1REA RIBEIRINHA DA AMAZ\u00d4NIA","941":"AS RELA\u00c7\u00d5ES ECON\u00d4MICAS EM TORNO DAS MUDAN\u00c7AS DAS PR\u00c1TICAS AGROALIMENTARES DA COMUNIDADE DE SANTA RITA-BAHIA","942":"AVALIA\u00c7\u00c3O DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O E ATIVIDADE F\u00cdSICA DO N\u00daCLEO DE APOIO \u00c0 SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES METODOL\u00d3GICAS","943":"CURSO DE EXTENS\u00c3O A DIST\u00c2NCIA SOBRE SOBERANIA E SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL PARA COMUNIDADES TRADICIONAIS E POVOS DE MATRIZ AFRICANA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","944":"DEBATE SOBRE CONJUNTURA POL\u00cdTICA E SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","945":"DIAGN\u00d3STICO TERRITORIAL DAS A\u00c7\u00d5ES DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL NO ESTADO DO RN: REFLEX\u00d5ES DA SOCIEDADE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO ESTADUAL DE SAN.","946":"DIALOGANDO SOBRE O DIREITO HUMANO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O ADEQUADA EM TURMAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS EM MACA\u00c9 - RJ","947":"EDUCA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR E NUTRICIONAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA A SA\u00daDE: ESTUDO DE CASO EM UNIDADES EM UM MUNICIPIO BAIANO.","948":"H\u00c1 UMA ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DE CAMPO CIENT\u00cdFICO DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL NO BRASIL?","949":"I FEIRA DE SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O \u201cALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL E VIDA\u201d: CONSTRUINDO CAMINHOS PARA O CUIDADO","950":"MAIS CONSCI\u00caNCIA, MENOS DESPERD\u00cdCIO: ESTRAT\u00c9GIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O NUTRICIONAL EM UMA UNIDADE DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O E NUTRI\u00c7\u00c3O","951":"O BANQUETA\u00c7O COMO UMA EXPERI\u00caNCIA DE CONVERG\u00caNCIA DE LUTAS E DEFESA DE DIREITOS","952":"O SISTEMA DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICONAL \u2013 SISAN COMO INSTRUMENTO DE GARANTIA DO DIREITO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O: UMA EXPERI\u00caNCIA DO PROJETO SISAN UNIVERSIDADES - UFRPE-UFPB-U","953":"O USUFRUTO DE TERRAS TRADICIONALMENTE OCUPADAS POR \u00cdNDIOS COMO REQUISITO INDISPENS\u00c1VEL \u00c0 SOBERANIA ALIMENTAR : ANOTA\u00c7\u00d5ES CR\u00cdTICO-COMPREENSIVA NO CAMPO DO DIREITO","954":"PESQUISA COM COMUNIDADES E POVOS TRADICIONAIS: PERCURSO E APRENDIZADOS","955":"POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL: AN\u00c1LISE DO ACESSO NA ZONA RURAL DE UM MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR DO RIO GRANDE DO NORTE","956":"POPULA\u00c7\u00d5ES, CONDI\u00c7\u00d5ES DE VIDA E CONSUMO ALIMENTAR NA AMAZ\u00d4NIA.","957":"PR\u00c1TICAS ALIMENTARES E IDENTIDADES ESCOLARES: UMA ETNOGRAFIA SOBRE O COTIDIANO ALIMENTAR DE UMA ESCOLA P\u00daBLICA DE UM MUNIC\u00cdPIO DO REC\u00d4NCAVO BAIANO","958":"PR\u00c1TICAS DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u2013 H\u00c1 RESPEITO, PROTE\u00c7\u00c3O E EFETIVA\u00c7\u00c3O DO DHAA PARA TODOS?","959":"REFLEX\u00d5ES SOBRE A ALIMENTA\u00c7\u00c3O E SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR DAS FAM\u00cdLIAS NA COMUNIDADE QUILOMBOLA DO CASTAINHO \u2013 PE.","960":"SABERES E PR\u00c1TICAS ALIMENTARES PARA O CONTROLE DA HIPERTENS\u00c3O ARTERIAL","961":"SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E A INCLUS\u00c3O PRODUTIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR NO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE: UM ESTUDO DO MUNIC\u00cdPIO DE LADAINHA MG","962":"SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL: INTERLOCU\u00c7\u00c3O DO CONTROLE SOCIAL NO CONTEXTO MUNICIPAL","963":"SOBERANIA ALIMENTAR E DIREITO HUMANO \u00c0 ALIMENTA\u00c7\u00c3O ADEQUADA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE PESQUISA COM POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS NO ESTADO DE PERNAMBUCO","964":"SOBERANIA E SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL COM POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS DA PARA\u00cdBA: A EXPERI\u00caNCIA DO PROJETO SISAN UNIVERSIDADES NA PARA\u00cdBA","965":"\u201cQUERO VER SE VOC\u00ca TEM ATITUDE, SE VAI ENCARAR\u201d - A DEFESA DA FORMA\u00c7\u00c3O EM SERVI\u00c7O NA MODALIDADE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL.","966":"A CRISE NA PERIFERIA DO CAPITALISMO E SEUS EFEITOS NO DIREITO \u00c0 SA\u00daDE: REPERCUSS\u00d5ES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE BRASILEIRA","967":"A CSA (COMUNIDADE QUE SUSTENTA A AGRICULTURA) COMO ESTR\u00c1TEGIA DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O SOCIAL, CULTURAL E DE SA\u00daDE.","968":"A PRECARIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO E A SA\u00daDE DOS TRABALHADORES NA BANANICULTURA","969":"A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NO BRASIL: AMPLIA\u00c7\u00c3O A PARTIR DO GOVERNO DO TEMER","970":"A RACIONALIDADE DA CONTRARREFORMA NEOLIBERAL NA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE \u00c0 LUZ DOS\/AS ASSISTENTES SOCIAIS","971":"A SA\u00daDE E O TRABALHO NA FIOCRUZ CEAR\u00c1 BUSCANDO A REDU\u00c7\u00c3O DAS INIQUIDADES DO PA\u00cdS","972":"A VIV\u00caNCIA DE SER RESIDENTE NA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO DIAGN\u00d3STICO PARTICIPATIVO NA COMUNIDADE DO CAMPO VILA TAQUARIL (DF)","973":"AN\u00c1LISE DA ATUAL POL\u00cdTICA NACIONAL DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PNAB) NO CONTEXTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO.","974":"AS PR\u00c1TICAS POPULARES DE SA\u00daDE NO CAMPO","975":"AS QUEST\u00d5ES HIST\u00d3RICAS ENTRE O SUS E SUA BASE SOCIAL DE APOIO: APROXIMA\u00c7\u00d5ES E AFASTAMENTOS DA CLASSE TRABALHADORA.","976":"AS RELA\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNERO INFLUENCIAM OS PROCESSOS DE INCAPACIDADE PARA O TRABALHO E RETORNO AO TRABALHO?","977":"ASPECTOS DA QUALIDADE DE VIDA DE AGENTES SOCIOEDUCADORES DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES PRIVATIVAS DE LIBERDADE, UM RELATO DE PESQUISA.","978":"CAF\u00c9 LITER\u00c1RIO: ESPA\u00c7O DE ESTUDO, PLANEJAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NA 5\u00aa GER\u00caNCIA REGIONAL DE SA\u00daDE DA PARA\u00cdBA.","979":"CAMINHOS DA REFORMA: UMA AN\u00c1LISE DOS DETERMINANTES POL\u00cdTICOS DA SA\u00daDE","980":"CARGAS DE TRABALHO ENTRE TRABALHADORAS DO POLO DE CONFEC\u00c7\u00c3O DO AGRESTE PERNAMBUCANO.","981":"CIRCUITO SAUD\u00c1VEL: A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE PARA OS TRABALHADORES DE UMA INSTITUI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA FEDERAL.","982":"COMPREENS\u00c3O DAS VIV\u00caNCIAS DO TRABALHADOR IDOSO DA ENFERMAGEM HOSPITALAR NUM CONTEXTO DE RETROCESSO DAS REGULAMENTA\u00c7\u00d5ES DOS DIREITOS SOCIAIS RELACIONADOS AO TRABALHO.","983":"DESEMPREGO E SUIC\u00cdDIO NO BRASIL NUM CONTEXTO DE CRISE ESTRUTURAL DO CAPITAL","984":"DESENVOLVIMENTO DA PSICOTERAPIA FENOMENOL\u00d3GICA EXISTENCIAL NO ACAMPAMENTO MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O EM ITATIAIU\u00c7U-MG, PERTENCENTE AO MST","985":"DESENVOLVIMENTO DE METODOLOGIAS PARTICIPATIVAS E DIAL\u00d3GICAS EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR: OFICINAS, DI\u00c1RIOS E CADERNETAS DE SA\u00daDE DE PROFESSORES DE UNIVERSIDADE P\u00daBLICA","986":"DO ARCAICO AO MODERNO: INFORMALIDADE E SA\u00daDE DO TRABALHADOR DA CONFEC\u00c7\u00c3O NO AGRESTE PERNAMBUCANO","987":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR E AGROECOLOGIA NO \u00c2MBITO DAS CONFER\u00caNCIAS DE SA\u00daDE: O CASO DO MUNIC\u00cdPIO DE CONDE\/PB","988":"EMPRESA BRASILEIRA DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES (EBSERH): IMPACTOS SOBRE O TRABALHO E ENSINO EM SA\u00daDE","989":"ENTENDIMENTO DOS PROFISSIONAIS ENFERMEIROS SOBRE ACOMPANHAMENTO DOS USU\u00c1RIOS DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA AP\u00d3S O PROCESSO DE ACOLHIMENTO","990":"ENTRAVES E PERSPECTIVAS DO AGIR EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR NO DISCURSO DO NASF-AB","991":"ESTRAT\u00c9GIA DE PARCERIA ENTRE O BRASIL E O BANCO MUNDIAL NOS GOVERNOS LULA E DILMA: IMPLICA\u00c7\u00d5ES PARA O SETOR SA\u00daDE","992":"ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E GERENCIALISMO: ACS ENTRE AS METAS E O PADECIMENTO DO TRABALHO EM SA\u00daDE","993":"ESTRAT\u00c9GIAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DE ACIDENTES PERFUROCORTANTES EM HOSPITAL FEDERAL","994":"ESTRAT\u00c9GIAS E DESAFIOS DA SA\u00daDE DO TRABALHADOR NO MANEJO DO ADOECIMENTO CR\u00d4NICO NO AMBIENTE DE TRABALHO","995":"ESTRESSE OCUPACIONAL EM PROFISSIONAIS DAS EQUIPES DE SA\u00daDE BUCAL NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","996":"EXPERI\u00caNCIA NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO, SOB A GEST\u00c3O DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS DE SA\u00daDE - OSS","997":"FASCISMO, AUTORITARISMO E SA\u00daDE COLETIVA","998":"FLEXIBILIZA\u00c7\u00c3O DO REGISTRO DE AGROT\u00d3XICOS NO BRASIL E NOCIVIDADES \u00c0 SA\u00daDE HUMANA","999":"HIST\u00d3RIAS DE VIDA COMO M\u00c9TODO PARA O ESTUDO DA HIST\u00d3RIA DO TRABALHO ODONTOL\u00d3GICO","1000":"INTERFACE ENTRE SA\u00daDE E DEMOCRACIA NO BRASIL CONTEMPOR\u00c2NEO","1001":"LUTAS PELA SA\u00daDE E O PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cSA\u00daDE DO TRABALHADOR: FORTALECENDO O PROTAGONISMO DA CLASSE TRABALHADORA\u201d","1002":"MULHERES CAMPONESAS NA RESIST\u00caNCIA, LIBERTA\u00c7\u00c3O E EMPODERAMENTO","1003":"O PRAZER, SA\u00daDE E TRABALHO DOS SERVIDORES T\u00c9CNICO-ADMINISTRATIVO DE UMA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA NO RIO DE JANEIRO","1004":"O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE E SINDICALISMO BRASILEIRO","1005":"O TRABALHO COMO BASE DO ADOECIMENTO: UM DEBATE NECESS\u00c1RIO","1006":"O TRABALHO COMO PRINC\u00cdPIO FORMATIVO DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE PARA O CUIDADO EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAJA\u00cd (SANTA CATARINA)","1007":"O TRABALHO PARA AL\u00c9M DAS T\u00c9CNICAS: UMA EXPERI\u00caNCIA EDUCATIVA COM ACS","1008":"OFICINAS CULTURAIS PARA A PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS E VALORIZA\u00c7\u00c3O DO JOVEM CAMPON\u00caS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","1009":"OS DESAFIOS DO APOIO INSTITUCIONAL NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS)","1010":"OS IMPACTOS DA CONTRARREFORMA NAS RELA\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO DOS(AS) ASSISTENTES SOCIAIS NA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE DO SERT\u00c3O PARAIBANO","1011":"OS NOVOS SANITARISTAS E A INSER\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL NO BRASIL","1012":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O E REIFICA\u00c7\u00c3O NAS PR\u00c1TICAS DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","1013":"PERCEP\u00c7\u00c3O DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE QUANTO A IMPORT\u00c2NCIA DO CURSO INTRODUT\u00d3RIO PARA O TRABALHO JUNTO A COMUNIDADE","1014":"PERCEP\u00c7\u00c3O SOBRE SA\u00daDE RELACIONADA AO CONTEXTO DE TRABALHO NA UNIVERSIDADE ENTRE DOCENTES","1015":"PERFIL DOS ACIDENTES DE TRABALHO FATAIS EM EMPRESA DE PETR\u00d3LEO NO PER\u00cdODO DE 2001 A 2016","1016":"PERFIL DOS GESTORES: AVAN\u00c7OS NA GEST\u00c3O DO TRABALHO E DA EDUCA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NO \u00c2MBITO ESTADUAL DO SUS","1017":"POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE E SERVI\u00c7O SOCIAL: DA REFORMA SANIT\u00c1RIA AOS REBATIMENTOS DA CONTRARREFORMA DO ESTADO.","1018":"POTENCIAL DE BIOACUMULA\u00c7\u00c3O DE AGROT\u00d3XICOS NO ORGANISMO HUMANO: UMA AN\u00c1LISE DOS AGROT\u00d3XICOS AUTORIZADOS NO BRASIL","1019":"PRECARIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO DE ENFERMEIRAS NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM MUNIC\u00cdPIO NORDESTINO","1020":"PREJU\u00cdZOS AMBIENTAIS E \u00c0 SA\u00daDE HUMANA CAUSADOS PELO AMIANTO","1021":"REDE DE HORTAS DO BEM COMUM E DA FELICIDADE COMUNIT\u00c1RIA DE ALDEIA: CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA DE ALTERNATIVAS PARA GARANTIA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL E DO BEM VIVER","1022":"REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIA DAS ESTRAT\u00c9GIAS ORGANIZACIONAIS DE UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DE FORTALEZA, CEAR\u00c1.","1023":"REFLEX\u00d5ES SOBRE A TEORIA E PR\u00c1TICA NO PROCESSO DE TRABALHO DOS BACHAR\u00c9IS EM SA\u00daDE COLETIVA E DOS SANITARITAS DO S\u00c9CULO XX","1024":"REN\u00daNCIAS FISCAIS EM SA\u00daDE E O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE: DIRECIONAMENTO DE RECURSOS E SELETIVIDADE DA POPULA\u00c7\u00c3O","1025":"TRABALHO E FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DO RECIFE: O QUE ESTA EXPERI\u00caNCIA TEM A NOS ENSINAR?","1026":"TRABALHO PREC\u00c1RIO E PRODU\u00c7\u00c3O DE CANA-DE-A\u00c7\u00daCAR NO BRASIL: OS IMPACTOS NAS SA\u00daDE DOS CANAVIEIROS","1027":"TRABALHO RURAL, SA\u00daDE E A REABILITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL NO VALE DO RIBEIRA-SP","1028":"UM SENTIDO PARA O TRABALHO EM SA\u00daDE: HIST\u00d3RIA ORAL DE VIDA DE TRABALHADORES DE UM HOSPITAL P\u00daBLICO NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO","1029":"UMA D\u00c9CADA DE CRISE NA ESPANHA: IMPACTOS E PERSPECTIVAS NO OLHAR DE PESQUISADORES DA SA\u00daDE P\u00daBLICA E COMUNIT\u00c1RIA","1030":"VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DE BASE TERRITORIAL, INTEGRADA E PARTICIPATIVA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O EM ASSENTAMENTOS RURAIS DO PONTAL DO PARANAPANEMA (SP)","1031":"VISLUMBRES DO JORNAL A SIRENE: TRABALHOS ROMPIDOS A PARTIR DO ACIDENTE DE TRABALHO AMPLIADO-BARRAGEM DO FUND\u00c3O\/MG","1032":"VIV\u00caNCIA NO ACAMPAMENTO E ASSENTAMENTO DO MST: EXPERI\u00caNCIAS E SABERES","1033":"VULNERA\u00c7\u00c3O E INJUSTI\u00c7AS AMBIENTAIS NA DETERMINA\u00c7\u00c3O SOCIAL DA SA\u00daDE NO TERRIT\u00d3RIO DE SUAPE, PERNAMBUCO\/BRASIL","1034":"\u201cCRACUDA\u201d E NEGRA TEM SEUS DIREITOS: O DIREITO MATERNO E A ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL DAS MULHERES QUE VIVEM EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA.","1035":"(RE)DESENHANDO PR\u00c1TICAS EM SA\u00daDE PARA O ENFRENTAMENTO DE SITUA\u00c7\u00d5ES DE VIOL\u00caNCIA EM AMBIENTE ESCOLAR.","1036":"A COMPLEXA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O RACIAL AMERICANA E A UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS NO\u00c7\u00d5ES DE RA\u00c7A EM ARTIGOS CIENT\u00cdFICOS","1037":"A EPIDEMIA DO ZIKA V\u00cdRUS (ZIKV) E A FORMA\u00c7\u00c3O DE NOVOS SUJEITOS COLETIVOS","1038":"A IMPORT\u00c2NCIA DO ATENDIMENTO OPORTUNO E DA VISITA DOMICILIAR NA PERCEP\u00c7\u00c3O DE SATISFA\u00c7\u00c3O PELO USU\u00c1RIO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA NO DISTRITO FEDERAL","1039":"A INTERSETORIALIDADE PARA O CONTROLE DA TUBERCULOSE E INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS\/AIDS ENTRE MORADORES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA NO MUNIC\u00cdPIO DE LEOPOLDINA, MG.","1040":"A NO\u00c7\u00c3O DE RA\u00c7A EMPREGADA NA ELABORA\u00c7\u00c3O DE PLANOS DE SA\u00daDE NO BRASIL: AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O","1041":"A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL: AN\u00c1LISE DA AVALIA\u00c7\u00c3O DOS USU\u00c1RIOS SOBRE A AMBI\u00caNCIA, INFRAESTRUTURA E MODELOS DE ATEN\u00c7\u00c3O.","1042":"A PERCEP\u00c7\u00c3O DE ALGUNS USU\u00c1RIOS DE EQUIPES DE CONSULT\u00d3RIO NA RUA NO MUNIC\u00cdPIO DO RIO DE JANEIRO SOBRE ACESSO AOS CUIDADOS PRIM\u00c1RIOS EM SA\u00daDE.","1043":"A SA\u00daDE NO CONTEXTO RURAL: A VIV\u00caNCIA DAS MULHERES DO ASSENTAMENTO MANDACARU","1044":"A TUBERCULOSE NO GUARUJ\u00c1: TRADU\u00c7\u00c3O DA VULNERABILIDADE SOCIAL NA P\u00c9ROLA DO ATL\u00c2NTICO.","1045":"A VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHER E O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE DE PERNAMBUCO: UM OLHAR SOB A PERSPECTIVA DO PLANEJAMENTO.","1046":"A VIOL\u00caNCIA NO CONTEXTO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u00c0 LUZ DO PARADIGMA DA COMPLEXIDADE: CRIAN\u00c7AS, ADOLESCENTES E SUAS FAM\u00cdLIAS NO OLHAR DO PROFISSIONAL DO CREAS","1047":"A VIRADA DO BRASIL PARA A AUSTERIDADE: QUAL O IMPACTO SOBRE A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O E O ALCANCE DOS OBJETIVOS DO DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL?","1048":"ABRIGOS INSEGUROS: AS VIOL\u00caNCIAS DESENCADEADAS POR DESASTRES","1049":"ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL COMO DEVIR: EXPERI\u00caNCIAS DE AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE EM UM MUNIC\u00cdPIO BRASILEIRO","1050":"APOIO SOCIAL FORMAL NO CONTEXTO DA EXPERI\u00caNCIA DE PERDA DE UM FAMILIAR POR HOMIC\u00cdDIO","1051":"AS CORES DA VIOL\u00caNCIA: AN\u00c1LISE DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE VIOL\u00caNCIA SEGUNDO RA\u00c7A\/COR NO ESTADO DO PARAN\u00c1 ENTRE 2014 E 2017","1052":"AS VULNERABILIDADES E O CUIDADO DAS PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: SEUS PARADOXOS","1053":"ATITUDE DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE FRENTE \u00c0 VULNERABILIDADE DA MICROCEFALIA NO CONTEXTO DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","1054":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA CAPACIDADE DE RESPOSTA DAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O LESTE DO DISTRITO FEDERAL","1055":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA QUALIDADE DO SERVI\u00c7O DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE SOB PERSPECTIVA DO IDOSO ASSISTIDO NO TERRIT\u00d3RIO DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.","1056":"AVALIA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A NA REDE B\u00c1SICA POR REGI\u00c3O NO BRASIL: PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E DA QUALIDADE - PMAQ","1057":"BUSCA ATIVA E ENCAMINHAMENTO DOS IDOSOS COM DIAGN\u00d3STICO DE TUBERCULOSE NA GRANDE JO\u00c3O PESSOA-PB","1058":"BUSCA POR AVALIA\u00c7\u00c3O DE PR\u00d3STATA, DISFUN\u00c7\u00c3O ER\u00c9TIL E DEMANDA OCULTA DE HOMENS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","1059":"CARACTER\u00cdSTICAS DA VIOL\u00caNCIA INTERPESSOAL EM ADOLESCENTES NOTIFICADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE ANGRA DOS REIS, 2009-2017","1060":"CARACTER\u00cdSTICAS E DEMANDAS DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VULNERABILIDADE SOCIAL EM ACOMPANHAMENTO NO SERVI\u00c7O DE PROTE\u00c7\u00c3O E ATENDIMENTO INTEGRAL \u00c0 FAM\u00cdLIA, BELFORD ROXO \u2013 RJ","1061":"CASOS DE VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER PROVOCADA POR PARCEIRO \u00cdNTIMO EM 2016 NO ESTADO DE PERNAMBUCO","1062":"CATEGORIAS RACIAIS E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O RACIAL DE IDOSOS QUILOMBOLAS: RELATO DE PESQUISA EM COMUNIDADES DO MARANH\u00c3O, BRASIL","1063":"COMO MULHERES (RE)EXISTEM EM SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE DE UMA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DO SUDOESTE BAIANO","1064":"COMPET\u00caNCIA POL\u00cdTICA E A PR\u00c1TICA DO ENFERMEIRO EM COMUNIDADES QUILOMBOLAS","1065":"COMPREENS\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS ALIMENTARES DAS FAM\u00cdLIAS DE CRIAN\u00c7AS OBESAS E DESNUTRIDAS DE UMA COMUNIDADE EM VULNERABILIDADE SOCIAL DA BAIXADA SANTISTA","1066":"CONHECIMENTOS E PR\u00c1TICAS DE PROFISSIONAIS DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA SOBRE PROMO\u00c7\u00c3O DO DESENVOLVIMENTO INFANTIL","1067":"CONSULT\u00d3RIO NA RUA: A PRODU\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DA ESCUTA NAS BARREIRAS DA INVISIBILIDADE E VULNERABILIDADE SOCIAL.","1068":"CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA A FORMA\u00c7\u00c3O INTERDISCIPLINAR DO ESTUDANTE DE MEDICINA A PARTIR DO USO DAS FERRAMENTAS DE ABORDAGEM FAMILIAR NO CUIDADO AO IDOSO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1069":"CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA FERRAMENTA EDUCATIVA PARA O ACESSO A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","1070":"DE SUSPEITO A MARGINAL: A PERCEP\u00c7\u00c3O DOS JOVENS NEGROS(AS) SOBRE RACISMO NA ABORDAGEM POLICIAL","1071":"DESENVOLVIMENTO DE UMA TECNOLOGIA EDUCACIONAL SOBRE HANSEN\u00cdASE PARA ADOLESCENTES","1072":"DESENVOLVIMENTO SOCIO-EMOCIONAL EM CRIAN\u00c7AS DE 0-6 ANOS EM UMA PERIFERIA BRASILEIRA","1073":"DETERMINA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SA\u00daDE-DOEN\u00c7A DE CATADORAS E CATADORES: DESDE OS LIX\u00d5ES \u00c0S FORMAS ORGANIZATIVAS EM COOPERATIVAS NO TERRIT\u00d3RIO DE VOLTA REDONDA-RJ","1074":"DIREITO HUMANO \u00c0 SA\u00daDE EM UM ASSENTAMENTO DO MST: VULNERABILIZA\u00c7\u00d5ES E ENFRENTAMENTO MEDIANTE UMA SEGREGA\u00c7\u00c3O SOCIOESPACIAL DO CUIDADO","1075":"DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9DICOS DO PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS SEGUNDO CRIT\u00c9RIO DE VULNERABILIDADE NA REGI\u00c3O METROPOLITANA DO RECIFE","1076":"DO DEBATE A REALIDADE: O CONTEXTO DE VULNERABILIDADE DE GRUPOS ACOMETIDOS PELA COINFEC\u00c7\u00c3O TUBERCULOSE\/HIV","1077":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE ACERCA DE RELACIONAMENTO ABUSIVO E VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHER PARA ADOLESCENTES ESCOLARES: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1078":"ELABORA\u00c7\u00c3O E OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO PROJETO TERAP\u00caUTICO SINGULAR NO CONTEXTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM PACIENTE IDOSO: RELATO DA EXPERI\u00caNCIA","1079":"ENSAIO ETNOGR\u00c1FICO SOBRE RELA\u00c7\u00d5ES PROFISSIONAIS E O RACISMO ESTRUTURAL","1080":"ENVELHECER COM SA\u00daDE: POTENCIALIDADES DE UM PROJETO QUE DEU CERTO","1081":"EVOLU\u00c7\u00c3O DOS INDICADORES RELACIONADOS AO TABAGISMO, SEGUNDO INQU\u00c9RITO TELEF\u00d4NICO ENTRE 2006 E 2017","1082":"EXPERI\u00caNCIAS VIVIDAS E DIFICULDADES OBSERVADAS DURANTE VISITA AO CAPSI PELAS DISCENTES DO CURSO DE PSICOLOGIA DO CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","1083":"EXPLORA\u00c7\u00c3O SEXUAL COMERCIAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES: PRODU\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTO CIENT\u00cdFICO DA SA\u00daDE COLETIVA. IMPLICA\u00c7\u00d5ES PARA O CUIDADO.","1084":"FATORES ASSOCIADOS AO DESENVOLVIMENTO DO COMPORTAMENTO PESSOAL SOCIAL DE LACTENTES INSERIDOS EM CRECHES P\u00daBLICAS DE JO\u00c3O PESSOA\/ PB","1085":"F\u00d3RUM CI\u00caNCIA E SOCIEDADE: TERRIT\u00d3RIO E MOBILIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL PARA O ENFRENTAMENTO DAS ARBOVIROSES","1086":"G\u00caNERO, RACISMO, SA\u00daDE MENTAL E CONSUMOS L\u00cdCITOS DE RISCO PARA A SA\u00daDE: UMA REVIS\u00c3O TE\u00d3RICA","1087":"GRUPO HARMONIZAR: DISCUTINDO COM OS ACS A VIOL\u00caNCIA NO TERRIT\u00d3RIO","1088":"IMAGEM CORPORAL DE ADOLESCENTES COM HANSEN\u00cdASE NA REGI\u00c3O DO SEMI-\u00c1RIDO DO NORDESTE BRASILEIRO","1089":"IMPORT\u00c2NCIA DO ACOLHIMENTO E DA ESCUTA QUALIFICADA NO PROCESSO DE TRABALHO DO ENFERMEIRO","1090":"INTERVEN\u00c7\u00c3O EDUCATIVA COM M\u00c3ES\/CUIDADORAS DE CRIAN\u00c7AS COM S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA: CONTRIBUI\u00c7\u00c3O PARA O ENFRENTAMENTO DA VULNERABILIDADE","1091":"INTERVEN\u00c7\u00c3O EDUCATIVA PARA ADES\u00c3O AO EXAME COLPOCITOPATOL\u00d3GICO","1092":"LEPTOSPIROSE URBANA E ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE: UM CASO DE NEGLIG\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE?","1093":"M\u00c3ES \u00d3RF\u00c3S: EXPERI\u00caNCIAS DE TRABALHADORES DA REDE DE SA\u00daDE MENTAL DO MUNIC\u00cdPIO DE BELO HORIZONTE","1094":"MAPEAMENTO DE CONFLITOS AMBIENTAIS E SA\u00daDE NO TERRIT\u00d3RIO DE SUAPE\/PERNAMBUCO\/BRASIL - 2000-2016","1095":"MAUS-TRATOS INFANTIS ATENDIDOS EM UM CONSELHO TUTELAR E SUA ASSOCIA\u00c7\u00c3O COM A OCORR\u00caNCIA DE CONFLITO ENTRE OS PAIS","1096":"METODOLOGIA DA APRENDIZAGEM BASEADA EM PROBLEMAS: PERCEP\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE ACAD\u00caMICA","1097":"MIGRA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE MENTAL","1098":"MUITO MAIS QUE UM PACIENTE DIAB\u00c9TICO: A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM PROJETO TERAP\u00caUTICO SINGULAR EM UMA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.","1099":"NECESSIDADES EM SA\u00daDE NUMA COMUNIDADE QUILOMBOLA DO AGRESTE PERNAMBUCANO","1100":"NOVEMBRO NEGRO NA UFRGS: UM ESPA\u00c7O DE APRENDIZAGEM E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTO SOBRE A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA E PARA O ENFRENTAMENTO DO RACISMO","1101":"O RACISMO AMBIENTAL NAS PESQUISAS EM CI\u00caNCIAS SOCIAIS E SA\u00daDE: LEITURA CR\u00cdTICA E APORTES DESSE CONCEITO","1102":"OBESIDADE NA CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE: COMPREENDENDO A INTEGRALIDADE DOS SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE.","1103":"OBSERVAT\u00d3RIO DA BACIA HIDROGR\u00c1FICA DO CANAL DO CUNHA: PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA DOS RECURSOS","1104":"OS INVISIBILIZADOS DA CIDADE: O ESTIGMA DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA EM USO DE CRACK NO RIO DE JANEIRO","1105":"OS PROCESSOS SOCIAIS E SUA RELA\u00c7\u00c3O COM O V\u00cdRUS ZIKA NA DISCURSIVA DE GESTANTES ACOMPANHADAS EM UM SERVI\u00c7O DE REFER\u00caNCIA EM MANAUS, AMAZONAS","1106":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PESSOAS ATINGIDAS PELA HANSEN\u00cdASE","1107":"PERCEP\u00c7\u00c3O DO ESTIGMA EM PESSOAS ACOMETIDAS PELA HANSEN\u00cdASE EM UMA UNIDADE DE REFER\u00caNCIA DA CIDADE DO RECIFE","1108":"PERCEP\u00c7\u00d5ES DE CUIDADO EM SA\u00daDE DE MULHERES HAITIANAS RESIDENTES EM S\u00c3O PAULO: DESAFIOS DE SA\u00daDE COLETIVA","1109":"PERCEP\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE EM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0S PESSOAS ACOMPANHADAS PELO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA","1110":"PERDA DENT\u00c1RIA PRECOCE EM CRIAN\u00c7AS: NARRATIVAS SOBRE VULNERABILIDADES DE UM CORPO MARCADO","1111":"PERFIL DE ESTUDANTES TRADICIONAIS, IND\u00cdGENAS E QUILOMBOLAS NO ENSINO P\u00daBLICO DE SANTAR\u00c9M-PAR\u00c1: DIFERENTES SUJEITOS E CONTEXTOS NA PREVEN\u00c7\u00c3O DAS IST","1112":"PERFIL EPIDEMIOL\u00d3GICO DA S\u00cdFILIS MATERNA E CONG\u00caNITA NO PR\u00c9-NATAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PARNAMIRIM\/RN","1113":"PERFIL SOCIODEMOGR\u00c1FICO E COBERTURA VACINAL NO CONTROLE DAS DOEN\u00c7AS PNEUMOC\u00d3CICAS DE POPULA\u00c7\u00d5ES IND\u00cdGENAS DO ESTADO DO AMAZONAS\/BRASIL.","1114":"PESQUISA E EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA: ESTRAT\u00c9GIA DE DIMINUI\u00c7\u00c3O DA INIQUIDADE SOCIAL EM \u00c1REA DE OCUPA\u00c7\u00c3O RECENTE","1115":"PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE INTERSETORIAL: NECESSIDADES SOCIALMENTE DETERMINADAS E ENFRENTAMENTO DE VULNERABILIDADES","1116":"POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE FRENTE \u00c0S NECESSIDADES EM SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E VENEZUELANA","1117":"PRECARIEDADE SOCIAL NA SA\u00daDE: A IN\u00c9PCIA DO ESTADO FRENTE AO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","1118":"PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS: UMA AN\u00c1LISE SOBRE O PROVIMENTO E A VULNERABIDADE SOCIAL NA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE MANAUS\/AM.","1119":"PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA: A\u00c7\u00d5ES MULTIPROFISSIONAIS PARA PROMO\u00c7\u00c3O, PREVEN\u00c7\u00c3O E RECUPERA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DOS ESTUDANTES","1120":"PROJETO \u201cVIV\u00caNCIAS E EST\u00c1GIOS NA REALIDADE DO SUS\u201d COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA O ENFRENTAMENTO DAS VULNERABILIDADES: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1121":"PROPOSTA DE INSTRUMENTO CADASTRAL PARA PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","1122":"RACISMO AMBIENTAL E IMPLICA\u00c7\u00d5ES NOS MODOS DE VIDA E SA\u00daDE DE DUAS COMUNIDADES QUILOMBOLAS DO NORDESTE BRASILEIRO","1123":"REDES SOCIAIS, ACESSO E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE EM UM MUNIC\u00cdPIO DE PEQUENO PORTE DO RIO DE JANEIRO, BRASIL","1124":"REFLEX\u00d5ES SOBRE ATUA\u00c7\u00c3O DA NUTRI\u00c7\u00c3O EM EQUIPES DE CONSULT\u00d3RIO NA RUA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1125":"REFLEXOS DA TRANSPOSI\u00c7\u00c3O DO RIO S\u00c3O FRANCISCO NO CONTEXTO DA SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O AFETADA DO MUNIC\u00cdPIO DE SERT\u00c2NIA-PE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1126":"REF\u00daGIO E SA\u00daDE: (DES)IGUALDADES NA DIFEREN\u00c7A","1127":"RELA\u00c7\u00d5ES DE VULNERABILIDADE E PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA: DISCUTINDO ESTADO, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS, SA\u00daDE E G\u00caNERO","1128":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: ACOMPANHANDO A IMPORT\u00c2NCIA DO TREINAMENTO RESISTIDO EM UM GRUPO FOCAL DE IDOSOS DA REABILITA\u00c7\u00c3O CARD\u00cdACA","1129":"REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DIANTE DAS DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS CONG\u00caNITAS NA GRAVIDEZ: TOXOPLASMOSE E CITOMEGALOVIROSE","1130":"SABERES E PR\u00c1TICAS DE AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE SOBRE A VIOL\u00caNCIA URBANA NO TERRIT\u00d3RIO E AS REPERCUSS\u00d5ES NO TRABALHO E NA SA\u00daDE","1131":"SA\u00daDE AMBIENTAL E ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM PORTO ALEGRE: UMA PROPOSTA DE INTERA\u00c7\u00c3O SOB OLHAR DA SA\u00daDE COLETIVA","1132":"SAUDE COLETIVA E PSICANALISE: UMA NECESSIDADE NA ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 PRIMEIRA INFANCIA","1133":"SA\u00daDE E FILOSOFIA POL\u00cdTICA EM TEMPOS SOMBRIOS: UMA RELA\u00c7\u00c3O POSS\u00cdVEL ENTRE DOIS CONCEITOS","1134":"SA\u00daDE E TRABALHO: A EXPOSI\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM AO BACILO DA TUBERCULOSE EM UMA UNIDADE DE CIRURGIA GERAL","1135":"SA\u00daDE E VULNERABILIDADE SOCIAL: UM RELATO DE PESQUISA SOBRE A S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA DO ZIKA","1136":"SENTIDOS DE S\u00c1UDE E ADOECIMENTO NA EXPERI\u00caNCIA TRAUM\u00c1TICA DE SOBREVIVENTES DA GUERRA NA COL\u00d4MBIA","1137":"SOFRIMENTO MENTAL ENTRE ESTUDANTES UNIVERSIT\u00c1RIOS: ESTUDO PILOTO*","1138":"TRABALHO VOLUNT\u00c1RIO: FAZENDO O BEM E CURANDO A ALMA","1139":"TRAJET\u00d3RIAS, CONTEXTOS DE VIDA E VULNERABILIDADE EM JOVENS VIVENDO COM HIV\/AIDS EM SALVADOR\/BAHIA","1140":"UM \u00cdNDICE DE VULNERABILIDADE EM SITUA\u00c7\u00d5ES DE SECA PARA MUNIC\u00cdPIOS DO SEMI\u00c1RIDO","1141":"UMA ADOLESCENTE EM PRIVA\u00c7\u00c3O DE LIBERDADE E SUA RELA\u00c7\u00c3O COM A PALAVRA","1142":"UMA EXPERI\u00caNCIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O ENTRE UNIVERSIDADE E ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NO JARDIM KERALUX EM S\u00c3O PAULO","1143":"USO INCONSISTENTE DE PRESERVATIVOS, MULTIPLICIDADE DE PARCERIAS E O CONSUMO DE \u00c1LCOOL E DROGAS POR JOVENS \u2013 ASSUN\u00c7\u00c3O DE RISCOS PARA INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS?","1144":"VERTENTES M\u00daLTIPLAS DA VULNERABILIDADE EM SA\u00daDE DE MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","1145":"VIOL\u00caNCIA CONTRA A CRIAN\u00c7A E O ADOLESCENTE: PERFIL DOS CASOS ATENDIDOS EM UM HOSPITAL PEDI\u00c1TRICO ESTADUAL NA PARA\u00cdBA","1146":"VIOL\u00caNCIA CONTRA MULHER EM PERNAMBUCO: MAPEAMENTO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3BITOS DE V\u00cdTIMAS DE AGRESS\u00c3O, DO SEXO FEMININO, POR REGI\u00c3O DE SA\u00daDE.","1147":"VIOL\u00caNCIA CONTRA OS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM NO AMBIENTE DE TRABALHO","1148":"VIOL\u00caNCIA E VULNERABILIDADE: PR\u00c1TICA SOCIAL E PREVEN\u00c7\u00c3O DIANTE DE RISCOS EM SA\u00daDE","1149":"VIOL\u00caNCIA RELACIONADA AO TRABALHO E APROPRIA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO TRABALHADOR: SOFRIMENTO DO TRABALHADOR RELATADO NO SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - SUAS","1150":"VIOL\u00caNCIA SEXUAL E FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE \u2013 REVIS\u00c3O INTEGRATIVA","1151":"VIOL\u00caNCIA(S) NA ESCOLA E A RELA\u00c7\u00c3O COM O CONTEXTO DE VULNERABILIDADES DO TERRIT\u00d3RIO","1152":"VIVER E MORRER PELA POL\u00cdCIA EM SP: AN\u00c1LISE ESPACIAL DAS MORTES COMETIDAS POR POLICIAIS NA CIDADE DE S\u00c3O PAULO (2013 A 2015)","1153":"VULNERABILIDADE SOCIAL E RACISMO NA VIDA DE JOVENS NEGROS: UM ENFOQUE QUE ARTICULA CAPITAL, ESTRUTURAS DE OPORTUNIDADES E INTERSECCIONALIDADE","1154":"VULNERABILIDADE SOCIOAMBIENTAL: O PAPEL DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NA GEST\u00c3O DE CUIDADOS EM SA\u00daDE NO CEN\u00c1RIO P\u00d3S ROMPIMENTO DE BARRAGENS","1155":"VULNERABILIDADE(S) E SA\u00daDE IND\u00cdGENA: UMA ETNOGRAFIA JUNTO AS COMUNIDADES IND\u00cdGENAS PATAX\u00d3 DO SUL DA BAHIA.","1156":"VULNERABILIDADES EM TEMPOS DE ZIKA","1157":"A ESPERAN\u00c7A EM FORMA DE PLANTA: UM OLHAR ANTROPOL\u00d3GICO SOBRE O USO DA CANNABIS COMO MEDICAMENTO NA CIDADE DE NATAL","1158":"A ESPIRITUALIDADE E SUAS IMPLICA\u00c7\u00d5ES NO CUIDADO EM SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIAS NA DISCIPLINA DE ANTROPOLOGIA","1159":"A EXPERI\u00caNCIA DE SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DE UM BANCO DE DADOS QUALITATIVOS SOBRE SABERES E PR\u00c1TICAS DE CUIDADO TRADICIONAIS PROVENIENTES DO ENCONTRO DE SABERES DA CAATINGA","1160":"A LUTA IND\u00cdGENA PELO CUIDADO EM SA\u00daDE PARA AL\u00c9M DA BIOMEDICINA: \u201cTEM QUE SER DO NOSSO JEITO\u201d","1161":"A M\u00daSICA NO AMBIENTE HOSPITALAR COMO MEIO DE MODIFICAR A PAISAGEM SONORA: VIV\u00caNCIAS AFETIVAS E HUMANIZADORAS ENTRE BEB\u00caS, M\u00c3ES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE.","1162":"A TERRA COMO CURA: SABERES E FAZERES TRADICIONAIS SOBRE O SISTEMA TERRA E SA\u00daDE","1163":"APRENDER COM AS FAM\u00cdLIAS POPULARES SOBRE O LIDAR COM A MORTE E O MORRER","1164":"CAF\u00c9 COM BORDADO: A ARTE E O DI\u00c1LOGO COMO CAMINHO PARA A SUPERA\u00c7\u00c3O DA VIOL\u00caNCIA","1165":"CONVULS\u00d5ES NA INF\u00c2NCIA: CONCEITOS, CREN\u00c7AS E TRATAMENTO TRADICIONAL EM UMA COMUNIDADE QUILOMBOLA NO ESTADO DO CEAR\u00c1, BRASIL","1166":"CUIDADO ESPIRITUAL COM A M\u00c3E DE BEB\u00ca PORTADOR DE MALFORMA\u00c7\u00c3O CONG\u00caNITA: PERCEP\u00c7\u00c3O DE ENFERMEIROS ASSISTENCIAIS","1167":"ELAS EST\u00c3O ALI! UM OLHAR PARA AS TRABALHADORAS DA LIMPEZA DE UMA INSTITUI\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE","1168":"ESPIRITUALIDADE NA PALHA\u00c7ARIA DO CUIDADO - A EXPERI\u00caNCIA DO PALHASUS","1169":"EXPERI\u00caNCIA DA EQUIPE DE SA\u00daDE DA FAMILIA IND\u00cdGENA PARA ATEN\u00c7\u00c3O DIFERENCIADA EM CONTEXTO URBANO: UMA (DES)CONSTRU\u00c7\u00c3O DI\u00c1RIA NA METR\u00d3PLE","1170":"GRUPOS DE IDOSOS ENQUANTO DISPOSITIVOS DE EMPODERAMENTO EM SA\u00daDE: UMA PROPOSTA DE PESQUISA A\u00c7\u00c3O","1171":"III ENCONTRO DE SABERES DA CAATINGA: O OLHAR DE RESIDENTES EM SA\u00daDE INSERIDOS NO PROCESSO ORGANIZATIVO","1172":"JORNADAS EM DAN\u00c7A: SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O, PERCEP\u00c7\u00c3O E CONSCI\u00caNCIA DE SI","1173":"O SABER POPULAR E O CUIDADO DA CRIAN\u00c7A QUILOMBOLA","1174":"O SENTIDO DA MORTE EM POPULA\u00c7\u00d5ES IND\u00cdGENAS","1175":"OS ESTUDOS DE FOLCLORE ENQUANTO ARQUIVOS DAS PR\u00c1TICAS POPULARES DE CURAS","1176":"OUTSIDERS NA SA\u00daDE: OS CURADORES TRADICIONAIS AMAZ\u00d4NICOS E OS SABERES N\u00c3O BIOM\u00c9DICOS NA ZONA URBANA DE SANTAR\u00c9M, OESTE DO PAR\u00c1.","1177":"PAPEL DE INST\u00c2NCIAS DELIBERATIVAS E CONTROLE SOCIAL: REPERCUSS\u00c3O DAS CONFER\u00caNCIAS NACIONAIS DE SA\u00daDE IND\u00cdGENA PARA A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE PARA OS IND\u00cdGENAS","1178":"PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NA UFBA: CONCEP\u00c7\u00d5ES E A\u00c7\u00d5ES","1179":"REFLEX\u00d5ES SOBRE BEM VIVER IND\u00cdGENA E ACESSO \u00c0S POL\u00cdTICAS DE INCLUS\u00c3O SOCIAL.","1180":"VERSANDO COM JOVELINAS E IVONES: \u00c9 O SAMBA O DONO DO CORPO?","1181":"\u201cO BRASIL AINDA TEM SAFRAS E ESTA\u00c7\u00d5ES\u201d: ALIMENTA\u00c7\u00c3O NAS CR\u00d4NICAS DE RUBEM BRAGA","1182":"\u201cQUEM OLHA PARA FORA SONHA, QUEM OLHA PARA DENTRO DESPERTA\u201d: (RE)SIGNIFICADOS DE MULHERES COM FIBROMIALGIA A PARTIR DO ENCONTRO COM A ARTETERAPIA","1183":"A ARTE DE AMAMENTAR: A POESIA COMO INCENTIVO AO ALEITAMENTO MATERNO E ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL","1184":"A CULTURA E AS LINGUAGENS DA ARTE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O CURRICULAR DO CURSO DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE","1185":"A VISITA DA VACINA","1186":"ABERTURAS NO ESPA\u00c7O E ARQUITETURAS DO TEMPO: UMA CARTOGRAFIA EM IMAGENS","1187":"ABRASCO EM POESIA : A LITERATURA DE CORDEL DANDO SEU RECADO NO OITAVO CONGRESSO BRASILEIRO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS EM SA\u00daDE","1188":"ACONSELHAMENTO PR\u00c9 TESTE R\u00c1PIDO PARA INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS","1189":"AVALIA\u00c7\u00c3O EXTERNA DO 3 CICLO DO PMAQ - NAS \u00c1GUAS DA AMAZ\u00d4NIA","1190":"CARTAS PARA GUIMAR\u00c3ES ROSA \u2013 A ESCRITA INDIVIDUAL COMO MAT\u00c9RIA PARA O TECIDO COLETIVO","1191":"COREOGRAFIAS DE UM CORPO-QUE-TRABALHA-NA-MAR\u00c9","1192":"CURAS EM PERSPECTIVAS ART\u00cdSTICAS: SABERES POPULARES E PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE NO FESTIVAL FOLCL\u00d3RICO DE PARINTINS","1193":"CURSO DE MULHERES EDUCADORAS POPULAR EM SA\u00daDE: FORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE EM CONTEXTOS DAS PERIFERIAS URBANAS","1194":"DIALOGANDO COM AS V\u00c1RIAS REPRESENTA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS NO FILME \"A \u00c1RVORE DE MARCA\u00c7\u00c3O\"","1195":"DONA ZEFINHA, A REZADEIRA DA VARGINHA","1196":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O F\u00cdLMICA EM CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O: A EXPERI\u00caNCIA DO DOCUMENT\u00c1RIO FLUXO.","1197":"ENTRE A TEMPERAN\u00c7A E A GULA: A CULIN\u00c1RIA E O CUIDADO EM \u201cA FESTA DE BABETTE\u201d, DE KAREN BLIXEN","1198":"ESPELHOS PARA UMA SOCIEDADE HOSTIL","1199":"ITINER\u00c1RIOS DO PESQUISADOR. OLHARES E VIS\u00d5ES DE VIAGENS PELO INTERIOR DO RIO GRANDE DO SUL NA COLETA DE DADOS DE UMA PESQUISA POPULACIONAL.","1200":"LUTAS HIST\u00d3RICAS E DESAFIOS ATUAIS DOS MOVIMENTOS ANTIMANICOMIAIS: UMA EXPERI\u00caNCIA DO MOVIMENTO PR\u00d3-SA\u00daDE MENTAL DO DF","1201":"MEM\u00d3RIAS DO III INTERC\u00c2MBIO DE JOVENS IND\u00cdGENAS DO DSEI GUATOC","1202":"N\u00c3O SOMOS INVIS\u00cdVEIS: HIST\u00d3RIA E COTIDIANO DE UMA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE CATADORES DE MATERIAIS RECICL\u00c1VEIS","1203":"O DOCUMENT\u00c1RIO FIO DA MEADA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE VISIBILIDADE DAS LUTAS E DOS CONHECIMENTOS ALTERNATIVOS FRENTE AOS CONFLITOS SOCIO-ECOL\u00d3GICOS","1204":"O PODER DA LINGUAGEM AUDIOVISUAL NA VERBALIZA\u00c7\u00c3O DA VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA: A EXPERI\u00caNCIA DE UM COLETIVO DE MULHERES NA BAHIA","1205":"O QUE FAZ A VIDA DO AMANH\u00c3","1206":"OS PROCESSOS DE MEDICALIZA\u00c7\u00c3O: UM OLHAR PARA AS FOR\u00c7AS MOTRIZES","1207":"PARKINSON: CONHE\u00c7A PARA N\u00c3O FICAR NA INDIFEREN\u00c7A","1208":"PARTO E NASCIMENTO NO BRASIL","1209":"QUAL O SENTIR QUE ME MOVE NO PROCESSO FORMATIVO DA SA\u00daDE?","1210":"QUILOMBO URBANO DA MALOCA: UM RETRATO DA SUA HIST\u00d3RIA E CULTURA","1211":"RESIST\u00caNCIAS, (RE)EXIST\u00caNCIAS E (SOBRE)VIV\u00caNCIAS EM IMAGENS PARA PENSAR O RURAL: UM MANIFESTO VISUAL","1212":"RISO FROUXO - UM DOCUMENT\u00c1RIO DO PALHASUS","1213":"SIMULA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO BASEADA EM EXERC\u00cdCIO TEATRAL : RESGATANDO A PERCEP\u00c7\u00c3O DOS SENTIMENTOS NO PROCESSO DE APRENDIZAGEM DO CUIDADO","1214":"SOBREPOSI\u00c7\u00c3O DE TEMPOS D\u00d3CEIS POR DENTRO CONTRA QUALQUER TIPO DE PRECONCEITO","1215":"UM OUTRO OLHAR SOBRE O AUTISMO","1216":"UMA COLCHA DE RETALHOS PARA A TENDA DO CUIDADO MARIELLE FRANCO: TECITURAS DE UMA EXPERI\u00caNCIA NA ESF, EM SALVADOR - BAHIA.","1217":"VIDEOCASE PARTO SEGURO"},"nome_eixo":{"0":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","1":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","2":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","3":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","4":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","5":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","6":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","7":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","8":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","9":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","10":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","11":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","12":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","13":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","14":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","15":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","16":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","17":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","18":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","19":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","20":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","21":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","22":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","23":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","24":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","25":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","26":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","27":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","28":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","29":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","30":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","31":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","32":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","33":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","34":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","35":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","36":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","37":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","38":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","39":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","40":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","41":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","42":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","43":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","44":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","45":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","46":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","47":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","48":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","49":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","50":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","51":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","52":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","53":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","54":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","55":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","56":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","57":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","58":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","59":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","60":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","61":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","62":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","63":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","64":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","65":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","66":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","67":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","68":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","69":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","70":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","71":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","72":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","73":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","74":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","75":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","76":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","77":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","78":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","79":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","80":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","81":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","82":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","83":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","84":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","85":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","86":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","87":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","88":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","89":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","90":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","91":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","92":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","93":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","94":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","95":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","96":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","97":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","98":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","99":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","100":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","101":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","102":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","103":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","104":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","105":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","106":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","107":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","108":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","109":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","110":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","111":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","112":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","113":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","114":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","115":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","116":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","117":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","118":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","119":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","120":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","121":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","122":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","123":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","124":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","125":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","126":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","127":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","128":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","129":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","130":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","131":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","132":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","133":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","134":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","135":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","136":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","137":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","138":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","139":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","140":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","141":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","142":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","143":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","144":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","145":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","146":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","147":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","148":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","149":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","150":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","151":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","152":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","153":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","154":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","155":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","156":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","157":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","158":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","159":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","160":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","161":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","162":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","163":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","164":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","165":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","166":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","167":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","168":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","169":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","170":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","171":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","172":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","173":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","174":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","175":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","176":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","177":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","178":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","179":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","180":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","181":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","182":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","183":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","184":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","185":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","186":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","187":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","188":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","189":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","190":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","191":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","192":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","193":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","194":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","195":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","196":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","197":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","198":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","199":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","200":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","201":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","202":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","203":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","204":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","205":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","206":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","207":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","208":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","209":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","210":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","211":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","212":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","213":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","214":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","215":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","216":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","217":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","218":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","219":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","220":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","221":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","222":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","223":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","224":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","225":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","226":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","227":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","228":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","229":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","230":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","231":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","232":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","233":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","234":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","235":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","236":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","237":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","238":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","239":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","240":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","241":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","242":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","243":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","244":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","245":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","246":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","247":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","248":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","249":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","250":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","251":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","252":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","253":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","254":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","255":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","256":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","257":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","258":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","259":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","260":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","261":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","262":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","263":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","264":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","265":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","266":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","267":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","268":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","269":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","270":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","271":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","272":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","273":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","274":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","275":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","276":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","277":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","278":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","279":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","280":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","281":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","282":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","283":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","284":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","285":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","286":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","287":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","288":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","289":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","290":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","291":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","292":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","293":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","294":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","295":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","296":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","297":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","298":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","299":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","300":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","301":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","302":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","303":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","304":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","305":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","306":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","307":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","308":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","309":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","310":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","311":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","312":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","313":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","314":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","315":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","316":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","317":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","318":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","319":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","320":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","321":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","322":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","323":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","324":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","325":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","326":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","327":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","328":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","329":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","330":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","331":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","332":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","333":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","334":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","335":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","336":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","337":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","338":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","339":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","340":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","341":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","342":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","343":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","344":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","345":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","346":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","347":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","348":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","349":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","350":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","351":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","352":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","353":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","354":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","355":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","356":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","357":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","358":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","359":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","360":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","361":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","362":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","363":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","364":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","365":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","366":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","367":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","368":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","369":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","370":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","371":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","372":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","373":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","374":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","375":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","376":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","377":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","378":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","379":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","380":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","381":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","382":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","383":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","384":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","385":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","386":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","387":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","388":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","389":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","390":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","391":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","392":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","393":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","394":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","395":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","396":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","397":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","398":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","399":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","400":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","401":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","402":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","403":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","404":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","405":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","406":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","407":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","408":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","409":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","410":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","411":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","412":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","413":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","414":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","415":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","416":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","417":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","418":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","419":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","420":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","421":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","422":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","423":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","424":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","425":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","426":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","427":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","428":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","429":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","430":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","431":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","432":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","433":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","434":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","435":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","436":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","437":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","438":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","439":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","440":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","441":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","442":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","443":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","444":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","445":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","446":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","447":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","448":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","449":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","450":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","451":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","452":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","453":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","454":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","455":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","456":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","457":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","458":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","459":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","460":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","461":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","462":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","463":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","464":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","465":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","466":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","467":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","468":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","469":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","470":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","471":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","472":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","473":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","474":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","475":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","476":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","477":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","478":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","479":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","480":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","481":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","482":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","483":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","484":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","485":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","486":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","487":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","488":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","489":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","490":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","491":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","492":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","493":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","494":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","495":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","496":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","497":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","498":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","499":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","500":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","501":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","502":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","503":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","504":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","505":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","506":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","507":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","508":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","509":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","510":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","511":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","512":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","513":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","514":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","515":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","516":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","517":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","518":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","519":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","520":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","521":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","522":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","523":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","524":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","525":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","526":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","527":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","528":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","529":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","530":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","531":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","532":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","533":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","534":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","535":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","536":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","537":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","538":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","539":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","540":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","541":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","542":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","543":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","544":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","545":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","546":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","547":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","548":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","549":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","550":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","551":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","552":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","553":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","554":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","555":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","556":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","557":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","558":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","559":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","560":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","561":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","562":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","563":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","564":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","565":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","566":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","567":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","568":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","569":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","570":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","571":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","572":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","573":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","574":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","575":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","576":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","577":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","578":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","579":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","580":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","581":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","582":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","583":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","584":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","585":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","586":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","587":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","588":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","589":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","590":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","591":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","592":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","593":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","594":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","595":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","596":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","597":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","598":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","599":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","600":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","601":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","602":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","603":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","604":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","605":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","606":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","607":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","608":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","609":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","610":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","611":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","612":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","613":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","614":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","615":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","616":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","617":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","618":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","619":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","620":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","621":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","622":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","623":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","624":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","625":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","626":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","627":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","628":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","629":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","630":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","631":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","632":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","633":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","634":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","635":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","636":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","637":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","638":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","639":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","640":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","641":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","642":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","643":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","644":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","645":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","646":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","647":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","648":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","649":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","650":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","651":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","652":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","653":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","654":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","655":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","656":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","657":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","658":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","659":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","660":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","661":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","662":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","663":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","664":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","665":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","666":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","667":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","668":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","669":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","670":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","671":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","672":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","673":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","674":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","675":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","676":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","677":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","678":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","679":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","680":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","681":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","682":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","683":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","684":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","685":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","686":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","687":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","688":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","689":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","690":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","691":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","692":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","693":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","694":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","695":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","696":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","697":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","698":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","699":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","700":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","701":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","702":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","703":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","704":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","705":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","706":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","707":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","708":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","709":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","710":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","711":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","712":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","713":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","714":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","715":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","716":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","717":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","718":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","719":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","720":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","721":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","722":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","723":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","724":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","725":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","726":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","727":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","728":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","729":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","730":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","731":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","732":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","733":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","734":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","735":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","736":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","737":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","738":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","739":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","740":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","741":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","742":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","743":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","744":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","745":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","746":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","747":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","748":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","749":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","750":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","751":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","752":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","753":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","754":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","755":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","756":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","757":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","758":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","759":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","760":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","761":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","762":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","763":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","764":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","765":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","766":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","767":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","768":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","769":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","770":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","771":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","772":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","773":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","774":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","775":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","776":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","777":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","778":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","779":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","780":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","781":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","782":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","783":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","784":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","785":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","786":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","787":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","788":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","789":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","790":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","791":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","792":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","793":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","794":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","795":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","796":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","797":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","798":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","799":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","800":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","801":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","802":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","803":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","804":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","805":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","806":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","807":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","808":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","809":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","810":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","811":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","812":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","813":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","814":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","815":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","816":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","817":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","818":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","819":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","820":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","821":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","822":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","823":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","824":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","825":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","826":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","827":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","828":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","829":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","830":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","831":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","832":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","833":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","834":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","835":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","836":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","837":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","838":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","839":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","840":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","841":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","842":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","843":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","844":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","845":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","846":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","847":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","848":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","849":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","850":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","851":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","852":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","853":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","854":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","855":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","856":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","857":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","858":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","859":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","860":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","861":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","862":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","863":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","864":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","865":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","866":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","867":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","868":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","869":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","870":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","871":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","872":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","873":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","874":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","875":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","876":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","877":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","878":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","879":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","880":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","881":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","882":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","883":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","884":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","885":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","886":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","887":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","888":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","889":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","890":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","891":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","892":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","893":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","894":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","895":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","896":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","897":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","898":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","899":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","900":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","901":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","902":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","903":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","904":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","905":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","906":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","907":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","908":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","909":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","910":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","911":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","912":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","913":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","914":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","915":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","916":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","917":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","918":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","919":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","920":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","921":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","922":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","923":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","924":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","925":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","926":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","927":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","928":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","929":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","930":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","931":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","932":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","933":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","934":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","935":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","936":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","937":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","938":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","939":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","940":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","941":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","942":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","943":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","944":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","945":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","946":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","947":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","948":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","949":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","950":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","951":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","952":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","953":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","954":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","955":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","956":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","957":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","958":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","959":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","960":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","961":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","962":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","963":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","964":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","965":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","966":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","967":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","968":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","969":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","970":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","971":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","972":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","973":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","974":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","975":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","976":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","977":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","978":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","979":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","980":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","981":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","982":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","983":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","984":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","985":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","986":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","987":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","988":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","989":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","990":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","991":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","992":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","993":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","994":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","995":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","996":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","997":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","998":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","999":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1000":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1001":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1002":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1003":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1004":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1005":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1006":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1007":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1008":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1009":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1010":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1011":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1012":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1013":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1014":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1015":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1016":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1017":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1018":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1019":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1020":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1021":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1022":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1023":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1024":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1025":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1026":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1027":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1028":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1029":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1030":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1031":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1032":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1033":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","1034":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1035":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1036":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1037":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1038":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1039":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1040":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1041":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1042":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1043":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1044":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1045":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1046":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1047":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1048":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1049":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1050":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1051":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1052":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1053":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1054":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1055":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1056":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1057":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1058":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1059":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1060":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1061":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1062":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1063":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1064":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1065":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1066":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1067":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1068":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1069":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1070":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1071":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1072":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1073":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1074":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1075":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1076":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1077":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1078":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1079":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1080":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1081":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1082":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1083":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1084":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1085":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1086":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1087":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1088":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1089":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1090":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1091":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1092":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1093":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1094":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1095":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1096":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1097":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1098":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1099":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1100":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1101":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1102":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1103":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1104":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1105":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1106":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1107":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1108":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1109":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1110":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1111":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1112":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1113":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1114":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1115":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1116":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1117":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1118":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1119":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1120":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1121":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1122":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1123":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1124":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1125":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1126":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1127":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1128":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1129":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1130":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1131":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1132":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1133":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1134":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1135":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1136":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1137":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1138":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1139":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1140":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1141":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1142":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1143":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1144":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1145":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1146":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1147":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1148":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1149":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1150":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1151":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1152":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1153":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1154":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1155":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1156":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","1157":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1158":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1159":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1160":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1161":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1162":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1163":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1164":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1165":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1166":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1167":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1168":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1169":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1170":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1171":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1172":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1173":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1174":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1175":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1176":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1177":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1178":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1179":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1180":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","1181":"GT Ampliando Linguagens","1182":"GT Ampliando Linguagens","1183":"GT Ampliando Linguagens","1184":"GT Ampliando Linguagens","1185":"GT Ampliando Linguagens","1186":"GT Ampliando Linguagens","1187":"GT Ampliando Linguagens","1188":"GT Ampliando Linguagens","1189":"GT Ampliando Linguagens","1190":"GT Ampliando Linguagens","1191":"GT Ampliando Linguagens","1192":"GT Ampliando Linguagens","1193":"GT Ampliando Linguagens","1194":"GT Ampliando Linguagens","1195":"GT Ampliando Linguagens","1196":"GT Ampliando Linguagens","1197":"GT Ampliando Linguagens","1198":"GT Ampliando Linguagens","1199":"GT Ampliando Linguagens","1200":"GT Ampliando Linguagens","1201":"GT Ampliando Linguagens","1202":"GT Ampliando Linguagens","1203":"GT Ampliando Linguagens","1204":"GT Ampliando Linguagens","1205":"GT Ampliando Linguagens","1206":"GT Ampliando Linguagens","1207":"GT Ampliando Linguagens","1208":"GT Ampliando Linguagens","1209":"GT Ampliando Linguagens","1210":"GT Ampliando Linguagens","1211":"GT Ampliando Linguagens","1212":"GT Ampliando Linguagens","1213":"GT Ampliando Linguagens","1214":"GT Ampliando Linguagens","1215":"GT Ampliando Linguagens","1216":"GT Ampliando Linguagens","1217":"GT Ampliando Linguagens"},"indice_eixo":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":1,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":1,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":1,"40":1,"41":2,"42":2,"43":2,"44":2,"45":2,"46":2,"47":2,"48":2,"49":2,"50":2,"51":2,"52":2,"53":2,"54":2,"55":2,"56":2,"57":2,"58":2,"59":2,"60":2,"61":2,"62":3,"63":3,"64":3,"65":3,"66":3,"67":3,"68":3,"69":3,"70":3,"71":3,"72":3,"73":3,"74":3,"75":3,"76":3,"77":3,"78":3,"79":3,"80":3,"81":3,"82":3,"83":3,"84":3,"85":3,"86":3,"87":3,"88":3,"89":3,"90":3,"91":3,"92":3,"93":3,"94":3,"95":3,"96":3,"97":3,"98":3,"99":3,"100":3,"101":3,"102":3,"103":3,"104":3,"105":3,"106":3,"107":3,"108":3,"109":3,"110":3,"111":3,"112":3,"113":3,"114":3,"115":3,"116":3,"117":3,"118":3,"119":3,"120":3,"121":3,"122":3,"123":3,"124":3,"125":3,"126":3,"127":3,"128":3,"129":4,"130":4,"131":4,"132":4,"133":4,"134":4,"135":4,"136":4,"137":4,"138":4,"139":4,"140":4,"141":4,"142":4,"143":4,"144":4,"145":4,"146":4,"147":4,"148":4,"149":4,"150":4,"151":4,"152":4,"153":4,"154":4,"155":4,"156":4,"157":4,"158":4,"159":4,"160":4,"161":4,"162":4,"163":4,"164":4,"165":4,"166":4,"167":5,"168":5,"169":5,"170":5,"171":5,"172":5,"173":5,"174":5,"175":5,"176":5,"177":5,"178":5,"179":5,"180":5,"181":5,"182":5,"183":5,"184":5,"185":5,"186":5,"187":5,"188":5,"189":5,"190":5,"191":6,"192":6,"193":6,"194":6,"195":6,"196":6,"197":6,"198":6,"199":6,"200":6,"201":6,"202":6,"203":6,"204":6,"205":6,"206":6,"207":6,"208":6,"209":6,"210":6,"211":6,"212":6,"213":6,"214":6,"215":6,"216":6,"217":6,"218":6,"219":6,"220":6,"221":6,"222":6,"223":6,"224":6,"225":6,"226":6,"227":6,"228":6,"229":6,"230":6,"231":6,"232":7,"233":7,"234":7,"235":7,"236":7,"237":7,"238":7,"239":7,"240":7,"241":7,"242":7,"243":7,"244":7,"245":7,"246":7,"247":7,"248":7,"249":7,"250":7,"251":7,"252":7,"253":7,"254":7,"255":7,"256":7,"257":7,"258":7,"259":7,"260":7,"261":7,"262":7,"263":7,"264":7,"265":7,"266":7,"267":7,"268":7,"269":7,"270":7,"271":7,"272":7,"273":7,"274":7,"275":7,"276":7,"277":7,"278":7,"279":7,"280":7,"281":7,"282":7,"283":7,"284":7,"285":7,"286":7,"287":7,"288":7,"289":7,"290":7,"291":7,"292":7,"293":7,"294":7,"295":7,"296":7,"297":7,"298":7,"299":7,"300":7,"301":7,"302":7,"303":7,"304":7,"305":7,"306":7,"307":7,"308":7,"309":8,"310":8,"311":8,"312":8,"313":8,"314":8,"315":8,"316":8,"317":8,"318":8,"319":8,"320":8,"321":8,"322":8,"323":8,"324":8,"325":8,"326":8,"327":8,"328":8,"329":9,"330":9,"331":9,"332":9,"333":9,"334":9,"335":9,"336":9,"337":9,"338":9,"339":9,"340":9,"341":9,"342":9,"343":9,"344":9,"345":9,"346":9,"347":9,"348":9,"349":9,"350":9,"351":9,"352":9,"353":9,"354":9,"355":10,"356":10,"357":10,"358":10,"359":10,"360":10,"361":10,"362":10,"363":10,"364":10,"365":10,"366":10,"367":10,"368":10,"369":10,"370":10,"371":10,"372":10,"373":10,"374":10,"375":10,"376":10,"377":10,"378":10,"379":10,"380":10,"381":10,"382":10,"383":10,"384":10,"385":10,"386":10,"387":10,"388":11,"389":11,"390":11,"391":11,"392":11,"393":11,"394":11,"395":11,"396":11,"397":11,"398":11,"399":11,"400":11,"401":11,"402":11,"403":11,"404":11,"405":11,"406":11,"407":11,"408":11,"409":12,"410":12,"411":12,"412":12,"413":12,"414":12,"415":12,"416":12,"417":12,"418":12,"419":12,"420":12,"421":12,"422":12,"423":12,"424":12,"425":12,"426":12,"427":12,"428":12,"429":12,"430":12,"431":12,"432":12,"433":12,"434":12,"435":12,"436":12,"437":12,"438":12,"439":12,"440":12,"441":12,"442":12,"443":12,"444":12,"445":12,"446":12,"447":12,"448":12,"449":12,"450":12,"451":12,"452":12,"453":12,"454":12,"455":12,"456":12,"457":12,"458":12,"459":12,"460":12,"461":12,"462":12,"463":12,"464":12,"465":12,"466":12,"467":12,"468":13,"469":13,"470":13,"471":13,"472":13,"473":13,"474":13,"475":13,"476":13,"477":13,"478":13,"479":13,"480":13,"481":13,"482":13,"483":13,"484":13,"485":13,"486":13,"487":13,"488":13,"489":13,"490":13,"491":13,"492":13,"493":13,"494":13,"495":13,"496":13,"497":13,"498":13,"499":13,"500":13,"501":14,"502":14,"503":14,"504":14,"505":14,"506":14,"507":14,"508":14,"509":14,"510":14,"511":14,"512":14,"513":14,"514":14,"515":14,"516":14,"517":14,"518":14,"519":14,"520":14,"521":14,"522":14,"523":14,"524":14,"525":14,"526":14,"527":14,"528":14,"529":14,"530":14,"531":14,"532":14,"533":14,"534":14,"535":14,"536":14,"537":14,"538":14,"539":14,"540":14,"541":14,"542":14,"543":14,"544":14,"545":14,"546":14,"547":14,"548":14,"549":14,"550":14,"551":14,"552":14,"553":14,"554":14,"555":14,"556":14,"557":14,"558":14,"559":14,"560":14,"561":14,"562":14,"563":14,"564":14,"565":14,"566":14,"567":14,"568":15,"569":15,"570":15,"571":15,"572":15,"573":15,"574":15,"575":15,"576":15,"577":15,"578":15,"579":15,"580":15,"581":15,"582":15,"583":15,"584":15,"585":15,"586":15,"587":15,"588":15,"589":15,"590":15,"591":15,"592":15,"593":15,"594":15,"595":15,"596":15,"597":15,"598":15,"599":15,"600":15,"601":15,"602":15,"603":15,"604":15,"605":15,"606":15,"607":15,"608":15,"609":15,"610":15,"611":15,"612":15,"613":15,"614":15,"615":16,"616":16,"617":16,"618":16,"619":16,"620":16,"621":16,"622":16,"623":16,"624":16,"625":16,"626":16,"627":16,"628":16,"629":16,"630":16,"631":16,"632":16,"633":16,"634":16,"635":16,"636":16,"637":16,"638":16,"639":16,"640":16,"641":16,"642":16,"643":16,"644":16,"645":16,"646":16,"647":16,"648":16,"649":16,"650":16,"651":16,"652":17,"653":17,"654":17,"655":17,"656":17,"657":17,"658":17,"659":17,"660":17,"661":17,"662":17,"663":17,"664":17,"665":17,"666":17,"667":17,"668":17,"669":17,"670":17,"671":17,"672":17,"673":17,"674":17,"675":17,"676":17,"677":17,"678":17,"679":17,"680":17,"681":17,"682":17,"683":17,"684":17,"685":17,"686":17,"687":17,"688":17,"689":17,"690":17,"691":17,"692":17,"693":17,"694":18,"695":18,"696":18,"697":18,"698":18,"699":18,"700":18,"701":18,"702":18,"703":18,"704":18,"705":18,"706":18,"707":18,"708":18,"709":18,"710":18,"711":18,"712":18,"713":18,"714":19,"715":19,"716":19,"717":19,"718":19,"719":19,"720":19,"721":19,"722":19,"723":19,"724":19,"725":19,"726":19,"727":19,"728":19,"729":19,"730":19,"731":19,"732":19,"733":19,"734":19,"735":19,"736":19,"737":19,"738":19,"739":19,"740":19,"741":19,"742":19,"743":19,"744":19,"745":19,"746":19,"747":19,"748":19,"749":19,"750":19,"751":19,"752":19,"753":19,"754":19,"755":19,"756":19,"757":19,"758":19,"759":19,"760":19,"761":19,"762":19,"763":19,"764":19,"765":19,"766":19,"767":19,"768":19,"769":19,"770":19,"771":20,"772":20,"773":20,"774":20,"775":20,"776":20,"777":20,"778":20,"779":20,"780":20,"781":20,"782":20,"783":20,"784":20,"785":20,"786":20,"787":20,"788":20,"789":20,"790":20,"791":20,"792":20,"793":20,"794":20,"795":20,"796":20,"797":20,"798":20,"799":20,"800":20,"801":20,"802":20,"803":20,"804":20,"805":20,"806":21,"807":21,"808":21,"809":21,"810":21,"811":21,"812":21,"813":21,"814":21,"815":21,"816":21,"817":21,"818":21,"819":21,"820":21,"821":21,"822":21,"823":21,"824":22,"825":22,"826":22,"827":22,"828":22,"829":22,"830":22,"831":22,"832":22,"833":22,"834":22,"835":22,"836":22,"837":22,"838":22,"839":22,"840":22,"841":22,"842":22,"843":22,"844":22,"845":22,"846":22,"847":22,"848":22,"849":22,"850":22,"851":22,"852":22,"853":22,"854":22,"855":22,"856":23,"857":23,"858":23,"859":23,"860":23,"861":23,"862":23,"863":23,"864":23,"865":23,"866":23,"867":23,"868":23,"869":23,"870":23,"871":23,"872":23,"873":23,"874":23,"875":23,"876":23,"877":23,"878":23,"879":23,"880":23,"881":23,"882":23,"883":23,"884":23,"885":23,"886":23,"887":23,"888":23,"889":23,"890":23,"891":23,"892":23,"893":23,"894":23,"895":23,"896":23,"897":23,"898":23,"899":23,"900":23,"901":23,"902":23,"903":23,"904":23,"905":23,"906":23,"907":23,"908":24,"909":24,"910":24,"911":24,"912":24,"913":24,"914":24,"915":24,"916":24,"917":24,"918":24,"919":24,"920":24,"921":24,"922":24,"923":24,"924":24,"925":24,"926":24,"927":24,"928":24,"929":24,"930":24,"931":24,"932":24,"933":24,"934":24,"935":24,"936":24,"937":25,"938":25,"939":25,"940":25,"941":25,"942":25,"943":25,"944":25,"945":25,"946":25,"947":25,"948":25,"949":25,"950":25,"951":25,"952":25,"953":25,"954":25,"955":25,"956":25,"957":25,"958":25,"959":25,"960":25,"961":25,"962":25,"963":25,"964":25,"965":26,"966":26,"967":26,"968":26,"969":26,"970":26,"971":26,"972":26,"973":26,"974":26,"975":26,"976":26,"977":26,"978":26,"979":26,"980":26,"981":26,"982":26,"983":26,"984":26,"985":26,"986":26,"987":26,"988":26,"989":26,"990":26,"991":26,"992":26,"993":26,"994":26,"995":26,"996":26,"997":26,"998":26,"999":26,"1000":26,"1001":26,"1002":26,"1003":26,"1004":26,"1005":26,"1006":26,"1007":26,"1008":26,"1009":26,"1010":26,"1011":26,"1012":26,"1013":26,"1014":26,"1015":26,"1016":26,"1017":26,"1018":26,"1019":26,"1020":26,"1021":26,"1022":26,"1023":26,"1024":26,"1025":26,"1026":26,"1027":26,"1028":26,"1029":26,"1030":26,"1031":26,"1032":26,"1033":26,"1034":27,"1035":27,"1036":27,"1037":27,"1038":27,"1039":27,"1040":27,"1041":27,"1042":27,"1043":27,"1044":27,"1045":27,"1046":27,"1047":27,"1048":27,"1049":27,"1050":27,"1051":27,"1052":27,"1053":27,"1054":27,"1055":27,"1056":27,"1057":27,"1058":27,"1059":27,"1060":27,"1061":27,"1062":27,"1063":27,"1064":27,"1065":27,"1066":27,"1067":27,"1068":27,"1069":27,"1070":27,"1071":27,"1072":27,"1073":27,"1074":27,"1075":27,"1076":27,"1077":27,"1078":27,"1079":27,"1080":27,"1081":27,"1082":27,"1083":27,"1084":27,"1085":27,"1086":27,"1087":27,"1088":27,"1089":27,"1090":27,"1091":27,"1092":27,"1093":27,"1094":27,"1095":27,"1096":27,"1097":27,"1098":27,"1099":27,"1100":27,"1101":27,"1102":27,"1103":27,"1104":27,"1105":27,"1106":27,"1107":27,"1108":27,"1109":27,"1110":27,"1111":27,"1112":27,"1113":27,"1114":27,"1115":27,"1116":27,"1117":27,"1118":27,"1119":27,"1120":27,"1121":27,"1122":27,"1123":27,"1124":27,"1125":27,"1126":27,"1127":27,"1128":27,"1129":27,"1130":27,"1131":27,"1132":27,"1133":27,"1134":27,"1135":27,"1136":27,"1137":27,"1138":27,"1139":27,"1140":27,"1141":27,"1142":27,"1143":27,"1144":27,"1145":27,"1146":27,"1147":27,"1148":27,"1149":27,"1150":27,"1151":27,"1152":27,"1153":27,"1154":27,"1155":27,"1156":27,"1157":28,"1158":28,"1159":28,"1160":28,"1161":28,"1162":28,"1163":28,"1164":28,"1165":28,"1166":28,"1167":28,"1168":28,"1169":28,"1170":28,"1171":28,"1172":28,"1173":28,"1174":28,"1175":28,"1176":28,"1177":28,"1178":28,"1179":28,"1180":28,"1181":29,"1182":29,"1183":29,"1184":29,"1185":29,"1186":29,"1187":29,"1188":29,"1189":29,"1190":29,"1191":29,"1192":29,"1193":29,"1194":29,"1195":29,"1196":29,"1197":29,"1198":29,"1199":29,"1200":29,"1201":29,"1202":29,"1203":29,"1204":29,"1205":29,"1206":29,"1207":29,"1208":29,"1209":29,"1210":29,"1211":29,"1212":29,"1213":29,"1214":29,"1215":29,"1216":29,"1217":29},"autoria":{"0":"FERNANDO FERREIRA CARNEIRO; VANIRA MATOS PESSOA; CARLOS ANDR\u00c9 MOURA ARRUDA; CLEBER ADRIANO FOLGADO; ANA C\u00c1SSIA FERREIRA FIRMINO; ","1":"INGRID D\u2018AVILLA FREIRE PEREIRA; ANAKEILA DE BARROS STAUFFER; DIONARA SOARES RIBEIRO; ELIANE OLIVEIRA DA SILVA KAI; MARCELA ALEJANDRA PRONKO; ","2":"MARIA TERESA MENDON\u00c7A DE BARROS; PROF. DR. DANTE MARCELLO CLARAMONTE GALLIAN; ","3":"LAYLA KELLY CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; MARIA DAS GRA\u00c7AS DE FREITAS; ALEXANDRO PAULILO DOS SANTOS; JACIARA PRADO DE JESUS; EVANDRO LUIS LIMA VIEIRA; ","4":"SARA EMANUELA DE CARVALHO MOTA; M\u00d4NICA DE OLIVEIRA NUNES DE TORRENT\u00c9; JO\u00c3O ARRISCADO NUNES; ","5":"DIEGO FRANCISCO LIMA DA SILVA; ARYADNE CASTELO BRANCO CORREIA LINS; RA\u00cdSSA LORENA BANDEIRA LANDIM; JOELSON CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA; ","6":"MONIQUE DE SOUSA PAIX\u00c3O; MARIANA GURBINDO FLORES; ANTONIA SHEILA GOMES LIMA; ANDR\u00c9 LUIZ DUTRA FENNER; GISLEI SIQUEIRA KNIERIM; JORGE MESQUITA HUET MACHADO; ALINE DO MONTE GURGEL; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; MARIANA OL\u00cdVIA SANTANA DOS SANTOS; ","7":"MARCILIO SANDRO DE MEDEIROS; LIA GIRALDO DA SILVA AUGUSTO; SOLANGE LAURENTINO DOS SANTOS; RITA SUELY BACURI DE QUEIROZ; FLOR ERNESTINA MARTINEZ-ESPINOSA; ADRIANA PATR\u00cdCIA BRELAZ LOPES GOMES; ANNY BEATRIZ COSTA ANTONY DE ANDRADE; ISABELA CRISTINA DE MIRANDA GON\u00c7ALVES; DIOGO FERREIRA DA ROCHA; STEFANIA BARCA; ANDR\u00c9 MONTEIRO COSTA; ","8":"RACKYNELLY ALVES SARMENTO SOARES; SANDRA COSTA CAVALCANTE LEITE DE ABREU; RODRIGO PINHEIRO DE TOLEDO VIANNA; RONEI MARCOS DE MORAES; ","9":"ANA PAULA DIAS DE SA; CLAUDIA FREITAS DE OLIVEIRA; ELAINE MARIA BARBOSA CARDOSO; LEANDRO ARA\u00daJO COSTA; VICTOR VICTOR TEIXEIRA DO MONTE; GISLEI SIQUEIRA KNIERIM; VIRG\u00cdNIA DA SILVA C\u00d4RREA; ","10":"LUANA CARVALHO TRINDADE; AIDA BRAND\u00c3O LEAL; JANA\u00cdNA MARIANO C\u00c9SAR; RAFAEL DA SILVEIRA GOMES; F\u00c1BIO HEBERT DA SILVA; NAT\u00c1LIA SOARES DALFIOR; MAIARA DA SILVA; ","11":"ANA FL\u00c1VIA QUINT\u00c3O FONSECA; JULIANA L\u00daCIA COSTA SANTOS MORAES; MARILENE BARROS DE MELO; RAQUEL APARECIDA FERREIRA; CELIA MARIA FERREIRA GONTIJO; ","12":"VANIRA MATOS PESSOA; ","13":"ANA CL\u00c1UDIA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA; VERA L\u00daCIA DE AZEVEDO DANTAS; GISELDA MARIA DE CASTRO LIMA; RAIMUNDO F\u00c9LIX LIMA; FERNANDO FERREIRA CARNEIRO; MARIA IVANILDE FIDELIS DAMASCENO RAB\u00caLO; NAYENDRA SILVEIRA RODRIGUES; LEANDRO ARA\u00daJO COSTA; MARIA NEILA FERREIRA DOS SANTOS; VERA L\u00daCIA ALVES MARIANO; CAMILA BATISTA; RAQUEL DANTAS; ","14":"MICHELE NEVES MENESES; RAMONA FERNANDA CERIOTTI TOASSI; ","15":"ANA MARIA EUG\u00caNIO DA SILVA; FERNANDA IELPO DA CUNHA; ","16":"ANNIE L\u00cdVIA TORRES DE ALBUQUERQUE ARA\u00daJO; D\u00c9BORA MARIA MARQUES BEZERRA; D\u00c1VINNA NYARA LIMA MOURA; JULIANA KADJA MELO DA SILVA; MYRELLA LORENA ALMEIDA PEREIRA; L\u00c1ZARO FABR\u00cdCIO DE FRAN\u00c7A SOUZA; ","17":"HENRIQUE CAVALLI TORRES; ANT\u00d4NIO CARLOS CARDOSO GALANTE; DENISE GUARDIEIRO CARDOZO; GIL DA PINNA CUNHA NETO; ALINE VIEIRA SANTOS; ","18":"MARIA PAULA DO AMARAL ZAITUNE; ADRIA VANESSA TORRES MENDES; ANA CL\u00c1UDIA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA; NATAN MONSORES DE S\u00c1; ","19":"VIT\u00d3RIA LOVATO PINTO; MARILISE OLIVEIRA MESQUITA; DEISE LISBOA RIQUINHO; L\u00daCIA HELENA DONINI SOUTO; ","20":"CIBELE LIMA DOS SANTOS; POLYANA APARECIDA VALENTE; MARIA TEREZINHA BRETAS VILARINO; DENISE NACIF PIMENTA; ","21":"ISABELLE MARIA MENDES DE ARA\u00daJO; ","22":"FRANCISCA BERTILIA CHAVES COSTA; SILVIA HELENA DE AMORIM MARTINS; LUIZA VALESKA DE MESQUITA MARTINS; PATR\u00cdCIA DO CARMO LIMA; LEONARDO LIMA ALEIXO; ANT\u00d4NIA MICHELLY CASTRO GOMES; JULY GRASSIELY DE OLIVEIRA BRANCO; LUIZ ADRIANO TORRES DE SOUSA; ANA MARIA FONTENELLE CATRIB; ","23":"KARINE DE OLIVEIRA GOMES; ","24":"CAMILA BATISTA SILVA GOMES; ","25":"NATALIA SOARES DALFIOR; MAIARA DA SILVA; ANNA PAULA MILANEZ FONSECA; JANA\u00cdNA MARIANO C\u00c9SAR; LUANA CARVALHO TRINDADE; RAFAEL DA SILVEIRA GOMES; ","26":"IRLA NOGUEIRA DOS SANTOS; ANA BEATRIZ PEDROSO BRITO; RUY MASSATO HARAYAMA; JULIANA GAGNO LIMA; SHEYLA MARA SILVA DE OLIVEIRA; HELOISA DO NASCIMENTO DE MOURA MENESES; MARINA SMIDT CELERE MESCHEDE; ","27":"LEANDRO ARAUJO DA COSTA; VANIRA MATOS PESSOA; FERNANDO FERREIRA CARNEIRO; FRANCISCO WAGNER PEREIRA MENEZES; ALAN RAYMISON TAVARES RABELO; FRANCISCO LUCAS INOC\u00caNCIO LEITE; RAQUEL GARCIA AGUILA; ","28":"CEC\u00cdLIA MARIA ALVES DE FREITAS; ADAN REN\u00ca PEREIRA DA SILVA; NILZA OLIVEIRA DOS SANTOS; ANNE KARINA PEREIRA DA ANDRADE; SUELY APARECIDA DO NASCIMENTO MASCARENHAS; ","29":"JO\u00c3O MENDES DE LIMA JUNIOR; EDER PEREIRA RODRIGUES; URBANIR SANTANA RODRIGUES; ","30":"JULIANA L\u00daCIA COSTA SANTOS MORAES; ALESSANDRA RIOS DE FARIA; MA\u00cdRA ARA\u00daJO C\u00c2NDIDA; LUDMILA BANDEIRA PEDRO DE FARIAS; MARLENE LEMES ROCHA; TEREZINHA SABINO DE SOUZA; MAYARA ALVES DA SILVA; JULIANE NASCIMENTO DE JESUS; K\u00c1TIA ESTER MARQUES CAMBIAGHI; KELLY GOMES SOARES; JANETE PARTELI DE MACEDO; ANA FL\u00c1VIA QUINT\u00c3O; JULIANA GALV\u00c3O AFONSO; ADRIANA MENESES MITRE; NATH\u00c1LIA RAMOS LOPES DOS SANTOS; \u00c9RICA MENEZES DOS REIS; ","31":"ANA BEATRIZ PEDROSO BRITO; IRLA NOGUEIRA DOS SANTOS; RUI MASSATO HARAYAMA; JULIANA GAGNO LIMA; SHEYLA MARA SILVA DE OLIVEIRA; MARINA SMIDT CELERE MESCHEDE; HELOISA DO NASCIMENTO DE MOURA MENESES; ","32":"ISABELLE BERNARDINA DA SILVA LOPES; VANIRA MATOS PESSOA; MARIA DAS GRA\u00c7AS VIANA BEZERRA; LUIZ RONS CA\u00daLA DA SILVA; OZENETE DOS SANTOS ABREU; ","33":"ANTONIO EDVAN FLOR\u00caNCIO; MAYANA DE AZEVEDO DANTAS; ANTONIO EDILSON DE OLIVEIRA DA SILVA; VERA L\u00daCIA DE AZEVEDO DANTAS; ","34":"FLORA VIANA ELIZEU DA SILVA; VANIRA MATOS PESSOA; FERNANDO FERREIRA CARNEIRO; CARLOS ANDR\u00c9 MOURA ARRUDA; FRANCISCO JADSON FRANCO MOREIRA; MARINA TARNOWSKI FASANELLO; MARCELO FIRPO DE SOUZA PORTO; ANDREZZA GRAZIELLA VER\u00cdSSIMO PONTES; MARIA DE F\u00c1TIMA ANTERO SOUSA MACHADO; ","35":"CAMILA MENDES DOS SANTOS; ANA FL\u00c1VIA MARTINS MONTEIRO; ANA LETICIA CAMPOS YAMAMOTO; GABRIEL DE OLIVEIRA MACHADO; IGOR CRABI DE FREITAS; RAFAEL ARCANJO DE OLIVEIRA FILHO; ANA L\u00daCIA FONSECA; O. THIAGO DE RAYMUNDO; ","36":"MARIA IN\u00caS PEREIRA GUIMAR\u00c3ES; MARIA DE F\u00c1TIMA SILIANSKY DE ANDREAZZI; GABRIEL EDUARDO SCHUTZ; LEYLA GOMES SANCHO; RAFAEL ZAMBELLI NOBRE; ACHILLE FRANCISCO MARTINO; ","37":"LUIZ RONS CA\u00daLA DA SILVA; ISABELLE BERNARDINA DA SILVA LOPES; VANIRA MATOS PESSOA; FERNANDO FERREIRA CARNEIRO; ","38":"GE\u00cdSA CORDEIRO DOS SANTOS; ISABELA GABRIELLE DE SOUSA DOS SANTOS; RUI MASSATO HARAYAMA; ","39":"WILSON SABINO; F. LILIAN REGINA BRAGA; M. X. DOUGLAS DE LIMA; O. DEJAYNE DE SOUSA; S. ELUANE KATRINY DE SOUSA; F. YASMIN THAIN\u00c1 HENN; G. SILVIA LET\u00cdCIA COSTA; LEIDA CALDEIRA MARINHO; P. MARILU ROBERTA SANTOS; G. JULIANA LIMA; ","40":"JOS\u00c9 MARCOS DA SILVA; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; LIA GIRALDO DA SILVA AUGUSTO; ","41":"MATHEUS VASCONCELOS TORRES; PRISCILLA CABRAL CORREIA; LUIZA GARNELO; ","42":"ANGELA CASANOVA; LIGIA GIOVANELLA; MARLY CRUZ; ","43":"BRUNA LIMA DA ROCHA; ROZILAINE REDI LAGO; HELEM CHRISTIANE CUNHA DE SOUZA; PATR\u00cdCIA DE MESQUITA LIMA; CAROLINA VIEIRA DOURADO; SOLANGE LUSTOZA DOS SANTOS; CL\u00c9RISTON NUNES SAMPAIO; ","44":"LILIANE SILVA DO NASCIMENTO; ADALBERTO L\u00cdRIO DE NAZAR\u00c9 LOPES; ROSANA NAZAR\u00c9 LE\u00c3O SOUZA; ANDREA CRISTINA MARASSI LUCAS; CECILIA ABRAH\u00c3O NASCIMENTO DE SANTI; ","45":"ELIAQUIM ALMEIDA DOS SANTOS; RUTE CAROLINE RAMOS SOARES; FELIPE AZEVEDO ALBERTO NASCIMENTO; ERIKA FERNANDES COSTA PELLEGRINO; BRUNA GRAZIELLE CARVALHO JACOMEL; FERNANDA NOGUEIRA VALENTIN LUCIANELLI; HELANE CONCEI\u00c7\u00c3O DAMASCENO; ANT\u00d4NIO VIVALDO PANTOJA; RENAN ROCHA GRANATO; DALBERTO LUCIANELLI J\u00daNIOR; OZ\u00c9LIA SOUSA SANTOS; ","46":"MARTA AZEVEDO DOS SANTOS; N\u00daBIA DE F\u00c1TIMA CAVALCATE DE ALENCAR; LEILA RUTE OLIVEIRA GURGEL DO AMARAL; CARLA BONO OLENSCKY COELHO; ","47":"JACQUELINE BRITO DE LUCENA; KARINA SANTANA ANDRADE; POLIANA DE ARA\u00daJO MAIA; ROBERTA KALINY DE SOUZA COSTA; ","48":"URIEL MADUREIRA LEMOS; ROSANA CRISTINA PEREIRA PARENTE; LU\u00cdZA GARNELO; FERNANDO JOS\u00c9 HERKRATH; ","49":"DENISE GASTALDO; M MARIA L\u00daCIA BOSI; ALEX FRAGA; MARIA IN\u00caS GANDOLFO; JO\u00c3O TADEU ANDRADE; ROZILANE LAGO; LILIAN MAGALH\u00c2ES; ","50":"SILVIA LETICIA GATO COSTA; VIVIANE FIGUEIREDO VINENTE; MARCELO ARA\u00daJO DA SILVA; HERNANE GUIMAR\u00c3ES DOS SANTOS JUNIOR; ","51":"SIDNEY FEITOZA FARIAS; VASCO AM\u00c9RICO SAMBO; JOS\u00c9 LUIZ DO AMARAL CORR\u00caA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR; ","52":"DEJAYNE OLIVEIRA DE SOUSA; LA\u00cdS GABRIELLE CARDOSO DE OLIVEIRA; TE\u00d3GENES LUIZ SILVA DA COSTA; ","53":"H\u00c9L\u00c8NE LAPERRI\u00c8RE; ","54":"SIMONE MENDES LIMA; N\u00daBIA SOUZA CORREIA; IVAN BRITO FEITOSA; K\u00c1TIA FERNANDA ALVES MOREIRA; GABRIEL EDUARDO MELIM FERREIRA; FELIPE WEISSHAUPT STEGUN; AGLENE MARQUES ARA\u00daJO; ","55":"LARISSA ADNA NEVES SILVA; LUCIANE ALFAIA SOARES; SILVIA LETICIA GATO COSTA; HERNANE GUIMAR\u00c3ES DOS SANTOS JUNIOR; ","56":"JULIANA GAGNO; LIGIA GIOVANELLA; M\u00c1RCIA CRISTINA RODRIGUES FAUSTO; HELENA SEIDL; DOUGLAS MOTA XAVIER DE LIMA; ","57":"L\u00cdVIA KARLA SALES DIAS; M\u00c1RCIA MARIA TAVARES MACHADO; MARIA DO SOCORRO DE SOUSA; ","58":"LILIAN MAGALH\u00c2ES; ROZILAINE REDI LAGO; MARIA IN\u00caS GANDOLFO CONCEI\u00c7\u00c3O; MARIA LUCIA BOSI; ALEX BRANCO FRAGA; JO\u00c3O TADEU DE ANDRADE; DENISE GASTALDO; ","59":"MARIA IN\u00caS GANDOLFO CONCEI\u00c7\u00c3O; ALEX BRANCO FRAGA; MARIA LUCIA BOSI; DENISE GASTALDO; LILIAN MAGALH\u00c2ES; ROZILAINE REDI LAGO; JO\u00c3O TADEU DE ANDRADE; ","60":"ROZILAINE REDI LAGO; BRUNA LIMA DA ROCHA; HELEM CHRISTIANE CUNHA DE SOUZA; PATR\u00cdCIA DE MESQUITA LIMA; CAROLINA VIEIRA DOURADO; SOLANGE LUSTOZA DOS SANTOS; CL\u00c9RISTON NUNES SAMPAIO; ","61":"K\u00c1TIA FERNANDA ALVES MOREIRA; MARCELO TIAGO BALTHAZAR CORR\u00caA; MICHELE GRITTI; DAYANE ABREU RIBEIRO; ANDR\u00c9 LUCAS SANTANA BARBOSA; LERISSA NAUANA FERREIRA; MARCOS ANT\u00d4NIO SALES RODRIGUES; ","62":"LILIAN WELZ; ELENITA DE CACIA MENOCI MORTEAN; ROBERTO ROSA FILHO; M\u00c1RCIO ANDR\u00c9 ALENCAR DE ALMEIDA; ORLANDO AUGUSTO SCHOLZ; SIMONE APARECIDA GON\u00c7ALVES; ","63":"SIMONE SANTANA DA SILVA; CINIRA MAGALI FORTUNA; GILLES MONCEAU; MARGUERITE SOULI\u00c8RE; ","64":"DANIEL VANNUCCI D\u00d3BIES; SOLANGE L\u201dABBATE; ANA CRISTINA DOS SANTOS VANGRELINO; ","65":"JESSICA APARECIDA SOBRINHO SILVA; ANDRESA LIRA SILVA; ","66":"HYLANY BEZERRA DE ALMEIDA; MARINA FERREIRA DE MEDEIROS MENDES; LYGIA CARMEN DE MORAES VANDERLEI; MIREILLY MOURA HEMET\u00c9RIO; ","67":"FAB\u00cdOLA BRAZ PENNA; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; ","68":"ISABEL CRISTINA DE MOURA LEITE; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; LUTIANNI DIAS BRAZOLINO; RAPHAEL SAMPAIO DOS SANTOS; JULIANA DE GREG\u00d3RIO OLIVEIRA; LUCILLE ANNIE CARSTENS; CARLOS HENRIQUE PACHECO; PEDRO SANCHES CORREA; VILMA VIEIRA SILVA; FAB\u00cdOLA BRAZ PENA; PATR\u00cdCIA RIBEIRO DA SILVA MAIA TEIXEIRA; ","69":"FL\u00c1VIO ADRIANO BORGES; M\u00c1RCIA NIITUMA OGATA; MARISTEL KASPER; M\u00d4NICA VILCHEZ DA SILVA; ADRIANA BARBIERI FELICIANO; SILIANI APARECIDA MARTINELLI; CINIRA MAGALI FORTUNA; ","70":"LUCAS DA SILVA ALVES; LIVIA DE ANDRADE MARQUES; FRANCISCA BEATRIZ DE VASCONCELOS OLIVEIRA; LARISSA RODRIGUES DA SILVA; THAYS LUIZA PRACIANO FERNANDES RABELO; NATASHA FARIAS FACUNDO; NAYARA LOUREN\u00c7O ROCHA; ","71":"TATIANA LOIOLA; SOLANGE L\u201dABBATE; ","72":"REGIANE PRADO RIBEIRO; CARLA APARECIDA SPAGNOL; DANIEL VANNUCCI D\u00d3BIES; ","73":"ST\u00c9PHANIE GON\u00c7ALVES MAC\u00caDO ROSA DANTAS; ANA L\u00daCIA ABRAH\u00c3O DA SILVA; \u00c2NDREA CARDOSO DE SOUZA; ","74":"FRANCY WEBSTER DE ANDRADE PEREIRA; ROSENI PINHEIRO; LUCIANE APARECIDA PEREIRA DE LIMA; ","75":"LARISSA DE ALMEIDA REZIO; MARTA ESTER CONCIANI; MARILENE ALVES QUEIROZ; ","76":"CINIRA MAGALI FORTUNA; GILLES MONCEAU; ADRIANA BARBIERI FELICIANO; MARISTEL KASPER; MONICA VILCHEZ DA SILVA; THALITA CAROLINE CARDOSO MARCUSSI; FL\u00c1VIO ADRIANO BORGES; M\u00c1RCIA NIITUMA OGATA; ","77":"MARISTEL KASPER; CINIRA MAGALI FORTUNA; GILLES MONCEAU; ","78":"PATRICIA RIBEIRO DA SILVA MAIA TEIXEIRA; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; JULIANA DE GREG\u00d3RIO OLIVEIRA; VILMA VIEIRA DA SILVA; CARLOS HENRIQUE PACHECO; FAB\u00cdOLA BRAZ PENNA; ","79":"LIVIA DOS SANTOS MENDES; LINDIANE DE AZEVEDO NEVES OLIVEIRA; ALBA BENEM\u00c9RITA ALVES VILELA; ANA \u00c1UREA AL\u00c9CIO DE OLIVEIRA RODRIGUES; ADRIANO MAIA DOS SANTOS; ","80":"FABR\u00cdCIA DE SOUZA TAVARES; EDSON SALLES EL GHAZZAOUI MALVAR; JORDANA RIBEIRO COCOVICK; JULIA COSTA DE OLIVEIRA; THAYNA LARISSA AGUILAR DOS SANTOS; CL\u00c1UDIA MARIA FILGUEIRAS PENIDO; ","81":"IVE DA SILVA IVE MONTEIRO; RAFAEL DA SILVEIRA MOREIRA; SIDNEY FEITOSA FARIAS; ","82":"JUCICLEIA MAIARA DA SILVA FREITAS; JANA\u00cdNNA LILIAN SANTOS DA TRINDADE; TICIANA TORRES; ","83":"RAYSSA NAFTALY MUNIZ PINTO; ANA MARIA GONDIM VALEN\u00c7A; ANE POLLINE LACERDA PROTASIO; IAGO VIEIRA GOMES; ","84":"JOSIANE MOREIRA GERMANO; TATIANA ALMEIDA COUTO; ISIS GOMES BIONDI; ALBA BENEM\u00c9RITA ALVES VILELA; ","85":"THANIA MARIA DINIZ; EDLAINE FARIA DE MOURA VILLELA; ","86":"C\u00c9LIA MARIA CARTAXO PIRES DE S\u00c1; B\u00c1RBARA MARIA SOARES WANDERLEY; EDUARDO SIMON; JOACILDA NUNES; ","87":"INDIANARA MARIA FERNANDES FERREIRA; CARLOS EDUARDO SILVA FEITOSA; IASMIN SHARMAYNE GOMES BEZERRA; ANA KARENINA ARRAES AMORIM; ","88":"D\u00c9BORA SPALDING VERDI; SILVIA REIS; T\u00c1VILA APARECIDA DE ASSIS GUIMAR\u00c3ES; D\u00c9BORA BENCHIMOL FERREIRA; MARIANA BORGES DIAS; ","89":"ANTONIO CARLOS CARDOSO GALANTE; MARIA ERC\u00cdLIA DE ARA\u00daJO; ","90":"JULIA BRANDI; C\u00c1SSIA BEATRIZ BATISTA; ","91":"LUANA PINHO DE MESQUITA LAGO; SILVIA MATUMOTO; ","92":"RITA DE CASSIA LOPES GOMES; M\u00c1RCIA MIRANDA BARRETO; SILVIA RODRIGUES FERNANDES; ","93":"ADRIANA MARIA MAC\u00caDO DE ALMEIDA T\u00d3FOLI; PEDRO ALBERTO LACERDA RODRIGUES; GILSANDRA DE LIRA FERNANDES; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; EMANUEL COSTA DE MELO; ","94":"VILMA VIEIRA DA SILVA; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; JULIANA GREG\u00d3RIO; LUCILLE ANNIE CAESTENS; FABIOLA BRAZ PENNA; RAPHAEL SAMPAIO DOS SANTOS; ","95":"VANESSA DIAS DE ARA\u00daJO BARR\u00caTO; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; SEBASTI\u00c3O CAIO DOS SANTOS DANTAS; CLARISSA GOMES DE ARA\u00daJO; THALYNE YURI ARA\u00daJO FARIAS DIAS; RAYEGNE ALVES DOS SANTOS MENDES; P\u00c2MERA MEDEIROS DA COSTA; ","96":"JANDESSON MENDES COQUEIRO; ADAUTO EMMERICH OLIVEIRA; T\u00daLIO ALBERTO MARTINS DE FIGUEIREDO; ","97":"EVERTON ROSSI; RENI APARECIDA BARSAGLINI; ","98":"EDINEIA RIBEIRO DOS SANTOS; RIVALDO VEN\u00c2NCIO DA CUNHA; SONIA MARIA OLIVEIRA DE ANDRADE; C\u00c1SSIA BARBOSA REIS; ALESSANDRA MOURA DA SILVA; CRHISTINNE CAVALHEIRO MAYMONE GON\u00c7ALVES; ","99":"REBECA VALENTIM LEITE; CRISTIANE DOS SANTOS SILVA; ANA PAULA CHANCHARULO DE MORAIS PEREIRA; ","100":"ANA PAULA CAVALCANTE RAMALHO BRILHANTE; SOLANGE L\u201dABBATE; \u00c2NGELA ALENCAR ARARIPE PINHEIRO; ISABEL MORALES MORENO; RAIMUNDA MAGALH\u00c3ES DA SILVA; MARIA SALETE BESSA JORGE; ","101":"GISELLE BIANCA T\u00d3FOLI; ROSA GOUV\u00caA DE SOUSA; J\u00c9SSICA LA\u00cdS RESENDE VIEIRA; ","102":"LUTIANNI DIAS BRAZOLINO; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; L\u00daCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; ISABEL CRISTINA DE MOURA LEITE; RAPHAEL SAMPAIO DOS SANTOS; PATR\u00cdCIA RIBEIRO DA SILVA MAIA TEIXEIRA; ","103":"FAGNER LUIZ LEMES ROJAS; RUTH TEREZINHA KEHRIG; EM\u00cdLIA CARVALHO LEIT\u00c3O BIATO; ","104":"TAIS VICARI; ALEXANDRE F\u00c1VERO BULGARELLI; ","105":"FRANCIKELY DA CUNHA BANDEIRA; ","106":"JULIANA DE GREG\u00d3RIO OLIVEIRA; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; LUCILLE ANNIE CARSTENS; VILMA VIEIRA DA SILVA; ISABEL CRISTINA DE MOURA LEITE; CARLOS HENRIQUE PACHECO; PEDRO SANCHES CORREA; ","107":"DANIEL DE SOUZA BARCELOS; GAST\u00c3O WAGNER DE SOUSA CAMPOS; ","108":"KAREN DA SILVA SANTOS; CINIRA MAGALI FORTUNA; MARCELA GON\u00c7ALVES; ","109":"CARLA APARECIDA SPAGNOL; LUCIANE MARIA PEZZATTO; ADRIANE VIEIRA; ","110":"LUCILLE ANNIE CARSTENS; LUCIA CARDOSO MOUR\u00c3O; ANA CLEMENTINA VIEIRA DE ALMEIDA; JULIANA DE GREG\u00d3RIO OLIVEIRA; VILMA VIEIRA SILVA; ISABEL CRISTINA DE MOURA LEITE; PATR\u00cdCIA RIBEIRO DA SILVA MAIA TEIXEIRA; LUTIANNI DIAS BRAZOLINO; RAPHAEL SAMPAIO DOS SANTOS; FAB\u00cdOLA BRAZ PENA; CARLOS HENRIQUE PACHECO; PEDRO SANCHES CORREA; ","111":"JULIANE DA SILVA PEREIRA; VALQU\u00cdRIA FARIAS BEZERRA BARBOSA; ANA CARLA SILVA ALEXANDRE; SILVANA CAVALCANTI DOS SANTOS; ROBERVAM DE MOURA PEDROZA; DARIA CATARINA SILVA SANTOS; LUANA BESERRA CABRAL; MARCILENE BATISTA HOLANDA; ALINE BARROS DE OLIVEIRA; ","112":"SHEYLLA DE KASSIA SILVA GALV\u00c3O; ","113":"KARINE WLASENKO NICOLAU; PABLO CARDOZO ROCON; B\u00c1RBARA DA SILVA NALIN DE SOUZA; MARCOS AUR\u00c9LIO DA SILVA; CASSIA MARIA CARRACO PALOS; ","114":"LEONEL ALC\u00c2NTARA DOS ANJOS J\u00daNIOR; MARIA \u00c2NGELA CONCEI\u00c7\u00c3O MARTINS; KERLY LOUREN\u00c7O BORGES; ROSANGELA MAIARA VINDOURA GOMES; ","115":"LIA BISSOLI MALAMAN; SOLANGE L\u201dABBATE; ","116":"LILIANE DE ALMEIDA CARDOSO; ANTARES SILVEIRA SANTOS; LILIAN NADJA SILVA BRITO; PALOMA SOARES DEM\u00c9TRIO; VICT\u00d3RIA MARIA DE FREITAS NUNES; CIBELLY ALVES SANTOS; SIBELLE MARIA MARTINS DE BARROS; GABRIELLA BARRETO SOARES; KATHLEEN ELANE LEAL VASCONCELOS; ","117":"MARINA GOMES FAGUNDES; ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDRADE; ANNE CAROLINE FERREIRA DE FREITAS; J\u00c9SSYCA ALANA OLIVEIRA PEREIRA; KALINY OLIVEIRA DANTAS; J\u00c9SSICA INGRID DE ARA\u00daJO GOMES; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; MICHAELLA SHAMY NUNES MELO; NEURISLENE MACIEL DANTAS; ANA AM\u00c9LIA DA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; ","118":"CAROLINA DUTRA DEGLI ESPOSTI; LORENA FERREIRA; MARIAM\u00c9LIA SANTOS RIBEIRO; MARLY MARQUES DA CRUZ; ","119":"L\u00cdVIA CRISTINA SIQUEIRA GARCIA; LYGIA MARIA DE FIGUEIREDO MELO; JACILEIDE GUIMAR\u00c3ES; ","120":"MARINA FERREIRA DE MEDEIROS MENDES; ISABELLA CHAGAS SAMICO; HYLANY BEZERRA DE ALMEIDA; CECYLIA ROBERTA FERREIRA DE OLIVEIRA; ","121":"ANA PAULA DE LIMA SANTOS; ARMANDO ANTONIO DE NEGRI FILHO; ","122":"KATHARINI MARIA BARBOSA TEIXEIRA ROCHA; NEIDE SHEYLA DE MELO ARAUJO; ATILA CHAGAS DE ARAUJO; ROSENDO FREITAS DE AMORIM; MIRNA ALBUQUERQUE FROTA; ","123":"GILSANDRA DE LIRA FERNANDES; ADRIANA MARIA MAC\u00caDO DE ALMEIDA T\u00d3FOLI; PEDRO ALBERTO LACERDA RODRIGUES; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; EMANUEL COSTA DE MELO; ","124":"ANA RITA CASTRO TRAJANO; LUCAS OLIVEIRA ALVARES; LUIZ HENRIQUE GON\u00c7ALVES SOUZA; E PRISCILA ELLEN SANTOS CAMPOS; LARISSA MOREIRA BATISTA; ","125":"MARIA EDILENE DE PONTES SILVA; ADRIANA FERNANDE DA SILVA; ELMA MARIA DA SILVA; FELIPE LIMA DE MEDEIROS; RICARDO ERTON DE MELO PERREIRA DA SILVA; MACERLANE LIRA DA SILVA; ","126":"VIN\u00cdCIUS SANTOS RODRIGUES; C\u00c1SSIA BEATRIZ BATISTA; ","127":"FRANCISCO WAGNER PEREIRA MENEZES; AMANDA CAVALCANTE FROTA; LUIZ ODORICO MONTEIRO DE ANDRADE; IVANA CRISTINA DE HOLANDA CUNHA BARRETO; ","128":"LORENA FERREIRA; MARIAM\u00c9LIA SANTOS RIBEIRO; CAROLINA DUTRA DEGLI ESPOSTI; MARLY MARQUES DA CRUZ; ","129":"RENATA CABRAL VENTURA; MARCIO RUSSO NAKASONE; ANTONIO CARLOS CARDOSO GALANTE; MARIE ANNE PACHECO VAN SEBROECK; \u00c2NGELA MARIA DE CASTRO AMORIM; ","130":"GRASIELE NESPOLI; ","131":"TATIANA DE VASCONCELLOS AN\u00c9AS; PRISCILA DA SILVA OLIVEIRA; VANESSA LEONEL PETERKA; ","132":"EMANUELLA PEREIRA CARVALHO; LUCAS FERNANDO RODRIGUES DOS SANTOS; MARCOS HENRIQUE OLIVEIRA SOUSA; MARIA JOS\u00c9 DA SILVA; RALINE SANTANA DE ALMEIDA; YURY DYNNALLYSON FERREIRA OLIVEIRA; ","133":"LICYA VIVIANE DE SOUSA COSTA; ","134":"FRANCISCO ARICLENE OLIVEIRA; M\u00c1RCIA MARIA TAVARES MACHADO; CRISTIANA FERREIRA DA SILVA; DENIZIELLE DE JESUS MOREIRA MOURA; CARMEM RITA SAMPAIO DE SOUSA; FRANCISCA ANTONIA DOS SANTOS; ","135":"NAT\u00c1LIA FERNANDES DO NASCIMENTO; GISLAYNNE DA SILVA BARBOSA; MIKAELLE LAURENTINO DA SILVA; RAVENA DE FARIAS SILVA; THAISLANIO STEFANI ALVES BEZERRA; DIOGO ALAN COSTA FERREIRA; SABRINA MARCIA RESENDES DE ALMEIDA SANTOS CUNHA; ","136":"ALAN RAYMISON TAVARES RABELO; RAQUEL GARCIA AGUILA; SHALANA HOLANDA VARELA; FRANCISCO WAGNER PEREIRA MENEZES; LEANDRO ARAUJO DA COSTA; ANA PAULA DIAS DE S\u00c1; ","137":"VERA JOANA BORNSTEIN; ANA PAULA CAETANO; ","138":"ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA SOBRINHO; LUCIANE FERRARETO; JOS\u00c9 LEON\u00cdDIO MADUREIRA DE SOUSA SANTOS; ","139":"JOICE FABR\u00cdCIO DE SOUZA; MARIA LET\u00cdCIA CEZ\u00c1RIO GALDINO; VANDERL\u00c2NIA MAC\u00caDO COELHO MARQUES; KEILA SOBREIRA NOGUEIRA; EDYVANIA CORDEIRO SIEBRA; FELIPE COUTINHO VASCONCELOS; SUIANE MARIA MENDES DO NASCIMENTO; ANA PAULA AGOSTINHO ALENCAR; PETRUCYA FRAZ\u00c3O LIRA; ANTONIO GERMANE ALVES PINTO; ","140":"JOCINEIDE MARIA CAJUEIRO; EDGAR DA SILVA FONTES; PEDRO JOS\u00c9 SANTOS CARNEIRO CRUZ; ","141":"SEBASTI\u00c3O ALVES DE SOUZA FILHO; HELENA DE OLIVEIRA; ","142":"JANAINA CRISTINE PEREIRA NUNES; WLADIMIR NUNES PINHEIRO; ","143":"MARIA DE FATIMA SILIANSKY DE ANDREAZZI; ","144":"LET\u00cdCIA SALGADO ALMEIDA; CAMILA SIGUINOLFI DE MOURA; ","145":"ANDREZA SIQUEIRA COSTA; DANIELA GOMES DOS SANTOS BISCARDE; JAMILLI SILVA SANTOS; VLADIMIR ANDREI RODRIGUES ARCE; EDNIR ASSIS SOUZA; ","146":"ANAMARIA D\u2018ANDREA CORBO; LUANDA DE OLIVEIRA LIMA; ","147":"ANA CARINE ARRUDA ROLIM; CASSIA VIRG\u00cdNIA DE SOUZA; ALINE CRISTINA SILVA; KELLY BEZERRA DE OLIVEIRA; KLEYLENDA LINHARES DA SILVA; ","148":"CLAUDIMAR AMARO DE ANDRADE RODRIGUES; MARCIA CHRISTINA CAETANO ROMANO; FERNANDA BERGAMINI VICENTINE; HELENA BARBOSA LUG\u00c3O; NATHALIA SIGILL\u00d3 CARDOSO; FERNANDA MARQUES REY; DALILA VIANA DE FREITAS; GABRIELA BORGES TANNUS DE SOUZA; TANIA SILVA GOMES CARNEIRO; PEDRO SILVERIA CARNEIRO; ANA CAROLINA CASTRO LUZ BUZATO; DIEGO BUZATO; ANDR\u00c9 LUIS GOMES ANTONIETTO; ","149":"JAQUELINE DE AQUINO SILVA; JANIELE MARIA VASCONCELOS MOTA; ","150":"TANIA MARIA DIAS FERNANDES; ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA LIMA; ","151":"MARIANA SANTOS AMARAL; BIANCA BEATRIZ SANTOS DE SOUZA; ARLINDO PEREIRA DE SOUZA NETO; LANNA KATHERINE LEIT\u00c3O CONCEI\u00c7\u00c3O; DANIELA GOMES DOS SANTOS BISCARDE; ","152":"VER\u00d4NICA SOUZA DE ARAUJO; ","153":"MARCIA MARIA GOMES DE OLIVEIRA NEVES; KATIA REJANE DE MEDEIROS; ","154":"K\u00c9SIA MARISLA RODRIGUES DA PAZ; RENI BARSAGLINI; MARTA GISLENE PIGNATTI; ","155":"CARLOS OCT\u00c1VIO OCK\u00c9 REIS; ","156":"D\u00daNIA DE C\u00c1SSIA GUERRA CAMPOS; ","157":"DANIELLE BANDEIRA DE OLIVEIRA JUNQUEIRA; BEATRIZ FRANCISCO FARAH; GLAUCE CORDEIRO ULHOA TOSTES; ISABEL CRISTINA GON\u00c7ALVES LEITE; BRUNA BANDEIRA DE OLIVEIRA JUNQUEIRA; THA\u00cdS BANDEIRA DE OLIVEIRA JUNQUEIRA; ","158":"BRUNO CESAR DIAS; ","159":"MUANA IARA MARTINS DE ANDRADE; ","160":"CAMILA XAVIER DE MELO; MAYARA FERREIRA LINS DOS SANTOS; RANDAL DE MEDEIROS GARCIA; ","161":"CELITA ALMEIDA ROS\u00c1RIO; TATIANA WARGAS DE FARIA BAPTISTA; EDUARDO LEVCOVITZ; ","162":"FERNANDA L\u00daCIA DE SOUSA LEITE MORAIS; CL\u00c1UDIO TEIXEIRA R\u00c9GIS; GABRIELA MARIA FERNANDES DE ALENCAR; ILARA DA N\u00d3BREGA COSTA; JULIANA MARQUES DE OLIVEIRA CAHUANA; NAIRMARA SOARES PIMENTEL CUNHA; ","163":"MARILENE SOARES DA SILVA; EMANUEL FABIANO MARTINS AVELINO; ","164":"ROGENA WEAVER NORONHA BRASIL; ANA CRISTINA TABOSA; FRANCISCO GILSON ROCHA LIMA; FRANCISCO NATANIEL LIMA REBOU\u00c7AS; HARIADINA SALVEANO DE SOUSA; ISMENIA MARIA BARRETO RAMOS; JOANA D\u2018ARC TAVEIRA DOS SANTOS; JOS\u00c9 HIBISS FARIAS RIBEIRO; LUIS L\u00daCIO DE SOUSA NETO; LUCIVALDO FARIAS MACIEL; MARIA \u00c1UREA MARTINS DE SOUSA SILVA; MARIA GORETTI SOUSA ARAUJO; MARIA DO SOCORRO CARDOSO NOGUEIRA MOREIRA; MARIA VALBENIA DE ALMEIDA; E MANOEL RODRIGUES SILVA; PEDRO ALVES ARA\u00daJO; PAULO C\u00c9SAR DE ARA\u00daJO; SEBASTIANA SHIRLEY OLIVEIRA LIMA; ","165":"JOS\u00c9 LUCAS SOARES DE ARA\u00daJO; ANA ESTER MARIA MELO MOREIRA; THALIA ARIADNE PEN\u00c3 ARAG\u00c3O; KEROLAYNE DE CASTRO FONTENELE; ","166":"THAIS DE ANDRADE VIDAURRE FRANCO; RONALDO TEODORO DOS SANTOS; RACHEL GUIMAR\u00c3ES VIEIRA PITHAN; LUCAS MANOEL DA SILVA CABRAL; ","167":"MARIA LUISA FARIA MAKABE; FL\u00c1VIA CINCOTTO MASSIMINO; IDERALDO LUIZ BELTRAME; ","168":"JO\u00c3O GABRIEL TRAJANO DANTAS; DENISE DE MICHELI; ","169":"MARIA L\u00daCIA MAGALH\u00c3ES BOSI; ISABELA MAGALH\u00c3ES BOSI; ANNA KARYNNE MELO; ","170":"KAROLINE ROMANA NOGUEIRA SILVA PIRES PEREIRA; SEVERINO AZEVEDO DE OLIVEIRA JUNIOR; MATHEUS BARBOSA SANTOS; ROSANO TAVEIRA; WOLNEY FREITAS DE AZEVEDO FRAN\u00c7A; ","171":"MARIA CLARA CONRADO DE NIEMEYER SOARES CARNEIRO CHAVES; ","172":"ELYNE MONTENEGRO ENGSTROM; ALDA LACERDA; MIRNA BARROS TEIXEIRA; PILAR BELMONTE; ","173":"LARISSA FERREIRA MENDES DOS SANTO; LAURA CAMARGO MACRUZ FEUERWERKER; ","174":"ISABELLE GUEDES DA SILVA ISA GUEDES; JOS\u00c9 LUCIANO ALBINO BARBOSA; CALLINE NEVES DE QUEIROZ CLAUDINO; JOS\u00c9 IRIVALDO ALVES OLIVEIRA SILVA; ","175":"MARIA FERNANDA PETROLI FRUTUOSO; C\u00c1SSIO VIN\u00cdCIUS AFONSO VIANA; ROSILDA MENDES; NINA WALLERSTEIN; MARCO AKERMAN; ","176":"FERNANDA MARIA PACHECO DE RESENDE; STELLA MARIS NICOLAU; ","177":"ANDERSON ANDRADE; MAGDA DIMENSTEIN; ","178":"ANA MARIA RICO; JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; ","179":"MAYR\u00c1 LOBATO PEQUENO; ","180":"GABRIELA RIEVERES BORGES DE ANDRADE; C\u00c1TIA PARANHOS MARTINS; CONRADO NEVES SATHLER; ","181":"MARIA ANGELA CONCEI\u00c7\u00c3O MARTINS; S\u00cdLVIA \u00c2NGELA GUGELMIN; ","182":"PAULA FRANCINEIDE PINTO DA SILVA; K\u00c1TIA REJANE DE MEDEIROS; ","183":"MARCOS AUR\u00c9LIO MATOS LEM\u00d5ES; CELMIRA LANGE; GABRIELE BESTER HERMES; VIRGINIA AQUINO SANTIAGO; DENISE SOMAVILA PRZYLYNSKI CASTRO; CARLA WEBER PETERS; ","184":"ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA LIMA; JOS\u00c9 LEON\u00cdDIO MADUREIRA DE SOUSA SANTOS; B. ALEX VARGAS; BRUNA ARAKAKKI; FELIPE EUG\u00caNIO; REJANY FERREIRA DOS SANTOS; LEONARDO BRASIL BUENO; ","185":"M\u00c1RCIA REGINA VIANA; KENNETH ROCHEL DE CAMARGO JR.; SHIRLEY DONIZETE PRADO; ","186":"MARIA ANDR\u00c9IA PEREIRA; MARIA IRACEMA CAPISTRANO BEZERRA; ANA PAULA SILVEIRA DE MORAIS VASCONCELOS; EDWIGES MAIARA FLOR\u00caNCIO CRUZ; ANA CAROLINA SOUZA TORRES; AMANDA CAVALCANTE FROTA; RAFAEL ROLIM FARIAS; ","187":"BARBARA ESTEVAM FERREIRA SANTANA; REGINALDO SILVA DE ARA\u00daJO; ","188":"MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS; FILIPE DE SOUSA RIBEIRO; TATIELEN BATISTA FIGUEIRO; ","189":"KELLYANNE ABREU SILVA; RENATA BORGES DE VASCONCELOS; H\u00c9LIDA MELO CONRADO; IZAUTINA VASCONCELOS DE SOUSA; LYVIA PATR\u00cdCIA SOARES MESQUITA; FRANCISCA CLAUDINA ALVES BALAC\u00d3; ANA BEATRIZ SOUZA MARTINS; ANDREA CAPRARA; ","190":"GABRIEL DA CRUZ SANTOS; JECICA DOS SANTOS XAVIER; MAGNO CONCEI\u00c7\u00c3O DAS MERC\u00caS; ","191":"GINETTA KELLY DANTAS AMORIM; GE\u00d3RGIA SIBELE NOGUEIRA DA SILVA; ","192":"BRUNA RODRIGUES ARAUJO; LUCAS PEREIRA DE MELO; ","193":"LUCAS PEREIRA DE MELO; EDEMILSON ANTUNES DE CAMPOS; BRUNA RODRIGUES ARAUJO; JO\u00c3O VITOR RODRIGUES ALEXANDRE; ","194":"LIGIA MOURA DE SOUZA; RENEIDE RODRIGUES RAMOS; ALESSANDRA DO CARMO PIMENTA; YESSAME MARIA GREGORIO CORREA; KELLY CRISTINA MARCANDALLI; ","195":"DANIELE CRISTINA GODOY; P. P. ANTONIO CYRINO; ROSAMARIA GIATTI CARNEIRO; ","196":"DANIELA CAVALCANTE LOPES; ANT\u00d4NIA MICHELLY CASTRO GOMES; LARA MARIA OLIVEIRA ALVES; MARIANA MONTEIRO VASCONCELOS; MAYRA LIMA FONTES; SAULO VIN\u00cdCIUS LIMA SALES; LEONARDO LIMA ALEIXO; LUIZA VALESKA DE MESQUITA MARTINS; FRANCISCA BERTILIA CHAVES; LUIZ ADRIANO TORRES DE SOUSA; PATRICIA DO CARMO LIMA; ANA MARIA FONTENELLE CATRIB; JOS\u00c9 NILSON RODRIGUES DE MENEZES; ","197":"EDVALDO DA SILVA; ELENICE MACHADO DA CUNHA; GR\u00c1CIA MARIA DE MIRANDA GONDIM; ","198":"MAYARA BRICH; ELIANA ELISABETH DIEHL; ","199":"CLARISSSA CARVALHO FONGARO NARS; DANTE MARCELLO CLARAMONTE GALLIAN; ","200":"EDEMILSON ANTUNES DE CAMPOS; ","201":"VANESSA MEDEIROS DA N\u00d3BREGA; ELENICE MARIA CECCHETTI VAZ; ALTAMIRA PEREIRA DA SILVA REICHERT; NEUSA COLLET; ","202":"ROSANGELA DE ARAUJO LIMA; CEC\u00cdLIA MARIA LIMA LEITE; ","203":"GISLAINE ALVES DE SOUZA; KARLA CRISTINA GIACOMIN; JOS\u00c9LIA OLIVEIRA ARA\u00daJO FIRMO; ","204":"KARINA CONCEI\u00c7\u00c3O SALES ALVES; SILVIA LET\u00cdCIA DA SILVA DE MELOS; JEFERSON JOS\u00c9 DAMI\u00c3O LIMA CORDEIRO; JAMYLLY FERREIRA TARGINO SILVA; MARIANNE FEITOZA BATALHA; HERMANN NOGUEIRA HASTEN REITER JUNIOR; ","205":"BRUNA L\u00daCIA DE ARA\u00daJO VASCONCELOS; GIOVANA FERREIRA LIMA; MAYARA FERREIRA LINS DOS SANTOS; NATALY LINS SODR\u00c9; EM\u00cdLIA CRISTIANE MATIAS ALBUQUERQUE DA ROCHA; RAPHAELA DEL MONDES DO NASCIMENTO; RANDAL DE MEDEIROS GARCIA; ","206":"CARMEM RITA SAMPAIO DE SOUSA; MARIA SOCORRO DE SOUSA; FRANCISCO ARICLENE OLIVEIRA; ","207":"EDILEUZA BEZERRA DE ALMEIDA; MARIA JOSINEIDE DA SILVA CES\u00c1RIO; JOS\u00c9 ANATANS DIAS PINHEIRO; VIVIANE FARIAS SOARES; E IGOR THIAGO BORGES DE QUEIROZ SILVA; LOUISE CHRISTINE SEABRA DE MELO; MARIA ELIZABETH IVA DE ALMEIDA; ","208":"THALIA NATHALIA DOS SANTOS; BRUNA MARIA CARMINATTI; ","209":"THAIN\u00c1 OLIVEIRA FELICIO OLIVATTI; LU\u00cdSA ROCCO BANZATO; GUILHERME FERREIRA BORGES; LEONARDO MARTINS; ELIANA GOLDFARB CYRINO; ","210":"JULIANA SOARES ANDROLAGE; \u00cdTALA PARIS DE SOUZA; RENI APARECIDA BARSAGLINI; ROSENEY BELLATO; ","211":"ARILENE LISBOA DE ARA\u00daJO; ERIKARLA BARACHO AVELINO; J\u00c9SSICA \u00cdRIS FRANCO DA SILVA; ALLANE CRISTINA COSME RODRIGUES; VALT\u00c9RCIO MOREIRA DA SILVA; AMANDA MICHELLY BRAGA DA MATA; ANALICE CARLA DA SILVA ARA\u00daJO; JOYCE DE OLIVEIRA MENEZES PIMENTEL; ","212":"MARIA MARCE MOLIANI; ANNE HELOYSE MENDES DE SOUZA; ","213":"WALESKA DE ARA\u00daJO AURELIANO; ","214":"MAYARA CASSIMIRA DE SOUZA; JAQUELINE TERESINHA FERREIRA; ","215":"RENI APARECIDA BARSAGLINI; ","216":"BRUNA GABRIELLE DE ARA\u00daJO SILVA; AMANDA NARCISO MACHADO; ELENICE MARIA CECCHETTI VAZ; NEUSA COLLET; ","217":"ELIANE MARA VIANA HENRIQUES; HELENA ALVES DE CARVALHO SAMPAIO; DAYZE DJANIRA FURTADO DE GALIZA; VIRGINIA VISCONDE BRASIL; KATARINNE LIMA MORAES; FABIO LUIZ MIALHE; GABRIELA FERREIRA DE OLIVEIRA BUTRICO; MONICA RIBEIRO CANHESTRO; ANT\u00d4NIO AUGUSTO FERREIRA CARIOCA; A. C. CLARICE MARIA VERGARA; SORAIA PINHEIRO MACHADO; ","218":"LUCAS LIMA CAMPOS; ANNA KARYNNE MELO; ","219":"N\u00c1IADE MELO COSTA; ADRIANA FALANGOLA BENJAMIN BEZERRA; E KEILA SILENE DE BRITO SILVA; ","220":"CAMILA RACHEL LIRA SILVA; KATHLEEN ELANE LEAL VASCONCELOS; ","221":"INGRID RAISSA DOS ANJOS ROCHA; GE\u00d3RGIA SIBELE NOGUEIRA DA SILVA; ","222":"VAL\u00c9RIA MENDES BEZERRA; MARIA LUCILA MAGALH\u00c3ES RODRIGUES; HELENA ALVES DE SAMPAIO; ELIANE MARA VIANA HENRIQUES; FRANCISCA VILMA DE OLIVEIRA; ANT\u00d4NIO AUGUSTO FERREIRA CARIOCA; SORAIA PINHEIRO MACHADO; PATR\u00cdCIA CANDIDO ALVES; ","223":"CELIA MARIA FRANCISCO; RENATA LASZLO TORRES; MARIA ELISA GONZALEZ MANSO; ","224":"DANIELLE MONTEIRO C\u00c3MARA; ","225":"RENATA LASZLO TORRES; MAYUMI UCHOA NAWA PAGOTTO; MARIA ELISA GONZALEZ MANSO; ","226":"RAYLSON EMANUEL DUTRA DA N\u00d3BREGA; ROSANA PIMENTEL CORREIA MOYS\u00c9S; JOS\u00c9 FERNANDO MARQUES BARCELLOS; JULIANA NASCIMENTO VIANA; GABRIELA AMARAL DE SOUZA; ","227":"JANINE MELO DE OLIVEIRA; CRISTIANE MARIA ALVES MARTINS; IRENA PENHA DUPRAT; ANA PAULA REBELO AQUINO RODRIGUES; ","228":"CORINA LOPES RIBEIRO; MARCIA MARIA PIRES CAMARGO NOVELLI; ANDREA PEROSA SAIGH JURDI; ","229":"RITA DE C\u00c1SSIA OLIVEIRA DE MEDEIROS; B\u00c1RBARA EVELYN DE OLIVEIRA BARBOSA; MIKAEL DE ARA\u00daJO SILVA; JOWERTON BARROS DA COSTA; LUIS HENRIQUE LOPES DE FIGUEIREDO; DIEGO BONFADA; ","230":"ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDRADE; ANNE CAROLINE FERREIRA DE FREITAS; ANA AM\u00c9LIA DA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; HENRIQUE HOLANDA DE ARA\u00daJO; J\u00c9SSYCA ALANA OLIVEIRA PEREIRA; MARINA GOMES FAGUNDES; MAURA VANESSA DA SILVA SOBREIRA; MICHAELLA SHAMY NUNES MELO; RAFAELA VALE DE HOLANDA ALVES; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; ","231":"RENEIDE RODRIGUES RAMOS; LIGIA MOURA DE SOUZA; MIRIAM DE TOLEDO LEIT\u00c3O FIGUEIR\u00d3; ","232":"E N\u00daBIA MARIA DE MELO SILVA; CLAUDIA JANNOTTI BONAN; ","233":"FABIANE VINENTE DOS SANTOS; ","234":"GABRIELA DOS SANTOS SILVA; CLARICE SANTOS MOTA; LENY ALVES BOMFIM TRAD; ","235":"TAIA CAROLINE NASCIMENTO FERNANDES; CLARICE SANTOS MOTA; YEIMI ALEXANDRA ALZATE L\u00d3PEZ; JO\u00c3O BATISTA DE BRITO BRAGA ALVES; ","236":"E JENNIFER DO VALE SILVA; JOS\u00c9 RICARDO DE CARVALHO MESQUITA AYRES; ","237":"LILI\u00c1DIA DA SILVA OLIVEIRA BARRETO; ","238":"JO\u00c3O PEDRO SANTOS DA SILVA; ROSENI PINHEIRO; ","239":"MARINA GOMES DA SILVA PONTES; CAMILLA ROZENDO BEZERRA; NIVEA SANTOS LEOPOLDINO; JOSINEIDE FRANCISCO SAMPAIO; ","240":"YURI NISHIJIMA AZEREDO; LILIA BLIMA SCHRAIBER; ","241":"BETANIA DE ALMEIDA MACEDO PEDREIRA; JULIANA DOS SANTOS LIMA; ANTONIO LUIZ PEREIRA DOS SANTOS; LAYLA KELLY CONCIE\u00c7\u00c3O SILVA; ","242":"BIANCA DE OLIVEIRA ARAUJO; MARIA ANGELA ALVES DO NASCIMENTO; MARIANA DE OLIVEIRA ARAUJO; ","243":"C\u00cdNTIA DA SILVA TELLES NICHELE; ","244":"LUCIANA SOUZA D\u2019\u00c1VILA; ELI IOLA GURGEL DE ANDRADE; FERNANDO MUSSA ABUJAMRA AITH; ","245":"E ARIADNE DE OLIVEIRA S\u00c1; BIANCA MACHADO QUINT\u00c3O; ","246":"GABRIELA LUCENA DE OLIVEIRA COUTINHO; DILMA LUCENA DE OLIVEIRA; ","247":"MIGUEL EUS\u00c9BIO PEREIRA COUTINHO JUNIOR; ELLYS RHAIARA NUNES REBOU\u00c7AS; TALITA DE LEMOS ARA\u00daJO; ","248":"EVELISE TAROUCO DA ROCHA; CRISTINE MARIA WARMLING; JULIO BALDISSEROTTO; ","249":"MIRIAM VENTURA DA SILVA; LUCIANA SIMAS DE MORAES; LUIZA LENA BASTOS; ELANEIDE ANTONIO ANTUNES; DENISE CAMPOS VERGINIO; IARALYZ FERNANDES FARIAS; PRISCILLA TAVARES; ","250":"ALINE COSTA REZENDE; RENAN GUIMAR\u00c3ES DE OLIVEIRA; RODRIGO FERREIRA DE BARROS; ROG\u00c9RIO PINHEIRO NUNES; ","251":"LUCIANE CRISTINA FELTRIN DE OLIVEIRA; MARIA ANGELA ALVES DO NASCIMENTO; ISABEL MARIA SAMPAIO OLIVEIRA LIMA; ","252":"DENISE SCOFANO DINZ; MARILENE DE CASTILHO S\u00c1; ","253":"CAROLINA SIQUEIRA MENDON\u00c7A; WILLIAN FERNANDES LUNA; ELIANA GOLDFARB CYRINO; MARA REGINA LEMES DE SORDI; GEISA DO SOCORRO CAVALCANTI VAZ MENDES; C\u00c1SSIA MARISA MANOEL; C\u00c9SAR VINICIUS MIRANDA LOPES; DANIELE CRISTINA GODOY; \u00c9VELLIN BEZERRA DA SILVA; FAB\u00cdOLA LUCY FRONZA ALEXANDRE; LUCIANA CRISTINA PARENTI; MARIA SILVIA BRUNI FRUET DE FREITAS; WALTER VITTI J\u00daNIOR; ","254":"SHIRLAYNNE MEDEIROS UCH\u00d4A; NATH\u00c1LIA DE OLIVEIRA AZEVEDO; LAYZA DE SOUZA CHAVES DEININGER; ","255":"C\u00c1IO DA SILVA DANTAS RIBEIRO; CLEBIANA ESTELA DE SOUZA; D\u00c9BORA MORGANA SOARES OLIVEIRA DO \u00d3; LARYSSA PRISCILLA M\u00c9LO DOS SANTOS ALVES; MARIA ISABELLE BARBOSA DA SILVA BRITO; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; ANAHI BEZERRA DE CARVALHO; ","256":"ROBERTO BATISTA DE LIMA; SERGIO RICARDO SIANI; CLARA MARIA AYRES PALASTHY; SILVIO ROBERTO FERNANDES SOARES; ANNA CAROLINA DALTRO PEREIRA; ","257":"RAMONA FERNANDA CERIOTTI TOASS; ALZIRA MARIA BAPTISTA LEWGOY; DENISE BUENO; LUCIANE INES ELY; RENYELLE SCHWANTES DE SOUZA; THAIS OSTROSKI OLSSON; MARINA PEDUZZI; ","258":"ZULEYCE MARIA LESSA PACHECO; GIOVANA CAETANO DE ARAUJO LAGUARDIA; LARISSA RODRIGUES ESTEVES; ARISON CRISTIAN DE PAULA SILVA; AMANDA ANTUNES PEREIRA MADELLA; MARIA IN\u00caS GOMES DE ALMEIDA; MARIA DAS DORES DE SOUZA; DEL MAR TEIXEIRA GOMES; E \u00c9RIKA ANDRADE SILVA; ","259":"CLARISSA GOMES DE ARA\u00daJO; AMANDA GABRIELE MONTEIRO NUNES; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; THALYNE YURI ARA\u00daJO FARIAS DIAS; P\u00c2MERA MEDEIROS DA COSTA; VANESSA DIAS DE ARA\u00daJO BARR\u00caTO; RAYEGNE ALVES DOS SANTOS MENDES; ","260":"E CARLOS ROBERTO DE CASTRO SILVA; DANILO MIRANDA ANHAS; LUCIANE MARIA PEZZATO; LIA THIEME OIKAWA ZANGIROLANI; KARINA RODRIGUES MATAVELLI ROSA; MAYARA VIANNA; LAIS HELENA DUTRA; ","261":"EUGENIA BRAGE; ","262":"CAROLINE HATSUE SATO MEIRA; KARLA HELENE MARQUES LIMA; VAGUINER QUIRINO DOS SANTOS; ELIZABETH CRISTINA CURSINO CERQUEIRA; ","263":"VAL\u00c9RIA MARINHO NASCIMENTO SILVA; DANIELE MEIRELLES RIBEIRO; ROSENI PINHEIRO; ","264":"SANDRA MARA CAMPOS ALVES; MARIA C\u00c9LIA DEL DUQUE; PAULA LOBATO DE FARIA; ","265":"ELISETE CASOTTI; M\u00d4NICA VILLELA GOUV\u00caA; ANDREA NEIVA; MARCOS ALBUQUERQUE DE SENA; DEISON LUCIETTO; MICHELLE CECILLE; LUIZ CARLOS HUBNER; ","266":"MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE SOUSA; EUDAZIANE ABREU MACEDO; ROBERTO MATTEUS BULC\u00c3O DOS SANTOS; CARLOS EDUARDO FERREIRA AGUIAR; JORGE AUGUSTO PORTO DE BARROS SEP\u00daLVEDA; ","267":"CARLOS HENRIQUE TEN\u00d3RIO ALMEIDA DO NASCIMENTO; JULIANA LOPES; MARIA ISABEL FERREIRA DA SILVA; ","268":"LUCAS FERNANDES GON\u00c7ALVES; MARY ANN MENEZES FREIRE; ","269":"RAYEGNE ALVES DOS SANTOS MENDES; THALYNE YURI ARA\u00daJO FARIAS DIAS; CLARISSA GOMES DE ARA\u00daJO; AMANDA GABRIELE MONTEIRO NUNES; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; VANESSA DIAS DE ARA\u00daJO BARRETO; SEBASTI\u00c3O CAIO DOS SANTOS DANTAS; ","270":"NAT\u00c1LIA SILVA PIRES; CRISTIANNE MARIA FAMER ROCHA; JARBAS RICARDO ALMEIDA CUNHA; ","271":"BRUNA CARLA CORDEIRO DE CARVALHO; ","272":"MARIANA LARISSA DA SILVA; ANA CRISTINA DE SOUZA VIEIRA; ","273":"LAURA CARVALHO PARREIRAS; ALZIRA OLIVEIRA JORGE; ","274":"ANA MAYARA DOS SANTOS CARDOSO; HANNA BARBOSA RIBEIRO; LU\u00cdS SEBASTI\u00c3O BAIA PEREIRA; NAYARA FERREIRA MAGNO; ","275":"LILIANE CRISTINA NAKATA; JANISE BRAGA BARROS FERREIRA; ","276":"AMANDA RODRIGUES DOS SANTOS; ","277":"PAULA SASSAKI COELHO; ","278":"STEFFANE CAVALCANTI RODRIGUES; ","279":"KAREN GONZAGA WALTER RODRIGUES; JOS\u00c9 RICARDO DE MESQUITA CARVALHO AYRES; ","280":"IARA VELOSO OLIVEIRA FIGUEIREDO; NILSON DO ROS\u00c1RIO COSTA; ","281":"ELO\u00c1 ROSSONI; ELIANE REGINA CARDOSO; RODRIGUES, THIAGO; ","282":"NICOLE IMACULADA DIAS CALEGARO CALDI; DANIELLE TELES DA CRUZ; ","283":"HELENA WESCHENFELDER CORR\u00caA; RAMONA FERNANDA CERIOTTI TOASSI; LUCIANA BITELLO FIRMINO; ","284":"GUSTAVO MANOEL ROCHA ARA\u00daJO; NATHALIA HANANY SILVA DE OLIVEIRA; RENATA FONS\u00caCA SOUSA DE OLIVEIRA; EMANUELLE YASMIM SILVA DO NASCIMENTO; JANETE LIMA DE CASTRO; ","285":"CLARICE SANTOS MOTA; LENY ALVES BOMFIM TRAD; JO\u00c3O NUNES; ANA LUISA DE ARA\u00daJO DIAS; ","286":"DILMA LUCENA DE OLIVEIRA; JULIANA SAMPAIO; THAYANE PEREIRA DA SILVA FERREIRA; ","287":"ELINE FERREIRA MENDON\u00c7A; VICTOR HUGO DE FRAN\u00c7A DO NASCIMENTO; ","288":"WALBER CRISTIAN DE QUEIROZ MOREIRA; ALEX VIN\u00cdCIUS DA SILVA COSTA; JULIETA MORHEB NUNES AMORIM; PATRICIA ARA\u00daJO BEZERRA; ","289":"DIRLEY LELLIS DOS SANTOS FARIA; CELINA MARIA MODENA; ","290":"LARA LYS SANTOS ROCHA; PATR\u00cdCIA COSTA DE OLIVEIRA; GE\u00d3RGIA YNGRID GOMES FONTENELE; MARIANA PINHEIRO DE MARCHI; ROSIRENE BRITO SOUSA; RAQUEL DE CASTRO ALVES NEPOMUCENO; ","291":"MICHELLY DE OLIVEIRA LEOPOLDINO; FABIANI TEN\u00d3RIO XAVIER; ALAN DA SILVA ANDRADE; JULIANA DE SOUZA OLIVEIRA; ANA PAULA MIYAZAWA; MAGDA MATOS DE OLIVEIRA; THAYS FERNANDA COSTA SILVER; ","292":"MARIANA PASQUAL MARQUES; JANAINA SOARES GALLO; ANA PAULA DE LIMA SANTOS; ","293":"GIOVANNA DE VASCONCELOS HERBSTER; SHARM\u00caNIA DE ARA\u00daJO SOARES NUTO; ","294":"BIANCA MAIA CURTY; GILSON SAIPPA DE OLIVEIRA; ","295":"AMANDA AMAIY PESSOA SALERNO; C\u00c2NDIDA ISABEL DE FIGUEIREDO; MARIA CARMEM AMORIM; ERICK BERNARD PEREIRA DE LIMA; A\u00cdSHA STH\u00c9FANY SILVA DE MENESES; ELAINE VALDNA OLIVEIRA DOS SANTOS; HANNYELLY DE SOUZA LIMA; ","296":"MARIA S\u00d4NIA LIMA NOGUEIRA; L\u00daCIA CONDE DE OLIVEIRA; ","297":"B\u00c1RBARA BULH\u00d5ES LOPES DE ANDRADE; SONALLE AZEVEDO; ROSENI PINHEIRO; ","298":"CLAUDIA REGINA HAPONCZUK CLAUDIA RH DE LEMOS; ","299":"H CLORDANA LIMA DE AQUINO OLIVEIRA; ","300":"E JEANE LIMA SILVA CARNEIRO; JOS\u00c9 RICARDO DE CARVALHO MESQUITA AYRES; ","301":"SHIRLEI MOREIRA DA COSTA FARIA; SARA MOURA MARTINS; CHIRLEY MADUREIRA RODRIGUES; MARINA LANARI FERNANDES; KARLA RONA DA SILVA; ","302":"LUANA DA SILVA MELO; ANA ALINE MATOS DE MEDEIROS; GABRIELA MARIA CAVALCANTI COSTA; VIVIANE EUZEBIA PEREIRA SANTOS; ELOIDE ANDR\u00c9 OLIVEIRA; SUELY DEYSNY DE MATOS CELINO; ","303":"LILIAN MIRANDA; THA\u00cdS DE ALMEIDA BRASIL; ","304":"BETANIA DE ALMEIDA MACEDO PEDREIRA; JACIARA PRADO DE JESUS; JULIANA DOS SANTOS LIMA; LAYLA KELLY CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; ELEUZINA FALC\u00c3O DA SILVA SANTOS; ","305":"M\u00c1RCIA SILVA DE OLIVEIRA; ","306":"C\u00c1THIA ALESSANDRA VARELA ATAIDE; RENATHA CELIANA DA SILVA BRITO2; R\u00d4NISSON THOMAS DE OLIVEIRA SILVA; ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; E ANA LUIZA DE OLIVEIRA OLIVEIRA; ","307":"PRISCILLA DE OLIVEIRA TAVARES; MIRIAM VENTURA; LUCIANA SIMAS; ","308":"MONIQUE BATISTA DE OLIVEIRA; ","309":"RENATA BARRETO FERNANDES DE ALMEIDA; NA\u00cdDE TEOD\u00d3SIO VALOIS SANTOS; KEILA SILENE DE BRITO-SILVA; ANA MARIA DE BRITO; SOLANGE APARECIDA NAPPO; ","310":"SILVANA PROEN\u00c7A MARCHETTI; TOYOKO SAEKI; ","311":"ALINE NEIVA RIBEIRO; MARILYN DIONE DE SENA LEAL; ","312":"J\u00c9SSYCA ALANA OLIVEIRA PEREIRA; ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDRADE; ANNE CAROLINE FERREIRA DE FREITAS; MARINA GOMES FAGUNDES; FELIPE DE LIMA MEDEIROS; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; MICHAELLA SHAMY NUNES MELO; FL\u00c1VIA IU\u00c7ARA LOUREN\u00c7O DE OLIVEIRA; CLAUDIA MACIEL DO NASCIMENTO; ANA AM\u00c9LIA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; ","313":"BEATRIZ GEIZIANE DA CUNHA RODRIGUES; MILENA BARBOSA DA SILVA; MARIA DANDARA LOPES FERREIRA; MIKAELLY DUARTE LEITE; ","314":"LUARA DA COSTA FRAN\u00c7A; RICARDO PIMENTEL M\u00c9LLO; ","315":"SEDAMI DEO-GRATIAS EMMANUEL AKOSSINOU; \u00c9RICA ARA\u00daJO SILVA LOPES; DAISY MARIA XAVIER ABREU; ALEX DE ALMEIDA MARIANO; ANGELA MARIA DE LOURDES DAYRELL LIMA; ALANEIR DE F\u00c1TIMA SANTOS; D\u00c9LCIO FONSECA SOBRINHO; LEONARDO GON\u00c7ALVES PINHEIRO J\u00daNIOR; ANT\u00d4NIO THOMAZ GONZAGA MATTA-MACHADO; ","316":"VIT\u00d3RIA SILVA DE ARAG\u00c3O; ILANA FARIAS ANDRADE DE MOURA; LEILSON LIRA DE LIMA; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; INDARA CAVALCANTE BEZERRA; ELENICE ARAUJO ANDRADE; ","317":"PRISCILA FARFAN BARROSO; DANIELA RIVA KNAUTH; ","318":"INDIANARA MARIA FERNANDES FERREIRA; ANA KARENINA ARRAES AMORIM; CARLOS EDUARDO DA SILVA FEITOSA; IASMIN SHARMAYNE GOMES BEZERRA; ","319":"MARIA DANDARA LOPES FERREIRA; BEATRIZ GEIZIANE DA CUNHA RODRIGUES; MIKAELLY DUARTE LEITE; ","320":"OCT\u00c1VIA CRISTINA BARROS; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; ","321":"KASSIA FONSECA RAPELLA; ALUISIO GOMES DA SILVA JUNIOR; ","322":"D\u00caNIS ROBERTO DA SILVA PETUCO; ","323":"ANA REGINA MACHADO; CELINA MARIA MODENA; Z\u00c9LIA MARIA PROFETA DA LUZ; ","324":"ANA L\u00daCIA BAS\u00cdLIO FERREIRA TOGEIRO; ","325":"MARIA RAQUEL RODRIGUES CARVALHO; LOURDES SUELEN PONTES COSTA; JAMINE BORGES DE MORAIS; EM\u00cdLIA CRISTINA CARVALHO ROCHA CAMINHA; ALINE MESQUITA LEMOS; MARIA SALETE BESSA JORGE; ","326":"EDSON LUIZ ROSAL GON\u00c7ALVES SOBRINHO; MAGDA FABIANA DO AMARAL PEREIRA; CARLOS EDUARDO MARTINS TORCATO; DEIVSON WENDELL DA COSTA LIMA; ","327":"JAQUELINE GALDINO ALBUQUERQUE PERRELLI; POLLYANNA FAUSTA PIMENTEL DE MEDEIROS; ROSSANA CARLA RAMEH-DE-ALBUQUERQUE; ROBERTA UCH\u00d4A; GABRIEL VIN\u00cdCIUS SOUZA DE VASCONCELOS; PETRA MELISSA EVARISTO FERNANDES; ","328":"LEILSON LIRA DE LIMA; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; INDARA CAVALCANTE BEZERRA; ","329":"LARISSA OLIVEIRA DA GRA\u00c7A; FLAVIANE ALMEIDA DA LUZ; ANDRESSA DE OLIVEIRA DIAS; SARAH CATARINA SANTOS DO NASCIMENTO; LAIS ROCHA SANTOS; ","330":"ISABELA CARDOSO NASCIMENTO; MIRIAM VENTURA DA SILVA; ","331":"NATASHA SELEIDY RAMOS DE MEDEIROS; BRUNO OLIVEIRA DE BOTELHO; LARISSA DUARTE DE BRITTO LIRA; K\u00c1TIA SUELY QUEIROZ SILVA RIBEIRO; ","332":"ANA FL\u00c1VIA DOS SANTOS C\u00d4RTES; VLADIMIR ANDREI RODRIGUES ARCE; ","333":"EBER SANTOS DA SILVA; ","334":"NADIRJANE NOGUEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O DE OLIVEIRA; EVA CRISTIAN SILVA DOS SANTOS BARBOSA; E SAMUEL AGNE SILVA DOS SANTOS; MANOELA DOS REIS DA ROCHA; SILVIA DE OLIVEIRA PEREIRA; ","335":"THAIS AMORIM SILVA; MARTHA CRISTINA NUNES MOREIRA; NO\u00c9LIA SILVA LADISLAU LEITE; ","336":"LUCIANE CRISTINA FERRARETO; JOS\u00c9 LEONIDIO MADUREIRA DE SOUZA SANTOS; ","337":"CLARICE SOUSA CURV\u00caLO; I\u00caDA MARIA DOS SANTOS MEDEIROS; DENISE SANTANA SILVA DOS SANTOS; RITA DE C\u00c1SSIA SANTOS DE SANTANA; ELAINE TEIXEIRA DE OLIVEIRA; LILIAN REGINA MOURA CORDEIRO DE SANTANA; ELAINE SILVA DO NASCIMENTO; TIARA BORGES SANTIAGO FERREIRA; ALEXANDRE VIEIRA ROCHA; ","338":"I\u00caDA MARIA DOS SANTOS MEDEIROS; CLARICE DE SOUSA CURV\u00caLO; DENISE SANTANA SILVA DOS SANTOS; ARIANNE CARVALHO TEIXEIRA DE MATOS; KARINE ALMEIDA SANTOS; MARCELE CRUZ FERNANDES SANTOS; MARIA LUCICLEIDE DE AMORIM SILVA; PAULA TEIXEIRA DE AGUIAR; SANDRA MARIA BARRETO MARTINS VIDAL; ","339":"FRANCINE DE SOUZA DIAS; ","340":"MARIA LUIZA SANTOS ARNAUD COUTINHO; CATARINA N\u00d3BREGA LOPES; MARINA MOUSINHO DE PONTES DAMACENO; MATTHEUS DE LUNA SEIXAS SOARES LAVOR; MARCELA TOZZI CARVALHO GOMES; ISABELA PEDROSA VIEIRA LIMA; GIOVANNA GRISI PINHEIRO DE CARVALHO; ROBERTA ARA\u00daJO LUZES; GILBERT GUIMAR\u00c3ES MONTE FILHO; MARIANA SOARES MADRUGA GUEDES PEREIRA; E B\u00c1RBARA RAPHAELLA DAMI\u00c3O SILVA; T\u00c2MARA ALBUQUERQUE LEITE GUEDES; LET\u00cdCIA HOSANA ARA\u00daJO DE ALMEIDA; ANDRIELLY CARDOSO DE ANDRADE; LARA MENDON\u00c7A MAIA WANDERLEY VENTURA PAULO; M\u00c1RIO IVO DA COSTA LEITE FILHO; PERILO RODRIGUES DE LUCENA FILHO; THALITA FERREIRA CAMPOS; RAISSA GUILHERME NUNES BRAGA; ","341":"INDYARA DE ARAUJO MORAIS; \u00c9VERTON LU\u00cdS PEREIRA; EDGAR MERCHAN-HAMANN; ","342":"ANA LAURA ARAUJO VALEN\u00c7A DE OLIVEIRA; LARA MOREIRA DE SOUZA FARIAS; ","343":"JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; M\u00d4NICA ANGELIM GOMES DE LIMA; GABRIELA SOUZA DE OLIVEIRA SAMPAIO; ","344":"ANDR\u00c9A MAZZARO ALMEIDA DA SILVA SANTOS; ROSSANO CABRAL LIMA; ","345":"MS. YORDAN BEZERRA GOUVEIA; DRA. CAROLINA LU\u00cdSA ALVES BARBIERI; ","346":"LENIR NASCIMENTO DA SILVA; GUSTAVO CORR\u00caA MATTA; MARIANA VERCESI DE ALBUQUERQUE; MARCIA DE FREITAS LENZI; FRANCINE DE SOUZA DIAS; ","347":"STELLA MARIS NICOLAU; MARCO ANT\u00d4NIO GAV\u00c9RIO; JORGE LEITE JUNIOR; ","348":"LE\u00c2NIA GERIZ PEREIRA DE OLIVEIRA; KALINY OLIVEIRA DANTAS; GERALDO EDUARDO GUEDES DE BRITO; K\u00c1TIA SUELY QUEIROZ SILVA RIBEIRO; DANYELLE N\u00d3BREGA DE FARIAS; ROBSON DA FONSECA NEVES; ","349":"ALINE COUTINHO CAVALCANTI; HANDYLA MARIA ALMEIDA DE OLIVEIRA; SILVANA SOUSA MARQUES; MARIA DO SOCORRO CAVALCANTE; ","350":"RENATA BERNARDES DAVID; ","351":"SILVIA DE OLIVEIRA PEREIRA; DARCI NEVES DOS SANTOS; FRANCINE DE SOUZA DIAS; ","352":"RITA DE C\u00c1SSIA SANTOS DE SANTANA; MARCELO EDUARDO PFEIFFER CASTELLANOS; ","353":"SONIA REGINA DA CUNHA BARRETO GERTNER; ANN\u00cdBAL COELHO AMORIM; HILDA DA SILVA GOMES; ANA PAULA GARCIA DE MEDEIROS; VAL\u00c9RIA  DOS SANTOS PINTO DA SILVA; AMANDA  MENDES CAVALCANTE DOS SANTOS; ANA  BEATRIZ VINAGRE DE MIRANDA; ","354":"ERICA ROGAR; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; ","355":"VITOR ROCHA DE ARA\u00daJO; ","356":"EMANUELLA CAJADO JOCA; MARIA TERESA NOBRE; ","357":"MARINA TARNOWSKI FASANELLO; MARCELO FIRPO PORTO; KELLY REGINA SANTOS DA SILVA; DIOGO FERREIRA DA ROCHA; ","358":"JULIANA SANTIAGO SANTOS; ","359":"MARILLIA CRISTINA PRADO LOUVISON; NAYARA SCALCO; LETICIA BONA TRAVAGIN; DEBORA ALIGIERI; JO\u00c3O ARRISCADO NUNES; ","360":"MARCELO FIRPO PORTO; MARINA TARNOWSKI FASANELLO; DIOGO FERREIRA DA ROCHA; ","361":"PAULETTE CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; TOBIAS DE SOUZA FALC\u00c3O; KARLA ADRIANA OLIVEIRA DA COSTA; ","362":"DIOGO FERREIRA DA ROCHA; MARCELO FIRPO DE SOUZA PORTO; ","363":"GILMARA DA COSTA SILVA; SIMONE SANTOS SILVA OLIVEIRA; MARIA ELISA SIQUEIRA BORGES; ","364":"THAYS SANTOS OLIVEIRA; JOSIANE MOREIRA DA COSTA; ","365":"RUI TEIXEIRA LIMA JUNIOR; T\u00daLIO BATISTA FRANCO; ","366":"ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA; ","367":"LET\u00cdCIA BONA TRAVAGIN; JO\u00c3O ARRISCADO NUNES; MAR\u00cdLIA CRISTINA PRADO LOUVISON; ","368":"MARIA BEATRIZ LISB\u00d4A GUIMAR\u00c3ES; MARTA PIMENTA VELLOSO; JO\u00c3O ARRISCADO NUNES; ","369":"JOS\u00c9 CARLOS DA SILVA; VILDE GOMES MENEZES; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O REIS; ","370":"GABRIELA LAMEGO; LETICIA ALTO\u00c9 SESSA; RAFAEL ANDRES PATINO; MARCIO FLORENTINO; ","371":"RAFAELLA MIRANDA MACHADO; E ALESSANDRA MARIA MONTEIRO SILVA; \u00c9LIDA DIAS C\u00c2NDIDO; FRANCISCO JAIME RODRIGUES DE LIMA FILHO; ISL\u00c2NDIA MARIA CARVALHO SOUSA; MARIA JOS\u00c9 DA SILVA; REN\u00c9 DUARTE MARTINS; ","372":"STELA NAZARETH MEENGHEL; DANIELA NEGRAES ANDRADE; LILIAN HESSLER; ANA LUCIA GOMES; CAROLINE DAM\u00c1ZIO DA SILVA; ","373":"BRUNA EVANGELISTA ROSA; PATR\u00cdCIA DE OLIVEIRA SOARES; ","374":"SERGIO PORTELLA; SIMONE SANTOS OLIVEIRA; NATHALIA FIGUEIREDO; MAYARA PORCINA DE OLIVEIRA; ","375":"FATIMA PIVETTA; MARIZE BASTOS DA CUNHA; LENIRA ZANCAN; FABIANA MELO SOUSA; ","376":"LUANDA DE OLIVEIRA LIMA; CLAUDIA BONAN; PAULA GAUDENZI; ","377":"FL\u00c1VIA DE ASSIS SOUZA; ","378":"PAULO CASTIGLIONI LARA; ","379":"LUCIANE MARIA PEZZATO; LIA THIEME OIKAWA ZANGIROLANI; KARINA RODRIGUES MATAVELLI ROSA; DANILO DE MIRANDA ANHAS; LAIS HELENA DUTRA; MAYARA VIANNA; CARLOS ROBERTO DE CASTRO-SILVA; ","380":"ROBERTA GONDIM; LEANDRO PIRES GON\u00c7ALVES; LUCAS FREIRE; L\u00cdVIA NASCIMENTO; AMANDA RODRIGUES; ","381":"CARLOS WENDELL PEDROSA DOS SANTOS; ","382":"LORENA PORTELA SOARES; ROSELY ALMEIDA DE OLIVEIRA; DANIELLE RIBEIRO DE MORAES; ","383":"MARIA DO SOCORRO LITAIFF RODRIGUES DANTAS; ANDREA CAPRARA; ELIANE MARA VIANA HENRIQUES; ","384":"CAROLINA BURLE DE NIEMEYER; ","385":"ROBERTO DOS SANTOS LACERDA; GIC\u00c9LIA MENDES DA SILVA; ","386":"ANDR\u00c9 MONTEIRO COSTA; WANESSA DA SILVA GOMES; SUELY EM\u00cdLIA DE BARROS; CLARISSA DE OLIVEIRA GOMES MARQUES DA CUNHA; ","387":"JULIA MALVEZZI; ROBERTH MENINGUINE TAVANTI; ","388":"INESITA SOARES DE ARAUJO; ","389":"ALINE GUIO CAVACA; TATIANA BREDER EMERICH; EDSON THEODORO DOS SANTOS-NETO; ADAUTO EMMERICH; THALITA MASCARELLO SILVA; MICHELE NACIF ANTUNES; STHEFANY DUHZ CAVACA; CEC\u00cdLIA MIORELLI; ","390":"PAOLA PINHEIRO BERNARDI PRIMO; MICHELE NASCIF ANTUNES; MARIELA PITANGA RAMOS; ADAUTO EMMERICH OLIVEIRA; THALITA MASCARELO DA SILVA; ","391":"VALDIR DE CASTRO OLIVEIRA; ","392":"LUCINEIRE LOPES DE OLIVEIRA; VANIA DE VASCONCELOS GICO; ","393":"NADJA MARIA SOUZA ARA\u00daJO; INESITA SOARES DE ARAUJO; ","394":"FERNANDO OLIVEIRA PAULINO; JAIRO FARIA; LUANA MELO; PEDRO ARCANJO; MANUEL MONTENEGRO; FERNANDO MOLINA; ","395":"SEBASTI\u00c3O CAIO DOS SANTOS DANTAS; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; P\u00c2MERA MEDEIROS DA COSTA; VANESSA DIAS DE ARA\u00daJO BARR\u00caTO; RAYEGNE ALVES DOS SANTOS MENDES; CLARISSA GOMES DE ARA\u00daJO; AMANDA GABRIELE MONTEIRO NUNES; ","396":"ADRIANO DE LAVOR MOREIRA; ","397":"VIRGINIA CARMEM ROCHA BEZERRA; LUARA OL\u00cdVIA SANTOS DE OLIVEIRA; E RAFAEL DE AMORIM ALBUQUERQUE MELLO; ANA MAR\u00cdLIA CORREIA CAVALCANTI; NATHALIE ALVES AGRIPINO; MARIA JOS\u00c9 CREMILDA FERREIRA ALVES; RAQUEL MEDIALDEA CARRERA; SUZANNAH LANT; MIKE GRIFFITHS; MARIANA OL\u00cdVIA SANTANA DOS SANTOS; ","398":"POLYANA APARECIDA VALENTE; MICHELE NACIF ANTUNES; DENISE NACIF PIMENTA; ","399":"ALICE GATTO; WILSON COUTO BORGES; ","400":"THALITA MASCARELO DA SILVA; MICHELE NACIF ANTUNES; ADAUTO EMMERICH OLIVEIRA; VICTOR ISRAEL GENTILLI; ","401":"FRAN DEM\u00c9TRIO; HILAN NISSIOR BENSUSAN; ","402":"ALU\u00cdZIO DE AZEVEDO SILVA JUNIOR; INESITA SOARES DE ARAUJO; MARIA NAT\u00c1LIA RAMOS; ","403":"WILSON COUTO BORGES; ALICE GATTO PIRES DA SILVA; ","404":"WILLIAN S\u00c9RGIO DE JESUS LUCAS; ROSELY MAGALH\u00c3ES DE OLIVEIRA; GIL SEVALHO; ","405":"FERNANDO SEVERINO DA SILVA; ANAILDA SANTANA DE OLIVEIRA; ADRIELLY ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; PRISCILLA VI\u00c9GAS BARRETO DE OLIVEIRA; NATALY DE OLIVEIRA SOUSA; ","406":"JO\u00c3O VERANI PROTASIO; NILSON ALVES DE MORAES; ","407":"MICHELE NACIF ANTUNES; PAOLA PINHEIRO BERNARDI PRIMO; MARIELA PITANGA RAMOS; ANA CAROLINE DE ALMEIDA PE\u00c7ANHA; CARLA MATOS MARIN\u00c9LLI SANTOS; THALITA MASCARELO DA SILVA; ADAUTO EMMERICH OLIVEIRA; ","408":"FLAVIANO PALMEIRA DOS SANTOS; ELINILDO MARINHO DE LIMA; ","409":"VIRG\u00cdNIA RAIMUNDA FERREIRA; ALEXANDRE COUTINHO DE MELO; BRUNO MOREIRA RIOS; CAMILA DA FONSECA SALVADOR; JACKELINE CAVALCANTE; L\u00cdVIA MARIA MARTINS HERMELINO; PAULO ROBERTO FRANCA DA MATA; VANESSA AYRES TIBIRI\u00c7\u00c1; REGINA APARECIDA DE MORAIS; JOS\u00c9 HELENO FERREIRA; ","410":"JOS\u00c9 ALEXANDRE SANTOS DO NASCIMENTO; ANDR\u00c9A FAGUNDES FERREIRA CHAVES; FELIPE DA COSTA DA SILVA; RAYMUNDO DAVID PINHEIRO FERNANDES BAIA; LUCAS MATEUS COELHO NUNES; JO\u00c3O VICTOR SANTANA; BIANCA DE SOUZA PITEL; MARIA EDUARDA ASSUN\u00c7\u00c3O OGORODNIK; ","411":"PAOLA KAROLYNE JANDREY; ADRIELLA CAMILA GABRIELA FEDYNA DA SILVEIRA FURTADO DA SILVA; M\u00d4NICA DE CALDAS ROSA DOS ANJOS; ","412":"WEDNA CRISTINA MARINHO GALINDO; ","413":"MICHELLE GUIMAR\u00c3ES DO CARMO; JACQUELINE MIRANDA DOS SANTOS; MARIA F\u00c1TIMA GARCIA DE MENEZES; D\u00c9BORA MARTINS SANTOS; ELDA LIMA TAVARES; ERIKA DE MELO BAS\u00cdLIO; JULLIANA AYRES LIMA FREIRE; TATIANE CRISTINA FERREIRA MARTINS; ERIANE DA SILVA BAHIA; GABRIELLY MUNIZ CASSUCE; EDUARDO SANCHES PRADO; ","414":"INGRID GABRIELE DE SOUZA; EDGAR DA SILVA FONTES; PEDRO JOS\u00c9 SANTOS CARNEIRO CRUZ; ","415":"ELIANE DOS SANTOS LIMA; ","416":"JULIANA REZENDE LUIZ\u00c3O; AMANDA DOS ANJOS ROCHA; J\u00daLIO C\u00c9SAR VIEIRA GOMES; BRUNA GABRIELA MARQUES; MARIA LUIZA DE JESUS MIRANDA; ","417":"JAYARA MIKARLA DE LIRA; JOS\u00c9 JAILSON DE ALMEIDA J\u00daNIOR; THAIS EMANUELLE DA SILVA MATIAS; KALYNE PATR\u00cdCIA DE MAC\u00caDO ROCHA; ANALICE CAMPELO DE ARA\u00daJO; ","418":"EMILIA CRISTIANE MATIAS ALBUQUERQUE DA ROCHA; NATALY LINS SODR\u00c9; GIOVANA FERREIRA LIMA; VIVIANE FERREIRA SILVA DE ARA\u00daJO; MARIA EDUARDA SOARES DA SILVA; THA\u00cdS REGINA GOMES MENDON\u00c7A; MAYARA FERREIRA LINS DOS SANTOS; BRUNA L\u00daCIA DE ARA\u00daJO VASCONCELOS; RAPHAELA DEL MONDES DO NASCIMENTO; RANDAL DE MEDEIROS GARCIA; C\u00c1SSIA CIBELLE BARROS DE ALBUQUERQUE; DANIELLE CHRISTINE MOURA DOS SANTOS; ","419":"PEDRO ALEIXO SOARES; JULIANA MENEZES DOS SANTOS; ELIS\u00c2NGELA SABINO DA SILVA; JOSINEIDE FRANCISCO SAMPAIO; ","420":"JOSIANE MOREIRA DA COSTA; DANIELLA VIEIRA NASCIMENTO; CARYNE MARGOTTO BERTOLLO; LAURA ZIVIANE SANTIAGO; JESSICA ALVES DE ARAUJO; FERNANDO GALLIGANI; PALOMA CRISTINA TORRES; DANIEL DIAS RIBEIRO; MILENA SORIANO MARCOLINO; MARIA AUXILIADORA PARREIRAS MARTINS; ","421":"JO\u00c3O ALVES GON\u00c7ALVES NETO; J\u00daLYA KAROLINA GOMES; VANESSA LOPES DO NASCIMENTO; JAILMA SANTOS MONTEIRO; M\u00c1RCIA MARIA DANTAS CABRAL DE MELO; ","422":"JULIANA KADJA MELO DA SILVA; ANNIE L\u00cdVIA TORRES DE ALBUQUERQUE ARA\u00daJO; D\u00c1VINNA NYARA LIMA MOURA; MYRELLA LORENA ALMEIDA; PAULO DAVID SANTOS CARVALHO; ","423":"SILVYA ARAUJO DE JESUS; LEONARDO OT\u00c1VIO NASCIMENTO AZEVEDO; T\u00c2MARA CRIS\u00d3STOMO RIOS FERREIRA; LUCIANA DE MIRANDA ROCHA; CARLOS ANTONIO ASSIS DE JESUS FILHO; E L\u00cdVIA MILENA BARBOSA DE DEUS M\u00c9LLO; ","424":"BRUNO NEVES DA SILVA; POLIANA CARLA BATISTA DE ARA\u00daJO; WAGNER MACIEL SARMENTO; EDER ALMEIDA FREIRE; CEC\u00cdLIA NOGUEIRA VALEN\u00c7A; ","425":"MARIA EDNA BEZERRA DA SILVA; JHESSYKA THAINA SIMOES LOPES; LORENA GUERRA GON\u00c7ALVES; ROSILENE FLOR\u00caNCIO; ","426":"AILMA DE SOUZA BARBOSA; AYLA MIRANDA DE OLIVEIRA; BARBARA RACHELLI FARIAS TEIXEIRA; VER\u00d4NICA EBRAHIM QUEIROGA; FRANKLIN DELANO SOARES FORTE; ","427":"MILENA BARBOSA DA SILVA; BEATRIZ GEIZIANE DA CUNHA RODRIGUES; ","428":"CAROLLINE FADELLI ARANTES DA SILVA; ELEANDRO HELIODORO; BRUNA GABRIELA MARQUES; MARIA LUIZA DE JESUS MIRANDA; ","429":"CELENA DANTAS DE MEDEIROS; R\u00d4NISSON THOMAS DE OLIVEIRA SILVA; VANILLE VAL\u00c9RIO BARBOSA PESSOA CARDOSO; ","430":"Q JAQUELINE MACEDO; NAYANE ALVES CORDEIRO; ","431":"ELIENE GUILHERME MENDON\u00c7A; HOSANA MARTA FERNANDES PEREIRA DIAS; HENRY WALBER DANTAS VIEIRA; JOS\u00c9 JAILSON DE ALMEIDA J\u00daNIOR; ","432":"E NEIDE EMY KUROKAWA SILVA; MIRIAM VENTURA DA SILVA; CESAR AUGUSTO PARO; ","433":"ADALBERTO BOTARELLI; ALINE ALMEIDA MARTINS; ","434":"CHRISTIAN GIUSEPPE SANTOS ROCHA DE LIMA; JO\u00c3O VICTOR BEZERRA RAMOS; JANINE AZEVEDO DO NASCIMENTO; ALDENILDO ARAUJO DE MORAES FERNANDES COSTEIRA; ","435":"MAR\u00cdLIA CINTRA; NELSON FELICE DE BARROS; ","436":"MARCUCE ANTONIO MIRANDA DOS SANTOS; FRANCISCO MATEUS LIMA DA SILVA; MICHELE ALVES BARROSO; JANE CARVALHO CARDOSO; ELDENILSON GOMES DE SOUSA; ","437":"ADRIANA DINIZ DE DEUS; LARISSA REIS C\u00c9SAR; LORENA GOMES CUNHA LANA; DAYANE JHENIFER RIBEIRO SILVA; LET\u00cdCIA ALMEIDA HONORATO; ","438":"LA\u00cdS KISLY COSTA SILVA; MARIA AUGUSTA CORREA BARROSO MAGNO VIANA; RODRIGO PINHEIRO DE TOLEDO VIANNA; FLAVIA MAIELE PEDROSA TRAJANO; RAFAELA LIRA FORMIGA CAVALCANTI DE LIMA; ","439":"MILENA NOVAIS OLIVEIRA SILVA; THAYLA VICT\u00d3RIA FREIRE LUCIANO; EDEMILSON ANTUNES DE CAMPOS; ","440":"CARLA RIBEIRO GUEDES; AMANDA SANCHO RANGEL MASSARO; ANT\u00d4NIO PINHEIRO RODRIGUES JUNIOR; CAIQUE GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA; CAMILA BONELLI MARRA; GUILHERME KISTENMACKER CAVALCANTE; VIVYAN KARLA DO NASCIMENTO PEREIRA DA SILVA; ","441":"FRANCISCO MAIRTON RODRIGUES DE ANDRADE; GILMARA DE LUCENA BESERRA; CAMILA MARTINS DE MEDEIROS; MARIANNE MAIA DUTRA BALSELLS; PRISCILA DE SOUZA AQUINO; ","442":"JO\u00c3O VICTOR BEZERRA RAMOS; CHRISTIAN GIUSEPPE SANTOS ROCHA DE LIMA; ALDENILDO ARA\u00daJO DE MORAES FERNANDES COSTEIRA; JANINE AZEVEDO DO NASCIMENTO; ","443":"NATALY LINS SODR\u00c9; GIOVANA FERREIRA LIMA; EM\u00cdLIA CRISTIANE MATIAS ALBUQUERQUE DA ROCHA; VIVIANE FERREIRA SILVA DE ARA\u00daJO; MARIA EDUARDA SOARES DA SILVA; THA\u00cdS REGINA GOMES MENDON\u00c7A; MAYARA FERREIRA LINS DOS SANTOS; BRUNA L\u00daCIA DE ARA\u00daJO VASCONCELOS; RAPHAELA DEL MONDES DO NASCIMENTO; RANDAL DE MEDEIROS GARCIA; ","444":"JACQUELINE MIRANDA DOS SANTOS; MARIA F\u00c1TIMA GARCIA DE MENEZES; ELDA LIMA TAVARES; D\u00c9BORA MARTINS DOS SANTOS; ","445":"THAYANA MARIA NAVARRO RIBEIRO DE LIMA; PAULO VITOR DE SOUZA SILVA; E L\u00cdVIA VAL\u00c9RIA LINS SILVA; CARLOS HENRIQUE MADRUGA BARBOSA; TALITHA RODRIGUES RIBEIRO FERNANDES PESSOA; ","446":"SARAH RAQUEL IZIDRO UMBELINO SANTOS; ANA ROSA MARIA FELIX DE SOUZA SANTOS; MARISTELA DE MELO MORAES; RICARDO BRENO FERNADES GOES; NAT\u00c1LIA VASCONCELOS DE FREITAS; PEDRO HENRIQUE FELIX DA SILVA; LIA SANTOS DE SOUZA; CAREN REBECA NEVES DA SILVA; GABRIEL FARIAS DINIZ; MARIA LU\u00cdZA SOUSA DE ALBUQUERQUE; JO\u00c3O GABRIEL GOMES PEDROSA DUARTE; RODRIGO ANTONIO DA SILVA SALES; ADRIANA REIS BEZERRA; MYRIA JUSCILANIA MARA\u00c7O SILVA; GRACIELLE MALHEIRO DOS SANTOS; DYEGO ALVES; JAQUELINE CRISTINA DA SILVA CLEMENTINO; ITAMARA L\u00cdGIA RODRIGUES VIEIRA; DANIELY ALVES MOREIRA; RUTE CELINA BARROS ANDRADE; ","447":"J\u00c9SSICA KUBINSKI CONTI; LUANA QUEZIA MELO CONDORI; WELTON DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS; BRUNA GABRIELA MARQUES; MARIA LUIZA DE JESUS MIRANDA; ","448":"PATRICIA AFONSO MAIA; GEILA CERQUEIRA FELIPE; CLA\u00daDIA ROBERTA BOCCA SANTOS; HUGO BRAZ MARQUES; MARIA CEC\u00cdLIA QUIBEN FURTADO; D\u00c9BORA TAVARES CARVALHO; KARINA LEAL; ","449":"ANA SUELEN PEDROZA CAVALCANTE; EDUARDO CARVALHO DE SOUZA; WALLINGSON MICHAEL GON\u00c7ALVES PEREIRA; MARCOS AGUIAR RIBEIRO; ISRAEL COUTINHO SAMPAIO LIMA; SOFIA DIONIZIO SANTOS; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; ","450":"GIOVANA FERREIRA LIMA; NATALY LINS SODR\u00c9; RAPHAELA DEL MONDES DO NASCIMENTO; EM\u00cdLIA CRISTIANE MATIAS ALBUQUERQUE DA ROCHA; VIVIANE FERREIRA SILVA DE ARA\u00daJO; MARIA EDUARDA SOARES DA SILVA; THA\u00cdS REGINA GOMES MENDON\u00c7A; MAYARA FERREIRA LINS DOS SANTOS; BRUNA L\u00daCIA DE ARA\u00daJO VASCONCELOS; RANDAL DE MEDEIROS GARCIA; ","451":"TATIANA COURA OLIVEIRA; QUEZIA QUEREN NUNES MENDES; KARINE DE OLIVEIRA GOMES; MARIA GONTIJO CASTRO; MONISE VIANA ABRANCHES; RAQUEL FERREIRA MIRANDA; ","452":"RENATA CRISTINA DANTAS DA SILVA; ANA KALLINY DE SOUSA SEVERO; ","453":"MARIANA SANTOS AMARAL; DANIELA GOMES DOS SANTOS BISCARDE; JAMILI SILVA SANTOS; EDNIR ASSIS DE SOUZA; ","454":"C\u00c1SSIA MARIA CARRACO PALOS; LUCAS RODRIGO BATISTA LEITE; MARIA \u00c2NGELA CONCEI\u00c7\u00c3O MARTINS; LETHICIA OLIVEIRA CASTILHO; ","455":"MARIA ISABELLE BARBOSA DA SILVA BRITO; AMANDA ARRUDA SANTOS MADEIRO; J\u00daLIO C\u00c9SAR PEREIRA DA SILVA J\u00daNIOR; MARIANA LUIZA DO NASCIMENTO SILVA; PABLO ERIK DA SILVA LOPES; ROSELAINE CLEMENTINO DA SILVA; ISABELA N\u00c1JELA NASCIMENTO DA SILVA; LARYSSA PRISCILLA M\u00c9LO DOS SANTOS ALVES; D\u00c9BORA MORGANA SOARES OLIVEIRA DO \u00d3; C\u00c1IO DA SILVA DANTAS RIBEIRO; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; NA\u00cdDE TEOD\u00d3SIO VALOIS SANTOS; PAULETTE CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; ","456":"EDGAR DA SILVA FONTES; INGRID GABRIELE DE SOUZA; PEDRO JOS\u00c9 SANTOS CARNEIRO CRUZ; ANA CLAUDIA CAVALCANTI PEIXOTO DE VASCONCELOS; ","457":"LAIS PAIVA NOGUEIRA; AUXILANDIA ALBUQUERQUE DOS SANTOS; FERNANDA SECCO DE SOUSA; THIAGO PEL\u00daCIO MOREIRA; ","458":"ANA MARILIA CORREIA CAVALCANTI; NATHALIE ALVES AGRIPINO; MARIA JOS\u00c9 CREMILDA FERREIRA ALVES; VIRG\u00cdNIA CARMEM ROCHA BEZERRA; GERMANA SOARES DE OLIVEIRA; RAQUEL MEDIALDEA CARRERA; SUZANNAH LAN; MIKE GRIFFITHS; MARIANA OL\u00cdVIA SANTANA DOS SANTOS; ","459":"MARIA LUIZA SANTOS FERREIRA; PATRICIA PEREIRA TAVARES DE ALC\u00c2NTARA; VINICIUS RODRIGUES DE OLIVEIRA; IRENE CUST\u00d3DIA DA SILVA; KADSON ARA\u00daJO SILVA; KAMILA DE CASTRO MORAIS; JO\u00c3O PAULO XAVIER SILVA; ","460":"BRUNA GABRIELA MARQUES; MARIA LUIZA DE JESUS MIRANDA; ","461":"FERNANDA GON\u00c7ALVES DE SOUZA; KARLA RONA DA SILVA; SHIRLEI MOREIRA DA COSTA FARIA; RODRIGO GUSTAVO PESSOA OLIVEIRA; NAT\u00c1LIA DA PIEDADE SIQUEIRA; SARA MOURA MARTINS; LORRANA RISI MOREIRA; ","462":"MARCELLA MOARA MEDEIROS DANTAS; AYDA MARIA QUIRINO SILVA DOS SANTOS; DEYSIANNE MEIRE DA SILVA LIMA; FL\u00c1VIO MAGNO DA SILVA; GYDILA MARIA COSTA DE FARIAS; JOHNY DA SILVA DINIZ; MARC\u00cdLIO R\u00d4MULO SILVA PEREIRA; MONIKY FERREIRA NASCIMENTO; RAYSSA ARA\u00daJO GOMES; ","463":"MARIA GABRIELA CURUBETO GODOY; IASMIN OLIVEIRA CARNEIRO; THAIS DO AMARAL MARQUES; JESSE RODRIGUEZ CARDOSO; MIKAELLI ALESSANDRA WOZNIAK SOARES; BIANCA GOMES CORR\u00caA; ","464":"DEYSIANNE MEIRE DA SILVA LIMA; AYDA MARIA QUIRINO SILVA DOS SANTOS; FL\u00c1VIO MAGNO DA SILVA; GYDILA MARIA COSTA DE FARIAS; JOHNY DA SILVA DINIZ; MARC\u00cdLIO R\u00d4MULO SILVA PEREIRA; MARCELLA MOARA MEDEIROS. DANTAS; MONIKY FERREIRA NASCIMENTO; RAYSSA ARA\u00daJO GOMES; ","465":"LUIZ HENRIQUE GON\u00c7ALVES SOUZA; GUSTAVO FIDELIS CAMPOS; RAFAELA FRANCO DEM\u00d3CRITO; AGATHA NELISE SE CASTRO JESUS; ","466":"DANIELLE TELES DA CRUZ; ALU\u00cdSIO JOS\u00c9 SANTIAGO; WILLIAM LUCAS FERREIRA DA SILVA; GRAZIELA LONARDONI DE PAULA; ","467":"LAYZA DE SOUZA CHAVES DEININGER; NATH\u00c1LIA DE OLIVEIRA AZEVEDO; SHIRLAYNNE MEDEIROS UCH\u00d4A; ","468":"S\u00c1VIO MARCELINO GOMES; TAIANA BRITO MENEZES FLOR; MAUR\u00cdCIO WIERING PINTO TELLES; LUIZ ROBERTO AUGUSTO NORO; ALYNNE MENDON\u00c7A SARAIVA NAGASHIMA; ","469":"ADAN REN\u00ca PEREIRA DA SILVA; SUELY APARECIDA DO NASCIMENTO MASCARENHAS; ANNE KARINA PEREIRA DE ANDRADE; ","470":"ANA PAULA PINTO DAMASCENO; ELAINE REIS BRAND\u00c3O; ","471":"RAMIRO ANDRES FERNANDEZ UNSAIN; MARIANA DIMITROV ULIAN; PRISCILA SATO; MAYARA SANAY; FERNANDA SABATINI; FERNANDA BAEZA SCAGLIUSI; ","472":"GUSTAVO HENRIQUE DA SILVA; S\u00c9RGIO LUIS CARRARA; STALLONE PEREIRA ABRANTES; ","473":"BRUNA LINS DE ARAUJO RAMOS; KELLYANE DE SANTANA RICARDO; AMANDA BONNER PEIXOTO; ","474":"MARGARETH GUIMAR\u00c3ES LIMA; ","475":"MARCOS VINICIUS DA ROCHA BEZERRA; N\u00cdLIA MARIA DE BRITO LIMA PRADO; ADRIANO MAIA DOS SANTOS; ","476":"LAYLA VITORIO PE\u00c7ANHA; ADRIANE DAS NEVES SILVA; ","477":"ANA PATRICIA VIANA DA SILVA; ISA\u00cdAS SERAFIM DE CARVALHO FILHO; CALIANE MAYSA TURBANO DA SILVA; CARMEN SILVA ALVES; GLAUCIA THAIS JUSTINIANO; ","478":"ALINE VERAS MORAIS BRILHANTE; CHRISTINA C\u00c9SAR PRA\u00c7A BRASIL; S\u00cdLVIO ALBERTO ALVES MOREIRA R\u00caIS; ERIKA RAVENA BATISTA GOMES; THUANNY MIKAELLA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; ","479":"LU\u00cdS FELIPE RIOS; ","480":"JOSE PEREIRA DE LIMA FILHO; E KEILA SILENE DE BRITO SILVA; ","481":"AGUYDA NAIARA DE LIMA PEREIRA BENTO; LUIZ VAL\u00c9RIO SOARES DA CUNHA J\u00daNIOR; MANUELA DE SOUZA CALADO; GIULIA FULGINO GUSM\u00c3O DE MELO; RODRIGO DE OLIVEIRA; AIRLES RIBEIRO FRAGOSO; ","482":"LUIZA DANTAS SOLER; ","483":"GLAUBER WEDER DOS SANTOS SILVA; KARINA CARDOSO MEIRA; SUERDA LILLIAN DA FONSECA LINS; ROMEIKA CARLA FERREIRA DE SENA; DULCIAN MEDEIROS DE AZEVEDO; FRANCISCO ARNOLDO NUNES DE MIRANDA; ","484":"DENISE CABRAL CARLOS DE OLIVEIRA; ","485":"THALIA ARIADNE PE\u00d1A ARAG\u00c3O; FRANCISCO JANDER DE SOUSA NOGUEIRA; ANA ESTER MARIA MELO MOREIRA; KEROLAYNE DE CASTRO FONTENELE; JOS\u00c9 LUCAS SOARES DE ARA\u00daJO; ","486":"CAMILA RODRIGUES PAIVA; BEATRIZ FRANCISCO FARAH; MARCO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA DUARTE; ","487":"HUDSON ANDR\u00c9 DE JESUS; HELIAN NUNES DE OLIVEIRA; JANDIRA MACIEL DA SILVA; ","488":"BRENO DE OLIVEIRA FERREIRA; CL\u00c1UDIA BONAN; ","489":"ALEXIA DE ALMEIDA REIS RODRIGUES; FABIANA ALBINO FRAGA; JEMINA PRESTES DE SOUZA; MARIA CONCEI\u00c7\u00c3O SCHORN HARB; ANDR\u00c9A FELIZARDO AHMAD; AIARLEN DOS SANTOS MENESES; GABRIELA SOUZA GOMES; MARIAH MONTEIRO RANGEL ABREU; ADRIANA LEMOS; ","490":"GABRIEL BARBOSA; ","491":"RENATO BARBOZA; ALESSANDRO SOARES DA SILVA; ","492":"ALAN SILVA SCHUKES; JORGE LUIZ DE ANDRADE TRINDADE; ANDR\u00c9 LUIZ DOS SANTOS SILVA; ","493":"ANA CAROLINA LIMA DOS SANTOS; NILZA ROG\u00c9RIA DE ANDRADE NUNES; ","494":"JEDISON FELICIANO SILVA; GABRIELA MARIA CAVALCANTI COSTA; ","495":"C\u00c2NDIDA ISABEL DE FIGUEIREDO; A\u00cdSHA STH\u00c9FANY SILVA DE MENESES; ELAINE VALDNA OLIVEIRA DOS SANTOS; ROBERTO C\u00c9ZAR MAIA DE SOUZA; ","496":"ALEF DIOGO DA SILVA SANTANA; EDNALDO CAVALCANTE DE ARA\u00daJO; PAULA DANIELLA DE ABREU; ","497":"UESLEI SOLATERRAR DA SILVA CARNEIRO; LAURA LOWENKRON; ","498":"RAFAEL RODOLFO TOMAZ DE LIMA; TAIANA BRITO MEN\u00caZES FLOR; PEDRO HENRIQUE DE ARA\u00daJO; LUIZ ROBERTO AUGUSTO NORO; ","499":"MARCOS AUR\u00c9LIO DA SILVA; ","500":"MANOELLA ALVES CARNEIRO CHAGAS; ANA VIT\u00d3RIA ALVES ANTUNES; HIVISON NOGUEIRA DA SILVA; JOS\u00c9 L\u00c2NIO SOUZA SANTOS; KLEBER SOARES ROCHA; KUEYLA DE ANDRADE BITENCOURT; NO\u00caMIA FERNANDA SANTOS FERNANDES; EDUARDA FERREIRA DOS ANJOS; ADRIANO MAIA DOS SANTOS; ","501":"ROBERTA SIQUEIRA MOCAIBER DIEGUEZ; FERNANDA DE CARVALHO VECCHI ALZUGUIR; ","502":"MICHELE DE LAVRA PINTO; R. DANIELA KNAUTH; ANDR\u00c9A FACHEL LEAL; LUCIANA BARCELLOS TEIXEIRA; KIYOMI TSUYUKI; ","503":"NANDA ISELE GALLAS DUARTE; VERA LUCIA MARQUES DA SILVA; LIANA WERNERSBACH PINTO; ","504":"MACARENA URRESTARAZU DEVINCENZI; LILIA BLIMA SCHRAIBER; ","505":"TEREZINHA MARIA MAFIOLETTI; AIDA MARIS PERES; MARIA OTILIA ZANG\u00c3O; ","506":"J\u00c9SSICA CHAVES; CONCEI\u00c7\u00c3O DE MARIA DE ALBUQUERQUE; MIRNA ALBUQUERQUE FROTA; ANT\u00d4NIA SABRINA DE MATOS PEREIRA; S\u00c1VILLA RANNY LEMOS CAVALCANTE; NAYARA LOUREN\u00c7O ROCHA; ","507":"CLARISSA GOMES VIDAL; ","508":"BRUNA APARECIDA GON\u00c7ALVES; FABIOLA ZIONI; ","509":"ALINE ALVES VELEDA; MARCIA CORDEIRO DA CUNHA; ","510":"CRISTIANE GON\u00c7ALVES DA CRISTIANE; PATR\u00cdCIA LEME DE OLIVEIRA BORBA; DEIVISON FAUSTINO; VERA SILVIA FACCIOLLA PAIVA; ","511":"LAUDECI BRITO BATISTA; CAROLINA LU\u00cdSA ALVES BARBIERI; ","512":"THAISE DA SILVA BARBOSA; L\u00cdLIAN SILVA SAMPAIO DE BARROS; KAILI DA SILVA MEDEIROS; ALESSANDRA GUIMAR\u00c3ES AQUINO; H\u00c9RIKA DANTAS MODESTO PINHEIRO; ","513":"CAMILLA SANTOS BAPTISTA; NATALIA DANTAS DE ALBUQUERQUE QUEIROZ; FABIANA GUTIERREZ PANOZO; ANA CAROLINA DE OLIVEIRA CARDOSO; DANDARA PIMENTEL FREITAS; ","514":"SIMONE PERES; ","515":"AMINATA MENDES; FERNANDA NOGUEIRA BARBOSA LOPES; MARIA DO SOCORRO DE SOUSA; CARLOS ERASMO SANHUEZA SANZANA; ILKA ALC\u00c2NTARA DE ARA\u00daJO; FRANCISCO HERL\u00c2NIO COSTA CARVALHO.; ","516":"GIOVANNA DE CARLI LOPES; ","517":"BRUNA APARECIDA RODRIGUES DUARTE; ANA LUIZA FREITAS; L\u00cdVIA ALVES BORGES; HI\u00caZA LAURA PENA; DANIELA GROTTO ALVES; CARLA DENARI GIULIANI; ","518":"ANA PAULA RODRIGUES ARCIPRETE; REGINA C\u00c9LIA FIORATI; JULIANA CRISTINA DOS SANTOS MONTEIRO; ","519":"NATH\u00c1LIA JULIE SOARES RESENDE; ANA CLARA FRANCISQUINI ULHOA; CYNARA DE PEREIRA NEVES; FERNANDA MEIRELLES VENTURA; LARISSA SIQUEIRA CAMPOS; VIVIANE FEL\u00cdCIA DOS REIS; RICARDO DIAS DE CASTRO; ","520":"ALESSANDRA BRIGO; ","521":"RAFAEL STEFFENS MARTINS; DANIELA RIVA KNAUTH; \u00c1LVARO VIGO; PATR\u00cdCIA FISCH; ","522":"LARISSA NADINE RYBKA; CRISTIANE DA SILVA CABRAL; ","523":"MARIA DIANE BRAGA DANTAS MONTEIRO; BRUNA BRAGA DANTAS; J\u00c9SSICA KELLY RAMOS CORDEIRO; TATIANE ISABELA DE ARA\u00daJO LEITE; THI\u00caGO SANTOS DE ARA\u00daJO; ","524":"MARCELA QUARESMA SOARES; PAULA DIAS BEVILACQUA; ","525":"ANTONIA ANGULO TUESTA; RANIELE SILVA CARDOSO; LET\u00cdCIA PIRES DA SILVA; ISABELA LU\u00cdSA RODRIGUES DE JESUS; ","526":"KATARINE FLORENCIO DE MEDEIROS; STELLA ALYNY DE AQUINO COSTA; ELISABETH LUISA RODRIGUES RAMALHO; EUNICE FERNANDES DA SILVA; S\u00c2MARA DALLIANA DE OLIVEIRA LOPES BARROS; IONARA DA SILVA; CLAUDIANE GALV\u00c3O FERNANDES; J\u00c9SSICA \u00cdRIS FRANCO DA SILVA; SORAYA MARIA DE MEDEIROS; TATIANA MARIA N\u00d3BREGA ELIAS; ","527":"MARTHA COLVARA BACHILLI; ERNANI TIARAJU DE SANTA HELENA; MAIRA LISBOA DE MENEZES BRANDAO; ","528":"IVNA LIRIEL GUEDES DA SILVA; ISABELLE GUEDES DA SILVA; ABIGAIL VICT\u00d3RIA DE SOUSA BIR\u00d3; L\u00cdNCON RUAN DA SILVA; E JADE DE OLIVEIRA MELLO; CAROLINE SANTOS CAVANTE; JOSENILDA GUEDES DA SILVA; ","529":"JAQUELINE FERREIRA; ","530":"ANA L\u00daCIA NUNES DE SOUSA; REBECA PATR\u00cdCIA MENDON\u00c7A MACHADO; GISELE DOS SANTOS COSTA; VIVIANE DE PAULA BEZERRA; ","531":"ROS\u00c1LIA RIBEIRO ESTRELA MARINHO; TATIANNE BEZERRA LISBOA; A\u00cdSHA STH\u00c9FANY SILVA DE MENESES; ELAINE VALDNA OLIVEIRA DOS SANTOS; ","532":"THALITA ANALYANE BEZERRA DE ALBUQUERQUE; KARINA CONCEI\u00c7\u00c3O SALES ALVES; HANNE FERREIRA FREIRE; LUCIANA MOURA DE OLIVEIRA; ","533":"JULIANA FLORIANO TOLEDO WATSON; MUNA MUHAMMAD ODEH; ","534":"HENNY LUZ HEREDIA MART\u00cdNEZ; ELIZABETH ARTMANN; MARCOS NASCIMENTO; ","535":"GABRIELA MORAES HOLANDA; HELENA MORAES OLIVEIRA; CRISTIANE DA SILVA CABRAL; ","536":"VER\u00d4NICA MARIA DA SILVA MITROS; AMANDA HOLANDA SALDANHA; JULY GRASSIELY DE OLIVEIRA BRANCO; E JULIANA GUIMAR\u00c3ES SILVA; RAIMUNDA MAGALH\u00c3ES DA SILVA; LUIZA JANE EYRE DE SOUZA VIEIRA; ","537":"ALANA PEREIRA RODRIGUES; DENISE BUSS\u00da LIMA; ","538":"NAIARA NARA COUTINHO DO NASCIMENTO; ELAINE REIS BRAND\u00c3O; ","539":"ALINE VERAS MORAIS BRILHANTE; ANA KARLA RAMALHO PAIX\u00c3O; YURI FONTENELLE LIMA MONTENEGRO; ","540":"FRANCISCO PAULINO DE OLIVEIRA NETO; LUZIANA MARQUES DA FONSECA SILVA; ","541":"LILIAN SILVA SAMPAIO DE BARROS; MOIS\u00c9S DE MELO SANTANA; ","542":"ALINE ALBUQUERQUE; B\u00c1RBARA MARIA FERREIRA DE SOUSA BARRETO; INGRID PEREIRA OLIVEIRA; ROBERTA DE VILHENA PIRES; THASSIA PEIXOTO RIBEIRO; ","543":"VICT\u00d3RIA FRANCO MARTIN; ","544":"JAMILLE MARIA RODRIGUES CARVALHO; SIMONE SOUZA MONTEIRO; ","545":"BIANCA MAZAG\u00c3O; MARIA L\u00daCIA DE MACEDO CARDOSO; ","546":"DE\u00cdSE CAMARGO MAITO; MARIA PAULA PANUNCIO PINTO; FABIANA CRISTINA SEVERI; ELISABETH MELONI VIEIRA; ","547":"PALOMA SILVEIRA; CECILIA MCCALLUM; GREICE MENEZES; ","548":"BRUNA HENTGES; DANIELA RIVA KNAUTH; \u00c1LVARO VIGO; ANDR\u00c9A FACHEL LEAL; LIGIA REGINA FRANCO SANSIGOLO KERR; ","549":"PAULA GEROMINI; ANTONIO PITHON CYRINO; DINAIR FERREIRA MACHADO; ","550":"LARYSSA PRISCILLA M\u00c9LO DOS SANTOS ALVES; RHUANNA KAMILLA DA SILVA SANTOS; D\u00c9BORA MORGANA SOARES OLIVEIRA DO \u00d33; MARIA ISABELLE BARBOSA DA SILVA BRITO; C\u00c1IO DA SILVA DANTAS RIBEIRO5; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS6; ","551":"MARIANA SANTOS FELISBINO MENDES; RAQUEL ELIAS TRINDADE; B\u00c1RBARA BARROZO SIQUEIRA; THAYANE FRAGA DE PAULA; ","552":"DENISE YOSHIE NIY; CARMEN SIMONE GRILO DINIZ; BRUNA DIAS ALONSO; JAMILE CLARO DE CASTRO BUSSADORI; ","553":"LEONILDO SEVERINO DA SILVA; ENILDA ROSENDO DO NASCIMENTO; ","554":"LETICIA BEZERRA DE LIMA; ","555":"LET\u00cdCIA CARLOS SOARES; ANTONIA ANGULO TUESTA; ","556":"RAFAELLEN DE LIMA GOMES; MARIA CLARA DE MEDEIROS SANTOS; SABRINA DINIZ CRUZ DE ARAUJO; SARAH LENY GOMES MADEIRO CRUZ; IARA MEDEIROS ARAUJO; ","557":"REGINA MARIA BARBOSA; ANANDA CERQUEIRA; ELAINE BORTOLANZA; KIYOMI TSUYUKI; ","558":"BIANCA SILVA DE PONTES; SIMONE SOUZA MONTEIRO; ADRIANA KELLY SANTOS; ","559":"MARIA JOS\u00c9 DA SILVA; E ALESSANDRA MARIA MONTEIRO SILVA; ISL\u00c2NDIA MARIA CARVALHO SOUSA; FRANCISCO JAIME RODRIGUES DE LIMA FILHO; LILIAN SILVA SAMPAIO DE BARROS; RAFAELLA MIRANDA MACHADO; REN\u00c9 DUARTE MARTINS; \u00c9LIDA DIAS C\u00c2NDIDO; ","560":"LEONARDA CARNEIRO ROCHA BEZERRA; ELIAS VICENTE BUENO; LARISSA VIEGAS DE ALMEIDA; MARCELA ROLIM DA CRUZ; S\u00d4NIA MARA GUSM\u00c3O COSTA; ","561":"DANIELLE ICHIKURA OLIVEIRA; JOSE MIGUEL NIETO OLIVAR; ","562":"ANA GABRIELA LIMA BISPO DE VICTA; LEONILDO SEVERINO DA SILVA; GREICE MENEZES; CECILIA MCCALLUM; ","563":"ARLETE RODRIGUES CHAGAS DA COSTA; ALINE MIZUSAKI IMOTO; LEVY ANICETO SANTANA; LEILA BERNARDA DONATO G\u00d6TTEMS; ","564":"CEC\u00cdLIA NOGUEIRA REZENDE; DENISE NACIF PIMENTA; MARIA JOS\u00c9 NOGUEIRA; ","565":"KATI\u00ca PAULA CAUMO; LUCIMARE FERRAZ; REGINA YOSHIE MATSUE; ","566":"ANA KALLINY DE SOUSA SEVERO; LUIZA CELESTE PALHARES BEZERRA; KYRA KADMA SILVA FERNANDES DE MEDEIROS; RAFAELA GOMES DA SILVA; ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; ","567":"J\u00daLIA SOUZA PINTO CAMANHO; ANA TERRA BANDEIRA BRAND\u00c3O; CRISTIANE DA SILVA CABRAL; IVAN FRAN\u00c7A JUNIOR; ","568":"ALEX VIN\u00cdCIUS DA SILVA COSTA; WALBER CRISTIAN DE QUEIROZ MOREIRA; JULIETA MORHEB NUNES AMORIM; PATRICIA ARA\u00daJO BEZERRA; ","569":"MARIA APARECIDA TURCI; JULIO CESAR ARNONI JUNIOR; NATHALIA LEITE LARA NUNES; LARISSA MENDON\u00c7A VIDA; JAMES MACINKO; ","570":"LUCIANA FRAN\u00c7A JORGE; CAMILA CRISTINE TAVARES ABREU; CAMILA ZAYRA DAMASCENO OLIVEIRA; DANIEL DE PONTES TORRES; E JORD\u00c2NIA ALVES SILVA; K\u00c1TIA REGINA ARA\u00daJO DE ALENCAR LIMA; KILMA WANDERLEY; MARIA AURINEIDE BARBOSA LOUREN\u00c7O; Z\u00c9LIA MARIA DE SOUSA ARA\u00daJO SANTOS; ","571":"IONE SILVA BARROS; JOAQUIM PEDRO RIBEIRO VASCONCELOS; VIT\u00d3RIA DUR\u00c3ES VARGAS; FERNANDA OLIVEIRA SILVA; MICAELA DE SOUSA BARBOSA; DENISE RODRIGUES DOS SANTOS; ","572":"GYDILA MARIE COSTA DE FARIAS; DEYSIANNE MEIRE DA SILVA LIMA; AYDA MARIA QUIRINO SILVA DOS SANTOS; FL\u00c1VIO MAGNO DA SILVA; JOHNY DA SILVA DINIZ; MARC\u00cdLIO R\u00d4MULO SILVA PEREIRA; MARCELLA MOARA MEDEIROS DANTAS; MONIKY FERREIRA NASCIMENTO; RAYSSA ARA\u00daJO GOMES; ","573":"JAQUELINE OLIVEIRA SOARES; JEFERSON SOUTO PINHEIRO; DANIEL CANAVESE DE OLIVEIRA; CARLOS ROBERTO GOES; GUILHERME DE SOUZA MULLER; JESSICA CAMILA DE SOUSA ROSA; IUDAY GON\u00c7ALVES MOTTA; MAURICIO POLIDORO; ","574":"JULIO CESAR BARRETO DA SILVA; CARLOS JOS\u00c9 SALDANHA MACHADO; CRISTINA ARARIPE FERREIRA; DANIELE GON\u00c7ALVES NUNES; ","575":"DAYANE DA ROCHA PIMENTEL; LAYS JANAINA PRAZERES MARQUES; ADSON BEL\u00c9M FERREIRA DA PAIX\u00c3O; CRISTINE VIEIRA DO BONFIM; CONCEI\u00c7\u00c3O MARIA DE OLIVEIRA; MARCIA FURQUIM DE ALMEIDA; E TAMIRES BRAND\u00c3O DE SIQUEIRA SOUSA; ","576":"MARIANA CAMPOS DA ROCHA FEITOSA; CARL KENDALL; L\u00cdGIA REGINA FRANCO SANSIGOLO KERR; ANA ZAIRA DA SILVA; MAYARA PAZ ALBINO DOS SANTOS; KELLY ALVES DE ALMEIDA FURTADO; ANA ECILDA LIMA ELLERY; ","577":"DENIZ REIS DOS SANTOS MENEZES; MARCELO EDUARDO PFEIFFER CASTELLANOS; ","578":"ANDR\u00c9 LUIS ALVES DE QUEVEDO; RENATA VARELA; CRISTIANE FISCHER; CAMILA GUARANHA; MARINA DO AMARAL SCHENKEL; KAREN CHISINI COUTINHO; CARLA CRISTINA SANTOS DOS SANTOS; BEATRIZ DE ARRUDA PEREIRA GALV\u00c3O; LIDIA NICOLE DOS SANTOS TEN CATE; MARTA ARAUJO GRECELL\u00c9; ","579":"NATH\u00c1LIA PAC\u00cdFICO DE CARVALHO; GIULIANA ELENA SARAGIOTTO; FL\u00c1VIA BULEGON PILECCO; MARI\u00c2NGELA LEAL CHERCHIGLIA; ","580":"ANA CRISTINA DE OLIVEIRA COSTA; FAB\u00cdOLA BOF DE ANDRADE; YEDA APARECIDA DE OLIVEIRA DUARTE; ","581":"DEBORAH CARVALHO MALTA; \u00cdSIS ELOAH MACHADO; K\u00c1TIA CRESTINE PO\u00c7AS; ELISABETH CARMEN DUARTE; REGINA TOMIE IVATA BERNAL; ROS\u00c2NGELA DURSO PERILLO; ","582":"E L\u00cdVIA HELENA TERRA SOUZA; MARILISA BERTI DE AZEVEDO BARROS; T\u00c1SSIA FRAGA BASTOS; MARGARETH GUIMAR\u00c3ES LIMA; ","583":"CLAUDIA TERESA VIEIRA DE SOUZA; PATR\u00cdCIA FERREIRA; JO\u00c3O ARRICADO NUNES; CLARICE SILVA DE SANTANA; JOS\u00c9 LIPORAGE; ANA CAROLINA DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES; ALINE FABR\u00cdCIA SANTOS DA SILVA BISTENE; ODILIO DE SOUZA LINO; ","584":"IZAUTINA VASCONCELOS DE SOUSA; KELLYANNE ABREU SILVA; RENATA BORGES DE VASCONCELOS; H\u00c9LIDA MELO CONRADO FERNANDES; FRANCISCA CLAUDINA FERNANDES ALVES BALAC\u00d3; LYVIA PATR\u00cdCIA SOARES MESQUITA; ANA BEATRIZ SOUZA MARTINS; ANDREA CAPRARA; ","585":"NATH\u00c1LIA DE OLIVEIRA AZEVEDO; SHIRLAYNNE MEDEIROS UCH\u00d4A; LEILA ALCINA CORREIA VAZ BUSTORFF; SABRINA DANIELLA CARNEIRO BRAZ; LAYZA DE SOUZA CHAVES DEININGER; ","586":"HENRIQUE HOLANDA DE ARAUJO; ANA AM\u00c9LIA DA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; RONISE MARIA HOLANDA DE ARA\u00daJO; MARILIA WALESKA VIEIRA BATISTA; ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDRADE; FL\u00c1VIA IU\u00c7ARA LOUREN\u00c7O DE OLIVEIRA; NEURISLENE DANTAS MACIEL; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; VYCTOR GIORDANNO FERNANDES DO NASCIMENTO; RAFAELA VALE DE HOLANDA ALVES; ","587":"MARIA ALICE SOUZA VIEIRA; HANRIETI ROTELLI TEMPONI; MA\u00cdRA BARROS LOURO; THALES PHILIPE RODRIGUES DA SILVA; FERNANDA PENIDO MATOZINHOS; GUSTAVO VELASQUEZ-MELENDEZ; ","588":"ROMERO DOS SANTOS CAL\u00d3; B\u00c1RBARA DA SILVA NALIN DE SOUZA; J\u00c2NIA CRISTIANE DE SOUZA OLIVEIRA; NOEMI DREYER GALV\u00c3O; RITA ADRIANA GOMES DE SOUZA; ","589":"RAFAELY MARCIA SANTOS DA COSTA; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; ISABELA N\u00c1JELA NASCIMENTO DA SILVA; JADIANNE FERREIRA DA SILVA; ADSON BEL\u00c9M FERREIRA PAIX\u00c3O; ","590":"MARIA LUIZA MOREIRA DE SOUZA; DRIELLY ST\u00c9FANY QUEIROZ SILVA; MARIA ALICE SOUZA VIEIRA; MARIANA SANTOS FELISBINO MENDES; GUSTAVO VELASQUEZ-MELENDEZ; ","591":"CRISTIANE CARNEIRO PINGARILHO; CARLOS GON\u00c7ALVES SERRA; ","592":"DAIANA SILVA DOS SANTOS; ","593":"T\u00c2NIA MARIA GOMES DA SILVA; ","594":"JORGE LUIS DE SOUZA RISCADO; NATH\u00c1LIA CHRISTINA LOPES FLORES; JAIRO CALADO CAVALCANTE; YANNE CAROLLINE SILVA MESQUITA; MARIA DO SOCORRO FRAN\u00c7A DA SILVA; LAUDEMI JOS\u00c9 DE OLIVEIRA; ","595":"MARIA REJANE FERREIRA DA SILVA; TH\u00c1LIA VELHO BARRETO DE ARA\u00daJO; THAYSA MONTEIRO SOBREIRA; GIOVANNA KATHARINE GUEIROS GUEDES; ","596":"TALITA RODRIGUES DA SILVA; DARA ANDRADE FELIPE; ","597":"WILSON MARQUES VIEIRA JUNIOR; ","598":"M\u00d4NICA MENDES GON\u00c7ALVES; ","599":"JANA\u00cdNA RIBEIRO DE REZENDE; PAULA SASSAKI COELHO; ","600":"ELAINNY ALBINO DA SILVA; JAMYLE MARTINS DE SOUSA; KAREN LOPES FELIPE; IARA NAYANE DE ARA\u00daJO LUCAS; MARIA ANDREZZA DOS SANTOS NASCIMENTO; NEIDE DA SILVA \u00c1FIO; LUCIA CONDE DE OLIVEIRA; ","601":"FRANCILENE BATISTA MADEIRA; J\u00daLIA APARECIDA DEVID\u00c9 NOGUEIRA; ","602":"MAURICIO VIANA GOMES DE OLIVEIRA; G\u00c9RSON LUIZ MARINHO; ANGELA MARIA MENDES ABREU; CARLOS EVERALDO ALVARES COIMBRA J\u00daNIR; JOS\u00c9 RODOLFO MENDON\u00c7A DE LUCENA; ","603":"DAYZE DJANIRA FURTADO DE GALIZA; ELIANE MARA VIANA HENRIQUES; HELENA ALVES DE CARVALHO SAMPAIO; KATARINNE LIMA MOARES; VIRGINIA VISCONDE BRASIL; FABIO LUIZ MIALHE; GABRIELA FERREIRA DE OLIVEIRA BUTRICO; M\u00d4NICA RIBEIRO CANHESTRO; ","604":"CLARICE CARDOSO FERNANDES; ","605":"DRIELLY S\u00c9FANY QUEIROZ SILVA; MARIA LUIZA MOREIRA DE SOUZA; MARIA ALICE SOUZA VIEIRA; GUSTAVO VELASQUEZ-MELENDEZ; ","606":"LUC\u00c9LIA LUIZ PEREIRA; YAMILA COMES; PALOMA SIMAS; ISABELA RIBEIRO; GABRIEL VIVAS; CARLOS ROSALES; ","607":"ALEXANDRE COUTINHO DE MELO; LUIZA ANDRADE PEREIRA FERRER SILVA; CAMILA SOUZA DE ALMEIDA; BIANCA DE FREITAS MORAES; VANESSA AYRES TIBIRI\u00c7\u00c1; ","608":"CAMILA ST\u00c9FANI ESTANCIAL FERNANDES; MARGARETH GUIMAR\u00c3ES LIMA; MARILISA BERTI DE AZEVEDO BARROS; ","609":"JONAS LOIOLA GON\u00c7ALVES; VANDERSON DE ARA\u00daJO SILVA; RAFAELE TEIXEIRA BORGES; ELISMAR CARNEIRO ALVES DE S\u00c1 DA COSTA; Z\u00c9LIA MARIA DE SOUSA ARA\u00daJO SANTOS; RAIMUNDA MAGALH\u00c3ES DA SILVA; ","610":"HERMES CANDIDO DE PAULA; DONIZETE VAGO DAHER; FABIANA FERREIRA KOOPMANS; A. MAGDA GUIMAR\u00c3ES FARIA; S. CARINE SILVESTRINE LIMA DA SILVA; ANDRESSA AMBROSINO PINTO; CAMILA JESUS MOREIRA; ISMAEL DA SILVA COSTA; ","611":"FERNANDA GONTIJO ARA\u00daJO; GUSTAVO VELASQUEZ-MELENDEZ; MARIANA SANTOS FELISBINO MENDES; ","612":"DALIA ELENA ROMERO; LEO RAMOS MAIA; JESSICA MUZY RODRIGUES; PAULA MONTEIRO DE ALBUQUERQUE; ","613":"TATIANA REGINA DE ANDRADE SOARES; ","614":"FABIANA MARTINS DIAS DE ANDRADE; \u00cdSIS ELOAH MACHADO; ","615":"NILTON BAHLIS DOS SANTOS; FERNANDA CAMPELLO NOGUEIRA RAMOS; ","616":"TADEU DE PAULA SOUZA; DARIO PASCHE; ADRIANA ILHA; DANDARA SCHMALTZ; PIETRO HOMEM DA SILVA; ALESSANDRA M\u00c9NDEZ; ","617":"EMANUELLE YASMIM SILVA DO NASCIMENTO; GUSTAVO MANOEL ROCHA ARA\u00daJO; RENATA FONSECA SOUZA DE OLIVEIRA; JANETE LIMA DE CASTRO; ","618":"MARINA FAGUNDES GUEIROS; JAQUELINE TERESINHA FERREIRA; ","619":"FERNANDO SCHIMIDT EL-JAICK; M\u00d4NICA MONTEIRO PEIXOTO; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; ","620":"ALAN COUTINHO CENA; M\u00d4NICA MONTEIRO PEIXOTO; FERNANDO SCHIMIDT EL-JAICK; O. D. OCTAVIO: SERPA JR.,; ","621":"JASILAINE ANDRADE-PASSOS; PAULO ROBERTO VASCONCELLOS-SILVA; L\u00cdGIA AMPARO-SANTOS; ","622":"PAULO ROBERTO VASCONCELLOS-SILVA; TANIA CREMONINI ARAUJO-JORGE; ","623":"CLAUDIA VAL\u00c9RIA CARDIM DA SILVA; SUELY FERREIRA DESLANDES; ","624":"SANTUZZA ARREGUY SILVA VITORINO; MARLY MARQUES DA CRUZ; VALENTINA CARRANZA WEIHMULLER; ","625":"DENISE RODRIGUES AMORIM DE ARA\u00daJO; MARCUS VIN\u00cdCIUS BONFIM BRITO; ","626":"D\u00c9BORA ALIGIERI; MAR\u00cdLIA CRISTINA PRADO LOUVISON; ","627":"BEATRIZ FIORETTI-FOSCHI; MARIANNE ESTERMANN; VERIDIANA FIRMINO; CLAUDIO LEONE; CARMEN SIMONE GRILO DINIZ; ","628":"BEATRIZ CALSOLARI RANHA; ELAINE TEIXEIRA RABELLO; KENNETH ROCHEL DE CAMARGO JR.; ","629":"KARLLA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BEZERRA BRITO VERAS; RAIMUNDO AUGUSTO MARTINS TORRES; LEIDY DAYANE PAIVA DE ABREU; ARETHA FEITOSA DE ARA\u00daJO; MAYRA APARECIDA MENDES RIBEIRO; MARIA DANIELE VASCONCELOS COELHO; ROGERIANY LOPES FARIAS; EDINE DIAS PIMENTEL GOMES; JOSENICE VASCONCELOS MARTINS; ","630":"ELAINE TEIXEIRA RABELLO; KENNETH ROCHEL DE CAMARGO JR; MATHEUS DORNELAS DOS SANTOS; ","631":"CHEILA PIRES RAQUEL; H. C. IVANA CRISTINA DE BARRETO; DIEGO MEDEIROS; AMANDA CAVALCANTE FROTA; ","632":"LET\u00cdCIA ABREU DE CARVALHO; M\u00c1RCIA ANDR\u00c9IA PEREIRA DA SILVA; DINORAH DE FRAN\u00c7A LIMA; NATHALIA HANANY SILVA DE OLIVEIRA; JANETE LIMA DE CASTRO; ","633":"ALICIA NAVARRO DE SOUZA; CAIO DE FARIA MAIA; JULIANO VICTOR LUNA DE ALBUQUERQUE; MARCIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; DANIELA FREITAS BASTOS; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; IVONE EVANGELISTA CABRAL; CESAR AUGUSTO ORAZEM FAVORETO; ELIANA GOLDFARB CYRINO; ANTONIO PYTHON CYRINO; MARCELO CASTELLANOS; MARIA INES GANDOLFO CONCEI\u00c7\u00c3O; NELSON FILICE DE BARROS; JOS\u00c9 RICARDO DE CARVALHO MESQUISTA AYRES; ","634":"LARISSA LUANA SILVEIRA PEREIRA; SILVIO ALMEIDA FERREIRA; HERNANE GUIMAR\u00c3ES DOS SANTOS JUNIOR; ","635":"C\u00c1SSIA FARIA DE MEDEIROS; MARIA TEREZA DE OLIVEIRA; ","636":"BRUNA VANESSA DANTAS RIBEIRO; ANDR\u00c9 DE FARIA PEREIRA NETO; ANA PAULA GULJOR; CHRISTIANE SAMPAIO; ","637":"CAMILA CALADO; ","638":"NICOLE FAJARDO MARANHA LE\u00c3O DE SOUZA; ","639":"ADRIA JANE ALBARADO; ANA VAL\u00c9RIA MACHADO MENDON\u00c7A; MARIA F\u00c1TIMA DE SOUSA; ","640":"ALEXIS MILONOPOULOS; RICARDO RODRIGUES TEIXEIRA; ","641":"DANILO DA SILVA FERREIRA; ANA KAROLYNE BEZERRA C\u00c2NDIDO; ANDRE PETRAGLIA SASSI; ","642":"ROSELI PEREIRA NUNES BASTOS; ","643":"LA\u00cdS BARBOSA PATROCINO; PAULA DIAS BEVILACQUA; ","644":"DARIO FREDERICO PASCHE; RENATA GALANTE; GIOVANNI KUHN; S. MATHEUS MICHEL; F. VLADIMIR JARDIM; ","645":"JULYANA SILVA DE ASSIS; CYLENE BEZERRA DE MEDEIROS N\u00d3BREGA; ERNANDE VALENTIN DO PRADO; F\u00c1TIMA ALEXANDRA H. F. PEREIRA; ISLANY COSTA ALENCAR; MAX F. SILVA DE LIMA; ","646":"ANDREZA NATALINE RODRIGUES DE AMORIM; MONISE VIANA ABRANCHES; TATIANA COURA OLIVEIRA; RAQUEL FERREIRA MIRANDA; DONIZETE APARECIDO BATISTA; ","647":"THIAGO FILLIP ALMEIDA PONTES; ANA CAROLINA GODOI; ELAINE TEIXEIRA RABELLO; KENNETH ROCHEL DE CAMARGO JR; ","648":"ISLANY COSTA ALENCAR; ERNANDE VALENTIN DO PRADO; SEIKO NOMIYAMA; ","649":"NYARA MARIA VERAS BRAGA; CAMILA CRISTINE TAVARES ABREU; ","650":"B\u00c1RBARA MORAIS SANTIAGO FREITAS; PAULA GAUDENZI; ","651":"S\u00c1VILLA RANNY LEMOS CAVALCANTE; CAROLINE DE SOUZA ALMEIDA; MIRNA ALBUQUERQUE FROTA; KARLA MARIA CARNEIRO ROLIM; CONCEI\u00c7\u00c3O DE MARIA DE ALBUQUERQUE; J\u00c9SSICA CHAVES; ANT\u00d4NIA SABRINA DE MATOS PEREIRA; NAYARA LOUREN\u00c7O ROCHA; ","652":"PATR\u00cdCIA ROCHA DE FIGUEREDO; JOS\u00c9 RICARDO DE CARVALHO MESQUITA AYRES; ","653":"MARCELO EDUARDO PFEIFFER CASTELLANOS; LU\u00cdS AUGUSTO VASCONCELOS DA SILVA; LEO PEDRANA; RENATA L\u00daCIA SILVA OLIVEIRA; FILIPE MATEUS DUARTE; LAIO MAGNO; IN\u00caS DOURADO; GRUPO PREP15-19 SALVADOR; ","654":"RAFAEL AGOSTINI; IVIA MAKSUD; ","655":"DIEGO DA SILVA MEDEIROS; MALENA GADELHA CAVALCANTE; EMANOELLA PESSOA ANGELIM GUIMAR\u00c3ES; ROSALVO NEGREIROS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR; JO\u00c3O TADEU DE ANDRADE; ","656":"ANA PAULA REBELO AQUINO ANA REBELO; ELISEU ALVES WALDMAN; CRISTIANE MARIA ALVES MARTINS; IRENA PENHA DUPRAT; JANINE MELO DE OLIVEIRA; LAYS NOGUEIRA MIRANDA; ","657":"MARLY MARQUES DA CRUZ; VANDA L\u00daCIA COTA; LIZA REGINA BUENO ROSSO; CRISTIANE YUMI NAKAMURA; JULIANE CARDOSO VILLELA SANTOS; DIRLENE PACHECO VEN\u00c2NCIO; LEONARDO LINCOLN; GL\u00c1UCIA HARUMI MARUO KANABUSHI; RAQUEL MARIA CARDOSO TORRES; ","658":"MARCIA THEREZA COUTO; LORRUAN ALVES DOS SANTOS; ANDREA FACHEL LEAL; AUGUSTO MATHIAS; VIVIANE MASSA; ALEXANDRE GRANGEIRO; ","659":"M\u00c1RCIA GUIMAR\u00c3ES; VALTER SILVA; ANA L\u00cdDIA SOARES COTA; ","660":"ELINE GOMES DE ARA\u00daJO; ","661":"CARLA ROCHA PEREIRA; MIRIAM VENTURA DA SILVA; ","662":"JOS\u00c9 NILDO DE BARROS SILVA J\u00daNIOR; HALINE COSTA DOS SANTOS GUEDES; DILYANE CABRAL JANU\u00c1RIO; EDNA MAR\u00cdLIA N\u00d3BREGA FONSECA DE ARA\u00daJO; AMANDA HAISSA BARROS HENRIQUES; STHEPHANIE DE ABREU FREITAS; ANNE JAQUELYNE ROQUE BARR\u00caTO; ","663":"TAMIRES ANDREIA DE CARVALHO MARQUES; ANA CRISTINA DE SOUZA VIEIRA; ","664":"LIANE BEATRIZ RIGHI; MARINEL M\u00d3R DALL\u2019AGNOL; ANACLAUDIA GASTAL FASSA; LU\u00cdS ANT\u00d4NIO BENVEGN\u00da; GUILHERME EMANUEL WEISS PINHEIRO; LAURA FERREIRA CORTES; EDUARDA DESCONSI; ","665":"VANDA L\u00daCIA COTA; MARLY MARQUES DA CRUZ; SOLANGE KANSO; ","666":"NICOLI VIEGAS COELHO DA SILVA; ","667":"SIMONE MONTEIRO; MAURO BRIGEIRO; ","668":"M\u00c1RCIA CRISTINA GRA\u00c7A MARINHO; SILVANA LIMA GUIMAR\u00c3ES FRAN\u00c7A; MONICA COUTINHO CERQUEIRA LIMA; SANDRA ASSIS BRASIL; GLADYS MARIA ALMEIDA SANTOS; ROSA BEATRIZ GRA\u00c7A MARINHO; ","669":"LU\u00cdS AUGUSTO VASCONCELOS DA SILVA; FILIPE MATEUS DUARTE; M\u00d4NICA LIMA; ","670":"RAFAELA DUARTE MOREIRA; ANA PAULA RODRIGUES CAVALCANTI; ","671":"RICARLLY SOARES DA SILVA BARBOSA; GUTEMBERG MANOEL DE FREITAS; ALUSKA MIRTES DE QUEIROZ; NATH\u00c1LIA BARRETO JANU\u00c1RIO CHAVES DE FIGUEIREDO; ROBERTA JORD\u00c3O DE MOURA; LUZIA JOSEFA DOS SANTOS; M\u00d4NICA ALICE SANTOS DA SILVA; CARLOS FERRER DE SANTANA; ","672":"GEISSY DOS REIS FERREIRA DE OLIVEIRA; M\u00d3NICA LOURDES FRANCH GUTI\u00c9RREZ; LUZIANA MARQUES DA FONSECA SILVA; ","673":"EDUARDO ALVES MELO; IVIA MAKSUD; RAFAEL AGOSTINI; FATIMA ROCHA; KATIA OVIDIA; SANDRA FILGUEIRAS; DANIELY SCIAROTTA; ANA CAROLINA MAIA; JORGINETTE DAMI\u00c3O; LUIZA COSENDEY; ","674":"LU\u00cdZA CAROLINE FELICIANNO SAMPAIO; STHEFANI THEODORO DOS SANTOS; MILENA MORAIS VILELA; S\u00c9RGIO GABRIELL DE OLIVEIRA MOURA; YURI BORGES BITU DE FREITAS; GREGOR MORAES LANDIM; E MARIA CLARA DUARTE PAULA; S\u00d4NIA MARIA RIBEIRO DOS SANTOS; ","675":"MARIANA TEIXEIRA MARIANA TEIXEIRA; ADRIANA DE ARAUJO PINHO; SIMONE SOUZA MONTEIRO; ","676":"AMIRY MONTEIRO SANCA; SARA FEISTLER; DEISE LISBOA RIQUINHO; ","677":"K\u00c1TIA OV\u00cdDIA JOS\u00c9 DE SOUZA; IVIA MAKSUD; PAULA GAUDENZI; ","678":"WERTTON LU\u00cdS DE PONTES MATIAS; M\u00d3NICA LOURDES FRANCH GUTIERREZ; LUZIANA MARQUES DA FONSECA SILVA; ","679":"MIRELLA CAROENE MARTINIANO DA SILVA; HELOISY ALVES DE MEDEIROS LEANO; ANA CAROLINA DANTAS ROCHA CERQUEIRA; LEIDYANNY BARBOSA DE MEDEIROS; JORDANA DE ALMEIDA NOGUEIRA; \u00c9DIJA AN\u00c1LIA RODRIGUES DE LIMA; ","680":"MARTHA SOUZA; FERNANDA COPETTI MULLER; DANIELE FELICIANI TASCHETTO; ","681":"LEONARA MARIA SOUZA DA SILVA; LUIS AUGUSTO VASCONCELOS DA SILVA; ","682":"TIAGO SIGAL LINHARES; ANA AM\u00c9LIA NASCIMENTO DA SILVA BONES; MCARTHUR ALEXANDER BARROW; AIRTON TETELBOM STEIN; ","683":"THAIS RAQUEL PIRES TAVARES; LUCAS PEREIRA DE MELO; ","684":"SOFIA RAFAELA MAITO VELASCO; INA\u00ca DUTRA VAL\u00c9RIO; C\u00c9SAR AUGUSTO PARO; ","685":"MARIA CLARA LEAL TEIXEIRA; \u00c9LIDA AZEVEDO HENNINGTON; ","686":"ADRIANO HENRIQUE CAETANO COSTA; TONANTZIN RIBEIRO GON\u00c7ALVES; ","687":"LU\u00cdS PEREIRA DA SILVA NETO; JULIANA ALVES DO NASCIMENTO; EVELYN CRISTINA DE SOUSA PENAS; ","688":"DIANE APARECIDA OLIVEIRA DE MENEZES; FERNANDA RABELO EVANGELISTA GOMES; ","689":"LUMENA CRISTINA DE ASSUN\u00c7\u00c3O CORTEZ; MERC\u00caS DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS SILVA; LUCAS PEREIRA DE MELO; ","690":"PATRICIA RIBEIRO RODRIGUES; MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS; ELDON JASEN MELO DAS CHAGAS; ","691":"VICTOR LIRA ROCHA; ","692":"SILVANA LIMA GUIMAR\u00c3ES FRAN\u00c7A; M\u00c1RCIA CRISTINA GRA\u00c7A MARINHO; MONICA COUTINHO CERQUEIRA LIMA; SANDRA ASSIS BRASIL; GLADYS MARIA ALMEIDA SANTOS; ROSA BEATRIZ GRA\u00c7A MARINHO; ","693":"DANIELY SCIAROTTA; EDUARDO ALVES MELO; RAFAEL AGOSTINI; ANA CAROLINA MAIA; IVIA MAKSUD; KATIA OVIDIA; LUIZA COSENDEY; SANDRA FILGUEIRAS; F\u00c1TIMA ROCHA; JORGINETE DAMI\u00c3O; ","694":"CRISTINA DI\u00d3GENES SOUZA BEZERRA; ","695":"ESTER MONTEIRO ACYLINO; PATTY FIDELIS DE ALMEIDA; LEANDRO MARCIAL AMARAL HOFFMANN; ","696":"MIREILLY CRISTIANY LUCENA MOURA HEMET\u00c9RIO; LYGIA CARMEN DE MORAES VANDERLEI; MARINA FERREIRA DE MEDEIROS MENDES; HYLANY BEZERRA DE ALMEIDA; ","697":"ELIZIANE OLIVEIRA DE LIMA; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; MIRNA NEYARA ALEXANDRE DE S\u00c1 BARRETO MARINHO; OLGA MARIA DE ALENCAR; ANDR\u00c9 RIBEIRO DE CASTRO J\u00daNIOR; ","698":"LU\u00cdS FERNANDO NOGUEIRA TOFANI; ADEMAR ARTHUR CHIORO DOS REIS; LUMENA DE ALMEIDA CASTRO FURTADO; ","699":"JOAQUIM PEDRO RIBEIRO VASCONCELOS; S\u00cdLVIA MARIA FERREIRA GUIMAR\u00c3ES; IZABEL CRISTINA BRUNO BACELLAR ZANETI; ","700":"ISABELLA FELIPPE CAVALCANTE MEIRA; ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA; ","701":"RAFAELLA KAROLINA BEZERRA PEDROSA; DANIELE DE SOUZA VIEIRA; ANNIELY RODRIGUES SOARES; PALOMA KAREN HOLANDA BRITO; ALTAMIRA PEREIRA DA SILVA REICHERT; NEUSA COLLET; ","702":"ELVIRA RODRIGUES DE SANTANA; ADRIANA MIRANDA PIMENTEL; ","703":"TE\u00d3FANES DE ASSIS SANTOS; JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; ","704":"OLGA MARIA DE ALENCAR; ELIZIANE OLIVEIRA DE LIMA; MIRNA NEYARA ALEXANDRE DE S\u00c1 BARRETO MARINHO; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; ","705":"NAT\u00c1LIA LIRA DE SOUZA; BERNADETE PEREZ CO\u00caLHO; JOS\u00c9 LUIZ DO AMARAL CORR\u00caA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR; ","706":"MARIANA DE OLIVEIRA ARAUJO; MARIA ANGELA ALVES DO NASCIMENTO; BIANCA DE OLIVEIRA ARAUJO; ","707":"JUCIDALVA NASCIMENTO GOMES; CECILLIA ANNE MCCALLUM; ","708":"FRANCISCO RICARDO MIRANDA PINTO; ALEXANDRE PINHEIRO BRAGA; CARLOS ANTONIO BRUNO DA SILVA; ","709":"LUCIA SABRINA DE FREITAS; WAGNER DOS SANTOS FIGUEIREDO; ","710":"ROBERTO CARLOS NUNES QUEIROZ DE MENDON\u00c7A; ","711":"PRISCILLA CABRAL CORREIA; MARIA LUIZA GARNELO PEREIRA; ","712":"VANESSA SOARES PASSOS; EDINEIDE COELHO DOS SANTOS; CLARICE SANTOS MOTA; ","713":"LUDMILA DE NERES SOUZA; LENIR ALVES FRAN\u00c7A; ISLAN SANTOS BARBOSA SOUZA; VANESSA SOARES PASSOS; LUCIANA BOA MORTE DE SANTANA; EDINEIDE COELHO DOS SANTOS; JO\u00c3O VITOR CAVALCANTE ALEIXO; GABRIELA DOS SANTOS SILVA; YEIMI ALEXANDRA ALZATE L\u00d3PEZ; CLARICE SANTOS MOTA; ","714":"B\u00c1RBARA EVELYN DE OLIVEIRA BARBOSA; MIKAEL DE ARA\u00daJO SILVA; RITA DE CASSIA OLIVEIRA DE MEDEIROS; JOWERTON BARROS DA COSTA; RICARDO ANDRADE BEZERRA; LUIS HENRIQUE LOPES DE FIGUEIREDO; ","715":"GUILHERME HENRIQUE DE OLIVEIRA; ","716":"ANANA AZEVEDO CHAVES; BRUNO DINIZ VILA; D\u00c9BORA LUZIANA MARCON DE MELLO; JOICE LOUREN\u00c7O DA SILVA; MARIA EUG\u00caNIA FARIA TAVARES; ","717":"MARIA TEREZA DE OLIVEIRA; ELIS\u00c2NGELA FEITOSA DE SOUZA; ","718":"CLARISSA GIOVANA LUNA DE OLIVEIRA; ALINE MACHADO CARNEIRO; ANDRESSA ALVES DE CARVALHO; ERIVAR MOIS\u00c9S DE LIMA J\u00daNIOR; LUCAS DE ANDRADE ALEXANDRE; WANESSA ALVES DE CARVALHO; JULIANA SAMPAIO; ","719":"KARINA DINIZ PINTO; CLARICE SILVA DE SANTANA; ANA CAROLINA DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES; MARIA ISABEL FRAGOSO DA SILVEIRA GOUVEA; MARIA DE LOURDES BENAMOR TEIXEIRA; CLAUDIA TERESA VIEIRA DE SOUZA; ","720":"GABI SCHIRLEI MULLER; ALEXANDRA GUIDARINI STORTTI; RONIE GILBERTO LOEWEN; ","721":"K\u00c9SIA RIBEIRO DA SILVA GUEDES; INGRID GABRIELE DE SOUZA; EDAGR DA SILVA FONTES; PEDRO JOS\u00c9 SANTOS CARNEIRO CRUZ; ","722":"GEOVANA RITA SANTOS NASCIMENTO DE CARVALHO; REBECA DE CASTRO OLIVEIRA; ","723":"ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; R\u00d4NISSON THOMAS DE OLIVEIRA SILVA; RENATHA CELIANA DA SILVA BRITO; CATHIA ALESSANDRA VARELA ATA\u00cdDE; ANA KALLINY DE SOUSA SEVERO; ARALINDA NOGUEIRA PINTO DE S\u00c1; ","724":"LUANY DE QUEIROZ DA SILVA; JO\u00c3O TADEU DE ANDRADE; EMANOELLA PESSOA ANGELIM GUIMAR\u00c3ES; ERCILENE MENDON\u00c7A DE AMORIM CARVALHO; THAIS LINS LAURENO; WESCLEY BEZERRA MOURA; ","725":"NAZAR\u00c9 DO SOCORRO OLIVEIRA AFONSO; EDFICHER MARGOTTI; ELENICE VAL\u00c9RIA ALMEIDA FERREIRA; JOYCE PETRINA SANTOS MOURA; MARCIA CRISTINA SERR\u00c3O MENDES; ","726":"MARIA FERNANDA BATISTA DE BRITTO LYRA; HARIEL HEGEL LINS Z\u00d3ZIMO; JULIANA SAMPAIO; ALU\u00cdSIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA MONTEIRO NETO; ANT\u00d4NIO CARLOS DE ARA\u00daJO NETO; F\u00c1BIO DE SOUZA BATISTA; LAURA COURA NARDY; LOUYSE JER\u00d4NIMO DE MORAIS; RAMON RIBEIRO DA SILVA; RUAN LUCAS MARINHO DE OLIVEIRA; VITOR MEDEIROS DEL GADO; ","727":"RAQUEL GARCIA AGUILA; ALAN RAYMISON TAVARES RABELO; E JUAN PEDRO PEREIRA ALVES SILVA; LEANDRO ARA\u00daJO DA COSTA; SHALANA HOLANDA VARELA; FRANCISCO WAGNER PEREIRA MENEZES; ","728":"ANA CEC\u00cdLIA SILVESTRE DA SILVA; L\u00cdVIA GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA; THAMIRES ESTER ALVES ARRUDA; EMANUELE ROCHA DA SILVA; RENATA LARISSA OLIVEIRA LINS; VAGNER HERCULANO DE SOUZA; ","729":"ELLEN CORREIA FONSECA DE OLVEIRA; ERIKA CORREIA FONSECA DE OLIVEIRA; SILVIA CLAUDIA FERREIRA DE ANDRADE; CARINA ALESSANDRA DA NOBREGA; ","730":"RICARDO ANDRE MEDEIROS NEGREIROS; MARIA DO SOCORRO TRINDADE MORAIS; BEATRIZ BRASILEIRO DE MACEDO SILVA; VINICIUS MATOS FORMIGA; ","731":"CHRISTIANE LIMA MACHADO; ESTELA M\u00c1RCIA SARAIVA CAMPOS; S\u00c9RGIO XAVIER DE CAMARGO; ","732":"KALYNE PATR\u00cdCIA DE MAC\u00caDO ROCHA; JO\u00c3O MARIA R\u00caGO MENDES; THAIS EMANUELLE DA SILVA MATIAS; JAYARA MIKARLA DE LIRA; ANALICE CAMPELO DE ARA\u00daJO; ","733":"MARIA IRACEMA CAPISTRANO BEZERRA; ANA CAROLINA SOUZA TORRES; ANA PAULA SILVEIRA DE MORAIS VASCONCELOS; EDWIGES MAIARA FLOR\u00caNCIO CRUZ; MARIA ANDR\u00c9IA PEREIRA; AMANDA CAVALCANTE FROTA; ","734":"ALAN MACHADO DE ALMEIDA; ALEX MACHADO DE ALMEIDA; LAURINDO CAMPOS DE LIMA; LUIS SEBASTI\u00c3O BAIA PEREIRA; KELLEN DA COSTA BARBOSA; ","735":"ANA L\u00daCIA DE MAGALH\u00c3ES FITTIPALDI; ","736":"DEBORAH ZULEIDE DE FARIAS MELO; LUCIANA MARIA PEREIRA DE SOUSA; PRISCYLLA ALVES NASCIMENTO DE FREITAS; ","737":"PAULA GIOVANA FURLAN; KARINA KAORI YOSHIDA; KARINE WLASENKO NICOLAU; ","738":"GABRIELLA CARRILHO LINS DE ANDRADE; DENISE CAVALVANTE DE BARROS; MARILENE CABRAL DO NASCIMENTO; ","739":"CRISTIANE MARIA ALVES MARTINS; ANA PAULA REBELO AQUINO RODRIGUES; IRENA PENHA DUPRAT; JANINE MELO DE OLIVEIRA; ANNY KATHERYNE DA ROCHA FRAN\u00c7A; VERA L\u00daCIA GOMES ROCHA; ","740":"KEILA FORMIGA DE CASTRO; FRANCISCO ELIZAUDO DE BRITO JUNIOR; MARIA AUREA SOARES DE OLIVEIRA; KAROLAYNNE PEIXOTO DE MELO; GI\u00d3RGIA S\u00c1TIRO DE MOURA; CAMILA EDJANIE ALENCAR SILVA; ERIKA ROM\u00c9RIA FORMIGA DE SOUSA; ","741":"VANDERL\u00c2NIA MAC\u00caDO COELHO MARQUES; ANT\u00d4NIO GERMANE ALVES PINTO; JOICE FABR\u00cdCIO DE SOUZA; MARIA LET\u00cdCIA CEZ\u00c1RIO GALDINO; ANA PAULA AGOSTINHO ALENCAR; ","742":"MARLON ROBERTO BEISIEGEL; HERLING GREGORIO AGUILAR ALONZO; NELSON FILICE DE BARROS; ","743":"ANNE CAROLINE FERREIRA DE FREITAS; ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDRADE; ANA AM\u00c9LIA DA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; ANATILDE DALILA SUASSUNA SOUSA; J\u00c9SSICA INGRID DE ARA\u00daJO GOMES; J\u00c9SSYCA ALANA OLIVEIRA PEREIRA; MARINA GOMES FAGUNDES; MICHAELLA SHAMY NUNES MELO; RAFAELA JULIANE SILVA SANTOS; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; ","744":"ANDRE LUIS BONIFACIO DE CARVALHO; ","745":"LEONARDO GON\u00c7ALVES PINHEIRO J\u00daNIOR; \u00c2NGELA MARIA DE LOURDES DAYRELL DE LIMA; DAISY MARIA XAVIER DE ABREU; \u00c9RICA ARA\u00daJO SILVA LOPES; ALANEIR DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS; D\u00c9LCIO DA FONSECA SOBRINHO; ANT\u00d4NIO THOMAZ GONZAGA DA MATTA MACHADO; ","746":"RAISSA LORENA BANDEIRA LANDIM; ARYADNE CASTELO BRANCO CORREIA LINS; JULIANA LUCENA VIEIRA DE LIMA; DIEGO FRANCISCO LIMA SILVA; ","747":"PEDRO HENRIQUE BRITO DA SILVA; LEYLAINE CHRISTINA NUNES DE BARROS; RICARDO ANT\u00d4NIO GON\u00c7ALVES TEIXEIRA; NELSON FILICE DE BARROS; ELLEN SYNTHIA FERNANDES DE OLIVEIRA; ","748":"NELSON FILICE DE BARROS; DANIELA DROGUETTI CHRISTOVAM; ","749":"MARIANA SANTOS BRITO; L\u00cdGIA AMPARO DA SILVA SANTOS; VIRG\u00cdNIA CAMPOS MACHADO; MARIA CRISTINA ESP\u00cdRITO SANTO ARA\u00daJO; LUIZA GUIMAR\u00c3ES CAVALCANTI SPINASSE; ","750":"ANALICE CAMPELO DE ARA\u00daJO; ILISDAYNE THALLITA SOARES DA SILVA; YASMIN ELVIRA DE MEDEIROS; JOS\u00c9 JAILSON DE ALMEIDA J\u00daNIOR; JAYARA MIKARLA DE LIRA; THAIS EMANUELLE DA SILVA MATIAS; KALYNE PATR\u00cdCIA DE MAC\u00caDO ROCHA; ","751":"MARTHA PRISCILA BEZERRA PEREIRA; ","752":"ERCILENE MENDON\u00c7A DE AMORIM DE CARVALHO; JO\u00c3O TADEU DE ANDRADE; LUANY DE QUEIROZ DA SILVA; EMANOELLA PESSOA ANGELIM GUIMAR\u00c3ES; WESCLEY BEZERRA MOURA; THAIS LINS LAURENO; ","753":"ALEXANDRE PINHEIRO BRAGA; ANTONIO CARLOS RODRIGUES; FRANCISCO RICARDO MIRANDA PINTO; ROSENDO FREITAS DE AMORIM; ","754":"LUCIANA OLIVEIRA DOS SANTOS; ","755":"BEATRIZ BRASILEIRO DE MACEDO SILVA; RICARDO ANDR\u00c9 MEDEIROS NEGREIROS; MARIA DO SOCORRO TRINDADE MORAIS; HARIEL HEGEL LINS Z\u00d3ZIMO; ","756":"RENATHA CELIANA DA SILVA BRITO; CATHIA ALESSANDRA VARELA ATA\u00cdDE; ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; R\u00d4NISSON THOMAS DE OLIVEIRA SILVA; ANNA CEC\u00cdLIA QUEIROZ DE MEDEIROS; MARIANA DE ARA\u00daJO GALV\u00c3O; ","757":"MARIA ELISA GONZALEZ MANSO; LEONARDO GOES; ","758":"CRISTIANE BARBOSA DA CRUZ; EDFICHER MARGOTTI; LISANDRA CRISTINA BARBOSA GOMES; DANIELE DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA; SUENNE PAES CARREIRO DE AVIZ; ","759":"HUGO BRAZ MARQUES; PATRICIA AFONSO MAIA; MARIA CEC\u00cdLIA QUIBEN FURTADO; GEILA CERQUEIRA FELIPE; ","760":"AUXILANDIA ALBUQUERQUE DOS SANTOS; LA\u00cdS PAIVA NOGUEIRA; FERNANDA SECCO DE SOUSA; THIAGO PEL\u00daCIO MOREIRA; ","761":"MIKAELLY DUARTE LEITE; BEATRIZ GEIZIANE DA CUNHA RODRIGUES; MARIA DANDARA LOPES FERREIRA; JOALISON ARA\u00daJO MARINHO; ","762":"CAMILA MARIA DE SANTIS; ","763":"MARIA FERNANDA TERRA; JULIANA APARECIDA DA SILVA; THAYN\u00c1 MORAIS E COSTA; THAYN\u00c1 SANTOS GARCIA; NATALIA KINOSHITA; ","764":"VITESINHA ROSA DOS SANTOS ALMEIDA; JULIA MARIA VICENTE DE ASSIS; JOELY MARIA DE OLIVEIRA; CARLA CEC\u00cdLIA SEIXAS LOPES; JUSSARA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS PIRES; LAURA POLIANNE DOS SANTOS VISNHIESKI; TERNIZE MARIANA GUENKKA; MARINA ATANAKA; ","765":"THI\u00caGO SANTOS DE ARA\u00daJO; EUDES EULER DE SOUZA LUCENA; TATIANE ISABELA DE ARA\u00daJO LEITE; MARIA DIANE BRAGA DANTAS MONTEIRO; J\u00c9SSICA KELLY RAMOS CORDEIRO; ","766":"VAL\u00c9RIA DE ALBUQUERQUE SOUSA; JOALINE BARROSO PORTELA LEAL; ADENILDE MARIA COELHO SOARES DA SILVA; ROSEANE LUZ MOURA; THUANNY MIKAELLA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; FIRMINA HERMELINDA SALDANHA ALBUQUERQUE; KARLA MARIA CARNEIRO ROLIM; LUCAS DE SOUSA AMORIM; IONARA HOLANDA DE MOURA; ","767":"ILDONE FORTE DE MORAIS; LINDA KATIA OLIVEIRA SALES; SORAYA MARIA DE MEDEIROS; ","768":"ROSANGELA XAVIER DA COSTA; ","769":"ANT\u00d4NIA ALVES MATIAS; L\u00ccLIAN RIBEIRO ALEXANDRE; RITA DE C\u00c1SSIA DA SILVA; ANA CLAUDIA CAVALCANTI PEIXOTO DE VASCONCELOS; ","770":"NATAL\u00cd NASCIMENTO GON\u00c7ALVES COSTA; CYNTIA DE ARA\u00daJO DE PINHEIROS FREITAS; ","771":"LUISA MOTTA CORR\u00caA; ","772":"IAGO FREITAS DANTAS DE SOUSA; ALDENILDO ARA\u00daJO DE MORAES FERNANDES COSTEIRA; JANINE AZEVEDO DO NASCIMENTO; ","773":"DENISE SALEME MACIEL GONDIM; PAULA MOUSINHO MARTINS; ","774":"D\u00c9BORA MORGANA SOARES OLIVEIRA DO \u00d3; MARIANA BOULITREAU SIQUEIRA CAMPOS BARROS; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; E J\u00c9SSICA RODRIGUES CORREIA S\u00c1; LARYSSA PRISCILLA M\u00c9LO DOS SANTOS ALVES; MARIA ISABELLE BARBOSA DA SILVA BRITO; C\u00c1IO DA SILVA DANTAS RIBEIRO; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; RHUANNA KAMILLA DA SILVA SANTOS; ","775":"BRUNA ROMANO GOMES; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; ","776":"ANDIARA ARA\u00daJO CUNEGUNDES DE BRITO; TAMIRES CARNEIRO DE OLIVEIRA MENDES; KENIO COSTA DE LIMA; ","777":"CLARICE MOREIRA PORTUGAL; M\u00d4NICA DE OLIVEIRA NUNES; ","778":"ALINE MESQUITA LEMOS; EM\u00cdLIA CRISTINA CARVALHO ROCHA CAMINHA; JAMINE BORGES DE MORAIS; MARIA RAQUEL RODRIGUES CARVALHO; MARIA SALETE BESSA JORGE; ","779":"ANA PAULA PIMENTEL; PAULO DUARTE DE CARVALHO AMARANTE; ","780":"THA\u00cdS CASSIANO BEIRAL; LILIAN MIRANDA; MARIA PAULA CERQUEIRA GOMES; ","781":"\u00c9RIKA FERNANDES COSTA PELLEGRINO; WILLIAM ISAO MIYAMOTO; ","782":"MARI\u00c1 LANZOTTI SAMPAIO; ANDR\u00c9A BATISTA DE ANDRADE; DANIELA RODRIGUES GOULART GOMES; ","783":"NAJARA SOUSA MEDEIROS; FRANCILEA DE OLIVEIRA SANTOS; JULIA RAMOS VIEIRA; M\u00c1RCIA DE MEDEIROS FRAN\u00c7A; RENATA OLIVEIRA NOBREGA DA SILVA; DANDARA BATISTA CORREIA; NARJARA CINTHYA NOBRE OLIVEIRA; ","784":"FERNANDA MARIA DUARTE SEVERO; C\u00c1SSIA DE ANDRADE ARA\u00daJO; ANDRE VINICIUS PIRES GUERRERO; ","785":"MILENE SANTIAGO NASCIMENTO; ","786":"NELSON FALC\u00c3O DE OLIVEIRA CRUZ; ALESSANDRA ANICETO FERREIRA DE FIGUEIREDO; PEDRO GABRIEL GODINHO DELGADO; ","787":"ANDR\u00c9 FELIPHE JALES COUTINHO; MARIA DAS GRA\u00c7AS DA COSTA SILVA; ","788":"MARILYN DIONE DE SENA LEAL; LU\u00cdS FELIPE RIOS DO NASCIMENTO; ","789":"IGOR DE ASSIS RODRIGUES; ","790":"EM\u00cdLIA CRISTINA CARVALHO ROCHA CAMINHA; LOURDES SUELEN PONTES COSTA; ALINE MESQUITA LEMOS; MARIA RAQUEL RODRIGUES CARVALHO; JAMINE BORGES DE MORAIS; MARIA SALETE BESSA JORGE; ","791":"RUI MASSATO HARAYAMA; ","792":"P\u00c2MERA MEDEIROS DA COSTA; AMANDA GABRIELE MONTEIRO NUNES; CLARISSA GOMES DE ARA\u00daJO; MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; RAYEGNE ALVES DOS SANTOS MENDES; SEBASTI\u00c3O CAIO DOS SANTOS DANTAS; VANESSA DIAS DE ARA\u00daJO BARR\u00caTO; ","793":"ALEXANDRE TEIXEIRA TRINO; ","794":"CARLOS ALBERTO PEGOLO DA GAMA; DENISE ALVES GUIMAR\u00c3ES; V\u00cdVIAN ANDRADE ARA\u00daJO COELHO; CEC\u00cdLIA GOD\u00d3I CAMPOS; AGRIPINA MARIA DE SOUZA FRAGA; MARIA ADELA\u00cdDE JANU\u00c1RIO DE CAMPOS; VANESSA CRISTINA DE PAIVA OLIVEIRA; LAURA LUIZA MENEZES SANTOS; ","795":"B\u00c1RBARA PALOMA MARQUES DE LUNA; RUBENILDA MARIA ROSINHA BARBOSA; MARIA ANG\u00c9LICA BEZERRA DE OLIVEIRA; ","796":"ELMA MARIA DA SILVA; FELIPE LIMA DE MEDEIROS; RICARDO ERTON DE MELO PEREIRA DA SILVA; ADRIANA FERNANDES DA SILVA; MARIA EDILENE DE PONTES SILVA; ","797":"TIAGO LOPES BEZERRA; TATIANA WARGAS DE FARIA BAPTISTA; ","798":"VALQUIRIA FARIAS BEZERRA BARBOSA; ALINE BARROS DE OLIVEIRA; D\u00c1RIA CATARINA SILVA SANTOS; ANA CARLA SILVA ALEXANDRE; IANDRA RODRIGUES; SILVANA CAVALCANTI DOS SANTOS; GLEYDSON MATEUS DA SILVA PEREIRA; ALESSANDRA QUIT\u00c9RIA BARBOSA DE OLIVEIRA; ","799":"INA\u00ca DUTRA VAL\u00c9RIO; SOFIA RAFAELA MAITO VELASCO; C\u00c9SAR AUGUSTO PARO; ","800":"LARISSSA ARBU\u00c9S CARNEIRO; LARA PELHUS GOMES CLAUDINO; PAOLA GOMES; HELO\u00cdZA HELENA MENDON\u00c7A MASSANARO; ADELINO ADILSON DE CARVALHO; ","801":"AFONSO RICARDO DE LIMA CAVALCANTE; ALINE MESQUITA LEMOS; JAMINE BORGES DE MORAIS; LOURDES SUELEN PONTES COSTA; MARIA SALETE BESSA JORGE; ","802":"VERA L\u00daCIA PASINI; P. ANA MARIA PRETTO; ","803":"RAFAELA MACIEL DANTAS; GUSTAVO VIEIRA DIAS; ","804":"JESSICA CICI DE CARPES; ","805":"MANUELA RODRIGUES M\u00dcLLER; ","806":"ALESSANDRA ANICETO FERREIRA DE FIGUEIR\u00caDO; ","807":"NAT\u00c1LIA PEREIRA SILVA; JULICRISTIE MACHADO DE OLIVEIRA; ROBERTO DONATO DA SILVA J\u00daNIOR; RAFAEL DE BRITO DIAS; ","808":"RENAN GUIMAR\u00c3ES DE OLIVEIRA; MIRIAM VENTURA DA SILVA; ","809":"TATIANA PEREIRA DAS NEVES GAMARRA; ","810":"JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; SAHRA, GIBBON; ","811":"RAQUEL LITT\u00c9RIO DE BASTOS; CRISTIANE SPADACIO; REGINA MATSUE; ","812":"BRUNO PEREIRA DE CASTRO; ELAINE REIS BRAND\u00c3O; ","813":"JANE ARAUJO RUSSO; LIVI FERREIRA TESTONE DE FARO; AYMARA MONTEZUMA; ","814":"ELAINE REIS BRAND\u00c3O; ANA CRISTINA DE LIMA PIMENTEL; ","815":"JOSE CARLOS BORGES TRINDADE; FATIMA SCARPARO CUNHA; ","816":"ANGELICA FERREIRA FONSECA; MARCIA VAL\u00c9RIA GUIMARAES CARDOSO MOROSINI; ","817":"STELA CANDIOTO MELCHIOR; WILLIAM WAISSMANN; ","818":"LUCAS TRAMONTANO; ","819":"SEVERINA ALICE DA COSTA UCH\u00d4A; OSVALDO DE GOES BAY J\u00daNIOR; C\u00cdCERA RENATA DINIZ VIEIRA SILVA; ARDIGLEUSA ALVES COELHO; CLAUDIA SANTOS MARTINIANO; THIAGO EMMANUEL ARA\u00daJO DOS SANTOS; MONIQUE DA SILVA LOPES; ANA ANG\u00c9LICA R\u00caGO DE QUEIROZ; ZULMIRA MARIA DE ARA\u00daJO HARTZ; ","820":"CLARA ALVES SILVA; MATHEUS FALC\u00c3O; ","821":"M\u00c1RIO FABR\u00cdCIO FLEURY ROSA; SILVIA M\u00c1RIA FERREIRA GUIMAR\u00c3ES; REBECA SOARES; CECILIA REIS; ","822":"ISABELLE CERQUEIRA SOUSA; CHRISTINA C\u00c9SAR PRA\u00c7A BRASIL; J\u00c9SSICA SOARES DE OLIVEIRA REIS; RENATA COELHO FONTELES; FRANCISCA FRANCISETE DE SOUSA NUNES QUEIROZ; ANA MARIA FONTENELLE CATRIB; RAIMUNDA MAGALH\u00c3ES DA SILVA; ","823":"REGINA YOSHIE MATSUE; RAQUEL LITT\u00c9RIO BASTOS; CAROLINA PAES DE BARROS; C\u00c1SSIO SILVEIRA; ","824":"THAMIRES ALVES AGUIAR; VERENA SILVA GURGEL DE ARA\u00daJO; FERNANDA MONTEIRO DE CASTRO FERNANDES; ","825":"VANESSA AYRES TIBIRI\u00c7\u00c1; ALEXANDRE COUTINHO DE MELO; VICTOR GABRIEL SOUZA FARIA; BIANCA DE FREITAS MORAES; EDUARDA PAMPOLIN MIESSI LUCHINI; CAMILA SOUZA DE ALMEIDA; ","826":"EDUARDO MOUR\u00c3O VASCONCELOS; ","827":"DAYANA ROSA DUARTE MORAIS; FLAVIO ALVES SERAFINI; ","828":"MYRELLA LORENA ALMEIDA PEREIRA; JULIANA KADJA MELO DA SILVA; ANNIE L\u00cdVIA TORRES DE ALBUQUERQUE ARA\u00daJO; L\u00c1ZARO FABR\u00cdCIO DE FRAN\u00c7A SOUZA; D\u00c1VINNA NYARA LIMA MOURA; ","829":"EDIMARCIA MUNHOS CORREA COELHO; APARECIDA PAVANELLI; ","830":"MARIA LUC\u00c9LIA DA HORA SALES; ALINE COSTA CARDOSO; AMANDA DA CUNHA LIMA; CAROLINE MONTES CALDAS; FERNANDA RIBAS MOURA REZENDE; S\u00c2MEA GABRIELLY MARTINS DA SILVA; ","831":"MARIA SALETE BESSA JORGE; JAMINE BORGES DE MORAIS; LOURDES SUELEN PONTES COSTA; MARIA RAQUEL RODRIGUES CARVALHO; ","832":"JULIA OLIVEIRA COMONIAN; CLAUDIA GOMES; ","833":"RONALDO RODRIGUES PIRES; JOS\u00c9 JACKSON COELHO SAMPAIO; ALEXSANDRO BATISTA DE ALENCAR; N\u00daBIA DIAS COSTA CAETANO; CL\u00c1UDIA FREITAS DE OLIVEIRA; FRANCISCA M\u00c1RCIA ARA\u00daJO LUSTOSA CABRAL; ","834":"MUNA MUHAMMAD ODEH; ANDR\u00c9IA DE OLIVEIRA; MARIA DA GL\u00d3RIA LIMA; LARA LISBOA FARIAS; VALDENISE BARRETO DE ALMEIDA; JO\u00c3O VITOR DA SILVA SANTOS; ","835":"L\u00cdVIA CRISTINA SIQUEIRA GARCIA; LYGIA MARIA DE FIGUEIREDO MELO; JACILEIDE GUIMAR\u00c3ES; ","836":"IASMIN SHARMAYNE GOMES BEZERRA; ANA KARENINA DE MELO ARRAES AMORIM; J\u00c9SSICA SOARES DA ROCHA; RAUL TORRES A\u00c7UCENA; JUVANE NUNES MARCIANO; INDIANARA MARIA FERNANDES; ","837":"RAFAELA ROCHA; ","838":"S\u00c1VIO SILVEIRA LEITE; HELOISA FREITAS DA CUNHA; JOS\u00c9 GARCIA DE ARA\u00daJO NETO; JOS\u00c9 HAROLDO FERREIRA DA SILVA JUNIOR; J\u00daLIO LEONARDO DOS SANTOS MONTEIRO; LUCAS BRITO DE FARIA; PEDRO HENRIQUE DE MEDEIROS MORAIS; PROF. DR. DIEGO BONFADA; ","839":"THUANNY MIKAELLA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; \u00c9RIKA RAVENA BATISTA GOMES; GICINAYANA LUZ SOUSA PACH\u00caCO BEZERRA; JOALINE BARROSO PORTELA LEAL; MIRNA ALBUQUERQUE FROTA; SHEARLEY LIMA TEIXEIRA; IZABELLA NEIVA ALBUQUERQUE SOUSA; ","840":"CARLOS EDUARDO SILVA FEITOSA; ANA KARENINA DE MELO ARRAES AMORIM; INDIANARA MARIA FERNANDES FERREIRA; ","841":"ANDRESSA DE FRAN\u00c7A ALVES FERRARI; MUNA MUHAMMAD ODEH; CHRISTINE PAULA MENEZES; ","842":"SHIRLEY ALVES DOS SHIRLEY SANTOS; JULIANA FIGUEIREDO SOBEL; ","843":"JULIANA FIGUEIREDO SOBEL; SHIRLEY ALVES DOS SANTOS; ","844":"LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; B\u00c1RBARA SANTOS ABREU; RAFAELY M\u00c1RCIA SANTOS DA COSTA; MARIA ISABELLE BARBOSA DA SILVA BRITO; ISAB\u00d4 \u00c2NGELO BEZERRA; D\u00c9BORA MORGANA SOARES OLIVEIRA DO \u00d3; LARYSSA PRISCILLA M\u00c9LO DOS SANTOS ALVES; CAIO DA SILVA DANTAS RIBEIRO; J\u00c9SSICA OLIVEIRA DA CUNHA; JADIANNE FERREIRA DA SILVA; ISABELA N\u00c1JELA NASCIMENTO DA SILVA; ","845":"ANA ROSA MARIA FELIX DE SOUZA SANTOS; MARISTELA DE MELO MORAES; SARAH RAQUEL IZIDRO UMBELINO DE SOUSA; RICARDO BRENO FERNANDES GOES; NAT\u00c1LIA VASCONCELOS DE FREITAS; PEDRO HENRIQUE FELIX DA SILVA; CAREN REBECA NEVES DA SILVA; GABRIEL FARIAS DINIZ; MARIA LU\u00cdZA SOUSA DE ALBUQUERQUE; JO\u00c3O GABRIEL GOMES PEDROSA DUARTE; RODRIGO ANTONIO DA SILVA SALES; ADRIANA REIS BEZERRA; MYRIA JUSCILANIA MARA\u00c7O SILVA; GRACIELLE MALHEIRO DOS SANTOS; DYEGO ALVES; JAQUELINE CRISTINA DA SILVA CLEMENTINO; ITAMARA L\u00cdGIA RODRIGUES VIEIRA; DANIELY ALVES MOREIRA; RUTE CELINA BARROS ANDRADE; ","846":"YURY DYNNALLYSON FERREIRA OLIVEIRA; JARDENE SOARES TAVARES; ANNA DE C\u00c1SSIA PESS\u00d4A DE LIMA; ","847":"RAUL TORRES A\u00c7UCENA; G. IASMIN SHARMAYNE BEZERRA; ","848":"IONEIDE DE OLIVEIRA CAMPOS; MARIA APARECIDA GUSSI; MARIA DA GL\u00d3RIA LIMA; YASMIM BEZERRA MAGALH\u00c3ES; AGNI GON\u00c7ALVES TAVARES; JUSSARA GUEDES DA ROCHA; GABRIELA NASCIMENTO EWERTON; ","849":"LUANA CAROLINE RIBEIRO SOARES; KAROLAYNE GOMES DE ALMEIDA; CAIO J\u00daLIO C\u00c9SAR DE MOURA; MAR\u00cdLIA DE OLIVEIRA CRISPIM; C\u00c2NDIDA MARIA RODRIGUES DOS SANTOS; FERNANDA JORGE GUIMAR\u00c3ES; JAQUELINE GALDINO ALBUQUERQUE PERRELLI; ","850":"JULIANE ODETTE DE BORBA ALMEIDA; JO\u00c3O BATISTA DE BRITO BRAGA ALVES; BRUNA SANTOS DE OLIVEIRA; ISABELLE DE ARA\u00daJO BRAND\u00c3O; DEJOAN DA CRUZ SANTOS; AI\u00cdRA SOUZA FRAN\u00c7A; SANDRA ASSIS BRASIL; ","851":"KEROLAYNE DE CASTRO FONTENELE; ANA ESTER MARIA MELO MOREIRA; THALIA ARIADNE PEN\u00c3 ARAG\u00c3O; JOS\u00c9 LUCAS SOARES DE ARA\u00daJO; ","852":"ADILANE DOS SANTOS BARBOSA; ","853":"CARLA PINHEIRO MACIEL; ","854":"M\u00d4NICA MONTEIRO PEIXOTO; OCTAVIO DOMONT DE SERPA JUNIOR; ","855":"TALITHA DEMENJOUR SILVA; EROTILDES MARIA LEAL; ","856":"MARCELO DOS SANTOS CAMPOS; ","857":"JEANICE DA CUNHA OZORIO; ANDREIA BARCELLOS OLIVEIRA; GABRIELA DUTRA CRISTIANO; HELENA BIAVASCHI GRASSI; LUANA SILVA DA ROSA; L. S. VANESSA DE AZEVEDO; ","858":"MAUR\u00cdCIO WIERING PINTO TELLES; LUIZ ROBERTO AUGUSTO NORO; ","859":"MARIA CRISTINA DA CONCEI\u00c7\u00c3O; JORGE LU\u00cdS DE SOUZA RISCADO; ROSANA QUINTELLA BRAND\u00c3O VILELA; ","860":"IZABELA THA\u00cdS DE MAGALH\u00c3ES NETO; K\u00caNIA LARA SILVA; RAYSSA ASSUN\u00c7\u00c3O GUIMAR\u00c3ES; LET\u00cdCIA LUIZA FERREIRA SILVA; ","861":"CELSO RICARDO BUENO; ERIKA SOUZA GARCIA RAMOS; ","862":"BRUNA PAES DE OLIVEIRA; CLAUDIA MARA PEDROSA; ANA CAROLINA ARAUJO MONJARDIM; E GIULIA CORR\u00caA CASTRO GARRITANO; GIULIANNA HELOISA VALADARES; HELIO RODRIGUES DOS SANTOS; LARISSA DE SOUSA; MAYARA NEPOMUCENO CORR\u00caA DOS SANTOS; ","863":"ELAINE CRISTINA T\u00d4RRES OLIVEIRA; SANDRA BOMFIM DE QUEIROZ; LUCIANO BAIRROS DA SILVA; MARIA LUC\u00c9LIA DA HORA SALES; KERLE DAYANA TAVARES DE LUCENA; ","864":"CARLA PONTES DE ALBUQUERQUE; ALANA GABRIELA AZEVEDO SILVA; MARINA BAPTISTA MAROJA; PAULA VERA CRUZ DE PAIVA; ","865":"L\u00cdVIA MARIA DA SILVA REIS; MARCOS VINICIUS RIBEIRO DE ARA\u00daJO; TAIA CAROLINE NASCIMENTO FERNANDES; VIVIANE BATISTA PIRES SANTOS; ","866":"ELAINE OLIVEIRA SOARES; JEANICE DA CUNHA OZORIO; MARLETE ANDRIZE DE OLIVEIRA; FERNANDA CARVALHO MARQUES; GABRIELA MACHADO DA SILVA; ","867":"LU\u00cdS EDUARDO BATISTA; ROSANA BATISTA MONTEIRO; ","868":"ISADORA VEIGA DE ASSUN\u00c7\u00c3O; FERNANDA RIBAS MOURA REZENDE; ","869":"FL\u00c1VIA LIPARINI PEREIRA; M\u00d4NICA CAICEDO-ROA; LUANA MAR\u00c7ON BOTTEON; NELSON FILICE DE BARROS; ","870":"CRISTIANE FERRAZ COLONESE; BIANCA MORAES ASSUCENA; ","871":"ANA MATTOS BRITO DE ALMEIDA; ANNA KARYNNE MELO; LUARA DA COSTA FRAN\u00c7A; ","872":"SIMONE LOPES DE ALMEIDA; HOSANA CAROLINA DA SILVA BARRETO; KRISTIANE ALVES DE ARA\u00daJO; ANA PAULA BARBOSA ALVES; ","873":"MARIA VERONICA SOARES DA ROSA; ROSANA BATISTA MONTEIRO; ","874":"DAPHNE SARAH GOMES JACOB; ANDR\u00c9 LUCAS FIDELIS; PATR\u00cdCIA SOUZA REZENDE; ","875":"ISABEL CRISTINA LUCK COELHO DE HOLANDA; LUARA DA COSTA FRAN\u00c7A; ANA MATTOS BRITO DE ALMEIDA; CECYLIA K\u00c1TIA LIMAVERDE PESS\u00d4A; CHRYSTIANE MARIA VERAS PORTO; DIANA RIBEIRO GON\u00c7ALVES DE MEDEIROS GOMES; MARIA HERC\u00cdLIA DIAS PAZ; ","876":"SARAH BARBOSA SEGALLA; EVELIN GOMES ESPERANDIO; ","877":"MAYRA DA CRUZ HONORATO; ANA GISELLE DOS SANTOS GADELHA; ROBERTA GONDIM; PAULO ROBERTO DE ABREU BRUNO; LUCIANE VICENTE DO NASCIMENTO; THAMIRES MONTEIRO DE MEDEIROS; VANESSA FIGUEIREDO LIMA; VANESSA DEL  CASTILLO SILVA COUTO; SAMARA MILENE DA SILVA; BEATRIZ ZOCAL DA SILVA; SAVILLE MARIA COUTINHO BORGES DE ALMEIDA; RAPHAEL BARRETO DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARBOSA; ","878":"ALEXSANDRA PINHEIRO CAVALCANTE COSTA; LEONARDO CARNUT; ","879":"RAPHAELA DEL MONDES DO NASCIMENTO; DANIELLE CHRISTINE MOURA DOS SANTOS; ITAMAR LAGES; DULCILENE DE ARA\u00daJO; MARIANA FARIAS GOMES; FATIMA MARIA CAMPOS MAIA; LUCILENE RAFAEL AGUIAR; ","880":"C\u00c1SSIA DE ANDRADE ARA\u00daJO; FRANCINI LUBE GUIZARDI; ","881":"PEDRO MENDON\u00c7A DE OLIVEIRA; ALINE GUERRA AQUILANTE; ","882":"RAFAELA REIS DA SILVA; LANNA ELISA FURTADO OLIVEIRA; ROSA N\u00daBIA VIEIRA DE MOURA; VIVIANE ELIS\u00c2NGELA GOMES; E EFIG\u00caNIA FERREIRA FERREIRA; ","883":"VANESSA DE LIMA SILVA; ETIENE OLIVEIRA FITTIPALDI; MARIA ILK NUNES DE ALBUQUERQUE; CINTHIA KALYNE DE ALMEIDA ALVES; UMBELINA DO REGO LEITE; FERNANDA CRISTINA DE LIMA PINTO TAVARES; RODRIGO CARIRI CHALEGRE DE ALMEIDA; ELAINE JUDITE DE AMORIM CARVALHO; VERA LUCIA DUTRA FACUNDES; ","884":"DANIELLY SP\u00d3SITO PESSOA DE MELO; TELMA LOW SILVA JUNQUEIRA; ","885":"CAROLINE DAMAZIO DA SILVA; JAQUELINE OLIVEIRA SOARES; J\u00c9SSYCA DA ROSA SANTOS BARCELLOS; ELAINE OLIVEIRA SOARES; FERNANDA SOUZA DE BAIRROS; ","886":"MAYANA DE AZEVEDO DANTAS; MARIA ROCINEIDE FERREIRA DA SILVA; ANDR\u00c9 RIBEIRO DE CASTRO JUNIOR; RAIMUNDO F\u00c9LIX DE LIMA; ANTONIO EDVAN FLOR\u00caNCIO; VANDERL\u00c9IA LAODETE PULGA; VERA L\u00daCIA DE AZEVEDO DANTAS; MIKAELLY DOS SANTOS LIMA; MARIA ALICE OLIVEIRA DA SILVA; ","887":"LUCAS FERNANDO RODRIGUES DOS SANTOS; EMANUELLA PEREIRA CARVALHO; FAB\u00cdOLA DE MELO LINS; ISLLANY KARINE SANTOS DA SILVA; THATIANA REGINA F\u00c1VARO; RAFAEL DA SILVEIRA MOREIRA; PAULETTE CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; HERIKA DE ARRUDA MAURICIO; ","888":"MARIA CLARA SANTANA MAROJA; JOS\u00c9 JAILSON DE ALMEIDA J\u00daNIOR; CLAUDIANNY AMORIM NORONHA; ","889":"LUCIANA MELO DE SOUZA LE\u00c3O; RUBEN ARA\u00daJO DE MATTOS; ","890":"SILVIA HELENA DE AMORIM MARTINS; ANA LUISA LEITE LIMA; JANARA PINHEIRO LOPES; LE\u00d4NIA CAVALCANTE TEIXEIRA; FRANCISCA BERTILIA CHAVES COSTA; JULY GRASSIELY DE OLIVIERA BRANCO; ANA MARIA FONTENELLE CATRIB; LEONARDO LIMA ALEIXO; LUIZ ADRIANO TORRES DE SOUSA; DANIELA CAVALCANTE LOPES; MARIANA MONTEIRO VASCONCELOS; ANT\u00d4NIA MICHELLY CASTRO GOMES; PATRICIA DO CARMO LIMA; LUIZA VALESKA DE MESQUITA MARTINS; ","891":"GRACIA MARIA DE MIRANDA GONDIM GRACIA GONDIM; LYGIA MELO; MARIZE BARROS; ","892":"MARIE ANNE PACHECO VAN SEBROECK; RENATA CABRAL VENTURA; T\u00c2NIA CRISTINA FREITAS BARBOSA; MARCIO RUSSO NAKASONE; ANT\u00d4NIO CARLOS CARDOSO GALANTE; ","893":"ADRIANA MARIA ADRI\u00c3O DOS SANTOS; DIEGO DE OLIVEIRA SOUZA; ","894":"MAIRA ANDRADE SCAVAZZA; ROBERTA GONDIM DE OLIVEIRA; ","895":"CAROLINY FERREIRA LIRA; RAFAELA BEZERRA FA\u00c7ANHA CORREIA; ","896":"DANIELE FELICIANI TASCHETTO; MARTHA HELENA TEIXEIRA DE SOUZA; ","897":"TAIN\u00c3 QUEIROZ SANTOS; RITA DE C\u00c1SSIA DE SANTANA; RENATA SANTANA DA SILVA BARBOSA; S\u00c9RES COSTA DE SOUZA; JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; ","898":"KELLY BEZERRA DE OLIVEIRA; ALINE CRISTINA SILVA; C\u00c1SSIA VIRGINIA DE SOUZA; ","899":"NATALIA DANTAS DE ALBUQERQUE QUEIROZ; CAMILLA SANTOS BAPTISTA; FABIANA GUTIERREZ PANOZO; ANA CAROLINA DE OLIVEIRA CARDOSO; DANDARA PIMENTEL FREITAS; ","900":"TELMA LOW SILVA JUNQUEIRA; ANA CLARA CHAVES DE OLIVEIRA; LANNA MARIA VIEIRA DA GRA\u00c7A SILVA; L\u00cdVIA MEDEIROS RAMOS DA SILVA; ROBERTA CAROLINE DA SILVA CRISPIM; ","901":"MARIA CEC\u00cdLIA LEITE DE MORAES; FELIPE ABRAH\u00c3O; ","902":"PRISCILLA VI\u00c9GAS BARRETO DE OLIVEIRA; NATALY DE OLIVEIRA SOUSA; ANAILDA SANTANA DE OLIVEIRA; FERNANDO SEVERINO DA SILVA; ADRIELLY ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; ","903":"SANDRA BOMFIM DE QUEIROZ; ELAINE CRISTINA T\u00d4RRES OLIVEIRA; WALDEZ CAVALCANTE BEZERRA; ","904":"FERNANDA RIBAS MOURA REZENDE; AHYAS SYDCLEY SANTOS ALVES; JANA\u00cdNA APARECIDA ALMEIDA DE CARVALHO; MARIA ROSEANE ALVES DA SILVA; ","905":"MARCIA PEREIRA ALVES DOS SANTOS; MARIA CLARA CANELLAS; ANA J\u00daLIA PAREDES; FABIA SOUZA; DESIREE CRUZ; PAULO HENRIQUE MARTINS; TAMIRES CAVALCANTE DA SILVA; ","906":"EDUARDA LOPES FERREIRA; PAULA DIAS BEVILACQUA; ","907":"WILLIAN FERNANDES LUNA; ELIANA GOLDFARB CYRINO; ","908":"ALEXANDRA S\u00c1NCHEZ; LUCIANA SIMAS; ROSANA DOS SANTOS CORR\u00caA; BARBARA AYRES; VILMA DIUANA; BERNARD LAROUZ\u00c9; MARIA DO CARMO LEAL; ","909":"BEATRIZ SOARES MARQUES; STEFANY VIEIRA JACOB; KARIN DE ANDRADE BARBOSA; ","910":"CAROL CARDOSO RODRIGUES; RENATA MARIA DOTTA; GABRIELA DALENOGARE; ALINE COLETTO SORTICA; JANILCE DORNELES DE QUADROS; MELISSA DE AZEVEDO; BRUNO MORAES DA SILVA; ","911":"ENILDO JOS\u00c9 DOS SANTOS FILHO; ","912":"BRUNO MORAES DA SILVA; GABRIELA DALENOGARE; GISELE MARIUSE DA SILVA; KARINE ISIS BERNARDES VERCH; RENATA MARIA DOTTA; ","913":"ALICIANE SOBREIRA LIMA; JO\u00c3O PAULO XAVIER SILVA; ","914":"WESLEN SANTANA PADILHA; A. RENI BARSAGLINI; ","915":"NAHADJA TAHAYNARA BARROS LEAL; CL\u00c1UDIA HELENA SOARES DE MORAIS FREITAS; RICARDO ALVES DE OLINDA; GABRIELA MARIA CAVALCANTI COSTA; ","916":"E AN\u00cdSIA VAL\u00c9RIA CHAVES SILVA; LUC\u00cdLIA NUNES DE ASSIS; MICHELY FERREIRA DE LIMA VARGAS; ANA FL\u00c1VIA QUINT\u00c3O FONSECA; MARILENE DE MELO BARROS; ","917":"LORENA SILVA REIS; NEURANIDES SANTANA; CAIO SANTANA LEAL; ISABEL LUDIMILE CARVALHO SOUZA; MARIA ALICE CRUZ PEDREIRA SILVA; MANOELA MATOS NEPOMUCENO; ","918":"ANA ZAIRA DA SILVA; MARIANA CAMPOS DA ROCHA FEITOSA; PRISCILA FRAN\u00c7A DE ARA\u00daJO; ROSA MARIA SALANI MOTA; L\u00cdGIA REGINA FRANCO SANSIGOLO KERR; ","919":"DENISE ANJOS DE OLIVEIRA; ","920":"KALLINY MIRELLA GON\u00c7ALVES BARBOSA; MICHELLE CHRISTINI ARA\u00daJO VIEIRA; GABRIELA GARCIA DE ANDRADE; THAYSA MARIA VIEIRA JUSTINO; ","921":"LUCIANA SIMAS; MIRIAM VENTURA; WALLACE MORAES; ","922":"LUCIANE LOURES DOS SANTOS; RENATA MOREIRA SERRA; LUCIANA CISOTO RIBEIRO; JANISE BRAGA BARROS FERREIRA; LUCIANA RODRIGUES FERREIRA; J\u00daLIO CESAR CARVALHO; ANA \u00c9RIKA DIAS FERREIRA; GIORGIA ROBERTA DA COSTA; DANIELA GONSALEZ MATAR TUCCI; LEONARDO POZZI MARQUES NOVO; ","923":"SOFIA FROMER; HELO\u00cdSA DANTAS; PAULO MALVASI; ","924":"DEBORAH SILVA VASCONCELOS DOS SANTOS; CL\u00c1UDIA JULIANA COSTA DE LIMA; RAFAEL F\u00c9LIX LEITE; DEBORAH CASTELA VIANA ALVES; CLARA MARIA DE ARAUJO SILVA; ","925":"CARLOS EWERTON LINO DA SILVA; JORGE LUIS DE SOUZA RISCADO; ELIAS LOUREN\u00c7O DE SOUZA; ","926":"MARIA DAS GRA\u00c7AS DE MENDON\u00c7A SILVA CALICCHIO; RENI APARECIDA BARSAGLINI; EVERTON ROSSI; ","927":"MATHEUS BARBOSA SANTOS; SEVERINO AZEVEDO DE OLIVEIRA JUNIOR; MARCELLA CABRAL DE OLIVEIRA; EDIMAR PEREIRA DA SILVA; KATIUCIA ROSELI SILVA DE CARVALHO; GLAUBER LUCENA HENRIQUE; KENYA KELLY DA SILVA ROCHA; KAROLINE ROMANA NOGUEIRA SILVA PIRES PEREIRA; ANA PAULA CARNEIRO DE MELO; ","928":"J\u00c9SSICA KELLY ALVES MACHADO DA SILVA; NATHALYA ANAST\u00c1CIO DOS SANTOS SILVA; MARIANNY DE MEDEIROS MORAES; LUCAS CANDIDO DA SILVA; MARCELA CRISTINA SANTOS BARROS; B\u00c1RBARA MARIA GOMES DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O; AMUZZA AYLLA PEREIRA DOS SANTOS; ","929":"LUCIANA MARIA PEREIRA DE SOUSA; CL\u00c1UDIA HELENA SOARES DE MORAIS FREITAS; ","930":"VANESSA FIGUEIREDO LIMA; ","931":"GABRIELA GARCIA DE ANDRADE; MICHELLE CHRISTINI ARA\u00daJO VIEIRA; KALLINY MIRELLA GON\u00c7ALVES BARBOSA; THAYSA MARIA VIEIRA JUSTINO; ","932":"ANDR\u00c9 LU\u00cdS PEREIRA GUIMAR\u00c3ES; ","933":"NATHALYA ANASTACIO DOS SANTOS SILVA; JESSICA KELLY ALVES MACHADO DA SILVA; MARIANNY DE MEDEIROS MORAES; LUCAS CANDIDO DA SILVA; MARCELA CRISTINA SANTOS BARROS; B\u00c1RBARA MARIA GOMES DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O; KARLAYNE REYNAUX VIEIRA DE OLIVEIRA; AMUZZA AYLLA PEREIRA DOS SANTOS; ","934":"MAURA VANESSA SILVA SOBREIRA; JONAS OLIVEIRA MENEZES JUNIOR; EMANUEL COSTA DE MELO; FRANCISCO ANDESSON BEZERRA DA SILVA; ","935":"HELOISA DE SOUZA DANTAS; PAULO MALVASI; SOFIA FROMER; ","936":"HENRIQUETA CHRISTINA DE ALENCAR FERREIRA LIMA; ","937":"E VIT\u00d3RIA PEREIRA CAMARA; NATHALIA CABRAL DE CASTRO SOUZA; BEATRIZ DE OLIVEIRA MAURICIO; CAROLINE NASCIMENTO DOS ANJOS; NICOLE ALICIA LEAL CAUCOTTO; AMANDA SOUZA SANDES; CARINE SANTOS ALMEIDA; EMANUELLE ANDRADE DANTAS; \u00c9RIKA DA SILVA SANTOS; INGRID PRAXEDES CORR\u00caA; RAFAEL CARDIM DE ANDRADE OLIVEIRA; TAMIRES DE CARVALHO AMORIM; VIT\u00d3RIA PINHEIRO DE QUEIROZ; VICT\u00d3RIA MARIA RAMOS DE SOUZA OLIVEIRA; VIRG\u00cdNIA CAMPOS MACHADO; ","938":"MARIA AUGUSTA CORREA BARROSO MAGNO VIANA; CRISTIANE ALVARENGA CHAGAS; ALINE ELIZABETH DA SILVA MIRANDA; ADRIANO MAR\u00c7AL PIMENTA; MARK ANTHONY BEINNER; ","939":"MALAQUIAS BATISTA FILHO; SUZANA LINS DA SILVA; MARIA DE F\u00c1TIMA COSTA CAMINHA; CAMILA CARVALHO DOS SANTOS; SABINA BASTOS MAIA; DEBORAH LEMOS FREITAS; KARLA DA SILVA RAMOS; ","940":"EVELYNE MARIE THERESE MAINBOURG; ANA CAROLINA DA SILVA MEDEIROS; NAIARA LIMA PEREIRA; ","941":"JULIEDE DE ANDRADE ALVES; SARA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS; IANUA COELI SANTOS RIBEIRO DE BRITO; LUIZA GUIMAR\u00c3ES CAVALCANTI SPINASS\u00c9; LIGIA AMPARO DA SILVA SANTOS; ","942":"ADENILSON DA SILVA GOMES; PETR\u00d4NIO JOS\u00c9 DE LIMA MARTELLI; EDUARDA \u00c2NGELA PESSOA CESSE; MARIANA FARIAS GOMES; REBECCA SOARES DE ANDRADE FONSECA DOS SANTOS; JULIANA MARTINS BARBOSA DA SILVA COSTA; MARIA BERNADETE RIBEIRO CHAGAS; ","943":"KARINA RUBIA NUNES; LILIAN FERNANDA GALESI PACHECO; SUELEN FRANCO; DENISE DE C\u00c1SSIA MOREIRA ZORNOFF; EDGARD APARECIDO DE MOURA; MARIA RITA MARQUES DE OLIVEIRA; ","944":"MARIA CECILIA OLIVEIRA DA COSTA; ITALO WESLEY OLIVEIRA DE AGUIAR; ELIZ\u00c2NGELA ASSUN\u00c7\u00c3O NUNES; FRANCISCA MALVINIER MACEDO; M\u00c1RCIA ANDR\u00c9IA BARROS MOURA F\u00c9; MAYARA LOPES ESTEV\u00c3O; MARIA MARLENE MARQUES \u00c1VILA; ANNA \u00c9RIKA FERREIRA LIMA; ","945":"JEAN PIERRE TERTULIANO C\u00c2MARA; LA\u00cdS CRISLAINE DUARTE DE MEDEIROS; AMANDA PATR\u00cdCIA GOMES DA SILVA; NILA PATR\u00cdCIA FREIRE PEQUENO; E DINARA LESLYE MACEDO SILVA CALAZANS; ","946":"LUANA DE LIMA CUNHA; RUTE RAMOS DA SILVA COSTA; VANESSA SCHOTTZ RODRIGUES; ","947":"LANA M\u00c9RCIA SANTIAGO DE SOUZA; SANDRA MARIA CHAVES DOS SANTOS; ","948":"JOVERLANY PESSOA DE ALBUQUERQUE; RAFAEL DE BRITO DIAS; JULICRISTIE MACHADO DE OLIVEIRA; ","949":"MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS; KELLEN DA COSTA BARBOSA; MARIA LUCIANA RIBEIRO MARTINS; ALINE CRISTIANE DA COSTA DIAS; GEORGETTE DO SOCORRO NEGR\u00c3O MACEDO; ","950":"GICINAYANA LUZ SOUSA PACH\u00caCO BEZERRA; ANA MARIA FONTENELLE CATRIB; \u00c9RIKA RAVENA BATISTA GOMES; IZABELLA NEIVA DE ALBUQUERQUE SOUSA; THUANNY MIKAELLA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA; SHEARLEY LIMA TEIXEIRA; ","951":"ADARLAM TADEU DA SILVA; LUCIANA MARIA PEREIRA DE SOUSA; PAULA GABRIELA ELIAS CHIANCA; PRISCYLLA ALVES NASCIMENTO DE FREITAS; ANA CLAUDIA CAVALCANTI PEIXOTO DE VASCONCELOS; VANDERSON GON\u00c7ALVES CARNEIRO; ","952":"WILLIAMS DA SILVA RODRIGUES; MICHELINE MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O FRAN\u00c7A GON\u00c7ALVES; REGINALDO XAVIER DE ASSIS; MAUR\u00cdCIO SARD\u00c1 FARIA; MARIA Z\u00caNIA TAVARES DA SILVA; MICHELLE CRISTINA RUFINO MACIEL; ","953":"CARLOS EDUARDO FERREIRA AGUIAR; JORGE AUGUSTO PORTO DE BARROS SEP\u00daLVEDA; ROBERTO MATTEUS BULC\u00c3O DOS SANTOS; MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE SOUSA; EUDAZIANE ABREU MACEDO; ","954":"NILA PATR\u00cdCIA FREIRE PEQUENO; E DINARA LESLYE MACEDO SILVA CALAZANS; JEAN PIERRE TERTULIANO C\u00c2MARA; AMANDA PATR\u00cdCIA DA SILVA GOMES; LAIS CRISLAINE DUARTE DE MEDEIROS; THAIZA TEIXEIRA XAVIER NOBRE; ","955":"R\u00d4NISSON THOMAS DE OLIVEIRA SILVA; ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; CELENA DANTAS DE MEDEIROS; C\u00c1THIA ALESSANDRA VARELA ATAIDE; RENATHA CELIANA DA SILVA BRITO; ","956":"ANA CAROLINA DA SILVA MEDEIROS; EVELYNE MARIE THERESE MAINBOURG; ","957":"EDLEUZA OLIVEIRA SILVA; L\u00cdGIA AMPARO-SANTOS; MICHELI DANTAS SOARES; ","958":"FERNANDA CANGUSSU BOTELHO; L\u00daCIA DIAS DA SILVA GUERRA; LARISSA VICENTE TONACIO; IVAN FRAN\u00c7A JUNIOR; ","959":"ANDRESA LIRA SILVA; WILLIANE SHEEMA DE SANTANA; ","960":"PRISCILA DE BRITO WELTER; EVERTON FERREIA LEMOS; ","961":"MARIANE RODRIGUES SILVA; LET\u00cdCIA PEREIRA LE\u00c3O; NADJA MARIA GOMES MURTA; ","962":"ADRIELLY ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; JULIANA GON\u00c7ALVES MACHADO; CARLA CAROLINE SILVA DOS SANTOS; FERNANDA CRISTINA DE LIMA PINTO TAVARES; PRISCILA VI\u00c9GAS BARRETO DE OLIVEIRA; ANAILDA SANTANA DE OLIVEIRA; FERNANDO SEVERINO DA SILVA; AMANDA TAYN\u00c1 TAVARES DE FIGUEIREDO; ","963":"MICHELLE CRISTINA RUFINO MACIEL; WILLIAMS DA SILVA RODRIGUES; MICHELINE MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O FRAN\u00c7A GON\u00c7ALVES; REGINALDO XAVIER DE ASSIS; MAUR\u00cdCIO SARD\u00c1 FARIA; MARIA Z\u00caNIA TAVARES DA SILVA; ","964":"L\u00cdVIA FEIJO PORTELA; ANA CLAUDIA CAVALCANTI PEIXOTO DE VASCONCELOS; VANILLE VAL\u00c9RIO BARBOSA PESSOA CARDOSO; MAUR\u00cdCIO SARD\u00c1 DE FARIA; ANTONIO FERREIRA DE SOUZA NETO; NEDIELE COUTINHO DA SILVA; PRISCYLLA ALVES NASCIMENTO DE FREITAS; ","965":"ANA PAULA SILVEIRA DE MORAIS VASCONCELOS; MARIA IRACEMA CAPISTRANO BEZERRA; MARIA ANDR\u00c9IA PEREIRA; ANA CAROLINA SOUZA TORRES; EDWIGES MAIARA FLOR\u00caNCIO CRUZ; ","966":"MARIANA LIMA NOGUEIRA; ","967":"KELLY CRISTINA DE MOURA BOMBEM; ","968":"JOS\u00c9 MARTIM MARQUES SIMAS; L\u00cdRIA YURI YAMAUCHI; MARIA DO CARMO BARACHO DE ALENCAR; ","969":"MARIA IN\u00caS SOUZA BRAVO; MARIA DE F\u00c1TIMA SILIANKY DE ANDREAZZI; JULIANA SOUZA BRAVO DE MENEZES; ","970":"ISA\u00cdAS SERAFIM DE CARVALHO FILHO; PEDRO PAULINO TORRES NETO; RAYLHA SOARES DA SILVA; FABIANA ALC\u00c2NTARA DE LIMA; ","971":"LUCIANA PEREIRA LINDENMEYER; ","972":"PEDRO HENRIQUE SANTOS VITORIANO; ANA CAROLINA XAVIER ESTEVES; J\u00c9SSICA QUIRINO MEDEIROS; JOSIEL ALVES DA SILVA; OSVALDO PERALTA BONETTI; RENATA MUSA LACERDA; THAYLLINE KELLEN DA SILVA ARA\u00daJO; YO HWA FARIAS CUNHA; ","973":"AMANDA FIRME CARLETTO; RONALDO TEODORO SANTOS; ","974":"ANA REGINA BARBOSA; LEANDRO ARAUJO COSTA; ALAN RAYMISON TAVARES RABELO; ANA PAULA DIAS S\u00c1; FRANCISCO WAGNER PEREIRA MENEZES; FRANCISCA ALDEIZE MARTINS; SARA ALMEIDA ORTINS DIAS; ","975":"CARLOS ALBERTO GRIS\u00d3LIA GON\u00c7ALVES; LUCAS MANOEL DA SILVA CABRAL; PAULO HENRIQUE DE ALMEIDA RODRIGUES; IN\u00caS LEONEZA DE SOUZA; DENISE RANGEL SANT\u2018ANA; ","976":"JORGE HENRIQUE SANTOS SALDANHA; JORGE ALBERTO BERNSTEIN IRIART; M\u00d4NICA ANGELIM GOMES DE LIMA; ROBSON DA FONSECA NEVES; ","977":"OLGA VIEIRA LIMA TAVARES; ","978":"RAVENA DE FARIAS SILVA; ","979":"RONALDO TEODORO DOS SANTOS; JUAREZ ROCHA GUIMAR\u00c3ES; ","980":"PEDRO COSTA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; PAULO VICTOR RODRIGUES DE AZEVEDO LIRA; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; \u00c2NGELA SANTANA DO AMARAL; ","981":"WANESSA NATIVIDADE MARINHO; D\u00c9BORA KELLY OLIVEIRA DAS NEVES; LORHANE CARVALHO MELONI; BRUNO MACEDO DA COSTA; SARAH ALMEIDA CORDEIRO; MIRI\u00c3 DE ALMEIDA VIEIRA; THUANE PASSOS BARBOSA LIMA; C\u00cdNTIA F\u00c9LIX DE OLIVEIRA NASCIMENTO; THAMIRES RODRIGUES; ","982":"C\u00c1TIA ANDRADE SILVA DE ANDRADE; MARCELO EDUARDO PFEIFFER CASTELLANOS; ","983":"ANTONIO ANGELO MENEZES BARRETO; ","984":"LUCAS OLIVEIRA ALVARES; REINALDO DA SILVA J\u00daNIOR; MARIANA NUNES DE VASCONCELOS; ","985":"KATIA REIS DE SOUZA; ANDREA MARIA DOS SANTOS RODRIGUES; MARIA BLANDINA MARQUES DOS SANTOS; ","986":"PAULO VICTOR RODRIGUES DE AZEVEDO LIRA; PEDRO COSTA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; ANGELA SANTANA DO AMARAL; ","987":"PRISCYLLA ALVES NASCIMENTO DE FREITAS; ADARLAM TADEU DA SILVA; DEBORAH ZULEIDE DE FARIAS MELO; PAULA GABRIELA ELIAS CHIANCA; ANA CLAUDIA CAVALCANTI PEIXOTO DE VASCONCELOS; VANDERSON GON\u00c7ALVES CARNEIRO; ","988":"C\u00c1SSIO HENRIQUE ALVES DE OLIVEIRA; JACQUELINE LIMA RODRIGUES; ","989":"HELEN CHRISTINA CASTRO CARLOS DA CUNHA DE OLIVEIRA; ANA OF\u00c9LIA PORTELA LIMA; K\u00c1TIA REGINA ARA\u00daJO DE ALENCAR LIMA; MARY GRACE MAGALH\u00c3ES DE ARAUJO; MARIA VIEIRA DE LIMA SAINTRAIN; ROSENDO FREITAS DE AMORIM; ","990":"ANDREIA MARINHO BARBOSA; ROBSON DA FONSECA NEVES; ","991":"WELINGTON SERRA LAZARINI; FRANCIS SODR\u00c9; LUZIMAR DOS SANTOS LUCIANO; ","992":"GUILHERME AUGUSTO BARCELLO COSTA; TA\u00cdS FOLGOSA DA SILVA; SIMONE DE SOUZA PIRES; M\u00c1RCIA CAVALCANTI RAPOSO LOPES; ","993":"ELINALDO LEITE QUIXABEIRO; \u00c9LIDA AZEVEDO HENNINGTON; ","994":"JAMILLE BAULTAR COSTA; YULI ANDREA OT\u00c1LORA FAJARDO; M\u00d4NICA ANGELIM GOMES DE LIMA; ROBSON DA FONSECA NEVES; MARCELO EDUARDO PFEIFFER CASTELLANOS; MARIANELA FERREIRA; ","995":"CAROLINE DANTAS ALBUQUERQUE CARNEIRO; LUCIANA CAM\u00caLO DE ALBUQUERQUE; ","996":"APARECIDA ISABEL BRESSAN; ","997":"RAFAEL DA SILVEIRA MOREIRA; J\u00daLIO DA SILVEIRA MOREIRA; ERICO ANDRADE; ","998":"ALINE DO MONTE GURGEL; CLENIO AZEVEDO GUEDES; KAREN FRIEDRICH; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; ","999":"JOSEVAN DE SOUZA SILVA; MARCIA MARIA DANTAS CABRAL DE MELO; LILIA BLIMA SCHRAIBER; ","1000":"RODRIGO MEIRELLES; AUREA MARIA Z\u00d6LLNER IANNI; ","1001":"BRUNA K\u00cdVIA DA SILVA C\u00c2NDIDO; ADRIANA MARIA ADRI\u00c3O DOS SANTOS; JANINE GIOVANNA PEREIRA CHAVES; DIEGO DE OLIVEIRA SOUZA; ","1002":"FRANCILENE MENEZES DOS SANTOS; GISLEI SIQUEIRA KNIERIM; \u00c9RIKA PATR\u00cdCIA BARBOSA DE LIMA; PAULO AUGUSTO MATIAS DA SILVA; MONIQUE DE SOUSA PAIX\u00c3O; ","1003":"TATIANA DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES; LUCIA ROTENBERG; ","1004":"LUCAS MANOEL DA SILVA CABRAL; RONALDO TEODORO DOS SANTOS; ","1005":"JACIARA DOS SANTOS SILVA; MARIA ADRICIA PAULO SANTANA DE OLIVEIRA; ","1006":"JAQUELINE ROCHA; MARIA DE F\u00c1TIMA LOBATO TAVARES; ","1007":"MARCIA RAPOSO LOPES; ANNA VIOLETA DUR\u00c3O; ","1008":"BRUNO DINIZ VILA; ANANA AZEVEDO CHAVES; ","1009":"MICHAELLA SHAMY NUNES MELO; EDNA MARIA DE OLIVEIRA BEN\u00cdCIO; ANNE CAROLINE FERREIRA DE FREITAS; J\u00c9SSYCA ALANA OLIVEIRA PEREIRA; ALEXSANDRA LAYANI FAUSTINO DE ANDREDE; MONNALIZA KENNEDY LOPES DINIZ; MARINA GOMES FAGUNDES; ANA AM\u00c9LIA DA FONSECA PINHEIRO DE S\u00c1; STEPHANNY BATISTA DE ALENCAR ROBERTO; FL\u00c1VIA IU\u00c7ARA LOUREN\u00c7O DE OLIVEIRA; ","1010":"PASTOURA MARQUES PIMENTEL; JULIANA SIMPL\u00cdCIO SILVA; LIDIANE CAVALCANTE TIBURTINO; JACIARA SILVA DOS SANTOS; ","1011":"FERNANDA SILVA SCHER; ISABELA CARDOSO DE MATOS PINTO; LILIANA SANTOS; ","1012":"RAQUEL DE CASTRO ALVES NEPOMUCENO; IVANA CRISTINA DE HOLANDA CUNHA BARRETO; ","1013":"MARLA SAMARA DE CARVALHO LEAL; CHRISTINA C\u00c9SAR PRA\u00c7A BRASIL; INA\u00ca EVANGELISTA RODRIGUES; FRANCISCA FRANCISETE DE SOUSA NUNES QUEIROZ; RAIMUNDA MAGALH\u00c3ES DA SILVA; ","1014":"J\u00daLIA APARECIDA DEVID\u00c9 NOGUEIRA; FRANCILENE MADEIRA BATISTA; ","1015":"HILKA FLAVIA SALDANHA GUIDA; ELIDA HENNIGTON; MARCELO FIGUEIREDO; ","1016":"M\u00c1RCIA ANDR\u00c9IA PEREIRA DA SILVA; LET\u00cdCIA ABREU DE CARVALHO; JULIANA MARQUES NOGUEIRA MENDON\u00c7A; DINORAH DE FRAN\u00c7A LIMA; JANETE LIMA DE CASTRO; ","1017":"ALINE CRISTINA SILVA; CASSIA VIRGINIA DE SOUZA; KELLY BEZERRA DE OLIVEIRA; ","1018":"CLENIO AZEVEDO GUEDES; GEOVANNA HACHYRA FACUNDO GUEDES; SOLANGE LAURENTINO DOS SANTOS; ALINE DO MONTE GURGEL; ","1019":"MACELLE DIAS DE HOLANDA ALENCAR PASCOAL; ANA NEILINE CAVALCANTE; DANIEL PONTES TORRES; LUIZA JANE EYRE DE SOUZA VIEIRA; ","1020":"MARIA PAULA DO AMARAL ZAITUNE; VERIDIANA SILVA RAMALHO; NATAN MONSORES DE S\u00c1; ","1021":"SIMONE CORDEIRO DE MIRANDA; THILO SCHMIDT; CARLA PINHEIRO MACIEL; H\u00c9LCIO JOS\u00c9 BATISTA; ","1022":"KATIA REGINA ARAUJO DE ALENCAR LIMA; CAMILLA ZAYRA DAMASCENO OLIVEIRA; DAYSE PAIX\u00c3O VASCONCELOS; LIVIA SILVA DE ALMEIDA FONTENELE; Z\u00c9LIA MARIA DE SOUSA ARA\u00daJO SANTOS; ","1023":"JUSSARA LISBOA VIANA; MARCO AKERMAN; ","1024":"FELIPE GALV\u00c3O MACHADO; \u00c1QUILAS NOGUEIRAS MENDES; LEONARDO CARNUT; TARSILA TEIXEIRA VILHENA LOPES; ","1025":"E L\u00cdVIA MILENA BARBOSA DE DEUS M\u00c9LLO; PAULETTE CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE; NILCEMA FIGUEIREDO; ","1026":"CL\u00c9CIA PEREIRA DA SILVA; ALINE DO MONTE GURGEL; ","1027":"CAMILLA DE PAULA ZAVARIZZI; JOS\u00c9 MARTIM MARQUES SIMAS; MARIA DO CARMO BARACHO DE ALENCAR; ","1028":"APARECIDA BASTOS PEREIRA; DANTE MARCELLO CLARAMONTE GALLIAN; ","1029":"HELENA MARIA SCHERLOWSKI LEAL DAVID; JOS\u00c9 RAM\u00d3N MART\u00cdNEZ-RIERA; ","1030":"APARECIDA PAVANELLI; EDIMARCIA MUNHOS CORREA COELHO; ","1031":"SIMONE SANTOS OLIVEIRA; SERGIO PORTELLA; DENIZE NOGUEIRA; NATHALIA FIGUEIREDO; MAYARA PORCINA DE OLIVEIRA; ","1032":"ARIELLY CRISTINA MARTINS DOS REIS; BEATRIZ RODRIGUES FOLHA; ","1033":"MARIANA OL\u00cdVIA SANTANA DOS SANTOS; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; LIA GIRALDO DA SILVA AUGUSTO; ","1034":"EMANUELLE SANTOS SILVA; ","1035":"PAOLA VALADARES CONSOLE; PAMELLA VALADARES CONSOLE SILVA; ","1036":"STEPHANIE DOS SANTOS FRAN\u00c7A; THALIA CRISTINE NOVAES DE VASCONCELOS; MARCOS VIN\u00cdCIUS RIBEIRO DE ARA\u00daJO; ","1037":"TATIANA SOUZA OLIVEIRA; YULI ANDREA OTALORA FAJARDO; ","1038":"LEONOR MARIA PACHECO SANTOS; DENISE DE LIMA COSTA FURLANETTO; CLAUDIA MARA PEDROSA; THATIANNY TANFERRI DE BRITO PARANAGU\u00c1; VIVIANE BELINI RODRIGUES; MAYRA FERNANDES XAVIER; AMANDA KELLEN PEREIRA DA SILVA; ADRIANO DE ALMEIDA DE LIMA; ","1039":"MARIA C\u00c9LIA RIGUETTO NUNES; MARIA DO CARMO COSTA FERREIRA; MARCELA BELLA LOPES; PRISCILA C\u00c2MARA DE MOURA; ","1040":"MARCOS VIN\u00cdCIUS RIBEIRO DE ARA\u00daJO; RUAN CARLOS PEREIRA BORGES NASCIMENTO; KAREN ALENCAR MENEZES; STEPHANIE DOS SANTOS FRAN\u00c7A; THALIA CRISTINE NOVAES DE VASCONCELOS; ","1041":"AMANDA KELLEN PEREIRA DA SILVA; CL\u00c1UDIA MARA PEDROSA; LEONOR MARIA PACHECO SANTOS; DENISE DE LIMA COSTA FURLANETTO; ADRIANO DE ALMEIDA DE LIMA; ","1042":"AVNER SHIMON GOLDBLUM; ELYNE MONTENEGRO ENGSTROM; ","1043":"ERIKA CAROLINA FERNANDES LIMA; EDEMILSON ANTUNES DE CAMPOS; ","1044":"ORIVAL SILVA SILVEIRA; LOURDES CONCEI\u00c7\u00c3O MARTINS; YSABELY DE AGUIAR PONTES PAMPLONA; ALBERTINA IRLANE MARINHO; ","1045":"CLAUDIA DE LIMA RODRIGUES SOUZA; BRENDA FERNANDA GUEDES; RONALD PEREIRA CAVALCANTI; ","1046":"LUIZA ARA\u00daJO DE FREITAS; LUANA CRISTINA SILVEIRA GOMES; AILTON DE SOUZA ARAG\u00c3O; DIENE MONIQUE CARLOS; ELIANA MENDES DE SOUZA TEIXEIRA ROQUE; MARTA ANG\u00c9LICA IOSSI SILVA; MARIA DAS GRA\u00c7AS CARVALHO FERRIANI; ","1047":"LUIS EUGENIO PORTELA FERNANDES DE SOUZA; RAFAEL DAMASCENO DE BARROS; ","1048":"MARCIO HAUBERT DA SILVA; POTIGUARA DE OLIVEIRA PAZ; NAT\u00c1LIA SILVA PIRES; LAURA LUCAS DA SILVA; REGINA RIGATTO WITT; ","1049":"LUIZA GUIMAR\u00c3ES CAVALCANTI SPINASS\u00c9; L\u00cdGIA AMPARO DA SILVA SANTOS; JULIEDE DE ANDRADE ALVES; ","1050":"DANIELLA HARTH DA COSTA; KATHIE NJAINE; EDINILSA RAMOS DE SOUZA; ","1051":"VIVIANI APARECIDA CRUZ; EMERSON LUIZ PERES; MAURICIO POLIDORO; MARCOS CLAUDIO SIGNORELLI; ","1052":"SANDRA L\u00daCIA FILGUEIRAS; EDUARDO ALVES MELO; IVIA MAKSUD; JORGINETTE DAMI\u00c3O; F\u00c1TIMA ROCHA; RAFAEL AGOSTINI; KATIA OVIDIA; DANIELY SCIAROTTA; ANA CAROLINA MAIA; LUIZA COSENDEY; ","1053":"ANNIELY RODRIGUES SOARES; DANIELE DE SOUZA VIEIRA; RAFAELLA KAROLINA BEZERRA PEDROSA; TAYANNE KIEV CARVALHO DIAS; S. ALTAMIRA PEREIRA DA REICHERT; ","1054":"MAYRA FERNANDES XAVIER; LEONOR MARIA PACHECO SANTOS; DENISE DE LIMA COSTA FURLANETTO; CLAUDIA MARA PEDROSA; A. V. NAT\u00c1LIA REGINA MARTINS; ","1055":"MARIA TEREZINHA SILVA NETA; MARILENY BOECHAT FRAUCHES; CARLOS ALBERTO DIAS; ELAINE TOLEDO PITANGA FERNANDES; SUELY MARIA RODRIGUES; ","1056":"MARIA DEL  PILAR FLORES-QUISPE; SUELE MANJOURANY SILVA DURO; LUIZ AGUSTO FACCHINI; ELAINE TOMASI; ","1057":"AMANDA HAISSA BARROS HENRIQUES; EDNA MAR\u00cdLIA N\u00d3BREGA FONSECA DE ARA\u00daJO; STHEPHANIE DE ABREU FREITAS; JOS\u00c9 NILDO DE BARROS SILVA J\u00daNIOR; HALINE COSTA DOS SANTOS GUEDES; DILYANE CABRAL JANU\u00c1RIO; ANNE JAQUELYNE ROQUE BARR\u00caTO; ","1058":"ANT\u00d4NIO AUGUSTO DALL\u2018AGNOL MODESTO; MARCIA THEREZA COUTO; ","1059":"MICHELE DE OLIVEIRA SOARES; VANIA REIS GIRIANELLI; ","1060":"LANA KELLY DOS SANTOS CARRILHO LISB\u00d4A; VANIA REIS GIRIANELLI; LUIZ CARLOS FADEL DE VASCONCELLOS; ","1061":"ADSON BEL\u00c9M FERREIRA DA PAIX\u00c3O; DAYANE DA ROCHA PIMENTEL; JADIANNE FERREIRA DA SILVA; E TAMIRES BRAND\u00c3O DE SIQUEIRA SOUSA; RAFAELY M\u00c1RCIA SANTOS DA COSTA; ","1062":"BRUNO LUCIANO CARNEIRO ALVES DE OLIVEIRA; ANDR\u00c9A SUZANA VIEIRA COSTA; ROSIANY PEREIRA DA SILVA; GET\u00daLIO ROSA DOS SANTOS J\u00daNIOR; JO\u00c3O DE DEUS CABRAL J\u00daNIOR.; ","1063":"EDUARDA FERREIRA DOS ANJOS; JAMILLE AMORIM CARVALHO; J\u00d4SE RIBAS GALV\u00c3O SIZISNANDE; N\u00cdLIA MARIA BRITO DE LIMA PRADO; POLIANA CARDOSO MARTINS; ADRIANO MAIA DOS SANTOS; ","1064":"LILIAN CRISTINA REZENDE; MELLINA RODRIGU\u00caS MUNCK; LUANA SILVA REZENDE; THALYSSON CARLOS CAMPOS SANTOS; CAROLINA DA SILVA CARAM; BEATRIZ SANTANA CA\u00c7ADOR; MARIA JOS\u00c9 MENEZES BRITO; ","1065":"ALBERTINA IRLANE MARINHO; CAROLINA LUISA ALVES BARBIERI; ORIVAL SILVA SILVEIRA; MARCELA SILVA BACCELLI; ","1066":"FABIA ALEXANDRA POTTES ALVES; LUANA AMORIM DA SILVA; JAEDSON CAPIT\u00d3 DE SANTANA; RUTE COSTA DA SILVA; MARIA ILK NUNES DE ARA\u00daJO; GABRIELA CUNHA SCHECHTMAN SETTE; MARIA WANDERLEYA DE LAVOR CORIOLANO-MARINUS; ","1067":"BIANCA DE FREITAS MORAES; VANESSA AYRES TIBIRI\u00c7\u00c1; REINALDO DA SILVA J\u00daNIOR; ","1068":"ANA DAVIS BATISTA TAVARES; YANA BALDU\u00cdNO DE ARA\u00daJO; FRANCISCO DE ASSIS TAVARES J\u00daNIOR; E JEFFERSON ALAIN EMILIANO MELO; ROSE\u00c9LENE SANTOS OLIVEIRA DE BRITO MENESES; LARA CRONEMBERGER CRUZ DE ARA\u00daJO; FELIPPE DE SOUSA SANTOS; ","1069":"CARLOS HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA; C\u00c1SSIA BARBOSA REIS; ","1070":"DIANA ANUNCIA\u00c7\u00c3O SANTOS; LENY ALVES BONFIM TRAD; TIAGO FERREIRA DA SILVA; ","1071":"MARTA MARIA FRANCISCO; MARIA GORETE LUCENA DE VASCONCELOS; ELIANE MARIA RIBEIRO DE VASCONCELOS; MARIA ILK NUNES DE ALBUQUERQUE; ESTELA MARIA LEITE MEIRELLES MONTEIRO; MARIA AUXILIADORA SOARES PADILHA; NEFERSON BARBOSA DA SILVA RAMOS; JONES SIDNEI BARBOSA DE OLIVEIRA; ENAIDE ALENCAR VIDAL PIRES NETA; SARA NUNES DE LYRA; BRENDA ELIZE NUNES DA HORA; ","1072":"MARIA WANDERLEYA DE LAVOR CORIOLANO-MARINUS; GRACIELLY KARINE TAVARES SOUZA; VIT\u00d3RIA L\u00daCIA DA SILVA; RUTE COSTA R\u00c9GIS DE SOUSA; FABIA ALEXANDRA POTTES ALVES; GABRIELA CUNHA SHECHTMAN SETTE; MARIA ILK NUNES DE ALBUQUERQUE; JULIANE LIMA PEREIRA DA SILVA; ","1073":"MARIA APARECIDA VIEIRA ALBANO FERREIRA; GABRIEL EDUARDO SCH\u00dcTZ; ","1074":"JULIANA AURORA DE OLIVEIRA LOPES; PRISCILA NEVES SILVA; L\u00c9O HELLER; ","1075":"AIM\u00ca OLIVEIRA; SIDCLEI QUEIROGA DE ARA\u00daJO; LEONOR MARIA PACHECO SANTOS; JORGE OT\u00c1VIO MAIA BARRETO; ","1076":"L\u00cdLIAN DO NASCIMENTO; DENICY DE NAZAR\u00c9 PEREIRA CHAGAS; E \u00c9RIKA ANDRADE SILVA; GIRLENE ALVES DA SILVA; ISABEL CRISTINA GON\u00c7ALVES LEITE; ","1077":"MARIANA CAROLINI OLIVEIRA FAUSTINO; ANALUCIA DE LUCENA TORRES; ANGELA CATARINA INACIO COSTA DE ANDRADE; ","1078":"FRANCISCO DE ASSIS TAVARES JUNIOR; YANA BALDUINO DE ARAUJO; ANA DAVIS BATISTA TAVARES; ROSEELENE SANTOS OLIVEIRA DE BRITO MENESES; LARA CRONEMBERGER CRUZ DE ARAUJO; E JEFFERSON ALAIN EMILIANO MELO; FELIPPE DE SOUSA SANTOS; ","1079":"FABIANA ALBINO FRAGA; ROGERIO LUIZ FERREIRA DA SILVA; ADRIANA LEMOS; ","1080":"PATR\u00cdCIA TEIXEIRA GUERRA; SYLVIA REGINA SILVA; LUCIANE VIEIRA VICENTE AMIM; CRISTINA PATAN\u00c9 GOMES LOPES; JEANE PEREIRA; THAMIREZ EZIC; ANDREA VERMIL; LUCIANA AGRA; JULIANE DE MACEDO ANTUNES; VANESSA CATARINA THOMAZ VIANNA; SIMONE MATTOS; ","1081":"ALANNA GOMES DA SILVA; DEBORAH CARVALHO MALTA; \u00cdSIS ELOAH MACHADO; ANA CAROLINA MICHELETTI GOMIDE NOGUEIRA DE S\u00c1; FILIPE MALTA DOS SANTOS; ELTON JUNIO SADY PRATES; ELIER BROCHE CRISTO; ","1082":"ELANA FABRICIA FERREIRA ARAUJO; RAFAELE HABIB SOUZA AQUIME; V\u00c2NIA MARIA MARTINS FLORENTINO; ANA CAROLYNE DE ALMEIDA KISHI; ","1083":"NATALIA FARIAS SILVA; JOS\u00c9 MIGUEL NIETO OLIVAR; ","1084":"\u00c2NGELA CRISTINA DORNELAS DA SILVA; ELYNE MONTENEGRO ENGSTROM; CL\u00c1UDIO TORRES DE MIRANDA; DANIELLY MARINHO DE OLIVEIRA; CL\u00c1UDIA FELL AMADO; ","1085":"MAUR\u00cdCIO MONKEN; GLADYS MIYASHIRO MIYASHIRO; RAIANE FONTES DE OLIVEIRA; FELIPE BAGATOLI SILVEIRA ARJONA; B\u00c1RBARA CAMPOS SILVA VALENTE (EPSJV\/FIOCRUZ); ALEXANDRE PESSOA DIAS; JULIANA VALENTIM CHAIBLICH; TATIANA NASCIMENTO DOCILE; ALESSANDRO MACHADO FRANCO BAPTISTA; CLARICE FERREIRA RAMIRO DE SOUZA; MIGUEL ERNESTO GABRIEL COUCEIRO DE OLIVEIRA; LUCIANA SEP\u00daLVEDA KOPTCKE; EDILENE DE MENEZES PEREIRA; ","1086":"ANA LU\u00cdSA PATR\u00c3O; ELVIRA RODRIGUES DE SANTANA; ESTELA MARIA MOTTA LIMA LE\u00c3O DE AQUINO; ","1087":"FABIANA SALES VITORIANO UCHOA; EDYANE PEREIRA BARROSO RAPOSO; ","1088":"MICHELLE CHRISTINI ARA\u00daJO VIEIRA; KALLINY MIRELLA GON\u00c7ALVES BARBOSA; THAYSA MARIA VIEIRA JUSTINO; GABRIELA GARCIA DE ANDRADE; MARIA DA GL\u00d3RIA LIMA CRUZ TEIXEIRA; ","1089":"MARIA MILANEIDE LIMA VIANA; BRUNO GON\u00c7ALO SOUZA DE ARA\u00daJO; \u00c9LIDA DE F\u00c1TIMA DINIZ SOUZA; MARIA CAROLINA SALUSTINO DOS SANTOS; ELENICE MARIA CECCHETTI VAZ; ","1090":"TAYANNE KIEV CARVALHO DIAS; DANIELE DE SOUZA VIEIRA; ELENICE MARIA CECCHETTI VAZ; \u00c2NGELA AMORIM DE ARA\u00daJO; NEUSA COLLET; ALTAMIRA PEREIRA DA SILVA REICHERT; ","1091":"GILMARA DE LUCENA BESERRA; ANA KARINA BEZERRA PINHEIRO; SAMILA GOMES RIBEIRO; THA\u00cdS MARQUES LIMA; FRANCISCO MAIRTON RODRIGUES DE ANDRADE; ","1092":"EDNEIA CARLA PASSOS DOS SANTOS; LENY ALVES BOMFIM TRAD; YEIMI ALEXANDRA ALZATE L\u00d3PEZ; ","1093":"\uf0d8 CRISTIANA MARINA BARROS DE SOUZA; ALZIRA DE OLIVEIRA JORGE; \uf0d8 MONICA GARCIA PONTES; ","1094":"MARIA JOS\u00c9 CREMILDA FERREIRA ALVES; ANA MAR\u00cdLIA CORREIA CAVALCANTI; GRETTEL NAVAS; IDE GOMES DANTAS GURGEL; LIA GIRALDO DA SILVA AUGUSTO; MARIANA OL\u00cdVIA SANTANA DOS SANTOS; ","1095":"THAYSA MARIA VIEIRA JUSTINO; E MARGARET OLINDA DE SOUZA CARVALHO LIRA; MICHELLE CHRISTINI ARA\u00daJO VIEIRA; FERNANDO VITOR ALVES CAMPOS; GABRIELA GARCIA DE ANDRADE; KALLINY MIRELLA GON\u00c7ALVES BARBOSA; MILLENA COELHO GUIMAR\u00c3ES; SUELEEN THAISA HENRIQUE DE SOUZA; VANESSA VICT\u00d3RIA ARA\u00daJO PEREIRA; ","1096":"SONAIRA LARISSA VARELA DE MEDEIROS; ","1097":"MARIANA DE BRITO LIMA; ROSENDO FREITAS DE AMORIM; ANNA KARYNNE MELO; LETICIA VANDERLEI RIBEIRO; FERNANDA PIMENTEL DE OLIVEIRA; ","1098":"MARIA TEREZA MIRANDA TOMAZ; PAULO S\u00c9RGIO FRANCA DE ATHAYDE J\u00daNIOR; YANA BALDU\u00cdNO DE ARA\u00daJO; ","1099":"WANESSA DA SILVA GOMES; ID\u00ca GOMES DANTAS GURGEL; ","1100":"LUCIANE MARIA PILOTTO; EMILY PRISCILLA SILVA DOS SANTOS; MANOELLA CECI CONSUL DA SILVEIRA; PRISCILA LUCIANE DA SILVA; ALINE BLAYA MARTINS; ","1101":"MARINA ROUGEON; ","1102":"ANA APARECIDA DE SOUZA SANTANA GON\u00c7ALEZ; CAROLINA LU\u00cdSA ALVES BARBIERI; ","1103":"REJANY FERREIRA DOS SANTOS; ERNESTO GOMES IMBROISI; JOS\u00c9 LEON\u00cdDIO MADUREIRA DE SOUSA SANTOS; ADRIANA SOTERO MARTINS; MARIA JOS\u00c9 SALLES; PAULO CASTIGLIONI LARA; ","1104":"MIRNA BARROS TEIXEIRA; PILAR BELMONTE; ELYNE ENGSTROM; ALDA LACERDA; ","1105":"ANNY BEATRIZ COSTA ANTONY DE ANDRADE; MARIA JACIREMA FERREIRA GON\u00c7ALVES; RITA SUELY BACURI DE QUEIROZ; MARCILIO SANDRO DE MEDEIROS; MARIA DAS GRA\u00c7AS COSTA ALECRIM; FLOR ERNESTINA MARTINEZ-ESPINOSA; ","1106":"MARIA GE\u00d3RGIA TORRES ALVES; DANIELLE CHRISTINE MOURA DOS SANTOS; MARIZE CONCEI\u00c7\u00c3O VENTIN LIMA; \u00c9RIKA BEATRIZ CARNEIRO DE SOUZA; MARIA LOUIZE MARQUES CALIXTO; FL\u00c1VIA CAROLINA FERREIRA GOMES; ","1107":"ERIKA BEATRIZ CARNEIRO DE SOUZA; DANIELLE CHRISTINE MOURA DOS SANTOS; C\u00c1SSIA CIBELLE BARROS DE ALBUQUERQUE; MARIA CLARA FERREIRA DE FRAN\u00c7A; MARIA GE\u00d3RGIA TORRES ALVES; MARIZE CONCEI\u00c7\u00c3O VENTIN LIMA; YSABELLA LUANA DOS SANTOS; ","1108":"MARCELA CRISTINA ANDRADE DE AZEVEDO; C\u00c1SSIO SILVEIRA; REGINA YOSHIE MATSUE; ","1109":"JORGINETE DE JESUS DAMI\u00c3O; EVELYNE FLORIDO LOBATO CAVALCANTE; LUCIANA MARIA CERQUEIRA CASTRO; CLAUDIA VAL\u00c9RIA DA SILVA CARDIM; LUCIANA AZEVEDO MALDONADO; E JULIANA PAULO SILVA; ALEXANDRO ALVES RIBEIRO; JULIANA MARINHO DA SILVA; ","1110":"FERNANDO VALENTIM BITENCOURT; JONAS DE ALMEIDA RODRIGUES; RAMONA FERNANDA CERIOTTI TOASSI; ","1111":"ELAINE CRISTINY EVANGELISTA DOS REIS; MARLY MARQUES DA CRUZ; ELIANE PORTES VARGAS; JO\u00c3O PAULO MONTEIRO DOS REIS; TE\u00d3GENES LUIZ SILVA DA COSTA; ","1112":"SEVERINO AZEVEDO DE OLIVEIRA JUNIOR; MATHEUS BARBOSA SANTOS; EDIMAR PEREIRA DA SILVA; GLAUBER LUCENA HENRIQUE; KATIUCIA ROSELI SILVA DE CARVALHO; KAROLINE ROMANA NOGUEIRA SILVA PIRES PEREIRA; ELISABETE CARRASCO; ","1113":"K\u00c1TIA MARIA LIMA DE MENEZES; KAROLINE GOMES BRONI DA SILVA; DAVID EDUARDO BARROSO; ","1114":"RUBENS BEDRIKOW; MARIA FILOMENA DE GOUVEIA VILELA; BIANCA CONTIERI BOZZO CAMPOS; CAROLINA ZORZO SESTARI; ISABELI KARINE MARTINS CASTELANELI; ","1115":"ALEXANDRA BULGARELLI DO NASCIMENTO; ARISTIDES SAMPAIO CAVALCANTE NETO; SAYURI TANAKA MAEDA; EMIKO YOSHIKAWA EGRY; ","1116":"ARISTIDES SAMPAIO CAVALCANTE ARISTIDES NETO; ALEXANDRA BULGARELLI DO NASCIMENTO; SAYURI TANAKA MAEDA; EMIKO YOSHIKAWA EGRY; ","1117":"LARA MOREIRA DE SOUZA FARIAS; ANA LAURA ARAUJO VALEN\u00c7A DE OLIVEIRA; ","1118":"SIDCLEI QUEIROGA DE ARAUJO; AIM\u00ca OLIVEIRA; LEONOR MARIA PACHECO SANTOS; JORGE OT\u00c1VIO MAIA BARRETO; ","1119":"MARIA CAROLINA SALUSTINO DOS SANTOS; NATHALIA CLAUDINO DO NASCIMENTO; TALITA CRUZ DE MELO; MARIA ALICE GOMES NUNES; \u00c9LIDA DE F\u00c1TIMA DINIZ SOUZA; ELENICE MARIA CECCHETTI VAZ; ","1120":"JAQUELINE MOREIRA JAQUELINE MOREIRA; ESLIA MARIA NUNES PINHEIRO; STEF\u00c2NIA GERMANO DIAS; HILANA MARIA BRAGA FERNANDES ABREU; ","1121":"M\u00c1RCIA VAL\u00c9RIA NOGUEIRA DE FREITAS; LU\u00cdSA MIJOLARY SOUZA; MARCELA QUARESMA SOARES; ","1122":"JOILDA SILVA NERY; LENY ALVES BOMFIM TRAD; M\u00c1RLON VIN\u00cdCIUS GAMA ALMEIDA; VANESSA SOARES PASSOS; ROBERTO DOS SANTOS LACERDA; CLARICE SANTOS MOTA; ","1123":"JULIETE DOS SANTOS AMARAL FONSECA; HELENA MARIA SCHERLOWSKI LEAL DAVID; TARCISO FEIJ\u00d3 DA SILVA; TATIANA CABRAL DA SILVA RAMOS; ROG\u00c9RIO BITTENCOURT DE MIRANDA; E SUSANA REIS SILVA; ANA CAROLINA LOPES NEVES; ","1124":"LUIZ MIGUEL GOMES BARBOSA; CARLA CAROLINE SILVA DOS SANTOS; JUCIANY MEDEIROS ARA\u00daJO; JULIANA GON\u00c7ALVES MACHADO; ANA PAULA MAIA ESP\u00cdNDOLA RODRIGUES; AMANDA JULIANA DOS SANTOS SALES; VIRG\u00cdNIA LUIZA BEZERRA RIBEIRO DA COSTA; ","1125":"JADIANNE FERREIRA DA SILVA; ANDR\u00c9 MONTEIRO COSTA; WANESSA DA SILVA GOMES; ISABELA N\u00c1JELA NASCIMENTO DA SILVA; P\u00c2MELA ADELINA DA SILVA DAMASCENO; CLARISSA DE OLIVEIRA GOMES MARQUES DA CUNHA; SUELY EMILIA DE BARROS SANTOS; LAYS HEV\u00c9RCIA SILVEIRA DE FARIAS; RAFAELY M\u00c1RCIA SANTOS DA COSTA; ADSON BEL\u00c9M FERREIRA DA PAIX\u00c3O; AGUYDA NAIARA DE LIMA PEREIRA BENTO; ","1126":"ANA CAROLINA MAIA; ROGERIO LOPES AZIZE; ","1127":"VIVIANE MATTAR VILLELA SALLES; ROGERIO LOPES AZIZE; RODRIGO DE ARA\u00daJO MONTEIRO; ","1128":"LUIZ ADRIANO TORRES DE SOUSA; LEONARDO LIMA ALEIXO; LUIZA VALESKA DE MESQUITA MARTINS; PATRICIA DO CARMO LIMA; ANTONIA MICHELLY CASTRO GOMES; DANIELA CAVALCANTE LOPES; MARIANA MONTEIRO VASCONCELOS; SILVA HELENA DE AMORIM MARTINS; ","1129":"LEILANE SOUZA PRADO TAIR; SONIA MARIA OLIVEIRA ANDRADE; CASSIA BARBOSA REIS; ","1130":"CIBELLY MELO FERREIRA; VANIRA MATOS PESSOA; SHARMENIA DE ARA\u00daJO SOARES NUTO; ","1131":"ODAISA CRISTIANE FARESIN; DANIEL CANAVESE DE OLIVEIRA; FABIANA REIS NINOV; ","1132":"CLAUDIA MASCARENHAS FERNANDES; ","1133":"MARIANA SILVA EVANGELISTA; ","1134":"APARECIDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOUVEA; ","1135":"ALECIA MARIA ROCHA SANTOS; J\u00daLIA WANDERLEY VIEIRA; JESANA BATISTA PEREIRA; ANA L\u00cdDIA SOARES COTA; DIEGO FREITAS RODRIGUES; ","1136":"RAFAEL ANDR\u00c9S PATI\u00d1O; GABRIELA LAMEGO; ","1137":"GABRIEL VIN\u00cdCIUS SOUZA DE VASCONCELOS; PETRA MELISSA EVARISTO FERNANDES; JAQUELINE GALDINO ALBUQUERQUE PERRELLI; POLLYANNA FAUSTA PIMENTEL DE MEDEIROS; ROSSANA CARLA RAMEH-DE-ALBUQUERQUE; ROBERTA UCH\u00d4A SALAZAR; ","1138":"N\u00c1DIA OLIVEIRA CABRAL; NADINE OLIVEIRA CABRAL; ","1139":"SANDRA ASSIS BRASIL; M\u00c1RCIA CRISTINA GRA\u00c7A MARINHO; SILVANA LIMA GUIMAR\u00c3ES FRAN\u00c7A; MONICA COUTINHO CERQUEIRA LIMA; ROSA BEATRIZ GRA\u00c7A MARINHO; GLADYS MARIA ALMEIDA SANTOS; ","1140":"J\u00daLIA ALVES MENEZES; RHAVENA BARBOSA DOS SANTOS; ISABELA BRITO DUVAL; ANA PAULA MADUREIRA; MARTHA MAC\u00caDO DE LIMA BARATA; ULISSES CONFALONIERI; CARINA MARGONARI; PEDRO REGOTO; ","1141":"PATRICIA MASCARENHAS FERNANDES; A. LENY BOMFIM TRAD; ","1142":"ELIZABETE FRANCO CRUZ; JACQUELINE I.MACHADO BRIGAG\u00c3O; CLAUDIA MEDEIROS DE CASTRO; MARIA INES FONSATI; FELIPE FOHER NAHUM; MAYARA CUST\u00d3DIO; JOSEANE MAYARA ALMEIDA CARVALHO; RENATA FIGUEIREDO DE OLIVEIRA; ","1143":"THELMA SPINDOLA; BARBARA INGENITO DE OLIVEIRA; SERGIO CORR\u00caA MARQUES; CRISTIANE MARIA AMORIM COSTA; ELIZABETH ROSE COSTA MARTINS; AGATHA SOARES DE BARROS DE ARAUJO; ","1144":"FRANCISCA PATRICIA DA SILVA LOPES; MARIA BERENICE GOMES NASCIMENTO; ","1145":"GABRIELA MARIA FERNANDES DE ALENCAR; ANA MARIA AIRES URQUIZA; ANDREA LOPES DE ALMEIDA; CAROLINA BATISTA CHAVES AZEVEDO DE SOUSA; CL\u00c1UDIO TEIXEIRA R\u00c9GIS; FERNANDA L\u00daCIA DE SOUSA LEITE MORAIS; SYDIA MELO JUST; ","1146":"BRENDA FERNANDA GUEDES; CLAUDIA DE LIMA RODRIGUES SOUZA; RONALD PEREIRA CAVALCANTI; ","1147":"MAYARA FERNANDES DE LIMA; ALINE MIZUSAKI IMOTO; LEILA BERNARDA DONATO GOTTEMS; LEVY ANICETO SANTANA; ","1148":"LUIZ ANTONIO DE CASTRO SANTOS; LINA FARIA; JOSIANY RODRIGUES GARCIA; ","1149":"ANA PAULA DIAS GUIMAR\u00c3ES; HELIAN NUNES DE OLIVEIRA; JANDIRA MACIEL DA SILVA; ","1150":"SOFIA DIONIZIO SANTOS; ANA SUELEN PEDROZA CAVALCANTE; ANTONIO RODRIGUES FERREIRA J\u00daNIOR; ","1151":"MARIA BENEGELANIA PINTO; K\u00caNIA LARA SILVA; ","1152":"MARCELO RYNGELBLUM; MARIA FERNANDA TOURINHO PERES; ","1153":"LENY ALVES BOMFIM TRAD; ","1154":"ELOISA HELENA DE LIMA; ERICK VEIGA FRANCO DA ROSA; ISADORA DANTAS SAKR KHOURI; IASMIN DANTAS SAKR KHOURI; ","1155":"LEO PEDRANA; ","1156":"TATIANA SOUZA OLIVEIRA; ","1157":"IOANNA AUGUSTA COSTA DA SILVA; ","1158":"VIN\u00cdCIUS RODRIGUES DE OLIVEIRA; MARIA LUIZA SANTOS FERREIRA; IRENE CUSTODIA DA SILVA; JO\u00c3O PAULO XAVIER SILVA; ","1159":"FRANCISCO JAIME RODRIGUES DE LIMA FILHO; ISL\u00c2NDIA MARIA CARVALHO SOUSA; REN\u00c9 DUARTE MARTINS; RAFAELLA MIRANDA MACHADO; E ALESSANDRA MARIA MONTEIRO SILVA; \u00c9LIDA DIAS C\u00c2NDIDO; MARIA JOS\u00c9 DA SILVA; ","1160":"NAYARA SCALCO; JO\u00c3O ARRISCADO NUNES; MAR\u00cdLIA CRISTINA PRADO LOUVISON; ","1161":"LUANDA OLIVEIRA SOUZA; DANTE MARCELLO CLARAMONTE GALLIAN; ","1162":"MAIRA LARISSA RAMOS DA ROSA; ANA VIRG\u00cdNIA ALVES DE SANTANA; ","1163":"MARCOS OLIVEIRA DIAS VASCONCELOS; ","1164":"MARTA LUIZA DIAS; GEIZE CARLA SOARES MARQUES; ","1165":"VITH\u00d3RIA R\u00c9GIA TEIXEIRA RODRIGUES; C\u00cdCERO ALDEMIR DA SILVA BATISTA; LA\u00cdS BARRETO DE BRITO GON\u00c7ALVES; IZABEL CRISTINA SANTIAGO LEMOS DE BELTR\u00c3O; GEORGE PIMENTEL FERNANDES; MARTA REGINA KERNTOPF; ","1166":"G. ANA CL\u00c1UDIA GOMES VIANA ANA CL\u00c1UDIA VIANA; MARIA EM\u00cdLIA LIMEIRA LOPES; JANCELICE DOS SANTOS SANTANA; ","1167":"M\u00d4NICA DE ASSIS; MARIA DO ESP\u00cdRITO SANTO TAVARES DOS SANTOS; D\u00c9BORA CRISTINA DE ALMEIDA MARIANO BERNARDINO; THAIN\u00c1 ALVES MALH\u00c3O; LUCIANA GRUCCI MAYA MOREIRA; SHEILA OLIVEIRA DE CASTRO; CHRISTIANE SOARES PEREIRA; ","1168":"ALDENILDO ARAUJO DE MORAES FERNANDES COSTEIRA; JANINE AZEVEDO DO NASCIMENTO; ","1169":"JULIANA GON\u00c7ALVES FIDELIS; MARCO ANTONIO SILVA DOS SANTOS; VIVIANE DA SILVA FREITAS; THAIS DE S\u00c1 COSTA; MARIA L\u00cdDIA DA SILVA; KAOMA MARIA DA SILVA; ","1170":"DANIELLY CRISTINY DE VERAS; SU\u00caNIA GON\u00c7ALVES DE MEDEIROS MUNIZ; FRANKLIN DELANO SOARES FORTE; ","1171":"E ALESSANDRA MARIA MONTEIRO SILVA; ISL\u00c2NDIA MARIA CARVALHO SOUSA; RAFAELLA MIRANDA MACHADO; \u00c9LIDA DIAS C\u00c2NDIDO; FRANCISCO JAIME RODRIGUES DE LIMA FILHO; REN\u00ca MARTINS DUARTE; MARIA JOS\u00c9 DA SILVA; ","1172":"LUANA MARA PEREIRA; ","1173":"RAFAELA DOMINGOS DA CUNHA; D. SIMONE ELISABETH COUTINHO; ANA MARIA CAVALCANTE LOPES; ","1174":"JULIA MARIA VICENTE DE ASSIS; TONY JOSE SOUZA; SILVANA MARIA DA SILVA; CARLA CEC\u00cdLIA SEIXAS LOPES; TERNIZE MARIANA GUENKKA; MARINA ATANAKA; ","1175":"DIADINEY HELENA DE ALMEIDA; ","1176":"TE\u00d3GENES LUIZ SILVA DA COSTA; ERICKSON MONTEIRO RAMOS; MARCIA GODINHO GUIMARAES; EMANUELLE ANDREA CORREA DE AGUIAR; DEYVIANE RAMOS ALVES; ZONILCE BRITO VIEIRA; PAOLA MARCELIA ACIOLY FERNANDES; ERIVALDO YORI MUNDURUKU; ELAINE CRISTNY EVANGELISTA DOS REIS; ","1177":"E MICHELE SOUZA SOUZA; MARCELLY DE FREITAS GOMES; MARLY MARQUES DA CRUZ; ANGELA OLIVERA CASANOVA; PAULO CESAR PEITER; MARIA LUIZA SILVA CUNHA; ANA CRISTINA GON\u00c7ALVES VAZ DOS REIS; GLAYDES MARIA DOS REIS ALVES; ","1178":"ADRIANA DE OLIVEIRA LIMA DOS SANTOS; LILIANA SANTOS; MONIQUE DE AZEVEDO ESPERIDI\u00c3O; ","1179":"SULLY SAMPAIO; LUIZA GARNELO; ","1180":"ADRIANA MIRANDA DE CASTRO; CL\u00c1UDIA BONAN; PAULA GAUDENZI; ","1181":"ANA BEATRIZ GONZALEZ; JULICRISTIE MACHADO DE OLIVEIRA; ","1182":"MARIELLY DE MORAES; TATIANE BAGATINI; JORGE LUIZ DE ANDRADE TRINDADE; ","1183":"\u00c9RICA MOTA PERES; CARMEN CAROLINA CRUZ DE LIMA; ALINE PERES RIBEIRO; ALESSANDRA DE OLIVEIRA CARVALHO; YVINA FARIAS DIAS; ANA DO SOCORRO PONTES DOS SANTOS; ","1184":"FERNANDA DO NASCIMENTO MARTINS; ","1185":"NAT\u00c1LIA FAZZZIONI; ","1186":"VATSI MENEGHEL DANILEVICZ; ","1187":"CRISTINE NOBRE LEITE; ","1188":"T\u00daLIO C\u00c9SAR VIEIRA DE ARA\u00daJO; MARIZE BARROS DE SOUZA; ","1189":"ADALBERTO L\u00cdRIO DE NAZAR\u00c9 LOPES; ROSANA NAZAR\u00c9 LE\u00c3O SOUZA; LILIANE SILVA DO NASCIMENTO; ","1190":"DANIELLA GUIMAR\u00c3ES DE ARA\u00daJO; T\u00c2NIA MARIA DE ALMEIDA ALVES; ","1191":"THAIS MARA DIAS GOMES; MONICA ANGELIM GOMES DE LIMA; ","1192":"ERICKY DA SILVA NAKANOME; ADAN REN\u00ca PEREIRA DA SILVA; NILZA OLIVEIRA DOS SANTOS; SUELY APARECIDA DO NASCIMENTO MASCARENHAS; ","1193":"VICTORIA SANTANA COSTA; PAULA DANDARA GOMES; MILYANE LU\u00cdSA RIBEIRO COSTA VIGAS; CARLOS ALBERTO SANTOS DE PAULO; E L\u00cdVIA MILENA BARBOSA DE DEUS M\u00c9LLO; ","1194":"ELIS\u00c2NGELA FEITOSA DE SOUZA; MARIA TEREZA DE OLIVEIRA; GERLEANE BRITO SILVA; ","1195":"RA\u00cdSSA DE ARA\u00daJO FERREIRA CARDOSO; GABRIELA SANTANNA MACHADO; ","1196":"VANESSA ARAGAO; IGOR YURI ALGOZINO; ANA CRISTINA SOUTO; JOSE FRANCISCO SERAFIM; CARLOS ROBERTO FRANKE; ","1197":"ISABELLA RODRIGUES MINGUZZI; JULICRISTIE MACHADO DE OLIVEIRA; ","1198":"ROG\u00c9RIO DE MAGALH\u00c3ES CUNHA; CAROLINA RIBEIRO DE OLIVEIRA; JO\u00c3O HENRIQUE ARA\u00daJO VIRGENS; LENY TRAD; MARIA L\u00cdGIA RANGEL SANTOS; ","1199":"JORGE LUIZ DE ANDRADE TRINDADE; ALAN SILVA SCHUKES; MARIELLY DE MORAES; ALEXANDRE SIM\u00d5ES DIAS; ","1200":"LORENA LET\u00cdCIA DE ALMEIDA CAMPOS; ANDRESSA DE FRAN\u00c7A ALVES FERRARI; THIAGO BORGES RIBEIRO; CHRISTINE PAULA MENEZES; GIULIA NAT\u00c1LIA SANTOS MENDON\u00c7A; CAROLINA SARAIVA; MILA PELUCIO MENEGALE; VIVIANNI DE MATOS GAMA; ","1201":"BRUNO FERREIRA DOS PASSOS; ANA CAROLINA MARCELIANO; S\u00d4NIA CRISTINA PEREIRA CARDOSO; ENIVALDO SARMENTO DOS SANTOS TEMB\u00c9; ","1202":"ANA MARIA DE ARAUJO LOIOLA; DANIELLE CHRISTINE MOURA DOS SANTOS; DIOGO G\u00d3ES; CATARINA RAMALHO; REJANE ALMEIDA; ","1203":"SILVIO TENDLER; MARINA TARNOWSKI FASANELLO; MARCELO FIRPO PORTO; ","1204":"CAROLINE CASTANHO DUARTE; JOANA MONCAU; PATRICIA SANTOS DE AZEVEDO; ","1205":"LUIZA MARIA LIMA OLIVEIRA; AIRISON TAVARES; ","1206":"MARCIA MICHIE MINAKAWA; PAULO FRAZ\u00c3O; ","1207":"MADLENE DE OLIVEIRA SOUZA; REBECA BARRETO BARBOSA; FELIPE IRUAT\u00c3 SANTANA COELHO VIEIRA; ANA CALINE N\u00d3BREGA DA COSTA; ","1208":"FERNANDA LOUREIRO SILVA; LUIZ ANTONIO TEIXEIRA; ANDREZA RODRIGUES NAKANO; MARINA FISHER NUCCI; ","1209":"EVELYN SIQUEIRA DA SILVA; LIDIANE DE F\u00c1TIMA BARBOSA GUEDES; MONIQUE ARA\u00daJO DE MEDEIROS BRITO; ANA MARIA FREIRE DE LIMA ALMEIDA; MARI\u00c2NGELA COSTA VIEIRA; THAU\u00c3 MOTA; ","1210":"TATYANE ANDRADE DOS SANTOS; ALINE BARRETO HORA; G. JANAINA EDUARDA AMARANTE BISPO; JULIA CAROLINE SANTOS; MARIA APARECIDA CONCEI\u00c7\u00c3O NUNES; S. PAULO CELSO CURVELO JUNIOR; RICARDO MARQUES NOGUEIRA FILHO; C. CRISTIANE COSTA OLIVEIRA; ","1211":"ELIZIANE NICOLODI FRANCESCATO RUIZ; ANA L\u00daCIA OLIVEIRA DA SILVA; DIANA MANRIQUE GARCIA; DIRCE CRISTINA DE CHRISTO; JAQUELINE EVANGELISTA DIAS; LUYMARA PEREIRA BEZERRA DE ALMEIDA; VILMA CONST\u00c2NCIA FIORAVANTE DOS SANTOS; V. A. TAMIRES DIEHL; ","1212":"VICTOR BRENO DE SOUSA MONTEIRO; ALDENILDO ARA\u00daJO DE MORAES COSTEIRA; ","1213":"EDUARDO SIMON; JOACILDA NUNES; ","1214":"PATR\u00cdCIA DE OLIVEIRA SOARES; BRUNA EVANGELISTA ROSA; ","1215":"KAROLINA SAAD RACHED; MOIS\u00c9S ORTEGA XAVIER DE ARA\u00daJO ANTON VARANDAS; KLEIDE MARIA SILVA TEIXEIRA; MARCELA TOZZI CARVALHO GOMES; MATTHEUS DE LUNA SEIXAS SOARES LAVOR; CATARINA N\u00d3BREGA LOPES; MARINA MOUSINHO DE PONTES DAMACENO; ISABELA PEDROSA VIEIRA LIMA; ","1216":"INDIRA RAMOS GOMES; ","1217":"ARLETE RODRIGUES CHAGAS DA COSTA; ALINE MIZUSAKI IMOTO; LEILA BERNARDA DONATO GOTTEMS; "},"link_resumo":{"0":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116074?lang=pt-br","1":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115536?lang=pt-br","2":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115552?lang=pt-br","3":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116100?lang=pt-br","4":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116118?lang=pt-br","5":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115578?lang=pt-br","6":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115606?lang=pt-br","7":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116142?lang=pt-br","8":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116143?lang=pt-br","9":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115628?lang=pt-br","10":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116213?lang=pt-br","11":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116263?lang=pt-br","12":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115719?lang=pt-br","13":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116272?lang=pt-br","14":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116275?lang=pt-br","15":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116284?lang=pt-br","16":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115737?lang=pt-br","17":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115749?lang=pt-br","18":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116331?lang=pt-br","19":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115807?lang=pt-br","20":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116379?lang=pt-br","21":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116380?lang=pt-br","22":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115834?lang=pt-br","23":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115843?lang=pt-br","24":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116393?lang=pt-br","25":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116404?lang=pt-br","26":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115858?lang=pt-br","27":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116430?lang=pt-br","28":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115874?lang=pt-br","29":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115877?lang=pt-br","30":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116454?lang=pt-br","31":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115905?lang=pt-br","32":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115919?lang=pt-br","33":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116492?lang=pt-br","34":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116521?lang=pt-br","35":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115955?lang=pt-br","36":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115956?lang=pt-br","37":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116535?lang=pt-br","38":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115974?lang=pt-br","39":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115978?lang=pt-br","40":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116002?lang=pt-br","41":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116668?lang=pt-br","42":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116678?lang=pt-br","43":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116051?lang=pt-br","44":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116065?lang=pt-br","45":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115595?lang=pt-br","46":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115596?lang=pt-br","47":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116203?lang=pt-br","48":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116206?lang=pt-br","49":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116232?lang=pt-br","50":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116301?lang=pt-br","51":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116343?lang=pt-br","52":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115837?lang=pt-br","53":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116427?lang=pt-br","54":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115889?lang=pt-br","55":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115894?lang=pt-br","56":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116496?lang=pt-br","57":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116517?lang=pt-br","58":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116551?lang=pt-br","59":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116571?lang=pt-br","60":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116652?lang=pt-br","61":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116036?lang=pt-br","62":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115506?lang=pt-br","63":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116056?lang=pt-br","64":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116057?lang=pt-br","65":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116059?lang=pt-br","66":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115514?lang=pt-br","67":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116078?lang=pt-br","68":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116093?lang=pt-br","69":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116095?lang=pt-br","70":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115551?lang=pt-br","71":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115571?lang=pt-br","72":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116107?lang=pt-br","73":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116137?lang=pt-br","74":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115605?lang=pt-br","75":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116140?lang=pt-br","76":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116145?lang=pt-br","77":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116144?lang=pt-br","78":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115612?lang=pt-br","79":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115616?lang=pt-br","80":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116160?lang=pt-br","81":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115633?lang=pt-br","82":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115638?lang=pt-br","83":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115644?lang=pt-br","84":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116187?lang=pt-br","85":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115674?lang=pt-br","86":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115685?lang=pt-br","87":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116230?lang=pt-br","88":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116231?lang=pt-br","89":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116248?lang=pt-br","90":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116285?lang=pt-br","91":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116288?lang=pt-br","92":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115738?lang=pt-br","93":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115743?lang=pt-br","94":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115763?lang=pt-br","95":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115770?lang=pt-br","96":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116320?lang=pt-br","97":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115774?lang=pt-br","98":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115780?lang=pt-br","99":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115799?lang=pt-br","100":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116341?lang=pt-br","101":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115802?lang=pt-br","102":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116346?lang=pt-br","103":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115815?lang=pt-br","104":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115844?lang=pt-br","105":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116394?lang=pt-br","106":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116407?lang=pt-br","107":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115850?lang=pt-br","108":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116409?lang=pt-br","109":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116410?lang=pt-br","110":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116411?lang=pt-br","111":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115859?lang=pt-br","112":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115870?lang=pt-br","113":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115882?lang=pt-br","114":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115891?lang=pt-br","115":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116462?lang=pt-br","116":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115906?lang=pt-br","117":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115910?lang=pt-br","118":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115911?lang=pt-br","119":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116474?lang=pt-br","120":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115921?lang=pt-br","121":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115949?lang=pt-br","122":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115950?lang=pt-br","123":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115953?lang=pt-br","124":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116541?lang=pt-br","125":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116607?lang=pt-br","126":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116611?lang=pt-br","127":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116019?lang=pt-br","128":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116027?lang=pt-br","129":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116055?lang=pt-br","130":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116075?lang=pt-br","131":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116080?lang=pt-br","132":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116082?lang=pt-br","133":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115544?lang=pt-br","134":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116092?lang=pt-br","135":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115560?lang=pt-br","136":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115575?lang=pt-br","137":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116116?lang=pt-br","138":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116134?lang=pt-br","139":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115609?lang=pt-br","140":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116181?lang=pt-br","141":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116183?lang=pt-br","142":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116204?lang=pt-br","143":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115680?lang=pt-br","144":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116223?lang=pt-br","145":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116250?lang=pt-br","146":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116264?lang=pt-br","147":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116277?lang=pt-br","148":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116287?lang=pt-br","149":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116316?lang=pt-br","150":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116324?lang=pt-br","151":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116326?lang=pt-br","152":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115820?lang=pt-br","153":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115823?lang=pt-br","154":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116375?lang=pt-br","155":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115849?lang=pt-br","156":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116432?lang=pt-br","157":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115886?lang=pt-br","158":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116455?lang=pt-br","159":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116460?lang=pt-br","160":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116469?lang=pt-br","161":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116472?lang=pt-br","162":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116538?lang=pt-br","163":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116563?lang=pt-br","164":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116564?lang=pt-br","165":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115994?lang=pt-br","166":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116583?lang=pt-br","167":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115563?lang=pt-br","168":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116121?lang=pt-br","169":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115614?lang=pt-br","170":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115649?lang=pt-br","171":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116192?lang=pt-br","172":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115684?lang=pt-br","173":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116228?lang=pt-br","174":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115703?lang=pt-br","175":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116252?lang=pt-br","176":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116280?lang=pt-br","177":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116305?lang=pt-br","178":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116367?lang=pt-br","179":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115838?lang=pt-br","180":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116408?lang=pt-br","181":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116413?lang=pt-br","182":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115884?lang=pt-br","183":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115892?lang=pt-br","184":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115961?lang=pt-br","185":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115965?lang=pt-br","186":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116001?lang=pt-br","187":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116020?lang=pt-br","188":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116028?lang=pt-br","189":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116646?lang=pt-br","190":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116031?lang=pt-br","191":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116676?lang=pt-br","192":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116679?lang=pt-br","193":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116680?lang=pt-br","194":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115585?lang=pt-br","195":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115513?lang=pt-br","196":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115524?lang=pt-br","197":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115549?lang=pt-br","198":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115562?lang=pt-br","199":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115573?lang=pt-br","200":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115597?lang=pt-br","201":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115601?lang=pt-br","202":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115607?lang=pt-br","203":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116150?lang=pt-br","204":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115618?lang=pt-br","205":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116163?lang=pt-br","206":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115632?lang=pt-br","207":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115658?lang=pt-br","208":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115662?lang=pt-br","209":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115678?lang=pt-br","210":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116217?lang=pt-br","211":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115714?lang=pt-br","212":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116262?lang=pt-br","213":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115717?lang=pt-br","214":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115744?lang=pt-br","215":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116304?lang=pt-br","216":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115771?lang=pt-br","217":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115813?lang=pt-br","218":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115818?lang=pt-br","219":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115847?lang=pt-br","220":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116414?lang=pt-br","221":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115855?lang=pt-br","222":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115856?lang=pt-br","223":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115878?lang=pt-br","224":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115885?lang=pt-br","225":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115958?lang=pt-br","226":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116531?lang=pt-br","227":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115963?lang=pt-br","228":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116545?lang=pt-br","229":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116604?lang=pt-br","230":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116608?lang=pt-br","231":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116035?lang=pt-br","232":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116666?lang=pt-br","233":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116042?lang=pt-br","234":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116667?lang=pt-br","235":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116675?lang=pt-br","236":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116677?lang=pt-br","237":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116049?lang=pt-br","238":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115504?lang=pt-br","239":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115512?lang=pt-br","240":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116060?lang=pt-br","241":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115519?lang=pt-br","242":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115526?lang=pt-br","243":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115531?lang=pt-br","244":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116089?lang=pt-br","245":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116097?lang=pt-br","246":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116106?lang=pt-br","247":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115587?lang=pt-br","248":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116130?lang=pt-br","249":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116135?lang=pt-br","250":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115617?lang=pt-br","251":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115619?lang=pt-br","252":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116154?lang=pt-br","253":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116164?lang=pt-br","254":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116171?lang=pt-br","255":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115671?lang=pt-br","256":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/118856?lang=pt-br","257":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116214?lang=pt-br","258":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115686?lang=pt-br","259":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116218?lang=pt-br","260":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116219?lang=pt-br","261":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115688?lang=pt-br","262":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115695?lang=pt-br","263":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116236?lang=pt-br","264":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116251?lang=pt-br","265":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116292?lang=pt-br","266":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116299?lang=pt-br","267":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115765?lang=pt-br","268":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115769?lang=pt-br","269":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116342?lang=pt-br","270":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116353?lang=pt-br","271":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115812?lang=pt-br","272":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116355?lang=pt-br","273":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116364?lang=pt-br","274":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115821?lang=pt-br","275":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116372?lang=pt-br","276":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115830?lang=pt-br","277":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116376?lang=pt-br","278":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116378?lang=pt-br","279":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115842?lang=pt-br","280":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115852?lang=pt-br","281":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116421?lang=pt-br","282":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116422?lang=pt-br","283":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115860?lang=pt-br","284":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115862?lang=pt-br","285":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115865?lang=pt-br","286":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116436?lang=pt-br","287":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116457?lang=pt-br","288":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116458?lang=pt-br","289":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116461?lang=pt-br","290":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115924?lang=pt-br","291":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115927?lang=pt-br","292":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116507?lang=pt-br","293":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116509?lang=pt-br","294":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115939?lang=pt-br","295":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116537?lang=pt-br","296":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116558?lang=pt-br","297":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116560?lang=pt-br","298":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115976?lang=pt-br","299":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115984?lang=pt-br","300":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116567?lang=pt-br","301":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116580?lang=pt-br","302":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116592?lang=pt-br","303":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116594?lang=pt-br","304":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116006?lang=pt-br","305":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116014?lang=pt-br","306":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116627?lang=pt-br","307":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116023?lang=pt-br","308":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116665?lang=pt-br","309":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116070?lang=pt-br","310":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115546?lang=pt-br","311":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115564?lang=pt-br","312":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115568?lang=pt-br","313":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115692?lang=pt-br","314":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116254?lang=pt-br","315":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116283?lang=pt-br","316":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115739?lang=pt-br","317":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115503?lang=pt-br","318":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116318?lang=pt-br","319":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116322?lang=pt-br","320":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115836?lang=pt-br","321":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115846?lang=pt-br","322":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116423?lang=pt-br","323":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116511?lang=pt-br","324":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116540?lang=pt-br","325":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116548?lang=pt-br","326":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116553?lang=pt-br","327":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116562?lang=pt-br","328":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116643?lang=pt-br","329":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116058?lang=pt-br","330":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116127?lang=pt-br","331":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115647?lang=pt-br","332":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116184?lang=pt-br","333":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116669?lang=pt-br","334":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115682?lang=pt-br","335":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115683?lang=pt-br","336":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116278?lang=pt-br","337":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115736?lang=pt-br","338":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116317?lang=pt-br","339":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116323?lang=pt-br","340":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115792?lang=pt-br","341":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116336?lang=pt-br","342":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115822?lang=pt-br","343":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116415?lang=pt-br","344":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116418?lang=pt-br","345":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116438?lang=pt-br","346":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116450?lang=pt-br","347":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116464?lang=pt-br","348":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116466?lang=pt-br","349":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116480?lang=pt-br","350":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116488?lang=pt-br","351":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116495?lang=pt-br","352":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115930?lang=pt-br","353":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115933?lang=pt-br","354":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116577?lang=pt-br","355":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116072?lang=pt-br","356":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115530?lang=pt-br","357":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116084?lang=pt-br","358":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116090?lang=pt-br","359":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116109?lang=pt-br","360":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116149?lang=pt-br","361":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115620?lang=pt-br","362":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116152?lang=pt-br","363":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116159?lang=pt-br","364":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116165?lang=pt-br","365":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116195?lang=pt-br","366":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116202?lang=pt-br","367":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116205?lang=pt-br","368":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116234?lang=pt-br","369":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115722?lang=pt-br","370":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116281?lang=pt-br","371":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116289?lang=pt-br","372":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115758?lang=pt-br","373":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115775?lang=pt-br","374":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116358?lang=pt-br","375":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116396?lang=pt-br","376":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116406?lang=pt-br","377":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115866?lang=pt-br","378":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116485?lang=pt-br","379":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116489?lang=pt-br","380":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116508?lang=pt-br","381":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115991?lang=pt-br","382":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116582?lang=pt-br","383":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116585?lang=pt-br","384":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116602?lang=pt-br","385":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116617?lang=pt-br","386":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116626?lang=pt-br","387":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116639?lang=pt-br","388":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116073?lang=pt-br","389":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116079?lang=pt-br","390":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116096?lang=pt-br","391":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115621?lang=pt-br","392":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115631?lang=pt-br","393":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115660?lang=pt-br","394":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115665?lang=pt-br","395":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115666?lang=pt-br","396":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116356?lang=pt-br","397":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116371?lang=pt-br","398":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116384?lang=pt-br","399":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116386?lang=pt-br","400":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116401?lang=pt-br","401":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116403?lang=pt-br","402":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116522?lang=pt-br","403":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116543?lang=pt-br","404":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116568?lang=pt-br","405":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115992?lang=pt-br","406":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116584?lang=pt-br","407":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116597?lang=pt-br","408":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116610?lang=pt-br","409":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116044?lang=pt-br","410":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115511?lang=pt-br","411":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116067?lang=pt-br","412":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115535?lang=pt-br","413":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116083?lang=pt-br","414":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116086?lang=pt-br","415":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115553?lang=pt-br","416":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115557?lang=pt-br","417":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116124?lang=pt-br","418":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115593?lang=pt-br","419":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115594?lang=pt-br","420":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116194?lang=pt-br","421":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116199?lang=pt-br","422":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115672?lang=pt-br","423":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115690?lang=pt-br","424":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115706?lang=pt-br","425":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115707?lang=pt-br","426":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116267?lang=pt-br","427":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115723?lang=pt-br","428":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116269?lang=pt-br","429":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116273?lang=pt-br","430":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115727?lang=pt-br","431":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115729?lang=pt-br","432":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116307?lang=pt-br","433":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115754?lang=pt-br","434":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116308?lang=pt-br","435":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115755?lang=pt-br","436":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115756?lang=pt-br","437":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115757?lang=pt-br","438":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115762?lang=pt-br","439":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115773?lang=pt-br","440":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115777?lang=pt-br","441":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116330?lang=pt-br","442":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116332?lang=pt-br","443":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115800?lang=pt-br","444":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116366?lang=pt-br","445":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115825?lang=pt-br","446":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116370?lang=pt-br","447":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115854?lang=pt-br","448":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115880?lang=pt-br","449":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115883?lang=pt-br","450":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116452?lang=pt-br","451":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115890?lang=pt-br","452":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116459?lang=pt-br","453":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116470?lang=pt-br","454":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115908?lang=pt-br","455":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116500?lang=pt-br","456":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116525?lang=pt-br","457":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116526?lang=pt-br","458":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116528?lang=pt-br","459":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116529?lang=pt-br","460":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115957?lang=pt-br","461":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116530?lang=pt-br","462":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115960?lang=pt-br","463":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116539?lang=pt-br","464":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115967?lang=pt-br","465":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115983?lang=pt-br","466":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116574?lang=pt-br","467":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116026?lang=pt-br","468":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116054?lang=pt-br","469":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116088?lang=pt-br","470":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116105?lang=pt-br","471":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116173?lang=pt-br","472":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116175?lang=pt-br","473":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116197?lang=pt-br","474":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116209?lang=pt-br","475":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116229?lang=pt-br","476":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115708?lang=pt-br","477":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116255?lang=pt-br","478":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116266?lang=pt-br","479":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116293?lang=pt-br","480":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115782?lang=pt-br","481":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115784?lang=pt-br","482":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116325?lang=pt-br","483":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116327?lang=pt-br","484":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116389?lang=pt-br","485":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116391?lang=pt-br","486":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116392?lang=pt-br","487":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116425?lang=pt-br","488":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116433?lang=pt-br","489":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116449?lang=pt-br","490":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115896?lang=pt-br","491":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116463?lang=pt-br","492":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115922?lang=pt-br","493":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116490?lang=pt-br","494":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116494?lang=pt-br","495":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116499?lang=pt-br","496":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116505?lang=pt-br","497":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116552?lang=pt-br","498":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116623?lang=pt-br","499":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116625?lang=pt-br","500":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116018?lang=pt-br","501":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116670?lang=pt-br","502":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116672?lang=pt-br","503":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116045?lang=pt-br","504":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116047?lang=pt-br","505":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115509?lang=pt-br","506":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115510?lang=pt-br","507":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115516?lang=pt-br","508":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116068?lang=pt-br","509":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116071?lang=pt-br","510":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115527?lang=pt-br","511":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115533?lang=pt-br","512":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116077?lang=pt-br","513":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115574?lang=pt-br","514":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116113?lang=pt-br","515":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115577?lang=pt-br","516":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116119?lang=pt-br","517":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115588?lang=pt-br","518":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115589?lang=pt-br","519":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115590?lang=pt-br","520":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115591?lang=pt-br","521":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116132?lang=pt-br","522":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116133?lang=pt-br","523":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115602?lang=pt-br","524":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116718?lang=pt-br","525":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116158?lang=pt-br","526":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115629?lang=pt-br","527":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115640?lang=pt-br","528":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115646?lang=pt-br","529":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115668?lang=pt-br","530":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115670?lang=pt-br","531":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116208?lang=pt-br","532":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115677?lang=pt-br","533":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115687?lang=pt-br","534":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116241?lang=pt-br","535":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115701?lang=pt-br","536":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115711?lang=pt-br","537":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116253?lang=pt-br","538":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116256?lang=pt-br","539":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115725?lang=pt-br","540":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115740?lang=pt-br","541":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116303?lang=pt-br","542":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115764?lang=pt-br","543":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116340?lang=pt-br","544":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116381?lang=pt-br","545":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115835?lang=pt-br","546":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115853?lang=pt-br","547":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116429?lang=pt-br","548":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115879?lang=pt-br","549":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116448?lang=pt-br","550":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115903?lang=pt-br","551":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116493?lang=pt-br","552":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116502?lang=pt-br","553":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115938?lang=pt-br","554":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116515?lang=pt-br","555":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115947?lang=pt-br","556":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115954?lang=pt-br","557":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116544?lang=pt-br","558":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115966?lang=pt-br","559":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115968?lang=pt-br","560":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115979?lang=pt-br","561":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116016?lang=pt-br","562":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116633?lang=pt-br","563":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116644?lang=pt-br","564":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116648?lang=pt-br","565":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116649?lang=pt-br","566":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116651?lang=pt-br","567":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116034?lang=pt-br","568":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115523?lang=pt-br","569":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115547?lang=pt-br","570":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115558?lang=pt-br","571":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115566?lang=pt-br","572":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115576?lang=pt-br","573":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115604?lang=pt-br","574":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115657?lang=pt-br","575":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115656?lang=pt-br","576":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115661?lang=pt-br","577":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116200?lang=pt-br","578":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116227?lang=pt-br","579":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116240?lang=pt-br","580":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115699?lang=pt-br","581":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115700?lang=pt-br","582":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116242?lang=pt-br","583":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115789?lang=pt-br","584":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116333?lang=pt-br","585":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115794?lang=pt-br","586":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115793?lang=pt-br","587":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116337?lang=pt-br","588":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116338?lang=pt-br","589":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116339?lang=pt-br","590":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115796?lang=pt-br","591":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115797?lang=pt-br","592":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115808?lang=pt-br","593":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116362?lang=pt-br","594":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115828?lang=pt-br","595":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116374?lang=pt-br","596":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115832?lang=pt-br","597":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116426?lang=pt-br","598":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116435?lang=pt-br","599":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115888?lang=pt-br","600":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115895?lang=pt-br","601":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115901?lang=pt-br","602":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115902?lang=pt-br","603":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115912?lang=pt-br","604":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116484?lang=pt-br","605":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115945?lang=pt-br","606":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116536?lang=pt-br","607":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115969?lang=pt-br","608":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116565?lang=pt-br","609":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115988?lang=pt-br","610":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115995?lang=pt-br","611":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116615?lang=pt-br","612":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116616?lang=pt-br","613":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116021?lang=pt-br","614":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116025?lang=pt-br","615":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116671?lang=pt-br","616":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116050?lang=pt-br","617":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115515?lang=pt-br","618":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116063?lang=pt-br","619":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115584?lang=pt-br","620":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116122?lang=pt-br","621":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115600?lang=pt-br","622":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116138?lang=pt-br","623":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115637?lang=pt-br","624":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115645?lang=pt-br","625":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115651?lang=pt-br","626":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116190?lang=pt-br","627":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116224?lang=pt-br","628":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115704?lang=pt-br","629":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116247?lang=pt-br","630":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115712?lang=pt-br","631":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116257?lang=pt-br","632":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115720?lang=pt-br","633":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116296?lang=pt-br","634":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116302?lang=pt-br","635":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115788?lang=pt-br","636":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116335?lang=pt-br","637":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115805?lang=pt-br","638":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116357?lang=pt-br","639":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115827?lang=pt-br","640":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116388?lang=pt-br","641":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116445?lang=pt-br","642":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116486?lang=pt-br","643":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116501?lang=pt-br","644":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115935?lang=pt-br","645":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116519?lang=pt-br","646":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116542?lang=pt-br","647":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116569?lang=pt-br","648":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116595?lang=pt-br","649":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116606?lang=pt-br","650":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116624?lang=pt-br","651":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116636?lang=pt-br","652":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116674?lang=pt-br","653":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116052?lang=pt-br","654":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116053?lang=pt-br","655":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115525?lang=pt-br","656":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115569?lang=pt-br","657":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116123?lang=pt-br","658":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116129?lang=pt-br","659":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115603?lang=pt-br","660":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115611?lang=pt-br","661":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116156?lang=pt-br","662":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115634?lang=pt-br","663":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116169?lang=pt-br","664":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115650?lang=pt-br","665":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116172?lang=pt-br","666":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115653?lang=pt-br","667":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116226?lang=pt-br","668":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115705?lang=pt-br","669":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115709?lang=pt-br","670":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115742?lang=pt-br","671":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115760?lang=pt-br","672":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115767?lang=pt-br","673":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116344?lang=pt-br","674":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116359?lang=pt-br","675":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116360?lang=pt-br","676":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116368?lang=pt-br","677":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116385?lang=pt-br","678":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116398?lang=pt-br","679":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115845?lang=pt-br","680":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115848?lang=pt-br","681":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116416?lang=pt-br","682":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116419?lang=pt-br","683":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115875?lang=pt-br","684":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116477?lang=pt-br","685":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115923?lang=pt-br","686":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116523?lang=pt-br","687":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115964?lang=pt-br","688":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115981?lang=pt-br","689":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116605?lang=pt-br","690":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116613?lang=pt-br","691":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116013?lang=pt-br","692":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116017?lang=pt-br","693":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116635?lang=pt-br","694":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115583?lang=pt-br","695":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116179?lang=pt-br","696":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115679?lang=pt-br","697":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115691?lang=pt-br","698":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115783?lang=pt-br","699":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115795?lang=pt-br","700":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115809?lang=pt-br","701":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116348?lang=pt-br","702":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116349?lang=pt-br","703":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116350?lang=pt-br","704":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115810?lang=pt-br","705":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116373?lang=pt-br","706":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115934?lang=pt-br","707":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116547?lang=pt-br","708":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115985?lang=pt-br","709":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116578?lang=pt-br","710":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116590?lang=pt-br","711":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116600?lang=pt-br","712":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116039?lang=pt-br","713":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116040?lang=pt-br","714":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115507?lang=pt-br","715":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115508?lang=pt-br","716":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115517?lang=pt-br","717":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116087?lang=pt-br","718":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115542?lang=pt-br","719":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115543?lang=pt-br","720":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115550?lang=pt-br","721":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116101?lang=pt-br","722":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116108?lang=pt-br","723":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116114?lang=pt-br","724":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115582?lang=pt-br","725":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115592?lang=pt-br","726":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116141?lang=pt-br","727":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115622?lang=pt-br","728":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115630?lang=pt-br","729":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115636?lang=pt-br","730":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115639?lang=pt-br","731":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116167?lang=pt-br","732":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116207?lang=pt-br","733":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116212?lang=pt-br","734":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115689?lang=pt-br","735":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116244?lang=pt-br","736":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116274?lang=pt-br","737":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116282?lang=pt-br","738":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116312?lang=pt-br","739":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115790?lang=pt-br","740":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116351?lang=pt-br","741":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115833?lang=pt-br","742":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115839?lang=pt-br","743":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115841?lang=pt-br","744":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116399?lang=pt-br","745":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116439?lang=pt-br","746":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115871?lang=pt-br","747":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116442?lang=pt-br","748":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116444?lang=pt-br","749":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116446?lang=pt-br","750":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116453?lang=pt-br","751":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116456?lang=pt-br","752":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116483?lang=pt-br","753":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115925?lang=pt-br","754":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115941?lang=pt-br","755":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115942?lang=pt-br","756":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115943?lang=pt-br","757":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116510?lang=pt-br","758":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115946?lang=pt-br","759":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116516?lang=pt-br","760":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116527?lang=pt-br","761":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115951?lang=pt-br","762":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116533?lang=pt-br","763":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115982?lang=pt-br","764":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116579?lang=pt-br","765":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116586?lang=pt-br","766":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116596?lang=pt-br","767":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116599?lang=pt-br","768":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116618?lang=pt-br","769":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116038?lang=pt-br","770":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116041?lang=pt-br","771":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116046?lang=pt-br","772":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115537?lang=pt-br","773":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115572?lang=pt-br","774":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115586?lang=pt-br","775":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116128?lang=pt-br","776":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116139?lang=pt-br","777":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116161?lang=pt-br","778":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115648?lang=pt-br","779":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116182?lang=pt-br","780":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116191?lang=pt-br","781":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115669?lang=pt-br","782":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116215?lang=pt-br","783":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115694?lang=pt-br","784":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116235?lang=pt-br","785":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116243?lang=pt-br","786":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115726?lang=pt-br","787":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115786?lang=pt-br","788":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116334?lang=pt-br","789":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116345?lang=pt-br","790":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115814?lang=pt-br","791":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116365?lang=pt-br","792":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116383?lang=pt-br","793":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116402?lang=pt-br","794":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116417?lang=pt-br","795":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116479?lang=pt-br","796":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115929?lang=pt-br","797":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116504?lang=pt-br","798":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116506?lang=pt-br","799":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115948?lang=pt-br","800":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116532?lang=pt-br","801":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116549?lang=pt-br","802":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116570?lang=pt-br","803":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116589?lang=pt-br","804":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116005?lang=pt-br","805":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116631?lang=pt-br","806":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116066?lang=pt-br","807":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115556?lang=pt-br","808":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116126?lang=pt-br","809":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115598?lang=pt-br","810":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116155?lang=pt-br","811":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116174?lang=pt-br","812":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116193?lang=pt-br","813":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116210?lang=pt-br","814":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116291?lang=pt-br","815":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115748?lang=pt-br","816":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116315?lang=pt-br","817":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115798?lang=pt-br","818":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116382?lang=pt-br","819":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116431?lang=pt-br","820":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116513?lang=pt-br","821":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115993?lang=pt-br","822":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116598?lang=pt-br","823":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116640?lang=pt-br","824":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115521?lang=pt-br","825":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115532?lang=pt-br","826":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116085?lang=pt-br","827":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115538?lang=pt-br","828":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115539?lang=pt-br","829":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115545?lang=pt-br","830":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115548?lang=pt-br","831":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115565?lang=pt-br","832":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115570?lang=pt-br","833":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115613?lang=pt-br","834":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115715?lang=pt-br","835":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116297?lang=pt-br","836":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115768?lang=pt-br","837":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116319?lang=pt-br","838":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115801?lang=pt-br","839":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115811?lang=pt-br","840":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116369?lang=pt-br","841":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116400?lang=pt-br","842":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116420?lang=pt-br","843":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116428?lang=pt-br","844":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115861?lang=pt-br","845":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115876?lang=pt-br","846":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115907?lang=pt-br","847":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115926?lang=pt-br","848":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116520?lang=pt-br","849":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116572?lang=pt-br","850":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116573?lang=pt-br","851":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116588?lang=pt-br","852":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116011?lang=pt-br","853":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116612?lang=pt-br","854":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116634?lang=pt-br","855":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116637?lang=pt-br","856":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116673?lang=pt-br","857":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115520?lang=pt-br","858":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115541?lang=pt-br","859":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116110?lang=pt-br","860":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115610?lang=pt-br","861":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115615?lang=pt-br","862":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116153?lang=pt-br","863":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116170?lang=pt-br","864":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116186?lang=pt-br","865":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115676?lang=pt-br","866":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116221?lang=pt-br","867":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116222?lang=pt-br","868":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115696?lang=pt-br","869":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116249?lang=pt-br","870":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115713?lang=pt-br","871":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116259?lang=pt-br","872":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115724?lang=pt-br","873":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116270?lang=pt-br","874":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115733?lang=pt-br","875":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115734?lang=pt-br","876":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115751?lang=pt-br","877":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115753?lang=pt-br","878":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115759?lang=pt-br","879":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115761?lang=pt-br","880":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116313?lang=pt-br","881":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116321?lang=pt-br","882":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115785?lang=pt-br","883":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115803?lang=pt-br","884":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116390?lang=pt-br","885":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116395?lang=pt-br","886":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116405?lang=pt-br","887":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116412?lang=pt-br","888":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115857?lang=pt-br","889":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115863?lang=pt-br","890":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115864?lang=pt-br","891":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115872?lang=pt-br","892":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116441?lang=pt-br","893":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115918?lang=pt-br","894":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115931?lang=pt-br","895":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115940?lang=pt-br","896":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116554?lang=pt-br","897":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116561?lang=pt-br","898":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115987?lang=pt-br","899":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116581?lang=pt-br","900":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116003?lang=pt-br","901":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116601?lang=pt-br","902":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116609?lang=pt-br","903":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116614?lang=pt-br","904":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116012?lang=pt-br","905":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116657?lang=pt-br","906":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116658?lang=pt-br","907":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116659?lang=pt-br","908":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116064?lang=pt-br","909":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115518?lang=pt-br","910":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115534?lang=pt-br","911":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115540?lang=pt-br","912":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115555?lang=pt-br","913":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116103?lang=pt-br","914":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115626?lang=pt-br","915":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115635?lang=pt-br","916":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116201?lang=pt-br","917":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116233?lang=pt-br","918":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115716?lang=pt-br","919":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115718?lang=pt-br","920":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116268?lang=pt-br","921":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115730?lang=pt-br","922":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115732?lang=pt-br","923":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115502?lang=pt-br","924":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116314?lang=pt-br","925":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115829?lang=pt-br","926":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115851?lang=pt-br","927":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115909?lang=pt-br","928":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116518?lang=pt-br","929":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116557?lang=pt-br","930":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115996?lang=pt-br","931":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116000?lang=pt-br","932":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116587?lang=pt-br","933":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116007?lang=pt-br","934":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116010?lang=pt-br","935":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116628?lang=pt-br","936":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116032?lang=pt-br","937":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116061?lang=pt-br","938":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116131?lang=pt-br","939":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115608?lang=pt-br","940":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116148?lang=pt-br","941":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115625?lang=pt-br","942":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115643?lang=pt-br","943":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116220?lang=pt-br","944":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115693?lang=pt-br","945":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116245?lang=pt-br","946":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116246?lang=pt-br","947":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116265?lang=pt-br","948":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115779?lang=pt-br","949":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115787?lang=pt-br","950":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115817?lang=pt-br","951":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116397?lang=pt-br","952":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115868?lang=pt-br","953":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115881?lang=pt-br","954":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115920?lang=pt-br","955":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116498?lang=pt-br","956":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115932?lang=pt-br","957":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115936?lang=pt-br","958":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115937?lang=pt-br","959":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115973?lang=pt-br","960":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116575?lang=pt-br","961":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116004?lang=pt-br","962":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116591?lang=pt-br","963":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116008?lang=pt-br","964":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116603?lang=pt-br","965":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116048?lang=pt-br","966":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115522?lang=pt-br","967":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116069?lang=pt-br","968":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116102?lang=pt-br","969":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116104?lang=pt-br","970":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115567?lang=pt-br","971":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116111?lang=pt-br","972":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116120?lang=pt-br","973":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116136?lang=pt-br","974":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116157?lang=pt-br","975":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115623?lang=pt-br","976":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115624?lang=pt-br","977":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115627?lang=pt-br","978":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116178?lang=pt-br","979":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116180?lang=pt-br","980":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116185?lang=pt-br","981":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115659?lang=pt-br","982":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115664?lang=pt-br","983":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116237?lang=pt-br","984":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115697?lang=pt-br","985":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116238?lang=pt-br","986":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116260?lang=pt-br","987":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116271?lang=pt-br","988":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116279?lang=pt-br","989":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115735?lang=pt-br","990":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116286?lang=pt-br","991":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116294?lang=pt-br","992":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116295?lang=pt-br","993":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115745?lang=pt-br","994":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115746?lang=pt-br","995":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115747?lang=pt-br","996":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115750?lang=pt-br","997":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116309?lang=pt-br","998":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116311?lang=pt-br","999":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115781?lang=pt-br","1000":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115804?lang=pt-br","1001":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115816?lang=pt-br","1002":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116377?lang=pt-br","1003":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116424?lang=pt-br","1004":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115869?lang=pt-br","1005":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116440?lang=pt-br","1006":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115873?lang=pt-br","1007":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116443?lang=pt-br","1008":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116451?lang=pt-br","1009":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115893?lang=pt-br","1010":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115898?lang=pt-br","1011":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115900?lang=pt-br","1012":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115904?lang=pt-br","1013":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115913?lang=pt-br","1014":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115914?lang=pt-br","1015":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116482?lang=pt-br","1016":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115915?lang=pt-br","1017":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115928?lang=pt-br","1018":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116503?lang=pt-br","1019":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116512?lang=pt-br","1020":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116514?lang=pt-br","1021":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116550?lang=pt-br","1022":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115970?lang=pt-br","1023":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115975?lang=pt-br","1024":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116566?lang=pt-br","1025":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116619?lang=pt-br","1026":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116620?lang=pt-br","1027":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116621?lang=pt-br","1028":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116629?lang=pt-br","1029":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116632?lang=pt-br","1030":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116645?lang=pt-br","1031":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116655?lang=pt-br","1032":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116037?lang=pt-br","1033":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116664?lang=pt-br","1034":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116043?lang=pt-br","1035":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115505?lang=pt-br","1036":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116062?lang=pt-br","1037":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116076?lang=pt-br","1038":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116091?lang=pt-br","1039":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116094?lang=pt-br","1040":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116099?lang=pt-br","1041":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115559?lang=pt-br","1042":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115561?lang=pt-br","1043":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116112?lang=pt-br","1044":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116117?lang=pt-br","1045":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115579?lang=pt-br","1046":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115580?lang=pt-br","1047":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115581?lang=pt-br","1048":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116125?lang=pt-br","1049":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115599?lang=pt-br","1050":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116146?lang=pt-br","1051":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116151?lang=pt-br","1052":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116162?lang=pt-br","1053":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116166?lang=pt-br","1054":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115641?lang=pt-br","1055":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115642?lang=pt-br","1056":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116168?lang=pt-br","1057":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115652?lang=pt-br","1058":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116176?lang=pt-br","1059":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115654?lang=pt-br","1060":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115655?lang=pt-br","1061":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116188?lang=pt-br","1062":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116189?lang=pt-br","1063":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116196?lang=pt-br","1064":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115663?lang=pt-br","1065":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116198?lang=pt-br","1066":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115667?lang=pt-br","1067":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115673?lang=pt-br","1068":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115675?lang=pt-br","1069":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115681?lang=pt-br","1070":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116225?lang=pt-br","1071":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115698?lang=pt-br","1072":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116239?lang=pt-br","1073":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115702?lang=pt-br","1074":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115710?lang=pt-br","1075":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116258?lang=pt-br","1076":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116261?lang=pt-br","1077":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115721?lang=pt-br","1078":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115728?lang=pt-br","1079":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115731?lang=pt-br","1080":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115741?lang=pt-br","1081":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116298?lang=pt-br","1082":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115752?lang=pt-br","1083":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116306?lang=pt-br","1084":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116310?lang=pt-br","1085":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115766?lang=pt-br","1086":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115772?lang=pt-br","1087":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115776?lang=pt-br","1088":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116329?lang=pt-br","1089":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115791?lang=pt-br","1090":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116347?lang=pt-br","1091":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115806?lang=pt-br","1092":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116354?lang=pt-br","1093":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116363?lang=pt-br","1094":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116361?lang=pt-br","1095":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115819?lang=pt-br","1096":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115824?lang=pt-br","1097":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115826?lang=pt-br","1098":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115831?lang=pt-br","1099":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116387?lang=pt-br","1100":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115840?lang=pt-br","1101":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116434?lang=pt-br","1102":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115887?lang=pt-br","1103":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116447?lang=pt-br","1104":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115899?lang=pt-br","1105":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116465?lang=pt-br","1106":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116471?lang=pt-br","1107":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116473?lang=pt-br","1108":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116475?lang=pt-br","1109":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116476?lang=pt-br","1110":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116478?lang=pt-br","1111":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116481?lang=pt-br","1112":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115916?lang=pt-br","1113":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115917?lang=pt-br","1114":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116487?lang=pt-br","1115":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116491?lang=pt-br","1116":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116497?lang=pt-br","1117":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115944?lang=pt-br","1118":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116524?lang=pt-br","1119":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115952?lang=pt-br","1120":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116534?lang=pt-br","1121":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115962?lang=pt-br","1122":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116546?lang=pt-br","1123":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115971?lang=pt-br","1124":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116555?lang=pt-br","1125":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115972?lang=pt-br","1126":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116559?lang=pt-br","1127":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115977?lang=pt-br","1128":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115980?lang=pt-br","1129":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115986?lang=pt-br","1130":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116576?lang=pt-br","1131":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115990?lang=pt-br","1132":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115989?lang=pt-br","1133":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115997?lang=pt-br","1134":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115998?lang=pt-br","1135":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115999?lang=pt-br","1136":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116593?lang=pt-br","1137":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116009?lang=pt-br","1138":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116015?lang=pt-br","1139":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116622?lang=pt-br","1140":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116022?lang=pt-br","1141":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116630?lang=pt-br","1142":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116024?lang=pt-br","1143":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116638?lang=pt-br","1144":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116642?lang=pt-br","1145":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116647?lang=pt-br","1146":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116029?lang=pt-br","1147":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116650?lang=pt-br","1148":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116030?lang=pt-br","1149":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116653?lang=pt-br","1150":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116033?lang=pt-br","1151":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116654?lang=pt-br","1152":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116656?lang=pt-br","1153":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116660?lang=pt-br","1154":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116661?lang=pt-br","1155":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116662?lang=pt-br","1156":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116663?lang=pt-br","1157":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115528?lang=pt-br","1158":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115529?lang=pt-br","1159":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116081?lang=pt-br","1160":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115554?lang=pt-br","1161":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116098?lang=pt-br","1162":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116115?lang=pt-br","1163":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116147?lang=pt-br","1164":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116177?lang=pt-br","1165":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116211?lang=pt-br","1166":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116216?lang=pt-br","1167":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116276?lang=pt-br","1168":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116290?lang=pt-br","1169":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116300?lang=pt-br","1170":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115778?lang=pt-br","1171":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116328?lang=pt-br","1172":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116352?lang=pt-br","1173":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116437?lang=pt-br","1174":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115867?lang=pt-br","1175":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115897?lang=pt-br","1176":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116467?lang=pt-br","1177":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116468?lang=pt-br","1178":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/115959?lang=pt-br","1179":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116556?lang=pt-br","1180":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116641?lang=pt-br","1181":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116716?lang=pt-br","1182":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116717?lang=pt-br","1183":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116681?lang=pt-br","1184":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116682?lang=pt-br","1185":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116683?lang=pt-br","1186":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116684?lang=pt-br","1187":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116685?lang=pt-br","1188":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116686?lang=pt-br","1189":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116687?lang=pt-br","1190":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116688?lang=pt-br","1191":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116689?lang=pt-br","1192":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116690?lang=pt-br","1193":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116691?lang=pt-br","1194":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116692?lang=pt-br","1195":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116693?lang=pt-br","1196":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116694?lang=pt-br","1197":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116695?lang=pt-br","1198":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116696?lang=pt-br","1199":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116697?lang=pt-br","1200":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116698?lang=pt-br","1201":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116699?lang=pt-br","1202":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116700?lang=pt-br","1203":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116701?lang=pt-br","1204":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116702?lang=pt-br","1205":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116703?lang=pt-br","1206":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116704?lang=pt-br","1207":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116705?lang=pt-br","1208":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116706?lang=pt-br","1209":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116707?lang=pt-br","1210":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116708?lang=pt-br","1211":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116709?lang=pt-br","1212":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116710?lang=pt-br","1213":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116711?lang=pt-br","1214":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116712?lang=pt-br","1215":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116713?lang=pt-br","1216":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116714?lang=pt-br","1217":"https:\/\/proceedings.science\/proceedings\/100126\/_papers\/116715?lang=pt-br"},"link_pagina":{"0":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","1":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","2":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","3":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","4":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","5":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","6":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","7":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","8":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","9":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","10":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","11":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","12":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","13":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","14":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","15":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","16":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","17":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","18":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","19":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","20":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","21":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","22":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","23":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","24":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","25":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","26":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","27":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","28":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","29":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","30":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","31":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","32":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","33":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","34":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","35":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","36":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","37":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","38":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","39":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","40":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=2","41":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","42":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","43":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","44":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","45":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","46":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","47":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","48":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","49":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","50":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","51":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","52":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","53":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","54":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","55":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","56":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","57":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","58":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","59":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","60":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","61":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=1","62":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","63":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","64":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","65":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","66":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","67":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","68":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","69":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","70":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","71":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","72":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","73":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","74":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","75":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","76":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","77":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","78":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","79":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","80":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","81":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","82":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","83":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","84":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","85":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","86":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","87":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","88":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","89":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","90":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","91":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","92":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","93":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","94":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","95":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","96":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","97":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","98":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","99":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","100":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","101":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","102":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","103":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","104":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","105":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","106":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","107":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","108":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","109":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","110":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","111":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","112":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","113":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","114":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","115":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","116":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","117":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","118":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","119":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","120":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","121":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","122":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","123":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","124":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","125":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","126":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","127":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","128":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","129":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","130":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","131":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","132":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","133":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","134":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","135":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","136":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","137":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","138":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","139":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","140":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","141":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","142":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","143":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","144":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","145":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","146":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","147":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","148":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","149":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","150":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","151":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","152":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","153":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","154":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","155":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","156":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","157":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","158":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","159":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","160":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","161":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","162":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","163":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","164":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","165":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","166":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","167":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","168":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","169":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","170":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","171":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","172":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","173":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","174":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","175":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","176":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","177":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","178":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","179":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","180":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","181":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","182":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","183":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","184":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","185":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","186":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","187":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=1","188":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=1","189":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=1","190":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=1","191":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","192":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","193":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","194":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","195":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","196":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","197":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","198":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","199":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","200":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","201":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","202":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","203":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","204":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","205":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","206":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","207":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","208":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","209":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","210":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","211":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","212":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","213":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","214":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","215":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","216":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","217":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","218":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","219":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","220":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","221":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","222":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","223":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","224":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","225":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","226":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","227":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","228":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","229":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","230":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","231":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=2","232":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","233":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","234":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","235":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","236":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","237":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","238":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","239":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","240":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","241":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","242":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","243":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","244":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","245":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","246":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","247":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","248":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","249":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","250":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","251":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","252":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","253":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","254":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","255":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","256":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","257":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","258":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","259":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","260":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","261":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","262":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","263":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","264":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","265":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","266":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","267":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","268":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","269":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","270":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","271":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","272":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","273":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","274":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","275":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","276":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","277":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","278":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","279":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","280":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","281":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","282":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","283":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","284":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","285":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","286":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","287":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","288":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","289":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","290":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","291":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","292":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","293":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","294":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","295":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","296":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","297":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","298":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","299":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","300":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","301":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","302":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","303":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","304":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","305":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","306":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","307":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","308":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","309":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","310":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","311":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","312":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","313":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","314":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","315":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","316":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","317":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","318":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","319":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","320":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","321":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","322":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","323":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","324":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","325":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","326":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","327":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","328":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","329":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","330":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","331":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","332":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","333":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","334":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","335":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","336":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","337":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","338":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","339":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","340":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","341":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","342":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","343":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","344":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","345":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","346":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","347":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","348":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","349":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","350":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","351":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","352":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","353":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","354":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","355":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","356":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","357":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","358":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","359":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","360":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","361":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","362":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","363":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","364":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","365":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","366":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","367":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","368":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","369":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","370":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","371":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","372":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","373":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","374":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","375":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","376":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","377":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","378":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","379":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","380":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","381":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","382":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","383":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","384":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","385":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","386":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","387":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","388":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","389":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","390":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","391":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","392":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","393":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","394":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","395":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","396":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","397":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","398":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","399":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","400":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","401":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","402":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","403":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","404":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","405":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","406":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","407":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","408":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=1","409":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","410":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","411":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","412":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","413":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","414":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","415":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","416":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","417":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","418":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","419":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","420":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","421":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","422":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","423":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","424":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","425":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","426":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","427":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","428":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","429":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","430":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","431":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","432":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","433":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","434":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","435":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","436":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","437":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","438":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","439":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","440":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","441":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","442":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","443":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","444":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","445":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","446":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","447":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","448":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","449":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","450":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","451":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","452":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","453":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","454":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","455":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","456":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","457":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","458":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","459":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","460":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","461":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","462":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","463":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","464":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","465":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","466":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","467":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","468":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","469":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","470":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","471":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","472":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","473":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","474":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","475":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","476":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","477":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","478":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","479":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","480":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","481":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","482":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","483":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","484":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","485":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","486":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","487":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","488":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","489":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","490":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","491":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","492":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","493":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","494":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","495":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","496":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","497":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","498":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","499":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","500":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","501":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","502":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","503":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","504":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","505":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","506":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","507":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","508":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","509":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","510":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","511":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","512":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","513":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","514":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","515":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","516":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","517":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","518":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","519":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","520":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","521":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","522":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","523":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","524":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","525":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","526":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","527":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","528":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","529":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","530":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","531":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","532":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","533":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","534":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","535":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","536":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","537":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","538":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","539":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","540":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","541":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","542":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","543":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","544":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","545":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","546":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","547":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","548":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","549":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","550":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","551":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","552":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","553":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","554":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","555":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","556":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","557":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","558":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","559":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","560":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","561":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","562":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","563":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","564":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","565":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","566":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","567":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","568":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","569":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","570":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","571":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","572":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","573":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","574":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","575":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","576":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","577":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","578":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","579":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","580":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","581":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","582":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","583":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","584":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","585":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","586":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","587":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","588":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","589":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","590":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","591":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","592":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","593":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","594":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","595":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","596":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","597":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","598":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","599":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","600":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","601":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","602":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","603":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","604":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","605":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","606":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","607":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","608":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","609":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","610":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","611":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","612":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","613":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","614":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","615":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","616":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","617":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","618":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","619":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","620":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","621":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","622":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","623":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","624":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","625":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","626":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","627":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","628":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","629":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","630":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","631":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","632":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","633":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","634":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","635":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","636":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","637":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","638":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","639":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","640":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","641":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","642":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","643":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","644":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","645":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","646":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","647":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","648":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","649":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","650":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","651":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","652":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","653":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","654":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","655":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","656":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","657":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","658":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","659":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","660":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","661":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","662":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","663":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","664":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","665":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","666":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","667":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","668":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","669":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","670":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","671":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","672":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","673":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","674":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","675":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","676":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","677":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","678":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","679":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","680":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","681":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","682":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","683":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","684":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","685":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","686":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","687":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","688":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","689":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","690":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","691":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","692":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=2","693":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=2","694":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","695":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","696":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","697":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","698":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","699":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","700":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","701":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","702":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","703":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","704":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","705":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","706":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","707":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","708":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","709":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","710":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","711":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","712":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","713":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","714":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","715":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","716":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","717":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","718":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","719":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","720":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","721":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","722":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","723":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","724":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","725":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","726":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","727":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","728":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","729":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","730":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","731":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","732":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","733":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","734":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","735":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","736":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","737":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","738":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","739":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","740":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","741":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","742":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","743":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","744":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","745":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","746":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","747":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","748":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","749":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","750":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","751":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","752":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","753":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","754":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","755":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","756":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","757":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","758":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","759":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","760":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","761":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","762":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","763":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","764":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","765":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","766":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","767":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","768":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","769":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","770":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","771":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","772":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","773":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","774":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","775":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","776":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","777":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","778":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","779":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","780":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","781":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","782":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","783":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","784":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","785":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","786":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","787":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","788":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","789":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","790":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","791":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","792":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","793":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","794":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","795":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","796":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","797":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","798":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","799":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","800":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","801":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","802":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","803":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","804":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","805":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","806":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","807":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","808":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","809":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","810":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","811":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","812":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","813":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","814":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","815":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","816":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","817":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","818":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","819":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","820":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","821":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","822":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","823":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","824":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","825":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","826":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","827":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","828":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","829":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","830":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","831":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","832":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","833":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","834":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","835":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","836":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","837":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","838":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","839":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","840":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","841":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","842":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","843":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","844":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","845":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","846":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","847":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","848":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","849":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","850":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","851":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","852":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","853":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","854":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","855":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","856":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","857":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","858":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","859":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","860":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","861":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","862":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","863":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","864":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","865":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","866":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","867":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","868":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","869":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","870":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","871":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","872":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","873":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","874":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","875":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","876":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","877":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","878":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","879":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","880":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","881":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","882":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","883":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","884":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","885":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","886":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","887":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","888":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","889":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","890":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","891":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","892":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","893":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","894":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","895":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","896":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","897":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","898":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","899":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","900":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","901":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","902":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","903":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","904":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","905":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","906":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","907":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","908":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","909":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","910":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","911":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","912":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","913":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","914":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","915":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","916":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","917":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","918":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","919":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","920":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","921":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","922":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","923":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","924":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","925":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","926":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","927":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","928":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","929":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","930":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","931":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","932":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","933":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","934":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","935":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","936":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","937":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","938":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","939":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","940":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","941":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","942":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","943":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","944":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","945":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","946":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","947":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","948":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","949":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","950":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","951":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","952":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","953":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","954":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","955":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","956":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","957":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","958":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","959":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","960":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","961":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","962":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","963":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","964":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","965":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","966":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","967":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","968":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","969":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","970":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","971":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","972":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","973":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","974":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","975":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","976":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","977":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","978":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","979":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","980":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","981":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","982":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","983":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","984":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","985":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","986":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","987":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","988":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","989":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","990":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","991":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","992":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","993":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","994":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","995":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","996":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","997":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","998":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","999":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1000":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1001":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1002":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1003":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1004":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","1005":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1006":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1007":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1008":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1009":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1010":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1011":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1012":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1013":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1014":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1015":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1016":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1017":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1018":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1019":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1020":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1021":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1022":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1023":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1024":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","1025":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1026":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1027":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1028":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1029":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1030":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1031":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1032":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1033":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","1034":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1035":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1036":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1037":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1038":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1039":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1040":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1041":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1042":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1043":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1044":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1045":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1046":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1047":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1048":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1049":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1050":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1051":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1052":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1053":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","1054":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1055":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1056":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1057":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1058":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1059":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1060":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1061":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1062":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1063":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1064":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1065":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1066":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1067":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1068":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1069":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1070":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1071":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1072":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1073":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","1074":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1075":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1076":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1077":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1078":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1079":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1080":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1081":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1082":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1083":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1084":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1085":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1086":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1087":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1088":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1089":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1090":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1091":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1092":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1093":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","1094":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1095":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1096":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1097":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1098":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1099":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1100":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1101":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1102":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1103":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1104":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1105":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1106":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1107":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1108":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1109":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1110":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1111":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1112":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1113":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","1114":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1115":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1116":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1117":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1118":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1119":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1120":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1121":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1122":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1123":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1124":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1125":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1126":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1127":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1128":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1129":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1130":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1131":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1132":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1133":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","1134":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1135":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1136":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1137":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1138":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1139":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1140":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1141":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1142":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1143":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1144":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1145":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1146":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1147":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1148":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1149":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1150":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1151":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1152":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1153":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","1154":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=6","1155":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=6","1156":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=6","1157":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1158":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1159":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1160":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1161":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1162":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1163":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1164":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1165":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1166":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1167":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1168":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1169":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1170":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1171":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1172":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1173":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1174":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1175":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1176":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","1177":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=1","1178":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=1","1179":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=1","1180":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=1","1181":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1182":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1183":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1184":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1185":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1186":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1187":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1188":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1189":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1190":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1191":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1192":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1193":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1194":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1195":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1196":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1197":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1198":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1199":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1200":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","1201":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1202":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1203":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1204":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1205":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1206":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1207":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1208":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1209":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1210":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1211":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1212":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1213":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1214":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1215":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1216":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1","1217":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1"},"numero_pagina":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":1,"18":1,"19":1,"20":2,"21":2,"22":2,"23":2,"24":2,"25":2,"26":2,"27":2,"28":2,"29":2,"30":2,"31":2,"32":2,"33":2,"34":2,"35":2,"36":2,"37":2,"38":2,"39":2,"40":3,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":1,"56":1,"57":1,"58":1,"59":1,"60":1,"61":2,"62":1,"63":1,"64":1,"65":1,"66":1,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":1,"78":1,"79":1,"80":1,"81":1,"82":2,"83":2,"84":2,"85":2,"86":2,"87":2,"88":2,"89":2,"90":2,"91":2,"92":2,"93":2,"94":2,"95":2,"96":2,"97":2,"98":2,"99":2,"100":2,"101":2,"102":3,"103":3,"104":3,"105":3,"106":3,"107":3,"108":3,"109":3,"110":3,"111":3,"112":3,"113":3,"114":3,"115":3,"116":3,"117":3,"118":3,"119":3,"120":3,"121":3,"122":4,"123":4,"124":4,"125":4,"126":4,"127":4,"128":4,"129":1,"130":1,"131":1,"132":1,"133":1,"134":1,"135":1,"136":1,"137":1,"138":1,"139":1,"140":1,"141":1,"142":1,"143":1,"144":1,"145":1,"146":1,"147":1,"148":1,"149":2,"150":2,"151":2,"152":2,"153":2,"154":2,"155":2,"156":2,"157":2,"158":2,"159":2,"160":2,"161":2,"162":2,"163":2,"164":2,"165":2,"166":2,"167":1,"168":1,"169":1,"170":1,"171":1,"172":1,"173":1,"174":1,"175":1,"176":1,"177":1,"178":1,"179":1,"180":1,"181":1,"182":1,"183":1,"184":1,"185":1,"186":1,"187":2,"188":2,"189":2,"190":2,"191":1,"192":1,"193":1,"194":1,"195":1,"196":1,"197":1,"198":1,"199":1,"200":1,"201":1,"202":1,"203":1,"204":1,"205":1,"206":1,"207":1,"208":1,"209":1,"210":1,"211":2,"212":2,"213":2,"214":2,"215":2,"216":2,"217":2,"218":2,"219":2,"220":2,"221":2,"222":2,"223":2,"224":2,"225":2,"226":2,"227":2,"228":2,"229":2,"230":2,"231":3,"232":1,"233":1,"234":1,"235":1,"236":1,"237":1,"238":1,"239":1,"240":1,"241":1,"242":1,"243":1,"244":1,"245":1,"246":1,"247":1,"248":1,"249":1,"250":1,"251":1,"252":2,"253":2,"254":2,"255":2,"256":2,"257":2,"258":2,"259":2,"260":2,"261":2,"262":2,"263":2,"264":2,"265":2,"266":2,"267":2,"268":2,"269":2,"270":2,"271":2,"272":3,"273":3,"274":3,"275":3,"276":3,"277":3,"278":3,"279":3,"280":3,"281":3,"282":3,"283":3,"284":3,"285":3,"286":3,"287":3,"288":3,"289":3,"290":3,"291":3,"292":4,"293":4,"294":4,"295":4,"296":4,"297":4,"298":4,"299":4,"300":4,"301":4,"302":4,"303":4,"304":4,"305":4,"306":4,"307":4,"308":4,"309":1,"310":1,"311":1,"312":1,"313":1,"314":1,"315":1,"316":1,"317":1,"318":1,"319":1,"320":1,"321":1,"322":1,"323":1,"324":1,"325":1,"326":1,"327":1,"328":1,"329":1,"330":1,"331":1,"332":1,"333":1,"334":1,"335":1,"336":1,"337":1,"338":1,"339":1,"340":1,"341":1,"342":1,"343":1,"344":1,"345":1,"346":1,"347":1,"348":1,"349":2,"350":2,"351":2,"352":2,"353":2,"354":2,"355":1,"356":1,"357":1,"358":1,"359":1,"360":1,"361":1,"362":1,"363":1,"364":1,"365":1,"366":1,"367":1,"368":1,"369":1,"370":1,"371":1,"372":1,"373":1,"374":1,"375":2,"376":2,"377":2,"378":2,"379":2,"380":2,"381":2,"382":2,"383":2,"384":2,"385":2,"386":2,"387":2,"388":1,"389":1,"390":1,"391":1,"392":1,"393":1,"394":1,"395":1,"396":1,"397":1,"398":1,"399":1,"400":1,"401":1,"402":1,"403":1,"404":1,"405":1,"406":1,"407":1,"408":2,"409":1,"410":1,"411":1,"412":1,"413":1,"414":1,"415":1,"416":1,"417":1,"418":1,"419":1,"420":1,"421":1,"422":1,"423":1,"424":1,"425":1,"426":1,"427":1,"428":1,"429":2,"430":2,"431":2,"432":2,"433":2,"434":2,"435":2,"436":2,"437":2,"438":2,"439":2,"440":2,"441":2,"442":2,"443":2,"444":2,"445":2,"446":2,"447":2,"448":2,"449":3,"450":3,"451":3,"452":3,"453":3,"454":3,"455":3,"456":3,"457":3,"458":3,"459":3,"460":3,"461":3,"462":3,"463":3,"464":3,"465":3,"466":3,"467":3,"468":1,"469":1,"470":1,"471":1,"472":1,"473":1,"474":1,"475":1,"476":1,"477":1,"478":1,"479":1,"480":1,"481":1,"482":1,"483":1,"484":1,"485":1,"486":1,"487":1,"488":2,"489":2,"490":2,"491":2,"492":2,"493":2,"494":2,"495":2,"496":2,"497":2,"498":2,"499":2,"500":2,"501":1,"502":1,"503":1,"504":1,"505":1,"506":1,"507":1,"508":1,"509":1,"510":1,"511":1,"512":1,"513":1,"514":1,"515":1,"516":1,"517":1,"518":1,"519":1,"520":1,"521":2,"522":2,"523":2,"524":2,"525":2,"526":2,"527":2,"528":2,"529":2,"530":2,"531":2,"532":2,"533":2,"534":2,"535":2,"536":2,"537":2,"538":2,"539":2,"540":2,"541":3,"542":3,"543":3,"544":3,"545":3,"546":3,"547":3,"548":3,"549":3,"550":3,"551":3,"552":3,"553":3,"554":3,"555":3,"556":3,"557":3,"558":3,"559":3,"560":3,"561":4,"562":4,"563":4,"564":4,"565":4,"566":4,"567":4,"568":1,"569":1,"570":1,"571":1,"572":1,"573":1,"574":1,"575":1,"576":1,"577":1,"578":1,"579":1,"580":1,"581":1,"582":1,"583":1,"584":1,"585":1,"586":1,"587":1,"588":2,"589":2,"590":2,"591":2,"592":2,"593":2,"594":2,"595":2,"596":2,"597":2,"598":2,"599":2,"600":2,"601":2,"602":2,"603":2,"604":2,"605":2,"606":2,"607":2,"608":3,"609":3,"610":3,"611":3,"612":3,"613":3,"614":3,"615":1,"616":1,"617":1,"618":1,"619":1,"620":1,"621":1,"622":1,"623":1,"624":1,"625":1,"626":1,"627":1,"628":1,"629":1,"630":1,"631":1,"632":1,"633":1,"634":1,"635":2,"636":2,"637":2,"638":2,"639":2,"640":2,"641":2,"642":2,"643":2,"644":2,"645":2,"646":2,"647":2,"648":2,"649":2,"650":2,"651":2,"652":1,"653":1,"654":1,"655":1,"656":1,"657":1,"658":1,"659":1,"660":1,"661":1,"662":1,"663":1,"664":1,"665":1,"666":1,"667":1,"668":1,"669":1,"670":1,"671":1,"672":2,"673":2,"674":2,"675":2,"676":2,"677":2,"678":2,"679":2,"680":2,"681":2,"682":2,"683":2,"684":2,"685":2,"686":2,"687":2,"688":2,"689":2,"690":2,"691":2,"692":3,"693":3,"694":1,"695":1,"696":1,"697":1,"698":1,"699":1,"700":1,"701":1,"702":1,"703":1,"704":1,"705":1,"706":1,"707":1,"708":1,"709":1,"710":1,"711":1,"712":1,"713":1,"714":1,"715":1,"716":1,"717":1,"718":1,"719":1,"720":1,"721":1,"722":1,"723":1,"724":1,"725":1,"726":1,"727":1,"728":1,"729":1,"730":1,"731":1,"732":1,"733":1,"734":2,"735":2,"736":2,"737":2,"738":2,"739":2,"740":2,"741":2,"742":2,"743":2,"744":2,"745":2,"746":2,"747":2,"748":2,"749":2,"750":2,"751":2,"752":2,"753":2,"754":3,"755":3,"756":3,"757":3,"758":3,"759":3,"760":3,"761":3,"762":3,"763":3,"764":3,"765":3,"766":3,"767":3,"768":3,"769":3,"770":3,"771":1,"772":1,"773":1,"774":1,"775":1,"776":1,"777":1,"778":1,"779":1,"780":1,"781":1,"782":1,"783":1,"784":1,"785":1,"786":1,"787":1,"788":1,"789":1,"790":1,"791":2,"792":2,"793":2,"794":2,"795":2,"796":2,"797":2,"798":2,"799":2,"800":2,"801":2,"802":2,"803":2,"804":2,"805":2,"806":1,"807":1,"808":1,"809":1,"810":1,"811":1,"812":1,"813":1,"814":1,"815":1,"816":1,"817":1,"818":1,"819":1,"820":1,"821":1,"822":1,"823":1,"824":1,"825":1,"826":1,"827":1,"828":1,"829":1,"830":1,"831":1,"832":1,"833":1,"834":1,"835":1,"836":1,"837":1,"838":1,"839":1,"840":1,"841":1,"842":1,"843":1,"844":2,"845":2,"846":2,"847":2,"848":2,"849":2,"850":2,"851":2,"852":2,"853":2,"854":2,"855":2,"856":1,"857":1,"858":1,"859":1,"860":1,"861":1,"862":1,"863":1,"864":1,"865":1,"866":1,"867":1,"868":1,"869":1,"870":1,"871":1,"872":1,"873":1,"874":1,"875":1,"876":2,"877":2,"878":2,"879":2,"880":2,"881":2,"882":2,"883":2,"884":2,"885":2,"886":2,"887":2,"888":2,"889":2,"890":2,"891":2,"892":2,"893":2,"894":2,"895":2,"896":3,"897":3,"898":3,"899":3,"900":3,"901":3,"902":3,"903":3,"904":3,"905":3,"906":3,"907":3,"908":1,"909":1,"910":1,"911":1,"912":1,"913":1,"914":1,"915":1,"916":1,"917":1,"918":1,"919":1,"920":1,"921":1,"922":1,"923":1,"924":1,"925":1,"926":1,"927":1,"928":2,"929":2,"930":2,"931":2,"932":2,"933":2,"934":2,"935":2,"936":2,"937":1,"938":1,"939":1,"940":1,"941":1,"942":1,"943":1,"944":1,"945":1,"946":1,"947":1,"948":1,"949":1,"950":1,"951":1,"952":1,"953":1,"954":1,"955":1,"956":1,"957":2,"958":2,"959":2,"960":2,"961":2,"962":2,"963":2,"964":2,"965":1,"966":1,"967":1,"968":1,"969":1,"970":1,"971":1,"972":1,"973":1,"974":1,"975":1,"976":1,"977":1,"978":1,"979":1,"980":1,"981":1,"982":1,"983":1,"984":1,"985":2,"986":2,"987":2,"988":2,"989":2,"990":2,"991":2,"992":2,"993":2,"994":2,"995":2,"996":2,"997":2,"998":2,"999":2,"1000":2,"1001":2,"1002":2,"1003":2,"1004":2,"1005":3,"1006":3,"1007":3,"1008":3,"1009":3,"1010":3,"1011":3,"1012":3,"1013":3,"1014":3,"1015":3,"1016":3,"1017":3,"1018":3,"1019":3,"1020":3,"1021":3,"1022":3,"1023":3,"1024":3,"1025":4,"1026":4,"1027":4,"1028":4,"1029":4,"1030":4,"1031":4,"1032":4,"1033":4,"1034":1,"1035":1,"1036":1,"1037":1,"1038":1,"1039":1,"1040":1,"1041":1,"1042":1,"1043":1,"1044":1,"1045":1,"1046":1,"1047":1,"1048":1,"1049":1,"1050":1,"1051":1,"1052":1,"1053":1,"1054":2,"1055":2,"1056":2,"1057":2,"1058":2,"1059":2,"1060":2,"1061":2,"1062":2,"1063":2,"1064":2,"1065":2,"1066":2,"1067":2,"1068":2,"1069":2,"1070":2,"1071":2,"1072":2,"1073":2,"1074":3,"1075":3,"1076":3,"1077":3,"1078":3,"1079":3,"1080":3,"1081":3,"1082":3,"1083":3,"1084":3,"1085":3,"1086":3,"1087":3,"1088":3,"1089":3,"1090":3,"1091":3,"1092":3,"1093":3,"1094":4,"1095":4,"1096":4,"1097":4,"1098":4,"1099":4,"1100":4,"1101":4,"1102":4,"1103":4,"1104":4,"1105":4,"1106":4,"1107":4,"1108":4,"1109":4,"1110":4,"1111":4,"1112":4,"1113":4,"1114":5,"1115":5,"1116":5,"1117":5,"1118":5,"1119":5,"1120":5,"1121":5,"1122":5,"1123":5,"1124":5,"1125":5,"1126":5,"1127":5,"1128":5,"1129":5,"1130":5,"1131":5,"1132":5,"1133":5,"1134":6,"1135":6,"1136":6,"1137":6,"1138":6,"1139":6,"1140":6,"1141":6,"1142":6,"1143":6,"1144":6,"1145":6,"1146":6,"1147":6,"1148":6,"1149":6,"1150":6,"1151":6,"1152":6,"1153":6,"1154":7,"1155":7,"1156":7,"1157":1,"1158":1,"1159":1,"1160":1,"1161":1,"1162":1,"1163":1,"1164":1,"1165":1,"1166":1,"1167":1,"1168":1,"1169":1,"1170":1,"1171":1,"1172":1,"1173":1,"1174":1,"1175":1,"1176":1,"1177":2,"1178":2,"1179":2,"1180":2,"1181":1,"1182":1,"1183":1,"1184":1,"1185":1,"1186":1,"1187":1,"1188":1,"1189":1,"1190":1,"1191":1,"1192":1,"1193":1,"1194":1,"1195":1,"1196":1,"1197":1,"1198":1,"1199":1,"1200":1,"1201":2,"1202":2,"1203":2,"1204":2,"1205":2,"1206":2,"1207":2,"1208":2,"1209":2,"1210":2,"1211":2,"1212":2,"1213":2,"1214":2,"1215":2,"1216":2,"1217":2},"resumo":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":"","220":"","221":"","222":"","223":"","224":"","225":"","226":"","227":"","228":"","229":"","230":"","231":"","232":"","233":"","234":"","235":"","236":"","237":"","238":"","239":"","240":"","241":"","242":"","243":"","244":"","245":"","246":"","247":"","248":"","249":"","250":"","251":"","252":"","253":"","254":"","255":"","256":"","257":"","258":"","259":"","260":"","261":"","262":"","263":"","264":"","265":"","266":"","267":"","268":"","269":"","270":"","271":"","272":"","273":"","274":"","275":"","276":"","277":"","278":"","279":"","280":"","281":"","282":"","283":"","284":"","285":"","286":"","287":"","288":"","289":"","290":"","291":"","292":"","293":"","294":"","295":"","296":"","297":"","298":"","299":"","300":"","301":"","302":"","303":"","304":"","305":"","306":"","307":"","308":"","309":"","310":"","311":"","312":"","313":"","314":"","315":"","316":"","317":"","318":"","319":"","320":"","321":"","322":"","323":"","324":"","325":"","326":"","327":"","328":"","329":"","330":"","331":"","332":"","333":"","334":"","335":"","336":"","337":"","338":"","339":"","340":"","341":"","342":"","343":"","344":"","345":"","346":"","347":"","348":"","349":"","350":"","351":"","352":"","353":"","354":"","355":"","356":"","357":"","358":"","359":"","360":"","361":"","362":"","363":"","364":"","365":"","366":"","367":"","368":"","369":"","370":"","371":"","372":"","373":"","374":"","375":"","376":"","377":"","378":"","379":"","380":"","381":"","382":"","383":"","384":"","385":"","386":"","387":"","388":"","389":"","390":"","391":"","392":"","393":"","394":"","395":"","396":"","397":"","398":"","399":"","400":"","401":"","402":"","403":"","404":"","405":"","406":"","407":"","408":"","409":"","410":"","411":"","412":"","413":"","414":"","415":"","416":"","417":"","418":"","419":"","420":"","421":"","422":"","423":"","424":"","425":"","426":"","427":"","428":"","429":"","430":"","431":"","432":"","433":"","434":"","435":"","436":"","437":"","438":"","439":"","440":"","441":"","442":"","443":"","444":"","445":"","446":"","447":"","448":"","449":"","450":"","451":"","452":"","453":"","454":"","455":"","456":"","457":"","458":"","459":"","460":"","461":"","462":"","463":"","464":"","465":"","466":"","467":"","468":"","469":"","470":"","471":"","472":"","473":"","474":"","475":"","476":"","477":"","478":"","479":"","480":"","481":"","482":"","483":"","484":"","485":"","486":"","487":"","488":"","489":"","490":"","491":"","492":"","493":"","494":"","495":"","496":"","497":"","498":"","499":"","500":"","501":"","502":"","503":"","504":"","505":"","506":"","507":"","508":"","509":"","510":"","511":"","512":"","513":"","514":"","515":"","516":"","517":"","518":"","519":"","520":"","521":"","522":"","523":"","524":"","525":"","526":"","527":"","528":"","529":"","530":"","531":"","532":"","533":"","534":"","535":"","536":"","537":"","538":"","539":"","540":"","541":"","542":"","543":"","544":"","545":"","546":"","547":"","548":"","549":"","550":"","551":"","552":"","553":"","554":"","555":"","556":"","557":"","558":"","559":"","560":"","561":"","562":"","563":"","564":"","565":"","566":"","567":"","568":"","569":"","570":"","571":"","572":"","573":"","574":"","575":"","576":"","577":"","578":"","579":"","580":"","581":"","582":"","583":"","584":"","585":"","586":"","587":"","588":"","589":"","590":"","591":"","592":"","593":"","594":"","595":"","596":"","597":"","598":"","599":"","600":"","601":"","602":"","603":"","604":"","605":"","606":"","607":"","608":"","609":"","610":"","611":"","612":"","613":"","614":"","615":"","616":"","617":"","618":"","619":"","620":"","621":"","622":"","623":"","624":"","625":"","626":"","627":"","628":"","629":"","630":"","631":"","632":"","633":"","634":"","635":"","636":"","637":"","638":"","639":"","640":"","641":"","642":"","643":"","644":"","645":"","646":"","647":"","648":"","649":"","650":"","651":"","652":"","653":"","654":"","655":"","656":"","657":"","658":"","659":"","660":"","661":"","662":"","663":"","664":"","665":"","666":"","667":"","668":"","669":"","670":"","671":"","672":"","673":"","674":"","675":"","676":"","677":"","678":"","679":"","680":"","681":"","682":"","683":"","684":"","685":"","686":"","687":"","688":"","689":"","690":"","691":"","692":"","693":"","694":"","695":"","696":"","697":"","698":"","699":"","700":"","701":"","702":"","703":"","704":"","705":"","706":"","707":"","708":"","709":"","710":"","711":"","712":"","713":"","714":"","715":"","716":"","717":"","718":"","719":"","720":"","721":"","722":"","723":"","724":"","725":"","726":"","727":"","728":"","729":"","730":"","731":"","732":"","733":"","734":"","735":"","736":"","737":"","738":"","739":"","740":"","741":"","742":"","743":"","744":"","745":"","746":"","747":"","748":"","749":"","750":"","751":"","752":"","753":"","754":"","755":"","756":"","757":"","758":"","759":"","760":"","761":"","762":"","763":"","764":"","765":"","766":"","767":"","768":"","769":"","770":"","771":"","772":"","773":"","774":"","775":"","776":"","777":"","778":"","779":"","780":"","781":"","782":"","783":"","784":"","785":"","786":"","787":"","788":"","789":"","790":"","791":"","792":"","793":"","794":"","795":"","796":"","797":"","798":"","799":"","800":"","801":"","802":"","803":"","804":"","805":"","806":"","807":"","808":"","809":"","810":"","811":"","812":"","813":"","814":"","815":"","816":"","817":"","818":"","819":"","820":"","821":"","822":"","823":"","824":"","825":"","826":"","827":"","828":"","829":"","830":"","831":"","832":"","833":"","834":"","835":"","836":"","837":"","838":"","839":"","840":"","841":"","842":"","843":"","844":"","845":"","846":"","847":"","848":"","849":"","850":"","851":"","852":"","853":"","854":"","855":"","856":"","857":"","858":"","859":"","860":"","861":"","862":"","863":"","864":"","865":"","866":"","867":"","868":"","869":"","870":"","871":"","872":"","873":"","874":"","875":"","876":"","877":"","878":"","879":"","880":"","881":"","882":"","883":"","884":"","885":"","886":"","887":"","888":"","889":"","890":"","891":"","892":"","893":"","894":"","895":"","896":"","897":"","898":"","899":"","900":"","901":"","902":"","903":"","904":"","905":"","906":"","907":"","908":"","909":"","910":"","911":"","912":"","913":"","914":"","915":"","916":"","917":"","918":"","919":"","920":"","921":"","922":"","923":"","924":"","925":"","926":"","927":"","928":"","929":"","930":"","931":"","932":"","933":"","934":"","935":"","936":"","937":"","938":"","939":"","940":"","941":"","942":"","943":"","944":"","945":"","946":"","947":"","948":"","949":"","950":"","951":"","952":"","953":"","954":"","955":"","956":"","957":"","958":"","959":"","960":"","961":"","962":"","963":"","964":"","965":"","966":"","967":"","968":"","969":"","970":"","971":"","972":"","973":"","974":"","975":"","976":"","977":"","978":"","979":"","980":"","981":"","982":"","983":"","984":"","985":"","986":"","987":"","988":"","989":"","990":"","991":"","992":"","993":"","994":"","995":"","996":"","997":"","998":"","999":"","1000":"","1001":"","1002":"","1003":"","1004":"","1005":"","1006":"","1007":"","1008":"","1009":"","1010":"","1011":"","1012":"","1013":"","1014":"","1015":"","1016":"","1017":"","1018":"","1019":"","1020":"","1021":"","1022":"","1023":"","1024":"","1025":"","1026":"","1027":"","1028":"","1029":"","1030":"","1031":"","1032":"","1033":"","1034":"","1035":"","1036":"","1037":"","1038":"","1039":"","1040":"","1041":"","1042":"","1043":"","1044":"","1045":"","1046":"","1047":"","1048":"","1049":"","1050":"","1051":"","1052":"","1053":"","1054":"","1055":"","1056":"","1057":"","1058":"","1059":"","1060":"","1061":"","1062":"","1063":"","1064":"","1065":"","1066":"","1067":"","1068":"","1069":"","1070":"","1071":"","1072":"","1073":"","1074":"","1075":"","1076":"","1077":"","1078":"","1079":"","1080":"","1081":"","1082":"","1083":"","1084":"","1085":"","1086":"","1087":"","1088":"","1089":"","1090":"","1091":"","1092":"","1093":"","1094":"","1095":"","1096":"","1097":"","1098":"","1099":"","1100":"","1101":"","1102":"","1103":"","1104":"","1105":"","1106":"","1107":"","1108":"","1109":"","1110":"","1111":"","1112":"","1113":"","1114":"","1115":"","1116":"","1117":"","1118":"","1119":"","1120":"","1121":"","1122":"","1123":"","1124":"","1125":"","1126":"","1127":"","1128":"","1129":"","1130":"","1131":"","1132":"","1133":"","1134":"","1135":"","1136":"","1137":"","1138":"","1139":"","1140":"","1141":"","1142":"","1143":"","1144":"","1145":"","1146":"","1147":"","1148":"","1149":"","1150":"","1151":"","1152":"","1153":"","1154":"","1155":"","1156":"","1157":"","1158":"","1159":"","1160":"","1161":"","1162":"","1163":"","1164":"","1165":"","1166":"","1167":"","1168":"","1169":"","1170":"","1171":"","1172":"","1173":"","1174":"","1175":"","1176":"","1177":"","1178":"","1179":"","1180":"","1181":"","1182":"","1183":"","1184":"","1185":"","1186":"","1187":"","1188":"","1189":"","1190":"","1191":"","1192":"","1193":"","1194":"","1195":"","1196":"","1197":"","1198":"","1199":"","1200":"","1201":"","1202":"","1203":"","1204":"","1205":"","1206":"","1207":"","1208":"","1209":"","1210":"","1211":"","1212":"","1213":"","1214":"","1215":"","1216":"","1217":""}}