{"nome_eixo":{"0":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","1":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","2":"GT 01 - A Ecologia de Saberes e a sa\u00fade dos povos do campo, floresta e \u00e1guas: desafios para a pesquisa na conjuntura pol\u00edtica atual","3":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","4":"GT 02 - Pesquisa Qualitativa em Sa\u00fade no Norte do Brasil: uma abordagem de pesquisa promotora de equidade","5":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","6":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","7":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","8":"GT 03 - An\u00e1lise institucional e Sa\u00fade Coletiva: inventando enfrentamentos na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do SUS","9":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","10":"GT 05 - As interfaces entre os Movimentos Sociais e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: legitimidade, defesa e constru\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 sa\u00fade","11":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","12":"GT 06 - Cidade, subjetividade e pr\u00e1ticas em sa\u00fade","13":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","14":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","15":"GT 07 - Ci\u00eancias Sociais e Humanas em Sa\u00fade, Adoecimentos e Sofrimentos de Longa Dura\u00e7\u00e3o: cuidado em sa\u00fade, saberes e pol\u00edticas de vida","16":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","17":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","18":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","19":"GT 08 - Cuidado, responsabilidade coletiva e injusti\u00e7a: O que estamos fazendo","20":"GT 09 - Cuidados em Sa\u00fade Relacionados ao Uso de Drogas: modelos, institui\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas","21":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","22":"GT 10 - Defici\u00eancia, pol\u00edticas sociais e bem viver em contexto neoliberal","23":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","24":"GT 11 - Descolonizar e reinventar a Sa\u00fade Coletiva: epistemologias, ecologias e interculturalidades nas pr\u00e1ticas emancipat\u00f3rias em sa\u00fade nos territ\u00f3rios","25":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","26":"GT 12 - Direitos humanos e descoloniza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o na sa\u00fade","27":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","28":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","29":"GT 14- Extens\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o popular: Estrat\u00e9gias de enfrentamento para a garantia do Direito \u00e0 Sa\u00fade e do Bem Viver","30":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","31":"GT 15 - G\u00eanero e sexualidade na interface entre sa\u00fade e direitos humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQI+: (re)exist\u00eancias poss\u00edveis na contemporaneidade.","32":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","33":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","34":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","35":"GT 16 - G\u00eanero, direitos sexuais e reprodutivos","36":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","37":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","38":"GT 17 - Iniquidades em sa\u00fade: an\u00e1lise de trajet\u00f3rias de vida, formas sistem\u00e1ticas de adoecimento e interven\u00e7\u00f5es sobre os seus determinantes.","39":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","40":"GT 19 - Internet, sa\u00fade e sociedade","41":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","42":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","43":"GT 20 - IST\/HIV\/AIDS, Pol\u00edticas e Subjetividades","44":"GT 21 - Itiner\u00e1rios terap\u00eauticos: vulnerabilidade(s), interseccionalidade(s) e experi\u00eancias de luta pelo direito \u00e0 sa\u00fade no e para al\u00e9m do SUS","45":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","46":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","47":"GT 23 - Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares (PICs), Educa\u00e7\u00e3o Popular e Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na constru\u00e7\u00e3o compartilhada do bem viver.","48":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","49":"GT 25 - Retrocessos na pol\u00edtica da aten\u00e7\u00e3o psicossocial: resist\u00eancias e enfrentamentos poss\u00edveis","50":"GT 26 - Saberes e tecnologias biom\u00e9dicas: agenciamentos, pol\u00edticas e \u00e9ticas no campo da sa\u00fade","51":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","52":"GT 27 - Sa\u00fade mental e protagonismo de usu\u00e1rios e familiares","53":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","54":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","55":"GT 28 - Sa\u00fade, curr\u00edculo, forma\u00e7\u00e3o: experi\u00eancias, viv\u00eancias, aprendizados e resist\u00eancia sobre ra\u00e7a, etnia, g\u00eanero e seus (des)afetos.","56":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","57":"GT 29 - Sistema penitenci\u00e1rio, sa\u00fade e viol\u00eancia no Brasil: uma luta coletiva por direitos","58":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","59":"GT 31 - Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - SSAN e os povos e comunidades tradicionais: concep\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias em di\u00e1logo com o SISAN","60":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","61":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","62":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","63":"GT 32 - Trabalho, produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade no contexto de crise e contra-reformas ultraliberais: implica\u00e7\u00f5es para as pol\u00edticas de sa\u00fade e perspectivas dos movimentos sociais e dos trabalhadores na garantia de seus direitos","64":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","65":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","66":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","67":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","68":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","69":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","70":"GT 35 - Vulnerabilidades e sa\u00fade: enfoques, contextos e sujeitos","71":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","72":"GT 36 - Saberes, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias plurais no cuidado e na cura: tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidade, direitos e resist\u00eancias","73":"GT Ampliando Linguagens","74":"GT Ampliando Linguagens"},"numero_eixo":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":2,"4":2,"5":3,"6":3,"7":3,"8":3,"9":4,"10":4,"11":5,"12":5,"13":6,"14":6,"15":6,"16":7,"17":7,"18":7,"19":7,"20":8,"21":9,"22":9,"23":10,"24":10,"25":11,"26":11,"27":12,"28":12,"29":12,"30":13,"31":13,"32":14,"33":14,"34":14,"35":14,"36":15,"37":15,"38":15,"39":16,"40":16,"41":17,"42":17,"43":17,"44":18,"45":19,"46":19,"47":19,"48":20,"49":20,"50":21,"51":22,"52":22,"53":23,"54":23,"55":23,"56":24,"57":24,"58":25,"59":25,"60":26,"61":26,"62":26,"63":26,"64":27,"65":27,"66":27,"67":27,"68":27,"69":27,"70":27,"71":28,"72":28,"73":29,"74":29},"link_eixo":{"0":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual","1":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual","2":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual","3":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade","4":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade","5":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS","6":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS","7":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS","8":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS","9":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde","10":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde","11":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde","12":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde","13":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida","14":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida","15":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida","16":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo","17":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo","18":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo","19":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo","20":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas","21":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal","22":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal","23":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios","24":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios","25":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde","26":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde","27":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver","28":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver","29":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver","30":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.","31":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.","32":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos","33":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos","34":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos","35":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos","36":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.","37":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.","38":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.","39":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade","40":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade","41":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades","42":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades","43":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades","44":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS","45":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.","46":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.","47":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.","48":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis","49":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis","50":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde","51":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares","52":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares","53":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.","54":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.","55":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.","56":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos","57":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos","58":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN","59":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN","60":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos","61":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos","62":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos","63":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos","64":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","65":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","66":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","67":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","68":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","69":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","70":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos","71":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias","72":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias","73":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens","74":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens"},"link_pagina":{"0":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=0","1":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=1","2":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3364&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+01+-+A+Ecologia+de+Saberes+e+a+sa%C3%BAde+dos+povos+do+campo%2C+floresta+e+%C3%A1guas%3A+desafios+para+a+pesquisa+na+conjuntura+pol%C3%ADtica+atual&p=2","3":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=0","4":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3370&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+02+-+Pesquisa+Qualitativa+em+Sa%C3%BAde+no+Norte+do+Brasil%3A+uma+abordagem+de+pesquisa+promotora+de+equidade&p=1","5":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=0","6":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=1","7":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=2","8":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3351&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+03+-+An%C3%A1lise+institucional+e+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+inventando+enfrentamentos+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+SUS&p=3","9":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=0","10":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3366&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+05+-+As+interfaces+entre+os+Movimentos+Sociais+e+o+Sistema+%C3%9Anico+de+Sa%C3%BAde%3A+legitimidade%2C+defesa+e+constru%C3%A7%C3%A3o+do+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde&p=1","11":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=0","12":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3368&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+06+-+Cidade%2C+subjetividade+e+pr%C3%A1ticas+em+sa%C3%BAde&p=1","13":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=0","14":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=1","15":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3355&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+07+-+Ci%C3%AAncias+Sociais+e+Humanas+em+Sa%C3%BAde%2C+Adoecimentos+e+Sofrimentos+de+Longa+Dura%C3%A7%C3%A3o%3A+cuidado+em+sa%C3%BAde%2C+saberes+e+pol%C3%ADticas+de+vida&p=2","16":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=0","17":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=1","18":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=2","19":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3349&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+08+-+Cuidado%2C+responsabilidade+coletiva+e+injusti%C3%A7a%3A+O+que+estamos+fazendo&p=3","20":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3348&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+09+-+Cuidados+em+Sa%C3%BAde+Relacionados+ao+Uso+de+Drogas%3A+modelos%2C+institui%C3%A7%C3%B5es+e+pol%C3%ADticas&p=0","21":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=0","22":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3374&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+10+-+Defici%C3%AAncia%2C+pol%C3%ADticas+sociais+e+bem+viver+em+contexto+neoliberal&p=1","23":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=0","24":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3363&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+11+-+Descolonizar+e+reinventar+a+Sa%C3%BAde+Coletiva%3A+epistemologias%2C+ecologias+e+interculturalidades+nas+pr%C3%A1ticas+emancipat%C3%B3rias+em+sa%C3%BAde+nos+territ%C3%B3rios&p=1","25":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=0","26":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3373&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+12+-+Direitos+humanos+e+descoloniza%C3%A7%C3%A3o+da+comunica%C3%A7%C3%A3o+na+sa%C3%BAde&p=1","27":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=0","28":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=1","29":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3354&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+14-+Extens%C3%A3o+e+educa%C3%A7%C3%A3o+popular%3A+Estrat%C3%A9gias+de+enfrentamento+para+a+garantia+do+Direito+%C3%A0+Sa%C3%BAde+e+do+Bem+Viver&p=2","30":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=0","31":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3375&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+15+-+G%C3%AAnero+e+sexualidade+na+interface+entre+sa%C3%BAde+e+direitos+humanos+da+popula%C3%A7%C3%A3o+LGBTQI%2B%3A+%28re%29exist%C3%AAncias+poss%C3%ADveis+na+contemporaneidade.&p=1","32":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=0","33":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=1","34":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=2","35":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3353&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+16+-+G%C3%AAnero%2C+direitos+sexuais+e+reprodutivos&p=3","36":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=0","37":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=1","38":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3360&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+17+-+Iniquidades+em+sa%C3%BAde%3A+an%C3%A1lise+de+trajet%C3%B3rias+de+vida%2C+formas+sistem%C3%A1ticas+de+adoecimento+e+interven%C3%A7%C3%B5es+sobre+os+seus+determinantes.&p=2","39":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=0","40":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3356&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+19+-+Internet%2C+sa%C3%BAde+e+sociedade&p=1","41":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=0","42":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=1","43":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3361&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+20+-+IST%2FHIV%2FAIDS%2C+Pol%C3%ADticas+e+Subjetividades&p=2","44":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3369&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+21+-+Itiner%C3%A1rios+terap%C3%AAuticos%3A+vulnerabilidade%28s%29%2C+interseccionalidade%28s%29+e+experi%C3%AAncias+de+luta+pelo+direito+%C3%A0+sa%C3%BAde+no+e+para+al%C3%A9m+do+SUS&p=0","45":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=0","46":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=1","47":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3352&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+23+-+Pr%C3%A1ticas+Integrativas+e+Complementares+%28PICs%29%2C+Educa%C3%A7%C3%A3o+Popular+e+Promo%C3%A7%C3%A3o+da+Sa%C3%BAde+na+constru%C3%A7%C3%A3o+compartilhada+do+bem+viver.&p=2","48":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=0","49":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3365&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+25+-+Retrocessos+na+pol%C3%ADtica+da+aten%C3%A7%C3%A3o+psicossocial%3A+resist%C3%AAncias+e+enfrentamentos+poss%C3%ADveis&p=1","50":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3367&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+26+-+Saberes+e+tecnologias+biom%C3%A9dicas%3A+agenciamentos%2C+pol%C3%ADticas+e+%C3%A9ticas+no+campo+da+sa%C3%BAde&p=0","51":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=0","52":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3358&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+27+-+Sa%C3%BAde+mental+e+protagonismo+de+usu%C3%A1rios+e+familiares&p=1","53":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=0","54":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=1","55":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3357&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+28+-+Sa%C3%BAde%2C+curr%C3%ADculo%2C+forma%C3%A7%C3%A3o%3A+experi%C3%AAncias%2C+viv%C3%AAncias%2C+aprendizados+e+resist%C3%AAncia+sobre+ra%C3%A7a%2C+etnia%2C+g%C3%AAnero+e+seus+%28des%29afetos.&p=2","56":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=0","57":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3347&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+29+-+Sistema+penitenci%C3%A1rio%2C+sa%C3%BAde+e+viol%C3%AAncia+no+Brasil%3A+uma+luta+coletiva+por+direitos&p=1","58":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=0","59":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3372&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+31+-+Soberania+e+Seguran%C3%A7a+Alimentar+e+Nutricional+-+SSAN+e+os+povos+e+comunidades+tradicionais%3A+concep%C3%A7%C3%B5es+e+experi%C3%AAncias+em+di%C3%A1logo+com+o+SISAN&p=1","60":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=0","61":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=1","62":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=2","63":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3359&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+32+-+Trabalho%2C+produ%C3%A7%C3%A3o+e+sa%C3%BAde+no+contexto+de+crise+e+contra-reformas+ultraliberais%3A+implica%C3%A7%C3%B5es+para+as+pol%C3%ADticas+de+sa%C3%BAde+e+perspectivas+dos+movimentos+sociais+e+dos+trabalhadores+na+garantia+de+seus+direitos&p=3","64":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=0","65":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=1","66":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=2","67":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=3","68":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=4","69":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=5","70":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3350&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+35+-+Vulnerabilidades+e+sa%C3%BAde%3A+enfoques%2C+contextos+e+sujeitos&p=6","71":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=0","72":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3362&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+36+-+Saberes%2C+pr%C3%A1ticas+e+experi%C3%AAncias+plurais+no+cuidado+e+na+cura%3A+tradi%C3%A7%C3%B5es%2C+espiritualidade%2C+direitos+e+resist%C3%AAncias&p=1","73":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=0","74":"https:\/\/proceedings.science\/cshs\/8o-cbcshs\/trabalhos?track_id=3376&lang=pt-br#fR[track.title.pt-br][0]=GT+Ampliando+Linguagens&p=1"},"numero_pagina":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":1,"4":2,"5":1,"6":2,"7":3,"8":4,"9":1,"10":2,"11":1,"12":2,"13":1,"14":2,"15":3,"16":1,"17":2,"18":3,"19":4,"20":1,"21":1,"22":2,"23":1,"24":2,"25":1,"26":2,"27":1,"28":2,"29":3,"30":1,"31":2,"32":1,"33":2,"34":3,"35":4,"36":1,"37":2,"38":3,"39":1,"40":2,"41":1,"42":2,"43":3,"44":1,"45":1,"46":2,"47":3,"48":1,"49":2,"50":1,"51":1,"52":2,"53":1,"54":2,"55":3,"56":1,"57":2,"58":1,"59":2,"60":1,"61":2,"62":3,"63":4,"64":1,"65":2,"66":3,"67":4,"68":5,"69":6,"70":7,"71":1,"72":2,"73":1,"74":2}}